<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
    <string name="app_name">Suivi des factures</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>

    <string name="enter_a_password">Entrer un mot de passe</string>
    <string name="enter_your_email_address">Entrez votre adresse email</string>
    <string name="please_enter_your_details_below_to_create_an_account">Veuillez entrer vos coordonnées ci-dessous pour créer un compte</string>
    <string name="enter_your_name">Entrez votre nom</string>
    <string name="submit">Soumettre</string>
    <string name="biometric_login">Connexion biométrique</string>
    <string name="password">Mot de passe:</string>
    <string name="username">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="bills_tracker">Suivi des factures</string>
    <string name="title_activity_main2">Activité principale2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Ouvrir le tiroir de navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fermer le tiroir de navigation</string>
    <string name="nav_header_title">Studio Android</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">En-tête de navigation</string>

    <string name="menu_home">Maison</string>
    <string name="menu_gallery">Galerie</string>
    <string name="menu_slideshow">Diaporama</string>
    <string name="enter_new_email_address">Saisissez une nouvelle adresse e-mail</string>
    <string name="enter_new_password">Entrez un nouveau mot de passe</string>
    <string name="December">\"Décembre \"</string>
    <string name="resendEmail">Ré-envoyer l\'email</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">Mot de passe oublié</string>
    <string name="January_year">%d janvier</string>
    <string name="february">février %d</string>
    <string name="march">%d mars</string>
    <string name="april">%d avril</string>
    <string name="tac1">Conditions d\'utilisation
\n\nDernière mise à jour : 31 mars 2023 (section A)\n\n
SECTION A CONDITIONS\n\n
Introduction et aperçu\n\n
Merci d\'avoir choisi l\'application Bill Tracker. Bill Tracker, ainsi que toute société mère, filiale, société affiliée ou apparentée, sont désignés dans les présentes dispositions par « Bill Tracker Group » ou simplement « Bill Tracker » ou « nous ».\n
Lorsque vous utilisez l\'application, vous concluez un contrat contraignant avec nous. Chaque section de l\'accord commence par une annotation en italique destinée à vous aider à naviguer dans l\'accord. Les annotations ne correspondent pas complètement
        résumez l\'accord, cependant, et vous devriez lire attentivement et intégralement chaque section. Nous avons également mis en gras quelques domaines qui traitent de droits légaux importants, et vous devez vous assurer de lire attentivement ces sections.
        Ces dispositions de la section A s\'appliquent à l\'application de manière générale.\n
Si vous êtes une personne physique agissant au nom de votre entreprise ou de votre client, vous acceptez ces dispositions en son nom et le terme « vous » fera référence à vous, votre entreprise ou votre client.\n\n
Acceptation de ces conditions\n\n</string>
    <string name="tac2">Vous devez accepter ces conditions pour utiliser notre application. Bill Tracker ne partagera pas vos informations personnelles avec des tiers, sauf instruction expresse de votre part afin de fournir des services supplémentaires au sein de l\'application.\n
Pour accéder et/ou utiliser l\'application, vous reconnaissez et acceptez :\n\n
Aux termes et conditions de cet accord ("Accord"), qui comprend :\n\n
La version actuelle des conditions énoncées dans la section A et :\n\n
Toutes les dispositions et conditions supplémentaires qui vous sont fournies séparément pour votre utilisation de l\'application, qui peuvent inclure des conditions générales de tiers (que nous appelons les "Conditions supplémentaires")\n\n
Vous avez au moins 18 ans ;\n
Vous êtes capable de conclure un contrat contraignant avec Bill Tracker ; et n
Vous n\'êtes pas une personne à qui il est interdit d\'utiliser l\'application en vertu des lois des États-Unis ou de toute autre juridiction applicable.\n\n
Vos informations personnelles\n\n
Nous voulons être transparents sur la façon dont nous utilisons les informations personnelles et sur vos droits dans notre déclaration de confidentialité. Vous ne devez nous fournir des informations personnelles d\'autrui que si vous avez reçu l\'autorisation de le faire.\n
Vous acceptez que Bill Tracker puisse utiliser et conserver vos informations personnelles pour fournir des services dans le cadre de l\'application.\n
Dans la mesure où nous vous autorisons à saisir des informations personnelles (au sens où le terme est défini par la loi applicable) sur d\'autres personnes que vous-même, vous déclarez et garantissez que vous avez respecté toutes les lois applicables et
        reçu l\'autorisation ou le consentement approprié pour nous permettre de collecter et de traiter ces informations pour exploiter notre entreprise. Vous acceptez qu\'un tel partage ne constitue pas une "vente" d\'informations telles que définies dans le California Consumer
        Loi sur la confidentialité (CCPA).\n\n
Modifications\n\n</string>
    <string name="tac3">Le changement se produit. Lorsque cela se produira, nous mettrons à jour cet accord. Si les modifications sont importantes, vous devrez peut-être accepter les modifications pour utiliser l\'application. De même, il peut y avoir des circonstances où nous devons mettre à jour ou interrompre l\'application.\n
Nous pouvons modifier les dispositions du présent Contrat à tout moment. Nous pouvons vous informer de ces modifications en les publiant via l\'application ou par d\'autres moyens. Il est important que vous revoyiez cet accord chaque fois que nous le modifions parce que votre
        l\'utilisation continue de l\'application indique votre accord avec les modifications.\n
Dans certains cas, vous devrez peut-être accepter les modifications apportées au présent accord pour continuer à utiliser l\'application. Si vous n\'acceptez pas ces modifications, vous pouvez cesser d\'utiliser l\'application ou résilier votre compte.\n
De même, nous pouvons mettre à jour l\'application, y compris avec des outils, des utilitaires, des améliorations ou des applications tierces. Vous acceptez de recevoir ces mises à jour. Nous pouvons en outre modifier, suspendre ou interrompre l\'application à tout moment. Vous acceptez que nous
        ne sera pas responsable envers vous ou un tiers pour toute modification, suspension ou interruption de l\'application.\n\n
Vos droits d\'utilisation de l\'application\n\n
Vous pouvez utiliser notre application pour votre propre usage personnel et légal ou comme autrement autorisé en vertu du présent accord.\n
Vous pouvez accéder à l\'application et l\'utiliser uniquement à des fins internes, licites et non commerciales.\n\n
Fonctionnalités bêta\n\n
Nous pouvons vous donner accès aux fonctionnalités bêta de l\'application. Vous êtes libre de les utiliser, mais ils sont fournis tels quels.\n
Nous pouvons inclure des fonctionnalités de pré-version et d\'essai nouvelles et/ou mises à jour dans l\'application et ces fonctionnalités sont fournies telles quelles. Votre utilisation de ces fonctionnalités est sans frais supplémentaires, mais vous devez suivre des règles ou restrictions supplémentaires que nous pouvons
        place sur leur utilisation.\n\n
Compte\n\n</string>
    <string name="tac4">Vous fournirez des informations de compte exactes et à jour et gérerez ces informations en toute sécurité.\n
Vous devrez peut-être créer un compte pour utiliser l\'application. Nous pouvons avoir besoin de vérifier votre identité, et vous nous autorisez à collecter des informations (par exemple, date de naissance, adresse) auprès de vous pour le faire (collectivement, avec toutes les informations demandées
        pour activer votre compte, "Informations sur le compte"). Vous fournirez des informations de compte exactes et à jour, et nous déclinons toute responsabilité découlant de votre manquement à le faire. Un tel échec peut encore limiter votre capacité à utiliser
        l\'application et affecter la précision et l\'efficacité de l\'application.\n
Vous êtes responsable de la gestion sécurisée de vos informations de compte, y compris tout mot de passe pour l\'application. Vous nous informerez immédiatement si vous pensez que les informations de votre compte ou l\'appareil que vous utilisez pour accéder à l\'application ont été perdus.
        ou volé ou que quelqu\'un utilise votre compte sans votre permission.\n\n

Utilisation de l\'application mobile\n\n
Des versions mobiles de notre application peuvent être disponibles en téléchargement, mais vous devez respecter les conditions tierces applicables lors de leur utilisation.\n\n

En ce qui concerne le Logiciel applicable, vous ne disposez que de droits limités pour installer et utiliser le Logiciel que vous avez téléchargé, souscrit ou pour lequel vous avez acheté une licence ou acquis un essai gratuit. Bill Tracker réserve
        tous les autres droits sur le Logiciel applicable qui ne vous sont pas accordés par écrit dans le présent Contrat. Sous réserve de votre respect des termes et conditions du présent accord, Bill Tracker vous accorde un droit personnel, limité,
        licence non exclusive, non transférable et révocable d\'utiliser le logiciel applicable uniquement pour la période d\'utilisation prévue dans les conditions de commande et d\'activation (le cas échéant), comme indiqué dans le présent accord ou dans les conditions d\'utilisation de Bill Tracker.</string>
    <string name="tac5">les politiques d\'arrêt de produit alors en vigueur (telles que mises à jour de temps à autre) et uniquement aux fins décrites par Bill Tracker pour le Logiciel applicable.\n
Vous reconnaissez et acceptez que ce Logiciel est concédé sous licence et non vendu.
Vous pouvez faire une seule copie du Logiciel à des fins de sauvegarde, à condition que vous y reproduisiez tous les droits d\'auteur et autres avis de propriété qui se trouvent sur la copie originale du Logiciel. Vous ne supprimerez ni ne modifierez de quelque manière que ce soit
        les mentions ou marques de droits d\'auteur, de marques commerciales et autres droits de propriété apparaissant sur le Logiciel tel qu\'il vous a été livré.\n\n
Conseils et produits tiers\n\n
Vous pouvez avoir accès à des conseils professionnels et à des produits tiers. Ces conseils et produits ne sont pas couverts par le présent Contrat.\n
De temps à autre, nous pouvons offrir des fonctionnalités spécifiques dans l\'application qui vous offrent la possibilité de demander des conseils professionnels, par exemple, la possibilité de parler avec un expert en prêt. Sauf indication contraire, Bill Tracker
        n\'a pas pour activité de fournir des services ou des conseils juridiques, financiers, comptables, fiscaux, de soins de santé, d\'assurance, immobiliers ou autres, et vous devriez consulter des professionnels pour obtenir des conseils avant de prendre des mesures importantes
        décisions dans ces domaines.\n
L\'application peut inclure des informations ou des offres pour des services ou produits tiers ou vous permettre d\'accéder ou de connecter votre compte à des services ou produits tiers. Bill Tracker ne garantit pas et n\'est pas responsable de la
        services et produits ou réclamations faites à leur sujet, ou les actions ou inactions de tout tiers. Vous devez examiner et vous conformer aux services et aux dispositions des produits du tiers. Bill Tracker peut être indemnisé par ces tiers
        tiers, ce qui pourrait avoir un impact sur l\'opportunité, la manière et l\'endroit où les services et produits sont affichés.\n
Contenu et données\n\n</string>
    <string name="tac6">Ce qui vous appartient reste à vous, ce qui est à nous reste à nous, mais nous pouvons utiliser les informations que vous fournissez pour améliorer notre application.\n
Vous êtes seul responsable de tout ce que vous écrivez, soumettez, recevez, partagez et stockez ou de toute donnée que vous saisissez dans l\'application (collectivement, votre "Contenu"). Le contenu comprend, mais sans s\'y limiter, des données, des informations, des matériaux, du texte,
        graphiques, images, audio, vidéo qui sont téléchargés, transmis, publiés, générés, stockés ou autrement mis à disposition via l\'application. Vous n\'avez aucune obligation de fournir du contenu à l\'application et vous êtes libre de choisir
        le contenu que vous souhaitez fournir. Vous reconnaissez que certaines fonctionnalités de l\'application peuvent dépendre de la fourniture de contenu et peuvent ne pas être disponibles sans ce contenu.\n\n
Votre contenu reste le vôtre, ce qui signifie que vous conservez tous les droits de propriété intellectuelle que vous avez sur votre contenu. En partageant votre contenu sur l\'application, vous accordez par la présente à Bill Tracker une licence pour utiliser votre contenu, comme décrit
        plus en détail ci-dessous.\n\n
1. Ce qui est couvert\n\n
Cette licence couvre votre Contenu dans la mesure où votre Contenu est protégé par des droits de propriété intellectuelle.\n\n
2. Portée\n\n
Cette licence est :\n\n
Dans le monde entier, ce qui signifie qu\'il est valable partout dans le monde ;\n\n
Non exclusif, ce qui signifie que vous pouvez licencier votre contenu à d\'autres ; et\n\n
Libre de droits, ce qui signifie qu\'il n\'y a pas de frais pour cette licence.\n\n
3. Droits\n\n</string>
    <string name="tac7">Cette licence permet à Bill Tracker de :\n\n
Héberger, reproduire, distribuer, communiquer, concéder en sous-licence et utiliser votre contenu — par exemple, pour enregistrer votre contenu sur nos systèmes et le rendre accessible où que vous soyez ;\n\n
Publier ou afficher publiquement votre Contenu, si vous l\'avez rendu visible à d\'autres ; et\n\n
Modifier et créer des œuvres dérivées basées sur votre contenu, telles que le reformater ou le traduire.\n\n
4. Objectif\n\n
Cette licence est dans le but limité de :\n\n
Exploiter, fournir et améliorer l\'application, ce qui signifie permettre à l\'application de fonctionner comme prévu et créer de nouvelles fonctionnalités.\n\n
5. Durée\n\n
Cette licence dure aussi longtemps que votre Contenu est protégé par des droits de propriété intellectuelle.\n
Bill Tracker peut collecter, dériver ou générer des données anonymisées et/ou agrégées concernant votre utilisation ou les performances de l\'application, y compris des données dérivées de votre contenu. Bill Tracker sera propriétaire de toutes ces données et pourra les utiliser
        données sans restriction, y compris, mais sans s\'y limiter, l\'exploitation, l\'analyse, l\'amélioration ou la commercialisation des produits et services de Bill Tracker, y compris l\'application.\n
Entre vous et Bill Tracker, Bill Tracker et ses concédants conservent tous les droits, titres ou intérêts sur l\'application, à l\'exception des droits qui vous sont accordés.\n\n
Utilisations interdites\n\n</string>
    <string name="tac8">Nous attendons de vous que vous respectiez la loi et que vous suiviez certaines règles lors de l\'utilisation de l\'application.\n
Bill Tracker ne tolère ni ne soutient aucune activité illégale, viole les droits d\'autrui, nuit ou endommage la réputation de Bill Tracker, ou pourrait entraîner la responsabilité de Bill Tracker envers un tiers. Au minimum, vous ne pouvez pas
        utiliser l\'application pour :\n\n
Violer toute loi, réglementation, décret ou ordonnance, y compris par des actions qui donnent lieu à une responsabilité pénale, civile, administrative ou réglementaire et/ou à des amendes ;\n\n
Publier ou partager du contenu qui est ou peut être illégal ou inapproprié, y compris du matériel qui peut être diffamatoire, obscène, harcelant, offensant, frauduleux, répréhensible ou contrefait ;\n\n
Transmettre tout virus, cheval de Troie ou autre logiciel ou donnée perturbatrice ou nuisible ;\n\n
Envoyer toute publicité non sollicitée ou non autorisée, telle que du spam ;\n\n
usurper l\'identité ou déformer votre affiliation avec Bill Tracker ;\n\n
Reproduire, modifier, revendre, concéder sous licence ou fournir un accès gratuit ou non autorisé à l\'application ou rendre l\'application disponible sur tout service de partage de fichiers, de bureau virtuel ou d\'hébergement d\'applications ;\n\n
Tenter de désosser, décompiler ou désassembler de quelque manière que ce soit l\'application ;\n\n
S\'engager dans un accès, une surveillance, une interférence ou une utilisation non autorisés de l\'application ou de comptes tiers, d\'informations (y compris des informations personnelles), d\'ordinateurs, de systèmes ou de réseaux, y compris le grattage ou le téléchargement de contenu qui
        ne vous appartient pas ;\n\n</string>
    <string name="tac9">Utilisez l\'application à des fins générales d\'archivage ou de sauvegarde ; ou\n\n
Encouragez ou autorisez toute autre personne à faire l\'une des actions ci-dessus ou à enfreindre le présent Accord.\n\n
Nous prenons le droit d\'auteur au sérieux chez Bill Tracker. Nous respectons les droits d\'auteur des autres et attendons de vous que vous fassiez de même. Si vous enfreignez à plusieurs reprises les droits d\'auteur d\'autrui, nous pouvons résilier votre compte.\n
Bill Tracker peut mettre fin à votre utilisation de l\'application sur la base de notre suspicion raisonnable que vos activités, votre entreprise ou vos produits sont répréhensibles ou promeuvent, soutiennent ou s\'engagent dans l\'une des utilisations interdites décrites ci-dessus.\n
Bill Tracker peut (mais n\'a aucune obligation de) surveiller l\'utilisation de l\'application ou du contenu et peut modifier ou supprimer tout contenu. Nous pouvons divulguer toute information nécessaire pour satisfaire à nos obligations légales, protéger Bill Tracker ou ses clients,
        ou utilisez l\'application correctement.\n\n
Forums communautaires; Commentaires\n\n
Vous pourrez peut-être communiquer avec d\'autres via notre application, mais soyez respectueux. Les suggestions que vous fournissez pour améliorer notre application peuvent être utilisées librement par nous.\n</string>
    <string name="tac10">L\'application peut inclure un forum communautaire ou d\'autres fonctionnalités sociales qui vous permettent d\'échanger du contenu et des informations avec d\'autres utilisateurs de l\'application et le public. Bill Tracker ne prend pas en charge et n\'est pas responsable du contenu de
        ces forums communautaires. Veuillez être respectueux lorsque vous interagissez avec d\'autres utilisateurs. Ne révélez pas d\'informations que vous ne souhaitez pas rendre publiques. Les utilisateurs peuvent mettre en place des liens hypertextes vers des contenus de tiers pour lesquels Bill Tracker
        n\'est pas responsable.\n
Vous pouvez fournir à Bill Tracker vos commentaires, suggestions ou idées pour l\'application. Vous accordez à Bill Tracker une licence perpétuelle, mondiale, entièrement transférable, sous-licenciable, irrévocable, entièrement payée et libre de droits pour utiliser vos commentaires,
        suggestions et idées de quelque manière que ce soit, y compris dans les modifications futures de l\'application, d\'autres produits ou services, des supports publicitaires ou marketing.\n\n
Résiliation\n\n
Vous pouvez annuler votre compte et Bill Tracker peut suspendre ou résilier votre utilisation de l\'application. Pour les applications mobiles, la suppression de l\'application peut ne pas annuler votre abonnement ni supprimer vos données.\n
Cet accord est en vigueur jusqu\'à l\'expiration de votre abonnement ou jusqu\'à ce que vous annuliez votre compte ou que Bill Tracker résilie cet accord (ou votre compte). Bill Tracker peut résilier le présent accord (et votre compte) ou suspendre l\'application à
        à tout moment, à notre discrétion.\n
Veuillez noter que la suppression de toute application mobile Bill Tracker de votre appareil ne peut pas annuler votre abonnement ni supprimer vos données.\n\n
Effet de la résiliation\n\n</string>
    <string name="tac11">Vous devez cesser d\'utiliser l\'application une fois votre abonnement expiré ou si vous annulez votre compte (ou si le présent Contrat ou votre compte est résilié).\n
À l\'expiration de votre abonnement ou à l\'annulation de votre compte, ou à la résiliation de votre compte par Bill Tracker ou du présent accord, vous devez immédiatement cesser d\'utiliser l\'application et payer tous les frais de l\'application utilisée. Pas d\'expiration ou
        la résiliation affectera votre obligation de payer tous les frais dus ou qui ont pu être accumulés jusqu\'à la date effective d\'expiration ou de résiliation ou vous donnera droit à un remboursement.\n\n
Survie\n\n
Certaines parties de ce Contrat continueront de s\'appliquer après la résiliation.\n
Les sections suivantes survivront à toute résiliation, interruption ou annulation de l\'application ou de votre compte : "Vos informations personnelles", "Paiement et annulations" (en ce qui concerne les frais dus et impayés), "Contenu et données",
        "Forums communautaires; Commentaires », « Effet de la résiliation », « Clauses de non-responsabilité », « Limitation de responsabilité », « Obligations d\'indemnisation », « Litiges » et « Conditions générales (divers) ».\n\n
Communications du suivi des factures\n\n
Nous pouvons vous contacter de temps à autre pour vous aider à utiliser l\'application.\n
Afin de vous soutenir et de vous servir correctement, nous devons parfois vous contacter et vous contacter, et nous pouvons le faire de différentes manières, telles que par SMS, e-mail ou fonctionnalité de messagerie dans l\'application. Nous voulons vous offrir des options
        pour recevoir des communications de notre part, et en tant que tel, vous pouvez accepter ou refuser de recevoir certains types de communications de notre part ou vous inscrire pour recevoir certains types de messages de notre part, selon l\'application. Tu devras
        informez-nous de toute modification de vos coordonnées pour nous assurer que vos préférences sont mises à jour.\n\n
Informations sur le compte tiers\n\n</string>
    <string name="tac12">Bill Tracker n\'est pas responsable des informations de compte obtenues auprès de tiers.\n
Lorsque vous demandez à Bill Tracker de récupérer les informations de votre compte auprès de tiers, vous accordez à Bill Tracker une procuration limitée pour accéder aux services tiers afin de récupérer ces informations de compte. Bill Tracker sera
        agissant en tant que votre agent et n\'agira pas au nom du tiers.\n
Bill Tracker ne vérifie pas l\'exactitude des informations de compte de tiers et n\'est pas responsable des problèmes ou dépenses résultant de ces informations de compte, y compris toute inexactitude, erreur, retard ou non-livraison. Pour plus de clarté,
        Bill Tracker n\'est pas responsable des erreurs de traitement des paiements ou des frais résultant d\'informations de compte inexactes fournies par des tiers.\n\n
Avis de non-responsabilité\n\n
Nous n\'offrons aucune garantie concernant l\'application, sauf mention expresse dans le présent Contrat.\n
Les seules garanties que nous offrons à propos de l\'application sont (1) énoncées dans le présent Contrat ou (2) conformément aux lois applicables. L\'application est par ailleurs fournie "telle quelle" et nous n\'offrons aucune autre garantie concernant l\'application. Sauf si requis par la loi,
        nous ne fournissons pas de garanties implicites, telles que les garanties implicites de qualité marchande, d\'adéquation à un usage particulier ou d\'absence de contrefaçon. Nous ne garantissons pas que l\'application est exempte d\'erreurs, sécurisée ou exempte de tout virus ou</string>
    <string name="tac13">autres composants nocifs. Nous ne fournissons également aucune garantie concernant la perte de données ou l\'exactitude, la fiabilité ou la disponibilité de l\'application, ni de tout contenu (y compris tout contenu) ou information mis à disposition dans
        l\'application. Si les exclusions des garanties implicites ne s\'appliquent pas à vous, toute garantie implicite est limitée à soixante (60) jours à compter de la date d\'achat ou de livraison de l\'application, selon la première éventualité.\n\n
Limitation de responsabilité\n\n
Notre responsabilité est limitée en ce qui concerne les problèmes que vous pourriez rencontrer avec notre application.\n
Outre les droits et responsabilités décrits dans le présent Accord et autorisés par la loi applicable, Bill Tracker ne sera pas responsable des pertes.\n
L\'application Bill Tracker est fournie gratuitement, et en tant que telle, vous comprenez et acceptez que Bill Tracker ne sera pas tenu responsable des dommages subis à la suite du téléchargement, de l\'utilisation ou de l\'installation de l\'application ou
        tout service tiers proposé par Bill Tracker.\n
Les Parties Bill Tracker ne seront pas responsables de ce qui suit :\n\n
Perte de données, de bénéfices, de revenus, d\'opportunités commerciales, de clientèle ou d\'économies anticipées ;\n\n
Perte indirecte, accidentelle ou consécutive ; ou\n\n
Dommages-intérêts punitifs.\n\n</string>
    <string name="tac14">Les limitations ci-dessus s\'appliquent même si les parties à Bill Tracker ont été informées de la possibilité de tels dommages. Le présent accord définit votre recours exclusif concernant l\'application et son utilisation.\n
Si vous êtes légalement exempté de certaines responsabilités, y compris l\'indemnisation, ces responsabilités ne s\'appliquent pas à vous en vertu du présent accord. Par exemple, l\'Organisation des Nations Unies jouit de certaines immunités vis-à-vis des obligations juridiques
        et cet accord ne remplace pas ces immunités.\n\n
Obligations d\'indemnisation\n\n
Si quelqu\'un nous poursuit en justice parce que vous avez utilisé l\'application illégalement ou n\'avez pas suivi nos règles, vous serez responsable de tout préjudice causé à nous.\n
Vous indemniserez et dégagerez de toute responsabilité les parties de Bill Tracker pour toutes pertes, dommages, jugements, amendes, coûts et dépenses (y compris les frais juridiques) en relation avec toute réclamation découlant de ou liée à votre activité illégale ou
        utilisation non autorisée de l\'application ou violation du présent accord. Bill Tracker se réserve le droit, à sa seule discrétion et à ses propres frais, d\'assumer la défense et le contrôle exclusifs de toute réclamation. Vous vous engagez à raisonnablement
        coopérer à la demande de Bill Tracker dans la défense de toute réclamation.\n\n
Litiges\n\n
Dans le cas où nous ne sommes pas en mesure de résoudre un différend par le biais d\'un dialogue informel, un arbitre tiers ou un tribunal des petites créances nous aidera à résoudre tout différend que nous pourrions avoir, et tout différend sera résolu sur une base individuelle.
        plutôt qu\'en tant qu\'action collective.\n\n
Si vous êtes un client américain :\n\n</string>
    <string name="tac15">Vous et Bill Tracker acceptez que, sauf dans les cas prévus ci-dessous, tout litige, réclamation ou controverse découlant de ou lié de quelque manière que ce soit à l\'application ou au présent accord (une «réclamation») sera déterminé par arbitrage exécutoire ou petites réclamations
        devant un tribunal plutôt que devant des tribunaux de droit commun.
Vous ou Bill Tracker pouvez demander à ce qu\'une Réclamation soit résolue devant la Cour des petites créances si toutes les exigences de la Cour des petites créances sont satisfaites. Vous ou Bill Tracker pouvez demander à ce qu\'une réclamation soit résolue devant la Cour des petites créances.
        dans votre comté de résidence ou à la cour des petites créances la plus proche de votre résidence, et vous pouvez également déposer une plainte devant la cour des petites créances de la Cour supérieure de Californie, comté de Santa Clara.
L\'arbitrage est plus informel qu\'un procès devant un tribunal. L\'arbitrage utilise un arbitre neutre au lieu d\'un juge ou d\'un jury, peut permettre une découverte plus limitée que devant un tribunal et est soumis à un examen très limité par les tribunaux. Arbitres
        peut accorder les mêmes dommages et réparations qu\'un tribunal peut accorder. Vous convenez que la loi fédérale américaine sur l\'arbitrage régit l\'interprétation et l\'application de cette disposition d\'arbitrage, et que vous et Bill Tracker êtes chacun</string>
    <string name="tac16">renonciation au droit à un procès devant jury ou à participer à un recours collectif. Cette clause d\'arbitrage survivra à la résiliation du présent Accord et/ou à la résiliation de votre compte.
Si vous choisissez de demander l\'arbitrage, vous devez d\'abord envoyer à Bill Tracker un avis écrit de votre réclamation ("Avis de réclamation"). L\'avis de réclamation à Bill Tracker doit être envoyé aux soins de notre agent enregistré Corporation Service Company,
        251 Little Falls Drive, Wilmington, DE 19808. L\'avis de réclamation doit inclure à la fois l\'adresse postale et l\'adresse e-mail que vous souhaitez que Bill Tracker utilise pour vous contacter. Si Bill Tracker choisit de demander l\'arbitrage, il
        envoyer, par courrier certifié, un avis de réclamation écrit à votre adresse au dossier. Un avis de réclamation, qu\'il soit envoyé par vous ou par Bill Tracker, doit (a) décrire la nature et le fondement de la réclamation ou du litige ; et (b) énoncer les
        montant précis des dommages-intérêts ou autre réparation demandée.
Vous et Bill Tracker convenez que les efforts informels de bonne foi pour résoudre les différends peuvent souvent aboutir à un résultat rapide, peu coûteux et mutuellement bénéfique. Vous et Bill Tracker convenez donc qu\'après l\'envoi d\'un avis de réclamation, mais
        avant que vous ou Bill Tracker ne commenciez l\'arbitrage ou ne déposiez une réclamation auprès de la cour des petites créances contre l\'autre, nous nous rencontrerons personnellement, par téléphone ou vidéoconférence, dans un effort de bonne foi pour nous concerter et
        essayer de résoudre de manière informelle toute Réclamation couverte par le présent Contrat. Si vous êtes représenté par un avocat, votre avocat peut également participer à la conférence, mais vous acceptez de participer pleinement à la conférence. De même, si</string>
    <string name="tac17">Bill Tracker est représenté par un avocat, son avocat peut également participer à la conférence, mais Bill Tracker accepte qu\'un représentant de l\'entreprise participe pleinement à la conférence. Le délai de prescription et tout
        les délais des frais de dépôt sont imposés pendant que les parties s\'engagent dans le processus informel de règlement des différends requis par le présent paragraphe.
Si nous ne parvenons pas à un accord pour résoudre la réclamation dans les soixante (60) jours suivant la réception de l\'avis de réclamation, vous ou Bill Tracker pouvez entamer une procédure d\'arbitrage en déposant une demande d\'arbitrage ou, alternativement, en
        dépôt d\'une réclamation à la cour des petites créances. Vous convenez que vous ne pouvez entamer aucun arbitrage ou déposer une réclamation auprès de la cour des petites créances à moins que vous et Bill Tracker ne soyez pas en mesure de résoudre la réclamation dans les soixante (60) jours après que nous
        recevez votre avis de réclamation dûment rempli et que vous avez fait un effort de bonne foi pour résoudre votre réclamation directement avec Bill Tracker pendant cette période. Si une Réclamation est admissible à la Cour des petites créances, mais qu\'une partie entame une
        procédure d\'arbitrage, vous et Bill Tracker convenez que l\'une ou l\'autre des parties peut choisir à la place de faire régler la réclamation devant le tribunal des petites créances, et sur avis écrit de l\'élection d\'une partie, l\'American Arbitration Association
        (« AAA ») clôturera administrativement la procédure d\'arbitrage. Tout litige concernant l\'admissibilité d\'une Réclamation devant un tribunal des petites créances sera résolu par ce tribunal, et non par un arbitre. En cas de litige de ce type,
        la procédure d\'arbitrage restera close à moins et jusqu\'à ce qu\'une décision du tribunal des petites créances ordonne que la réclamation soit soumise à l\'arbitrage. Vous pouvez télécharger ou copier un formulaire de notification et un formulaire pour initier l\'arbitrage</string>
    <string name="tac18">sur www.adr.org ou en appelant le 1-800-778-7879. L\'arbitrage sera mené par l\'AAA devant un seul arbitre AAA conformément aux règles de l\'AAA, qui sont disponibles sur www.adr.org ou en appelant le 1-800-778-7879, sauf
        tel que modifié par le présent accord. À moins que Bill Tracker et vous n\'en conveniez autrement, toute audience d\'arbitrage aura lieu dans le comté (ou la paroisse) de votre résidence ou de l\'adresse postale que vous avez fournie dans votre avis de réclamation.
L\'arbitre sera soit (1) un juge à la retraite, soit (2) un avocat spécifiquement autorisé à exercer le droit dans l\'État de Californie ou dans l\'État de votre résidence et sera sélectionné par les parties à partir de la liste nationale des arbitres de l\'AAA.
        Arbitres. L\'arbitre sera sélectionné selon la procédure suivante : (a) l\'AAA enverra aux parties une liste de cinq candidats répondant à ce critère ; (b) si les parties ne peuvent s\'entendre sur un arbitre figurant sur la liste,
        chaque parti doit retourner sa liste à l\'AAA dans les 10 jours, en retirant jusqu\'à deux candidats et en classant les candidats restants par ordre de préférence ; © l\'AAA désignera comme arbitre le candidat ayant le plus haut
        classement global ; et (d) si, pour une raison quelconque, la nomination ne peut être effectuée conformément à cette procédure, l\'AAA peut exercer son pouvoir discrétionnaire en nommant l\'arbitre. L\'arbitre est lié par la présente convention. Sauf
        comme autrement prévu ci-dessous, toutes les questions doivent être tranchées par l\'arbitre, y compris les questions relatives à la portée et à l\'applicabilité de cette disposition d\'arbitrage.</string>
    <string name="tac19">Les parties conviennent qu\'une conférence administrative avec l\'AAA doit avoir lieu dans chaque procédure d\'arbitrage, et vous et un représentant de la société Bill Tracker devez comparaître à la conférence administrative par téléphone. Si tu
        ne vous présentez pas à la conférence administrative, que votre avocat soit présent ou non, l\'AAA clôturera administrativement la procédure d\'arbitrage sans préjudice, à moins que vous ne montriez un motif valable pour expliquer pourquoi vous n\'étiez pas présent
        pu assister à la conférence.
L\'arbitre doit rendre une décision écrite motivée suffisante pour expliquer les constatations et conclusions essentielles sur lesquelles la sentence est fondée. La sentence ne lie qu\'entre les parties et n\'a pas d\'effet exclusif dans
        tout autre arbitrage ou autre procédure impliquant une partie différente. Bill Tracker ne cherchera pas à recouvrer les honoraires et les frais d\'arbitrage de ses avocats, à moins que l\'arbitre ne constate que la substance de votre
        La réclamation ou la réparation demandée dans votre demande d\'arbitrage était frivole ou a été introduite dans un but inapproprié (tel que mesuré par les normes énoncées dans la règle fédérale de procédure civile 11 (b)). Le jugement sur toute sentence peut être
        inscrit devant tout tribunal compétent. Cet accord d\'arbitrage n\'empêche aucune partie à l\'arbitrage de demander à tout moment des injonctions ou d\'autres formes de réparation équitable en faveur de l\'arbitrage auprès d\'un tribunal
        de la juridiction appropriée, y compris si une demande d\'arbitrage est déposée en violation du présent accord.</string>
    <string name="tac20">À moins que vous ou Bill Tracker ne cherchiez à résoudre une réclamation devant un tribunal des petites créances, l\'arbitre déterminera toutes les questions de responsabilité sur le fond de toute réclamation revendiquée par vous ou Bill Tracker et pourra accorder une décision déclaratoire ou injonctive.
        réparation uniquement en faveur de la partie individuelle demandant réparation et uniquement dans la mesure nécessaire pour fournir une réparation justifiée par la demande individuelle de cette partie. Dans la mesure où vous ou Bill Tracker l\'emportez sur une Réclamation et cherchez
        une injonction publique (c\'est-à-dire une injonction qui a pour but et effet principaux d\'interdire des actes illégaux qui menacent de causer un préjudice futur au public), le droit à une telle injonction et son étendue doivent être
        plaidé devant un tribunal civil compétent et non en arbitrage. Les parties conviennent que le litige de toute question d\'injonction publique sera suspendu en attendant le résultat du bien-fondé de tout individu
        Réclamations en arbitrage. Avant qu\'un tribunal compétent n\'émette une injonction publique, il doit examiner les conclusions factuelles de la sentence arbitrale sur lesquelles toute injonction serait émise sans déférence pour le</string>
    <string name="tac21">arbitre.
Le paiement de tous les frais de dossier, d\'administration et d\'arbitrage sera régi par les règles AAA. Vous êtes tenu de payer les frais de dépôt initiaux d\'AAA, mais Bill Tracker vous remboursera ces frais de dépôt à la fin de la
        l\'arbitrage dans la mesure où il dépasse les frais de dépôt d\'une plainte auprès d\'un tribunal fédéral ou d\'État de votre comté de résidence ou du comté de Santa Clara, en Californie. Si l\'arbitre conclut que soit la substance de votre
        La réclamation ou la réparation demandée dans votre demande d\'arbitrage était frivole ou a été introduite dans un but inapproprié (tel que mesuré par les normes énoncées dans la règle fédérale de procédure civile 11 (b)), alors le paiement de tous
        les frais seront régis par les règles AAA et Bill Tracker ne remboursera pas vos frais de dépôt initiaux. Les parties conviennent que l\'AAA a le pouvoir discrétionnaire de modifier le montant ou le calendrier des frais administratifs ou d\'arbitrage
        due en vertu des règles AAA lorsqu\'elle le juge approprié, à condition que cette modification n\'augmente pas les frais AAA pour vous ou Bill Tracker, et que vous et Bill Tracker renonciez à toute objection à une telle modification des frais.
Vous et Bill Tracker convenez que chacun peut intenter une action contre l\'autre uniquement en votre capacité ou en sa capacité individuelle, et non en tant que demandeur ou membre du groupe dans une prétendue procédure collective ou représentative. De plus, si vous avez</string>
    <string name="tac22">arbitrage élu, à moins que vous et Bill Tracker n\'en conveniez autrement, l\'arbitre ne peut pas consolider les réclamations d\'une autre personne avec vos réclamations et ne peut autrement présider toute forme de représentant ou
        procédure de classe. Si Bill Tracker estime qu\'une réclamation que vous avez déposée en arbitrage ou devant un tribunal est incompatible avec les limitations de ce paragraphe, vous acceptez que Bill Tracker puisse demander une ordonnance à un
        tribunal pour déterminer si votre réclamation entre dans le champ d\'application de la renonciation au recours collectif. Si cette renonciation au recours collectif s\'avère inapplicable, l\'intégralité de la présente section des litiges sera nulle et non avenue.\n\n
Conditions générales (divers)\n\n
Loi applicable\n\n
Les lois du Texas régissent le présent Contrat et tout litige pouvant survenir.\n
La loi du Texas et la loi fédérale sur l\'arbitrage régiront tous les litiges découlant de ou liés à l\'application, au présent accord et à toutes les conditions supplémentaires, indépendamment des règles de conflit de lois.\n\n
Restrictions mondiales sur le commerce et l\'exportation\n\n</string>
    <string name="tac23">Vous êtes autorisé à utiliser l\'application en vertu des lois des États-Unis et des autres territoires applicables. L\'application ne doit pas être exportée vers des pays sous embargo par le gouvernement américain.\n
Vous acceptez que vous et toute personne qui utilise l\'application, y compris le site Web associé, les services en ligne et les applications mobiles, ne soient pas interdits d\'utiliser l\'application en vertu des lois et réglementations des États-Unis ou d\'autres pays applicables.
        juridiction. Par exemple, vous ne figurez pas sur la liste des ressortissants spécialement désignés du département du Trésor des États-Unis ou sur toute autre interdiction similaire. Vous reconnaissez que l\'application peut être soumise à des restrictions en vertu de
        lois et réglementations américaines applicables en matière de contrôle des exportations. Vous acceptez de vous conformer à ces lois et réglementations sur le contrôle et les sanctions à l\'exportation, et de ne pas transférer ou fournir une partie de l\'application, en violation de
        ces lois et réglementations, directement ou indirectement.\n\n
Utilisateurs finaux gouvernementaux du logiciel\n\n
Même si vous êtes un utilisateur final gouvernemental, vos droits sur le Logiciel sont limités à ce qui est décrit dans le présent Contrat.\n</string>
    <string name="tac24">Le Logiciel est un « article commercial » tel que ce terme est défini dans FAR 2.101, consistant en un « logiciel informatique commercial », tel que ce terme est utilisé dans FAR 12.212 et DFARS 227.7202. Si le Logiciel est acquis par ou pour le compte
        du gouvernement américain, alors, comme prévu dans les articles FAR 12.212 et DFARS 227.7202-1 à 227.7202-4, selon le cas, les droits du gouvernement américain sur le logiciel seront uniquement ceux spécifiés dans le présent accord.\n\n
Renonciation\n\n
Si nous renonçons à certains de nos droits en vertu du présent Contrat, cela ne signifie pas que nous renonçons à nos droits dans d\'autres circonstances.\n
L\'incapacité de Bill Tracker à agir ou à faire respecter l\'un de ses droits ne constitue pas une renonciation à l\'un de nos droits. Toute renonciation par Bill Tracker à l\'une quelconque des dispositions du Contrat doit être faite par écrit et signée par un
        agent autorisé de Bill Tracker.\n\n
Affectation\n\n</string>
    <string name="tac25">Vous ne pouvez pas transférer ce Contrat ou votre droit d\'utiliser l\'application à quelqu\'un d\'autre sans notre permission.\n
Bill Tracker peut céder le présent Accord à toute partie à tout moment sans préavis. Vous ne pouvez pas céder vos droits en vertu du présent Accord, par effet de la loi ou autrement, sans notre consentement. Toute tentative de le faire sans
        notre consentement sera nul.\n\n
Divisibilité\n\n
Si un tribunal annule une clause du présent Contrat, les autres clauses ne seront pas affectées.\n
Si une disposition du présent Accord est illégale, nulle ou inapplicable pour quelque raison que ce soit, cette disposition sera supprimée et les dispositions restantes resteront en vigueur et de plein effet.\n\n
Coordonnées\n\n
Si vous avez des questions sur l\'application ou cet accord, veuillez contacter support@billtracker.us</string>
    <string name="NotificationsOn">Activer les notifications</string>
    <string name="notificationsOff">Désactiver les notifications</string>
    <string name="billerExists">Un fournisseur portant ce nom existe déjà</string>
    <string name="nameTooShort">Le nom du fournisseur est trop court</string>
    <string name="websiteTooShort">L\'adresse du site Web est trop courte</string>
    <string name="enterValidWebsite">Veuillez entrer un site Web valide</string>
    <string name="totalBillersAdded">Facteurs totaux ajoutés :</string>
    <string name="lastPaymentMadeOn">Dernier paiement effectué le :</string>
    <string name="noPaymentsAreDue">Aucun paiement n\'est dû</string>
    <string name="yourDtiRatingGood">Votre note DTI : Bon</string>
    <string name="lendersPreferAbove50">Les prêteurs préfèrent généralement voir un DTI inférieur à 50 %. Bon travail!</string>
    <string name="yourDtiRatingExcellent">Votre note DTI : Excellent</string>
    <string name="dtiIsBelowLimit">Votre DTI est bien en dessous de la limite pour la plupart des prêteurs. Bon travail!</string>
    <string name="dtiRatingIsFair">Votre note DTI : Passable</string>
    <string name="dtiTooHigh">Votre DTI est légèrement supérieur au seuil recommandé de 50 %. Vous pouvez avoir des difficultés à obtenir un prêt.</string>
    <string name="dtiRatingPoor">Votre note DTI : Médiocre</string>
    <string name="dtiIsWayTooHigh">Votre DTI est bien au-dessus du seuil recommandé de 50 % et vous aurez probablement du mal à obtenir un prêt.</string>
    <string name="myStats">Mes stats</string>
    <string name="noPaymentsDue">Aucun paiement n\'est dû</string>
    <string name="noPaymentsFound">Aucun paiement n\'a été trouvé en fonction des critères que vous avez sélectionnés.</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="notSixCharacters">x Au moins 6 caractères</string>
    <string name="isSixCharacters">Au moins 6 caractères</string>
    <string name="noCapitalLetter">x Lettre majuscule</string>
    <string name="isCapitalLetter">Lettre capitale</string>
    <string name="noLowercaseLetter">x Lettre minuscule</string>
    <string name="isLowercaseLetter">Lettre minuscule</string>
    <string name="noNumber">x Nombre</string>
    <string name="isNumber">Nombre</string>
    <string name="passwordsDontMatch">x Les mots de passe ne correspondent pas</string>
    <string name="passwordsMatch">Correspondance des mots de passe</string>
    <string name="billerAlreadyExists">Un fournisseur portant ce nom existe déjà</string>
    <string name="billerNameIsTooShort">Le nom du fournisseur est trop court</string>
    <string name="tooShort">Trop court</string>
    <string name="enterAValidEmailAddress">Entrez une adresse e-mail valide</string>
    <string name="noUppercaseLetter">X Au moins une lettre majuscule</string>
    <string name="isUppercaseLetter">Au moins une lettre majuscule</string>
    <string name="notOneLowercase">X Au moins une lettre minuscule</string>
    <string name="isOneLowercase">Au moins une lettre minuscule</string>
    <string name="notOneNumber">X Au moins un numéro</string>
    <string name="isOneNumber">Au moins un numéro</string>
    <string name="invalidLogin">Nom d\'utilisateur ou mot de passe invalide</string>
    <string name="dueYesterday">Dû hier</string>
    <string name="dueToday">Dû aujourd\'hui</string>
    <string name="dueTomorrow">A remettre demain</string>
    <string name="unmarkAsPaid">Décocher comme payé</string>
    <string name="markAsPaid">Marquer comme payé</string>
    <string name="continueNow">Continuer</string>
    <string name="splitRegex">%\\$/</string>
    <string name="statusOpen">Statut : Ouvert</string>
    <string name="statusClosed">Statut : Fermé</string>
    <string name="namemustBe3Characters">Le nom doit comporter au moins 3 caractères</string>
    <string name="emailTooShort">L\'e-mail est trop court</string>
    <string name="enterValidEmail">S\'il vous plaît, mettez une adresse email valide</string>
    <string name="usernameAvailable">Nom d\'utilisateur disponible</string>
    <string name="usernameUnavailable">Le nom d\'utilisateur n\'est pas disponible</string>
    <string name="a">Bill Tracker a besoin de votre permission pour envoyer des notifications push lorsque vos factures sont dues</string>
    <string name="b">Sélectionnez Continuer pour ouvrir les paramètres de votre application et activer les notifications</string>
    <string name="c">Paramètres de notification</string>
    <string name="d">Les notifications permettent à l\'application Bill Tracker d\'envoyer des notifications push lorsque vos factures sont dues. Activez les notifications push et ne manquez plus jamais une date d\'échéance !</string>
    <string name="e">Les notifications sont actuellement activées</string>
    <string name="f">Les notifications sont actuellement désactivées</string>
    <string name="g">Désactiver les notifications</string>
    <string name="back">Dos</string>
    <string name="h">Revenir à la page précédente</string>
    <string name="i">Capture d\'écran des notifications</string>
    <string name="j">Entrez vos informations de facturation</string>
    <string name="k">Nom du fournisseur :</string>
    <string name="l">Le nom du fournisseur est trop court</string>
    <string name="m">Catégorie:</string>
    <string name="n">Site Internet:</string>
    <string name="o">Le site Web est trop court</string>
    <string name="dueDate">Date d\'échéance:</string>
    <string name="dueDateCantBeBlank">La date d\'échéance ne peut pas être vide</string>
    <string name="amountDue">Montant dû:</string>
    <string name="amountDueCantBeBlank">Le montant dû ne peut pas être vide</string>
    <string name="amountDue1">Montant dû:</string>
    <string name="frequency">Fréquence:</string>
    <string name="recurring">Récurrent:</string>
    <string name="submitBiller">Soumettre Facturation</string>
    <string name="billerAddedSuccessfully">Votre fournisseur a été ajouté avec succès !</string>
    <string name="hereAreTheDetails">Voici les détails:</string>
    <string name="billerName">Nom du fournisseur</string>
    <string name="category">Catégorie:</string>
    <string name="miscellaneous">Divers</string>
    <string name="nextDueDate">Prochaine date d\'échéance:</string>
    <string name="frequency1">Fréquence:</string>
    <string name="website">Site Internet:</string>
    <string name="almostReady">Presque prêt!</string>
    <string name="createPassword">Créons maintenant un mot de passe pour sécuriser votre compte</string>
    <string name="not6">x Au moins 6 caractères</string>
    <string name="noUpper">x Lettre majuscule</string>
    <string name="noLower">x Lettre minuscule</string>
    <string name="notNumber">x Nombre</string>
    <string name="enterPassword">Entrer le mot de passe</string>
    <string name="reEnterPassword">Entrez à nouveau votre mot de passe</string>
    <string name="nextTermsAndConditions">Suivant : Termes et conditions</string>
    <string name="goBack">Retourner</string>
    <string name="websiteIsTooShort">Le site Web est trop court</string>
    <string name="dueDate1">Date d\'échéance:</string>
    <string name="amountDueBlank">Le montant dû ne peut pas être vide</string>
    <string name="editProfile">Editer le profil</string>
    <string name="emailAddress">Adresse e-mail:</string>
    <string name="usernameTooShort">Le nom d\'utilisateur est trop court</string>
    <string name="enterPasswordAgain">Entrez à nouveau le mot de passe</string>
    <string name="name">Nom:</string>
    <string name="nametooShort">Le nom est trop court</string>
    <string name="forgotPassword">Mot de passe oublié</string>
    <string name="enterEmail">Entrez votre adresse e-mail pour recevoir un lien de réinitialisation de mot de passe</string>
    <string name="pleaseEnterValidEmail">Veuillez saisir un e-mail valide</string>
    <string name="sendEmail">Envoyer un e-mail</string>
    <string name="welcomeToBillTracker">Bienvenue sur Bill Tracker !</string>
    <string name="getFamiliar">Prenons un moment pour nous familiariser avec la navigation dans l\'application.</string>
    <string name="letsDoIt">Faisons-le!</string>
    <string name="skip">Sauter</string>
    <string name="addFirstBiller">Ajoutez votre premier fournisseur</string>
    <string name="changeSettings">Modifier les paramètres</string>
    <string name="viewPaymentsAndBillers">Afficher les paiements et les factures</string>
    <string name="imReady">Je suis prêt</string>
    <string name="register">Enregistrer</string>
    <string name="billTrackerCaps">SUIVI DES FACTURES</string>
    <string name="welcomeToBillTrackerApp">Bienvenue sur l\'application Bill Tracker!</string>
    <string name="wrongUser">Pas nom d\'utilisateur ? Cliquez sur le bouton d\'enregistrement pour commencer !</string>
    <string name="saveUsername">Enregistrer le nom d\'utilisateur ?</string>
    <string name="staySignedIn">Rester connecté</string>
    <string name="forgotPassword1">Mot de passe oublié?</string>
    <string name="login">Connexion</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="billPaymentsByCategory">Paiements de factures par catégorie</string>
    <string name="startTracking">Ajouter un facturier pour commencer à suivre vos catégories de dépenses</string>
    <string name="addABiller">Ajouter un facturier</string>
    <string name="month">Mois:</string>
    <string name="dti">Dette au revenu (DTI)</string>
    <string name="yourDtiRatio">Votre ratio dette/revenu :</string>
    <string name="fairRating">Votre note DTI : Passable</string>
    <string name="lendersWant50">Les prêteurs préfèrent généralement voir un DTI égal ou inférieur à 50%</string>
    <string name="changeIncome">Changer de revenu</string>
    <string name="enterIncome">Veuillez entrer votre revenu pour calculer votre DTI</string>
    <string name="enterIncomeinfo">Entrez les informations sur le revenu</string>
    <string name="incomeAmount">Montant du revenu :</string>
    <string name="howOften">À quelle fréquence?</string>
    <string name="calculateMyDti">Calculer mon DTI</string>
    <string name="stats">Statistiques</string>
    <string name="totalAmountPaid">Montant total payé:</string>
    <string name="totalPaymentsMade">Paiements totaux effectués :</string>
    <string name="nextPaymentDueOn">Prochain paiement dû le :</string>
    <string name="viewStatsFor">Afficher les statistiques pour</string>
    <string name="logout">Se déconnecter</string>
    <string name="navHome">Maison</string>
    <string name="navViewBillers">Afficher les facturiers</string>
    <string name="navPaymentHistory">historique de paiement</string>
    <string name="navInsights">Connaissances</string>
    <string name="visitBillerWebsite">Visitez le site Web de Biller</string>
    <string name="datePaid">Date de paiement :</string>
    <string name="editBiller">Modifier le fournisseur</string>
    <string name="history">Histoire</string>
    <string name="filterResults">Filtrer les résultats</string>
    <string name="paymentHistory">historique de paiement</string>
    <string name="enableBiometrics">Souhaitez-vous activer l\'authentification biométrique ?</string>
    <string name="biometricsNotEnabled">La biométrie n\'est pas activée sur votre appareil</string>
    <string name="enable">Activer</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="usersName">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="notificationSettings">Paramètres de notification</string>
    <string name="turnOnPushNotifications">Activer ou désactiver les notifications push</string>
    <string name="deleteYourAccount">Supprimer votre compte</string>
    <string name="permanentlyRemoveYourData">Supprimer définitivement vos données</string>
    <string name="logoutSecurely">Déconnectez-vous en toute sécurité</string>
    <string name="typeYourMessageHere">Tapez votre message ici</string>
    <string name="exit">Sortie</string>
    <string name="supportTickets">Billets d\'assistance</string>
    <string name="noTicketsWereFound">Aucun billet n\'a été trouvé</string>
    <string name="billTrackerTerms">Termes et conditions du suivi des factures</string>
    <string name="pleaseReviewTerms">Veuillez consulter nos termes et conditions afin d\'utiliser l\'application Bill Tracker</string>
    <string name="scrollToAccept">Faites défiler jusqu\'au bas des conditions pour accepter</string>
    <string name="iAgreeToTerms">J\'accepte les termes et conditions</string>
    <string name="registeredBillers">Facteurs enregistrés</string>
    <string name="clickBillerTile">Cliquez sur une vignette de facturation pour afficher plus d\'informations</string>
    <string name="noBillers">Vous n\'avez pas encore ajouté d\'expéditeurs. Cliquez ici pour ajouter un facturier</string>
    <string name="stms">Système de gestion des tickets d\'assistance (STMS)</string>
    <string name="welcometoBillTracker">Bienvenue sur Bill Tracker</string>
    <string name="whatsYourName">Quel est ton nom?</string>
    <string name="enter3Characters">Entrez 3 caractères</string>
    <string name="alreadyRegistered">Déjà enregistré? Cliquez ici pour vous identifier</string>
    <string name="getStarted">Commencer</string>
    <string name="permissionNeeded">Bill Tracker a besoin de votre permission pour envoyer des notifications push lorsque vos factures sont dues</string>
    <string name="youCanChangeLater">(Votre sélection peut être modifiée ultérieurement dans le menu Paramètres)</string>
    <string name="heyName">Salut Nom !</string>
    <string name="whatsYourEmail">Vous êtes sur un bon départ ! Quelle est votre adresse e-mail?</string>
    <string name="emailAddressinvalid">Adresse e-mail non valide</string>
    <string name="thisIsYourUsername">(Ceci sera votre nom d\'utilisateur. Nous ne partagerons jamais vos informations personnelles)</string>
    <string name="nextCreatePassword">Suivant : Créer un mot de passe</string>
    <string name="customerService1">Service Clients:</string>
    <string name="helloUser">Bonjour utilisateur et merci de nous avoir contacté. Nous sommes ravis de l\'opportunité de vous servir aujourd\'hui ! Veuillez décrire votre problème en détail afin que nous puissions vous aider !</string>
    <string name="overallStats">Statistiques globales</string>
    <string name="administratorConsole">Console d\'administration</string>
    <string name="august">Août 2022</string>
    <string name="addBiller1">Ajouter un facturier</string>
    <string name="nextBillDue">Prochaine facture due</string>
    <string name="contactUs">Contactez-nous</string>
    <string name="noBillersYet">Vous n\'avez pas encore ajouté de facturiers pour ce mois ! Cliquez sur Ajouter un fournisseur ci-dessus pour en ajouter un maintenant !</string>
    <string name="dateDue">Date d\'échéance:</string>
    <string name="paidOn">Payé sur :</string>
    <string name="paymentAmount">Montant du paiement:</string>
    <string name="datelastPaid">Date du dernier paiement :</string>
    <string name="payments">Paiements</string>
    <string name="deleteBiller">Supprimer le fournisseur</string>
    <string name="visitWebsite">Visitez le site Web</string>
    <string name="enterIncomeInfo">Entrez vos informations de revenu Calculez votre DTI</string>
    <string name="emailAddressInvalid">Adresse email invalide</string>
    <string name="dateLastPaid">Date du dernier paiement :</string>
    <string name="open1">Ouvrir</string>
    <string name="closed1">Fermé</string>
    <string name="password1">Mot de passe</string>
    <string name="aa">Donnez-nous juste un instant pour configurer les choses…</string>
    <string name="bb">Où avons-nous mis ce logo…</string>
    <string name="cc">Le voilà!</string>
    <string name="dd">Juste besoin de saisir quelques choses de plus…</string>
    <string name="ee">On y va ! Commençons</string>
    <string name="hey_there_welcome_to_bill_tracker">Salut! Bienvenue sur Bill Tracker</string>
    <string name="ba">Calculer les chiffres…</string>
    <string name="cd">Presque fini…</string>
    <string name="weekly">Hebdomadaire</string>
    <string name="biweekly">Bihebdomadaire</string>
    <string name="monthly">Mensuel</string>
    <string name="noDataFound">Aucune donnée de facturation n\'a été trouvée</string>
    <string name="autoLoan">Prêt automatique</string>
    <string name="creditCard">Carte de crédit</string>
    <string name="entertainment">Divertissement</string>
    <string name="insurance">Assurance</string>
    <string name="mortgage">Hypothèque</string>
    <string name="personalLoans">Prêts personnels</string>
    <string name="utilities">Utilitaires</string>
    <string name="billCategory">Catégorie de facture</string>
    <string name="dtiNotCalculated">Le DTI n\'a pas pu être calculé</string>
    <string name="disposableIncome">Revenu disponible</string>
    <string name="bills">Factures</string>
    <string name="yourDebtToIncomeRatioIs">Votre ratio dette/revenu est :</string>
    <string name="dtiFactors">Facteurs DTI</string>
    <string name="sStats">Statistiques de \</string>
    <string name="morning">Matin</string>
    <string name="afternoon">Après-midi</string>
    <string name="evening">Soir</string>
    <string name="add_a_new_biller">Ajouter un nouveau fournisseur</string>
    <string name="undo">ANNULER</string>
    <string name="good">Bien</string>
    <string name="noBillsDue">Aucune facture n\'est due !</string>
    <string name="noUpcomingBills">Vous n\'avez pas de factures à venir</string>
    <string name="ok">D\'ACCORD</string>
    <string name="today">Aujourd\'hui</string>
    <string name="laterThisWeek">Plus tard cette semaine</string>
    <string name="laterThisMonth">Plus tard ce mois-ci</string>
    <string name="earlierThisMonth">Plus tôt ce mois-ci</string>
    <string name="due">Exigible</string>
    <string name="daysAgo">il y a quelques jours</string>
    <string name="remaining">Restant</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="dueIn">Dû en</string>
    <string name="days">jours</string>'
    <string name="paid">Payé</string>
    <string name="paymentFor">Paiement pour</string>
    <string name="markedAsPaid">marqué comme payé</string>
    <string name="unmarkedAsPaid">non marqué comme payé</string>
    <string name="billTracker">Suivi des factures</string>
    <string name="billTrackerNotificationChannel">Canal de notification de l\'application Bill Tracker</string>
    <string name="yourBillFor">Votre facture pour</string>
    <string name="at">À</string>
    <string name="isDueToday">Est due aujourd\'hui</string>
    <string name="isDueTomorrow">Est dû demain</string>
    <string name="isDueInThreeDays">Est due dans 3 jours</string>
    <string name="billDue">Facture due</string>
    <string name="selectDate">Sélectionner une date</string>
    <string name="justThisOne">Juste celui-là</string>
    <string name="changeDueDate">Modifier la date d\'échéance</string>
    <string name="changeAll">Change tout</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="changeAllOccurrences">Souhaitez-vous modifier la date d\'échéance pour toutes les occurrences futures de cette facture ?</string>
    <string name="areYouSure">Voulez-vous vraiment ne plus marquer cette facture comme payée ?</string>
    <string name="areYouSureYouWantToMarkThisBillAsPaid">Voulez-vous vraiment marquer cette facture comme payée ?</string>
    <string name="justThisOccurence">Juste cet événement</string>
    <string name="update">Mise à jour</string>
    <string name="updateAllFutureBills">Mettre à jour toutes les factures futures</string>
    <string name="updateAll">Tout mettre à jour</string>
    <string name="updatePaymentAmountForAll">Souhaitez-vous mettre à jour le montant du paiement pour toutes les occurrences de cette facture ?</string>
    <string name="changeAmount">Modifier le montant</string>
    <string name="pleaseEnterYourPaymentAmount">Veuillez entrer le montant de votre paiement</string>
    <string name="visit_biller_website">Visitez le site Web de Biller</string>
    <string name="due_date">Date d\'échéance:</string>
    <string name="amount_due">Montant dû:</string>
    <string name="date_paid">Date de paiement :</string>
    <string name="edit_biller">Modifier le fournisseur</string>
    <string name="mark_as_paid">Marquer comme payé</string>
    <string name="daily">Quotidien</string>
    <string name="quarterly">Trimestriel</string>
    <string name="yearly">Annuel</string>
    <string name="utility">Utilitaire</string>
    <string name="emailAddressUpdated">Votre adresse e-mail a été mise à jour avec succès et un e-mail de vérification a été envoyé. Veuillez cliquer sur le lien dans l\'e-mail pour vérifier votre adresse e-mail. Assurez-vous de vérifier votre dossier spam.</string>
    <string name="anErrorHasOccurred">Une erreur est survenue. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="informationUpdated">Vos informations ont été mises à jour avec succès !</string>
    <string name="passwordResetLinkSent">Un lien de réinitialisation du mot de passe a été envoyé dans votre boîte de réception. Veuillez suivre les instructions de l\'e-mail pour réinitialiser votre mot de passe.</string>
    <string name="emailSent">Email envoyé</string>
    <string name="emailNotRegistered">Cette adresse e-mail n\'est pas enregistrée</string>
    <string name="emailNotFound">Email non trouvé</string>
    <string name="verifyEmail">Votre adresse e-mail n\'a pas encore été vérifiée. Veuillez cliquer sur le lien dans l\'e-mail que nous avons envoyé pour le vérifier. Assurez-vous de vérifier votre dossier spam.</string>
    <string name="emailNotVerified">Adresse e-mail non vérifiée</string>
    <string name="verificationEmailSent">Un e-mail de vérification a été envoyé !</string>
    <string name="biometricsAreDisabled">La biométrie a été désactivée. Vous pouvez modifier cela dans les paramètres de votre profil.</string>
    <string name="biometricsDisabled">Biométrie désactivée</string>
    <string name="willYouEnableBiometrics">Souhaitez-vous activer l\'authentification biométrique ?</string>
    <string name="enableBiometrics1">Activer la biométrie</string>
    <string name="notRightNow">Pas tout de suite</string>
    <string name="dontAskAgain">Ne plus demander</string>
    <string name="biometricsNotSupported">La biométrie n\'est pas prise en charge sur votre appareil</string>
    <string name="enableAfterLoggingIn">Vous pouvez activer la biométrie dans le menu des paramètres après vous être connecté.</string>
    <string name="biometricAuthentication">Authentification biométrique</string>
    <string name="welcomeBack">Content de te revoir</string>
    <string name="not">Pas</string>
    <string name="clickRegister">Cliquez sur le bouton Enregistrer pour commencer</string>
    <string name="confirmDeletion">Voulez-vous vraiment supprimer cet émetteur de factures et tout l\'historique de paiement associé ?</string>
    <string name="billerWasDeletedSuccessfully">Biller a été supprimé avec succès !.</string>
    <string name="dontDelete">"Ne pas supprimer"</string>
    <string name="allPayments">Tous les paiements</string>
    <string name="thisWeek">Cette semaine</string>
    <string name="thisMonth">Ce mois-ci</string>
    <string name="lastMonth">Le mois dernier</string>
    <string name="thisYear">Cette année</string>
    <string name="lastYear">L\'année dernière</string>
    <string name="twoYearsAgo">Il y a deux ans</string>
    <string name="allBillers">Tous les facturiers</string>
    <string name="all">Tous</string>
    <string name="emailAlreadyRegistered">L\'e-mail que vous avez entré est déjà enregistré.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfullyMessage">Votre compte a été créé avec succès et un e-mail de vérification a été envoyé. Veuillez cliquer sur le lien dans l\'e-mail pour vérifier votre adresse e-mail. Assurez-vous de vérifier votre dossier spam.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfully">Compte créé avec succès</string>
    <string name="openEmail">Ouvrir le courrier électronique</string>
    <string name="confirmUserDeletion">Êtes-vous sûr de vouloir supprimer votre profil d\'utilisateur et toutes les données qui y sont associées ? Cette action ne peut pas être annulée.</string>
    <string name="confirmDeletion1">Confirmer la suppression</string>
    <string name="confirm">Confirmer</string>
    <string name="profileDeletedSuccessfully">Votre profil a été supprimé avec succès</string>
    <string name="confirmLogout">Confirmer la déconnexion</string>
    <string name="areYouSureYouWantToLogout">Êtes-vous sûr de vouloir vous déconnecter de Bill Tracker ?</string>
    <string name="youHaveLoggedOutSuccessfully">Vous vous êtes déconnecté avec succès</string>
    <string name="supportGreeting">Bonjour et bienvenue sur notre chat d\'assistance client. Nous espérons que vous passez une journée fantastique et nous nous réjouissons d\'avoir l\'occasion de vous servir !
        Veuillez décrire en détail ce pour quoi vous avez besoin d\'aide et l\'un de nos agents vous contactera dans les plus brefs délais.</string>
    <string name="customerService">Service Clients</string>
    <string name="agent">Agent:</string>
    <string name="supportTicketWasClosedByAgent">Le ticket d\'assistance a été fermé par l\'agent</string>
    <string name="acceptedOn">Accepté le :</string>
    <string name="hey">Hé</string>
    <string name="currency">Monnaie</string>
    <string name="getting_everything_ready">Tout préparer</string>
    <string name="gathering_your_data">Collecte de vos données…</string>
    <string name="enterIncomeAgain">Saisissez vos revenus :</string>
    <string name="trophyCase">Mon étui à trophées</string>
    <string name="welcomeAboard">Bienvenue à bord!</string>
    <string name="thatWasEasy">C\'était facile</string>
    <string name="bestIconEver">Meilleure… icône… de tous les temps</string>
    <string name="gettingTheHangOfIt">Obtenir le coup de main ! 💪</string>
    <string name="journeyman">Compagnon</string>
    <string name="hiImNew">Salut, je suis nouveau 🙋🏽</string>
    <string name="gettingThoseRepsIn">Faire entrer ces représentants</string>
    <string name="earlierThanEarly">Plus tôt que tôt</string>
    <string name="youAddedYourFirstBillerOnBillTracker">Vous avez ajouté votre premier fournisseur sur Bill Tracker !</string>
    <string name="madeFirstPayment">Vous avez effectué votre premier paiement</string>
    <string name="addedFirstCustomBiller">Vous avez ajouté votre première icône de facturation personnalisée</string>
    <string name="added10Billers">Vous avez ajouté 10 facturiers</string>
    <string name="completed10payments">Vous avez effectué 10 paiements</string>
    <string name="firstTimeLoggingIn">Vous vous êtes connecté pour la première fois</string>
    <string name="thirtyPayments">Vous avez effectué 30 paiements ! Whoot Whoot !</string>
    <string name="use_default_icon">Utiliser l\'icône par défaut</string>
    <string name="image_selector_button">Bouton de sélection d\'image</string>
    <string name="back_button">Bouton Retour</string>
    <string name="achievement_unlocked">Succès dévérouillé!</string>
    <string name="you_ve_unlocked_the_first_trophy">Vous avez débloqué le premier trophée !</string>
    <string name="share_button">Bouton Partager</string>
    <string name="close_button">Bouton Fermer</string>
    <string name="trophy_image">Trophée Image</string>
    <string name="select_image_button">Sélectionner le bouton d\'image</string>
    <string name="upload_complete">Téléchargement complet!</string>
    <string name="administrator_control_panel">Panneau de configuration de l\'administrateur</string>
    <string name="biller_data">Données de facturation</string>
    <string name="ums">SMU</string>
    <string name="open_tickets_1">Billets ouverts (1)</string>
    <string name="my_trophy_case">Mon étui à trophées</string>
    <string name="first_trophy">Premier Trophée</string>
    <string name="second_trophy">Deuxième Trophée</string>
    <string name="third_trophy">Troisième Trophée</string>
    <string name="fourth_trophy">Quatrième Trophée</string>
    <string name="first_medal">Première médaille</string>
    <string name="second_medal">Deuxième médaille</string>
    <string name="third_medal">Troisième médaille</string>
    <string name="fourth_medal">Quatrième Médaille</string>
    <string name="early_bird_trophy">Trophée Early Bird</string>
    <string name="tenth_trophy">Dixième Trophée</string>
    <string name="twelfth_trophy">Douzième Trophée</string>
    <string name="eleventh_trophy">Onzième Trophée</string>
    <string name="thirteenth_trophy">Treizième Trophée</string>
    <string name="trophy_description_box">Boîte de description du trophée</string>
    <string name="close_trophy">Fermer le trophée</string>
    <string name="share_trophy">Partager le trophée</string>
    <string name="screenshot_with_instructions">Capture d\'écran avec instructions</string>
    <string name="back_arrow">Flèche de retour</string>
    <string name="forward_arrow">Flèche vers l\'avant</string>
    <string name="dot">Point</string>
    <string name="icon">Icône</string>
    <string name="biometric_icon">Icône biométrique</string>
    <string name="drawer_toggle">Bascule de tiroir</string>
    <string name="help_icon">Icône d\'aide</string>
    <string name="settings_icon">Icône Paramètres</string>
    <string name="close_income">Fermer le revenu</string>
    <string name="_24_567_67">24 567,67 $</string>
    <string name="paid_icon">Icône payante</string>
    <string name="fingerprint_icon">Icône d\'empreintes digitales</string>
    <string name="select">Sélectionner</string>
    <string name="customer_service_icon">Icône du service client</string>
    <string name="no_results">Aucun résultat</string>
    <string name="march_26_2023_09_35_pm">26 mars 2023 21:35</string>
    <string name="payment_history">historique de paiement</string>
    <string name="check_mark">Coche</string>
    <string name="consolidated_communications">Communications consolidées</string>
    <string name="paid_on_12_7_2022">Payé le 07/12/2022</string>
    <string name="_152_77">152,77 $</string>
    <string name="earlier_this_month">Plus tôt ce mois-ci</string>
    <string name="customer_name">Nom du client :</string>
    <string name="hello_i_m_having_a_difficult_time_getting_my_bills_added_to_the_app_can_you_offer_any_suggestions_on_how_to_get_them_added_more_easily">Bonjour. J\'ai du mal à faire ajouter mes factures à l\'application. Pouvez-vous offrir des suggestions sur la façon de les ajouter plus facilement?</string>
    <string name="march_26_2023_09_40_pm">26 mars 2023 21:40</string>
    <string name="string_navhome">" @string/navHome"</string>
    <string name="string_navviewbillers">" @string/navViewBillers"</string>
    <string name="string_navpaymenthistory">" @string/navPaymentHistory"</string>
    <string name="string_navinsights">" @string/navInsights"</string>
    <string name="select_image">Sélectionner une image</string>
    <string name="biller_icon">icône de facturation</string>
    <string name="xfinity">Xfinity</string>
    <string name="_2_7_2023">07/02/2023</string>
    <string name="_27_47">$27.47</string>
    <string name="email_example_com">email@exemple.com</string>
    <string name="agent_unassigned">Agent : non attribué</string>
    <string name="open_ticket">Ticket ouvert</string>
    <string name="email">E-mail:</string>
    <string name="unread_messages">Messages non lus :</string>
    <string name="unassigned">Non attribué</string>
    <string name="notes">Remarques:</string>
    <string name="self_assign">Auto-attribution</string>
    <string name="send_response">Envoyer une réponse</string>
    <string name="mark_resolved">Marquer résolu</string>
    <string name="youve_made_50_payments">Vous avez effectué 50 paiements !</string>
    <string name="you_paid_a_bill_at_least_14_days_early">Vous avez payé une facture au moins 14 jours à l\'avance</string>
    <string name="unstoppable">inarrêtable</string>
    <string name="username_or_password_too_short">Nom d\'utilisateur ou mot de passe trop court</string>
    <string name="statue">Statue</string>
    <string name="plant">Usine</string>
    <string name="ijustearnedthe">Je viens de gagner le</string>
    <string name="badgeonbilltracker">Badge sur Bill Tracker !</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
</resources>