<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
    <string name="app_name">Білл Трекер</string>
    <string name="action_settings">Налаштування</string>

    <string name="enter_a_password">Введіть пароль</string>
    <string name="enter_your_email_address">Введіть адресу вашої електронної пошти</string>
    <string name="please_enter_your_details_below_to_create_an_account">Будь ласка, введіть свої дані нижче, щоб створити обліковий запис</string>
    <string name="enter_your_name">Введіть ім\'я</string>
    <string name="submit">Надіслати</string>
    <string name="biometric_login">Біометричний логін</string>
    <string name="password">Пароль:</string>
    <string name="username">Ім\'я користувача</string>
    <string name="bills_tracker">Трекер рахунків</string>
    <string name="title_activity_main2">Основна діяльність2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Відкрити панель навігації</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрити панель навігації</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Заголовок навігації</string>

    <string name="menu_home">додому</string>
    <string name="menu_gallery">Галерея</string>
    <string name="menu_slideshow">Слайд-шоу</string>
    <string name="enter_new_email_address">Введіть нову адресу електронної пошти</string>
    <string name="enter_new_password">Введіть новий пароль</string>
    <string name="December">\"Грудень \"</string>
    <string name="resendEmail">Повторно надіслати електронний лист</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">Забули пароль</string>
    <string name="January_year">Січень %d</string>
    <string name="february">Лютий %d</string>
    <string name="march">%d березня</string>
    <string name="april">Квітень %d</string>
    <string name="tac1">Умови використання
\n\nОстаннє оновлення: 31 березня 2023 р. (Розділ A)\n\n
РОЗДІЛ A УМОВИ\n\n
Вступ і огляд\n\n
Дякуємо за вибір програми Bill Tracker. Компанія Bill Tracker разом із будь-якою материнською, дочірньою, афілійованою чи пов’язаною компанією в цих положеннях іменується як «Group Bill Tracker» або просто «Bill Tracker» або «нас».\n
Використовуючи програму, ви укладаєте з нами обов’язковий договір. Кожен розділ угоди починається з анотації, виділеної курсивом, яка допоможе вам орієнтуватися в угоді. Анотації не повністю
        однак узагальніть угоду, і ви повинні уважно та повністю прочитати кожен розділ. Ми також виділили жирним кілька розділів, у яких йдеться про важливі юридичні права, і ви повинні уважно прочитати ці розділи.
        Ці положення в розділі A застосовуються до програми в цілому.\n
Якщо ви фізична особа, яка діє від імені вашої компанії або клієнта, ви приймаєте ці положення від їхнього імені, і термін «ви» стосуватиметься вас, вашої компанії або вашого клієнта.\n\n
Згода з цими Умовами\n\n</string>
    <string name="tac2">Ви повинні погодитися з цими умовами, щоб використовувати наш додаток. Bill Tracker не передаватиме вашу особисту інформацію третім особам, якщо ви не отримаєте особливих вказівок зробити це для надання додаткових послуг у програмі.\n
Щоб отримати доступ до програми та/або використовувати її, ви визнаєте та погоджуєтесь:\n\n
До умов цієї угоди («Угода»), яка включає:\n\n
Поточна версія умов, викладених у розділі A та:\n\n
Будь-які додаткові положення та умови, надані окремо для використання вами програми, які можуть включати положення та умови третіх сторін (які ми називаємо «Додатковими умовами»)\n\n
Вам виповнилося 18 років;\n
Ви можете укласти зобов’язуючий контракт із Біллом Трекером; і\n
Ви не є особою, якій заборонено використовувати програму відповідно до законів Сполучених Штатів чи будь-якої іншої відповідної юрисдикції.\n\n
Ваша особиста інформація\n\n
Ми хочемо бути прозорими щодо того, як ми використовуємо особисту інформацію та щодо ваших прав у нашій Заяві про конфіденційність. Ви повинні надавати нам особисту інформацію інших осіб, лише якщо ви отримали на це дозвіл.\n
Ви погоджуєтеся, що Bill Tracker може використовувати та зберігати вашу особисту інформацію для надання послуг у рамках програми.\n
У тій мірі, в якій ми дозволяємо вам вводити особисту інформацію (як цей термін визначено чинним законодавством) про інших осіб, крім вас, ви заявляєте та гарантуєте, що ви дотримувались усіх чинних законів і
        отримали відповідні повноваження або згоду, щоб дозволити нам збирати та обробляти таку інформацію для ведення нашого бізнесу. Ви погоджуєтеся, що такий обмін не є «продажем» інформації, як це визначено в Каліфорнійському Споживачі
        Закон про конфіденційність (CCPA).\n\n
Зміни\n\n</string>
    <string name="tac3">Зміна відбувається. Коли це станеться, ми оновимо цю Угоду. Якщо зміни суттєві, можливо, вам доведеться прийняти зміни, щоб використовувати програму. Так само можуть бути обставини, коли нам потрібно оновити або припинити роботу програми.\n
Ми можемо змінити положення цієї Угоди в будь-який час. Ми можемо повідомити вас про такі зміни, опублікувавши через додаток або іншим способом. Важливо, щоб ви переглядали цю Угоду щоразу, коли ми її змінюємо, оскільки ваші
        продовження використання програми означає вашу згоду на зміни.\n
У деяких випадках вам може знадобитися прийняти зміни до цієї Угоди, щоб продовжити використання програми. Якщо ви не згодні з цими змінами, ви можете припинити використання програми або припинити дію свого облікового запису.\n
Так само ми можемо оновлювати програму, зокрема за допомогою інструментів, утиліт, удосконалень або програм сторонніх розробників. Ви погоджуєтесь отримувати ці оновлення. Ми можемо будь-коли змінити, призупинити або припинити роботу програми. Ви згодні, що ми
        не несе відповідальності перед вами чи будь-якою третьою стороною за будь-які зміни, призупинення чи припинення роботи програми.\n\n
Ваші права на використання програми\n\n
Ви можете використовувати наш додаток для особистого та законного використання або в інший спосіб, дозволений цією Угодою.\n
Ви можете отримати доступ до програми та використовувати її лише для власних внутрішніх, законних і некомерційних цілей.\n\n
Бета-функції\n\n
Ми можемо надати вам доступ до бета-функцій програми. Ви можете вільно ними користуватися, але вони надаються як є.\n
Ми можемо включати в програму нові та/або оновлені попередні та пробні функції, і такі функції надаються як є. Використання вами таких функцій є безкоштовним, але ви повинні дотримуватися додаткових правил або обмежень, які ми можемо встановити
        місце щодо їх використання.\n\n
Обліковий запис\n\n</string>
    <string name="tac4">Ви надасте точну, актуальну інформацію про обліковий запис і безпечно керуватимете нею.\n
Можливо, вам знадобиться зареєструвати обліковий запис, щоб користуватися програмою. Нам може знадобитися підтвердити вашу особу, і ви дозволяєте нам збирати інформацію (наприклад, дату народження, адресу) для цього (разом, з усією запитуваною інформацією)
        щоб увімкнути свій обліковий запис, «Інформація про обліковий запис»). Ви надасте точну та актуальну інформацію про обліковий запис, і ми відмовляємось від будь-якої відповідальності, що виникає внаслідок вашого невиконання цього. Така несправність може ще більше обмежити вашу можливість використання
        програми та впливають на точність і ефективність програми.\n
Ви несете відповідальність за безпечне керування даними свого облікового запису, включаючи будь-які паролі до програми. Ви негайно повідомите нас, якщо вважаєте, що дані вашого облікового запису або пристрій, який ви використовуєте для доступу до програми, були втрачені
        або вкрадено, або що хтось використовує ваш обліковий запис без вашого дозволу.\n\n

Використання мобільного додатку\n\n
Мобільні версії нашої програми можуть бути доступні для завантаження, але ви повинні дотримуватися відповідних умов сторонніх розробників під час їх використання.\n\n

Що стосується відповідного програмного забезпечення, вам надаються лише обмежені права на встановлення та використання програмного забезпечення, яке ви завантажили, на яке зареєструвалися або на яке ви придбали ліцензію чи придбали безкоштовну пробну версію. Резерви Bill Tracker
        усі інші права на відповідне Програмне забезпечення, не надані вам у письмовій формі цією Угодою. За умови дотримання вами положень і умов цієї Угоди Bill Tracker надає вам персональну, обмежену,
        невиключна, відклична ліцензія, яка не підлягає передачі, на використання відповідного програмного забезпечення лише протягом періоду використання, зазначеного в умовах замовлення та активації (якщо застосовно), як зазначено в цій Угоді або в Bill Tracker</string>
    <string name="tac5">чинні на той час правила припинення використання продукту (які час від часу оновлюються) і лише для цілей, описаних Bill Tracker для відповідного програмного забезпечення.\n
Ви визнаєте та погоджуєтесь, що таке Програмне забезпечення надається за ліцензією, а не продається.
Ви можете створити одну копію Програмного забезпечення з метою резервного копіювання за умови, що ви відтворите на ній усі повідомлення про авторські права та інші права власності, які є на оригінальній копії Програмного забезпечення. Ви не будете видаляти або будь-яким чином змінювати
        повідомлення про авторські права, товарні знаки та інші права власності або позначки, які з’являються на Програмному забезпеченні в тому вигляді, в якому ви його отримали.\n\n
Поради та продукти третіх сторін\n\n
Ви можете мати доступ до професійних порад і продуктів сторонніх розробників. Будь-які такі поради та продукти не поширюються на цю Угоду.\n
Час від часу ми можемо пропонувати певні функції в програмі, які надають вам можливість отримати професійну пораду, наприклад, можливість поговорити з експертом з кредитування. Якщо спеціально не розголошено, Bill Tracker
        не займається наданням юридичних, фінансових, бухгалтерських, податкових, медичних послуг, страхування, нерухомості чи інших професійних послуг чи порад, тому вам слід проконсультуватися з професіоналами за порадою, перш ніж робити важливі
        рішень у цих сферах.\n
Додаток може містити інформацію про послуги чи продукти третіх сторін або пропозиції щодо них, а також дозволяти вам отримати доступ або підключити свій обліковий запис до служб чи продуктів третіх сторін. Bill Tracker не гарантує та не несе відповідальності за
        послуги та продукти або претензії щодо них, а також дії чи бездіяльність будь-якої третьої сторони. Ви повинні ознайомитися з положеннями сторонніх послуг і продуктів і дотримуватися їх. Компанія Bill Tracker може отримати компенсацію від тих третіх осіб
        сторін, що може вплинути на те, як і де відображаються послуги та продукти.\n
Вміст і дані\n\n</string>
    <string name="tac6">Те, що ваше, залишається вашим, те, що наше, залишається нашим, але ми можемо використовувати надану вами інформацію для покращення нашого додатка.\n
Ви несете особисту відповідальність за все, що ви пишете, надсилаєте, отримуєте, надаєте доступ до них і зберігаєте, або будь-які дані, які ви вводите в додаток (разом ваш «Вміст»). Вміст включає, але не обмежується цим, дані, інформацію, матеріали, текст,
        графіка, зображення, аудіо та відео, які завантажуються, передаються, публікуються, генеруються, зберігаються або іншим чином стають доступними через додаток. Ви не зобов’язані надавати будь-який вміст у програмі, і ви можете вибирати
        вміст, який ви хочете надати. Ви визнаєте, що певні функції програми можуть залежати від надання Вмісту та бути недоступними без такого Вмісту.\n\n
Ваш Контент залишається вашим, а це означає, що ви зберігаєте будь-які права інтелектуальної власності на свій Контент. Подаючи свій Вміст у програмі, ви цим надаєте Bill Tracker ліцензію на використання вашого Вмісту, як описано
        докладніше нижче.\n\n
1. Що покривається\n\n
Ця ліцензія поширюється на ваш Вміст у тій мірі, в якій він захищений правами інтелектуальної власності.\n\n
2. Область\n\n
Ця ліцензія:\n\n
У всьому світі, що означає, що він дійсний у будь-якій точці світу;\n\n
Невиключний, що означає, що ви можете ліцензувати свій Вміст іншим особам; і\n\n
Безоплатно, що означає, що ця ліцензія не стягується.\n\n
3. Права\n\n</string>
    <string name="tac7">Ця ліцензія дозволяє Bill Tracker:\n\n
Розміщувати, відтворювати, розповсюджувати, передавати, субліцензувати та використовувати ваш Вміст — наприклад, щоб зберегти ваш Вміст у наших системах і зробити його доступним з будь-якого місця;\n\n
Публікувати або публічно демонструвати свій Вміст, якщо ви зробили його видимим для інших; і\n\n
Змінювати та створювати похідні роботи на основі вашого Вмісту, наприклад переформатувати чи перекладати його.\n\n
4. Призначення\n\n
Ця ліцензія призначена для обмежених цілей:\n\n
Експлуатація, надання й удосконалення програми, що означає надання можливості програмі працювати відповідно до плану та створення нових функцій і можливостей.\n\n
5. Тривалість\n\n
Ця ліцензія діє доти, доки ваш Вміст захищено правами інтелектуальної власності.\n
Bill Tracker може збирати, отримувати або генерувати деідентифіковані та/або зведені дані щодо використання вами або продуктивності програми, включаючи дані, отримані з вашого Вмісту. Bill Tracker буде володіти всіма такими даними та може використовувати їх
        дані без обмежень, включаючи, але не обмежуючись, керування, аналіз, покращення або маркетинг продуктів і послуг Bill Tracker, включаючи додаток.\n
Що стосується відносин між вами та Bill Tracker, Bill Tracker та його ліцензіари зберігають усі права, право власності чи інтереси щодо програми, за винятком прав, наданих вам.\n\n
Заборонене використання\n\n</string>
    <string name="tac8">Ми очікуємо від вас дотримання закону та певних правил у використанні програми.\n
Bill Tracker не допускає та не підтримує будь-яку діяльність, яка є незаконною, порушує права інших, завдає шкоди репутації Bill Tracker або може призвести до відповідальності Bill Tracker перед третьою стороною. Як мінімум, ви не можете
        використовуйте додаток, щоб:\n\n
Порушувати будь-які закони, нормативні акти, розпорядження чи розпорядження, включно з діями, які призводять до кримінальної, цивільної, адміністративної чи нормативної відповідальності та/або штрафів;\n\n
Публікуйте або діліться Вмістом, який є чи може бути незаконним чи невідповідним, включаючи матеріали, які можуть бути наклепницькими, непристойними, агресивними, образливими, шахрайськими, неприйнятними чи порушними;\n\n
Передавати будь-які віруси, трояни чи інше руйнівне або шкідливе програмне забезпечення чи дані;\n\n
Надсилати будь-яку небажану або неавторизовану рекламу, наприклад спам;\n\n
Видавати себе за себе або спотворювати свою приналежність до Bill Tracker;\n\n
Відтворювати, змінювати, перепродавати, ліцензувати або надавати вільний або несанкціонований доступ до програми або робити програму доступною на будь-якому файлообмінному пристрої, віртуальному робочому столі чи в службі розміщення програм;\n\n
Спроба розробити, декомпілювати або розібрати будь-яким способом будь-яку програму;\n\n
Участь у несанкціонованому доступі, моніторингі, втручанні або використанні програми чи облікових записів третіх сторін, інформації (включно з особистою інформацією), комп’ютерів, систем або мереж, зокрема копіювання або завантаження вмісту, який
        не належить вам;\n\n</string>
    <string name="tac9">Використовуйте програму для загального архівування або резервного копіювання; або\n\n
Заохочувати або дозволяти будь-якій іншій особі робити будь-що з вищезазначеного або іншим чином порушувати цю Угоду.\n\n
Ми серйозно ставимося до авторських прав у Bill Tracker. Ми поважаємо авторські права інших і очікуємо, що ви будете робити те саме. Якщо ви неодноразово порушуєте авторські права інших, ми можемо припинити дію вашого облікового запису.\n
Bill Tracker може припинити використання вами програми на підставі нашої обґрунтованої підозри, що ваша діяльність, бізнес чи продукти є небажаними або рекламують, підтримують або беруть участь у будь-якому із заборонених видів використання, описаних вище.\n
Bill Tracker може (але не зобов’язаний) контролювати використання програми або Вмісту та може редагувати або видаляти будь-який Вміст. Ми можемо розкривати будь-яку інформацію, необхідну для виконання наших юридичних зобов’язань, захисту Bill Tracker або його клієнтів,
        або правильно керуйте програмою.\n\n
Форуми спільноти; Відгук\n\n
Ви можете спілкуватися з іншими через наш додаток, але будьте поважні. Ми можемо вільно використовувати ваші пропозиції щодо покращення нашої програми.\n</string>
    <string name="tac10">Програма може містити форум спільноти або інші соціальні функції, які дозволяють обмінюватися Вмістом та інформацією з іншими користувачами програми та громадськістю. Bill Tracker не підтримує та не несе відповідальності за Вміст у
        ці форуми спільноти. Будь ласка, будьте поважні під час взаємодії з іншими користувачами. Не розкривайте інформацію, яку ви не хочете оприлюднювати. Користувачі можуть розміщувати гіпертекстові посилання на вміст третіх сторін, для яких Bill Tracker
        не несе відповідальності.\n
Ви можете надати Bill Tracker свої відгуки, пропозиції чи ідеї щодо програми. Ви надаєте Bill Tracker безстрокову, всесвітню ліцензію з можливістю передачі, субліцензування, безвідкличну, повністю оплачену та безоплатну ліцензію на використання ваших відгуків,
        пропозиції та ідеї в будь-який спосіб, включно з майбутніми модифікаціями програми, інших продуктів або послуг, рекламними чи маркетинговими матеріалами.\n\n
Припинення\n\n
Ви можете скасувати свій обліковий запис, а Bill Tracker може призупинити або припинити використання програми. Для мобільних програм видалення програми не може скасувати вашу підписку чи видалити дані.\n
Ця Угода діє, доки не закінчиться термін дії вашої підписки або ви не скасуєте свій обліковий запис, або функція відстеження рахунків не припинить дію цієї Угоди (або вашого облікового запису). Bill Tracker може припинити дію цієї Угоди (і вашого облікового запису) або призупинити роботу програми за адресою
        у будь-який час на наш розсуд.\n
Зауважте, що видалення будь-якої мобільної програми Bill Tracker із вашого пристрою не може скасувати вашу підписку чи видалити ваші дані.\n\n
Наслідки розірвання\n\n</string>
    <string name="tac11">Ви повинні припинити використовувати програму, коли закінчиться термін дії вашої підписки або ви скасуєте свій обліковий запис (або якщо цю Угоду чи ваш обліковий запис припинено).\n
Після закінчення терміну дії вашої підписки або скасування вашого облікового запису, або після припинення дії вашого облікового запису або цієї Угоди компанією Bill Tracker ви повинні негайно припинити використання програми та сплатити всі збори за використання програми. Без терміну дії або
        припинення дії вплине на ваше зобов’язання сплатити всі збори, що належать або можуть бути накопичені до дати закінчення терміну дії чи припинення, або дасть вам право на будь-яке відшкодування.\n\n
Виживання\n\n
Є кілька частин цієї Угоди, які продовжуватимуть застосовуватися після розірвання.\n
Наступні розділи залишаться в силі після припинення, припинення чи скасування програми чи вашого облікового запису: «Ваша особиста інформація», «Оплата та скасування» (щодо належних і несплачених зборів), «Вміст і дані»,
        «Форуми спільнот; Відгук», «Наслідки розірвання», «Відмова від відповідальності», «Обмеження відповідальності», «Зобов’язання щодо відшкодування», «Спори» та «Загальні умови (різне)».\n\n
Комунікації Bill Tracker\n\n
Ми можемо час від часу зв’язуватися з вами, щоб підтримати використання програми.\n
Щоб належним чином підтримувати та обслуговувати вас, нам час від часу потрібно зв’язуватися з вами, і ми можемо робити це різними способами, наприклад через текстове повідомлення, електронну пошту або функцію обміну повідомленнями в додатку. Ми хочемо надати вам варіанти
        для отримання повідомлень від нас, тому ви можете ввімкнути або відмовитися від отримання певних типів повідомлень від нас або підписатися на отримання певних видів повідомлень від нас, залежно від програми. Вам знадобиться
        повідомте нас про будь-які зміни ваших контактних даних, щоб переконатися, що ваші налаштування оновлені.\n\n
Інформація про обліковий запис третьої сторони\n\n</string>
    <string name="tac12">Bill Tracker не несе відповідальності за будь-яку інформацію облікового запису, отриману від третіх осіб.\n
Коли ви доручаєте Bill Tracker отримати інформацію вашого облікового запису від третіх сторін, ви надаєте Bill Tracker обмежену довіреність на доступ до служб третьої сторони для отримання такої інформації облікового запису. Білл Трекер буде
        діючи як ваш агент і не діятиме від імені третьої сторони.\n
Bill Tracker не перевіряє точність інформації облікового запису третіх сторін і не несе відповідальності за будь-які проблеми чи витрати, що виникають у зв’язку з такою інформацією облікового запису, включаючи будь-які неточності, помилки, затримку або недоставку. Для ясності
        Bill Tracker не несе відповідальності за будь-які помилки обробки платежів або комісії, що виникають через неточну інформацію про обліковий запис, надану третіми сторонами.\n\n
Відмова від відповідальності\n\n
Ми не надаємо жодних гарантій щодо програми, за винятком випадків, прямо зазначених у цій Угоді.\n
Єдині гарантії, які ми надаємо щодо програми, (1) викладені в цій Угоді або (2) відповідно до чинного законодавства. В іншому випадку програма надається «як є», і ми не надаємо жодних інших гарантій щодо програми. Якщо не вимагає закон,
        ми не надаємо непрямих гарантій, таких як непрямі гарантії придатності для продажу, придатності для певної мети або непорушення. Ми не гарантуємо, що додаток безпомилковий, безпечний або вільний від вірусів або</string>
    <string name="tac13">інші шкідливі компоненти. Ми також не надаємо жодних гарантій щодо втрати даних або точності, надійності чи доступності програми, а також будь-якого вмісту (включно з будь-яким Контентом) або інформації, доступною в
        додаток. Якщо винятки щодо непрямих гарантій не стосуються вас, будь-які непрямі гарантії обмежуються шістдесятьма (60) днями з дати придбання чи доставки програми, залежно від того, що настане раніше.\n\n
Обмеження відповідальності\n\n
Наша відповідальність обмежена, коли мова йде про проблеми, з якими ви можете зіткнутися в нашому додатку.\n
За винятком прав і обов’язків, описаних у цій Угоді та дозволених чинним законодавством, Bill Tracker не несе відповідальності за будь-які збитки.\n
Додаток Bill Tracker надається безкоштовно, і тому ви розумієте та погоджуєтеся, що Bill Tracker не несе відповідальності за будь-які збитки, заподіяні в результаті завантаження, використання або встановлення програми або
        будь-які сторонні послуги, які пропонує Bill Tracker.\n
Сторони, які відстежують рахунки, не несуть відповідальності за наступне:\n\n
Втрата даних, прибутків, доходів, можливостей для бізнесу, доброї волі чи очікуваних заощаджень;\n\n
Непрямі, випадкові або непрямі збитки; або\n\n
Штрафні збитки.\n\n</string>
    <string name="tac14">Вищезазначені обмеження застосовуються, навіть якщо Сторони, які здійснюють відстеження рахунків, були повідомлені про можливість таких збитків. Ця Угода визначає ваш виключний засіб правового захисту щодо програми та її використання.\n
Якщо ви юридично звільнені від певних обов’язків, у тому числі відшкодування, ці обов’язки не поширюються на вас згідно з цією Угодою. Наприклад, Організація Об\'єднаних Націй користується певним імунітетом від юридичних зобов\'язань
        і ця Угода не скасовує ці імунітети.\n\n
Зобов\'язання щодо відшкодування\n\n
Якщо хтось подасть на нас до суду через те, що ви незаконно використовували додаток або не дотримувалися наших правил, ви несете відповідальність за будь-яку завдану нам шкоду.\n
Ви зобов’язуєтеся відшкодувати та захистити Сторони відстеження рахунків від будь-яких збитків, збитків, судових рішень, штрафів, витрат і видатків (включно з гонорарами юристів) у зв’язку з будь-якими претензіями, що виникають або пов’язані з вашими незаконними чи
        несанкціоноване використання програми або порушення цієї Угоди. Bill Tracker залишає за собою право на власний розсуд і за власний рахунок взяти на себе виключний захист і контроль за будь-якими претензіями. Ви згодні розумно
        співпрацювати на прохання Bill Tracker для захисту будь-яких претензій.\n\n
Суперечки\n\n
У випадку, якщо ми не зможемо вирішити будь-який спір шляхом неформального діалогу, сторонній арбітр або суд дрібних позовів допоможе нам вирішити будь-які суперечки, які ми можемо мати, і будь-які суперечки вирішуватимуться на індивідуальній основі
        а не як колективний позов.\n\n
Якщо ви клієнт із США:\n\n</string>
    <string name="tac15">Ви та Bill Tracker погоджуєтеся з тим, що, за винятком випадків, наведених нижче, будь-які суперечки, претензії чи протиріччя, які виникають або будь-яким чином пов’язані з програмою чи цією Угодою («Позов»), вирішуватимуться обов’язковим арбітражем або невеликими позовами.
        суду, а не в судах загальної юрисдикції.
Ви або Білл Трекер можете домагатися вирішення позову в суді для дрібних позовів, якщо всі вимоги суду для дрібних позовів задовольняються. Ви або Білл Трекер можете вимагати вирішення претензії в суді за невеликими позовами
        у вашому окрузі проживання або суді дрібних позовів, що знаходиться найближче до вашого місця проживання, і ви також можете подати позов до суду дрібних позовів у Верховному суді Каліфорнії, округ Санта-Клара.
Арбітраж є більш неформальним, ніж позов до суду. Арбітраж використовує нейтрального арбітра замість судді чи присяжних, може дозволити більш обмежене відкриття, ніж у суді, і підлягає дуже обмеженому перегляду судами. Арбітри
        може присудити таке ж відшкодування збитків і компенсацію, які може присудити суд. Ви погоджуєтеся, що Закон США про федеральний арбітраж регулює тлумачення та виконання цього арбітражного положення, і що ви та Білл Трекер</string>
    <string name="tac16">відмова від права на розгляд справи судом присяжних або на участь у груповому позові. Це арбітражне положення залишається в силі після припинення дії цієї Угоди та/або припинення дії вашого облікового запису.
Якщо ви вирішите звернутися до арбітражу, ви повинні спочатку надіслати Bill Tracker письмове повідомлення про ваш позов ("Повідомлення про позов"). Повідомлення про претензію до Bill Tracker має бути надіслано нашим зареєстрованим агентом Corporation Service Company,
        251 Little Falls Drive, Wilmington, DE 19808. Повідомлення про претензію має містити як поштову адресу, так і адресу електронної пошти, за якими Білл Трекер міг би зв’язатися з вами. Якщо Білл Трекер вирішить звернутися до арбітражу, це буде
        надіслати рекомендованим листом письмове повідомлення про претензію на вашу зареєстровану адресу. Повідомлення про претензію, надіслане вами чи компанією Bill Tracker, повинно (a) описувати характер і підставу претензії або суперечки; та (b) викласти
        конкретну суму відшкодування збитків або іншу витребувану допомогу.
Ви та Білл Трекер погоджуєтеся, що добросовісні неофіційні зусилля з вирішення суперечок часто можуть призвести до швидкого, недорогого та взаємовигідного результату. Таким чином, ви та Білл Трекер погоджуєтесь, що після надсилання Повідомлення про претензію, але
        перед тим, як ви або Білл Трекер почнете арбітраж або подасте позов до суду дрібних позовів проти іншого, ми особисто зустрінемося за допомогою телефону або відеоконференції, щоб добросовісно поспілкуватися один з одним і
        спробувати неофіційно вирішити будь-яку претензію, яка охоплюється цією Угодою. Якщо вас представляє адвокат, ваш адвокат також може брати участь у конференції, але ви погоджуєтесь повноцінно брати участь у конференції. Так само, якщо</string>
    <string name="tac17">Білл Трекер представлений адвокатом, його адвокат також може брати участь у конференції, але Білл Трекер погоджується, щоб представник компанії повноцінно брав участь у конференції. Позовна давність та будь-яка
        Кінцеві терміни сплати мита за подання стягуються, поки сторони беруть участь у неофіційному процесі вирішення спору, який вимагається цим параграфом.
Якщо ми не досягнемо згоди щодо вирішення позову протягом шістдесяти (60) днів після отримання Повідомлення про позов, ви або Білл Трекер можете розпочати арбітражне провадження, подавши Вимогу про арбітраж або, альтернативно,
        подання позову до суду дрібних позовів. Ви погоджуєтеся з тим, що не маєте права розпочинати будь-який арбітраж або подавати позов до суду з дрібними позовами, якщо ви та Білл Трекер не зможете вирішити позов протягом шістдесяти (60) днів після того, як ми
        отримати заповнене Повідомлення про претензію, і ви добросовісно намагалися вирішити вашу претензію безпосередньо з Bill Tracker протягом цього часу. Якщо претензія відповідає вимогам суду для дрібних позовів, але сторона починає розгляд
        арбітражного розгляду, ви та Білл Трекер погоджуєтеся, що будь-яка сторона може замість цього обрати вирішення позову в суді за дрібними позовами, а після письмового повідомлення сторони про обрання, Американська арбітражна асоціація
        («AAA») в адміністративному порядку закриє арбітражне провадження. Будь-які суперечки щодо того, чи може позов розглядатися в суді за дрібними позовами, має вирішувати цей суд, а не арбітр. У разі будь-якого такого спору,
        арбітражне провадження залишається закритим, доки суд не винесе рішення про передачу позову в арбітраж. Ви можете завантажити або скопіювати форму повідомлення та форму для ініціювання арбітражу</string>
    <string name="tac18">на www.adr.org або зателефонувавши за номером 1-800-778-7879. Арбітраж проводитиметься AAA перед одним арбітром AAA згідно з правилами AAA, які доступні на www.adr.org або за телефоном 1-800-778-7879, за винятком
        зі змінами, внесеними цією Угодою. Якщо Білл Трекер і ви не домовитеся про інше, будь-які арбітражні слухання відбуватимуться в окрузі (або парафії) або за вашим місцем проживання, або за поштовою адресою, яку ви вказали у своєму повідомленні про позов.
Арбітр буде (1) суддею у відставці або (2) адвокатом, який має спеціальну ліцензію на юридичну практику в штаті Каліфорнія або штаті вашого проживання, і буде обраний сторонами з національного реєстру AAA.
        Арбітри. Арбітр буде обрано за такою процедурою: (a) ААА надішле сторонам список із п’яти кандидатів, які відповідають цим критеріям; (b) якщо сторони не можуть домовитися про арбітра зі списку,
        кожна партія повертає свій список до ААА протягом 10 днів, вилучаючи до двох кандидатів і розташовуючи решту кандидатів у порядку переваги; © ААА призначає арбітром кандидата з найвищим
        сукупний рейтинг; і (d) якщо з будь-якої причини призначення не може бути здійснене відповідно до цієї процедури, ААА може скористатися своїм розсудом щодо призначення арбітра. Арбітр пов\'язаний цією Угодою. За винятком
        як інше зазначено нижче, усі питання вирішуються арбітром, у тому числі питання, що стосуються обсягу та можливості виконання цього арбітражного положення.</string>
    <string name="tac19">Сторони погоджуються, що під час кожного арбітражного розгляду буде проводитись адміністративна нарада з ААА, і ви та представник компанії Bill Tracker повинні з’явитися на адміністративну нараду по телефону. Якщо ви
        не з\'явитися на адміністративну конференцію, незалежно від того, чи буде присутній ваш адвокат, AAA в адміністративному порядку закриє арбітражне провадження без збитків, якщо ви не надасте поважну причину, чому ви не були присутні
        можливість взяти участь у конференції.
Арбітр повинен винести обґрунтоване письмове рішення, в якому достатньо пояснити основні висновки та висновки, на яких базується рішення. Арбітражне рішення має обов’язкову силу лише для сторін і не має виняткової сили
        будь-який інший арбітраж або інше провадження за участю іншої сторони. Bill Tracker не намагатиметься відшкодувати з вас гонорари своїх адвокатів і витрати в арбітражі, якщо тільки арбітр не виявить, що суть вашої
        Позов або судовий захист, зазначений у Вашому запиті про арбітраж, були необґрунтованими або були подані з неналежною метою (за оцінками стандартів, викладених у Федеральному правилі цивільного судочинства 11(b)). Вирок про будь-яке нагородження може бути
        внесено до будь-якого суду, що має юрисдикцію. Ця угода про арбітраж не перешкоджає будь-якій стороні арбітражу в будь-який час звертатися до суду з судовими заборонами чи іншими формами правового захисту на допомогу арбітражу
        відповідної юрисдикції, включно з тим, чи Вимога про арбітраж подана з порушенням цієї Угоди.</string>
    <string name="tac20">Якщо ви або Білл Трекер не прагнете, щоб Позов було вирішено в суді дрібних позовів, арбітр вирішить усі питання відповідальності по суті будь-якого Позову, висунутого вами або Біллом Трекером, і може винести деклараційний або судовий заборону
        судовий захист лише на користь окремої сторони, яка вимагає судового захисту, і лише в тій мірі, яка необхідна для надання правового захисту, виправданого індивідуальною претензією цієї сторони. У тій мірі, в якій ви або Білл Трекер переважаєте у претензії та шукаєте
        державні судові заборони (тобто судові заборони, основною метою та наслідком яких є заборона протиправних дій, які загрожують майбутнім заподіянням шкоди суспільству), право та обсяг такого судового захисту повинні бути
        розглядається в цивільному суді компетентної юрисдикції, а не в арбітражі. Сторони погоджуються, що судовий процес щодо будь-яких питань публічного судового захисту має бути припинено до завершення розгляду по суті будь-якої особи
        Позови в арбітражі. Перед тим, як суд компетентної юрисдикції винесе будь-яку державну судову заборону, він повинен переглянути фактичні висновки арбітражного рішення, на підставі яких будь-яка судова заборона буде видана без поваги до</string>
    <string name="tac21">арбітр.
Оплата всіх зборів за подання, адміністрування та арбітра регулюватиметься Правилами AAA. Ви повинні сплатити початковий збір AAA за подання, але Bill Tracker відшкодує вам цей збір за подання після завершення
        арбітраж, якщо він перевищує плату за подання скарги до федерального суду або суду штату в окрузі вашого проживання або в окрузі Санта-Клара, Каліфорнія. Якщо арбітр визнає, що будь-яка суть вашого
        Позов або судовий захист, який вимагається у вашій Вимові про арбітраж, були необґрунтованими або були подані з неналежною метою (як визначено стандартами, викладеними у Федеральному правилі цивільного судочинства 11(b)), то виплата всіх
        збори регулюватимуться Правилами AAA, і Bill Tracker не відшкодовуватиме ваш початковий збір за подання. Сторони погоджуються, що AAA має право на власний розсуд змінювати суму або час будь-яких адміністративних чи арбітражних зборів
        відповідно до Правил AAA, якщо вона вважає за доречне, за умови, що така зміна не збільшує комісію AAA для вас або Білла Трекера, і ви та Білл Трекер відмовляєтеся від будь-яких заперечень проти такої зміни комісії.
Ви та Білл Трекер погоджуєтеся з тим, що кожен може подавати претензії проти іншого лише у своїй особистій якості, а не як позивач чи член групи в будь-якому передбачуваному колективному чи представницькому процесі. Далі, якщо маєте</string>
    <string name="tac22">вибраний арбітраж, якщо ви та Білл Трекер не домовитеся про інше, арбітр не може об’єднувати претензії будь-якої іншої особи з вашими претензіями та іншим чином не може головувати в будь-якій формі представника або
        класне провадження. Якщо Bill Tracker вважає, що будь-яка Позовна вимога, подана вами до арбітражу чи суду, не відповідає обмеженням у цьому пункті, ви погоджуєтеся, що Bill Tracker може отримати наказ від
        суд, який визначає, чи підпадає ваш позов у ​​сферу дії колективного позову. Якщо цю відмову від групового позову буде визнано недійсною, тоді весь цей Розділ про суперечки буде недійсним.\n\n
Загальні умови (Інше)\n\n
Застосовне право\n\n
Ця Угода та будь-які спори, які можуть виникнути, регулюються законами Техасу.\n
Закони Техасу та Федеральний закон про арбітраж регулюватимуть усі суперечки, що виникають у зв’язку з додатком, цією Угодою та будь-якими Додатковими умовами, незалежно від норм колізійного права.\n\n
Обмеження глобальної торгівлі та експорту\n\n</string>
    <string name="tac23">Ви можете використовувати програму відповідно до законодавства США та інших відповідних територій. Додаток не можна експортувати до країн, на які накладено ембарго уряду США.\n
Ви погоджуєтеся з тим, що вам і будь-кому, хто використовує програму, включно з пов’язаним веб-сайтом, онлайн-сервісами та мобільними програмами, не заборонено використовувати програму відповідно до законів і нормативних актів Сполучених Штатів чи інших застосовних
        юрисдикція. Наприклад, ви не внесені до списку осіб із особливим статусом Міністерства фінансів США чи будь-якої іншої подібної заборони. Ви визнаєте, що програма може підпадати під обмеження згідно з
        відповідні закони та правила експортного контролю США. Ви погоджуєтеся дотримуватись цих законів і правил експортного контролю та санкцій і не передаватимете та не надаватимете жодної частини програми в порушення
        ці закони та нормативні акти, прямо чи опосередковано.\n\n
Урядові кінцеві користувачі програмного забезпечення\n\n
Навіть якщо ви державний кінцевий користувач, ваші права на програмне забезпечення обмежені тим, що описано в цій Угоді.\n</string>
    <string name="tac24">Програмне забезпечення є «комерційним продуктом», як цей термін визначено у FAR 2.101, що складається з «комерційного комп’ютерного програмного забезпечення», оскільки такий термін використовується у FAR 12.212 та DFARS 227.7202. Якщо Програмне забезпечення придбано учасником або від його імені
        Уряду США, тоді, як передбачено у FAR 12.212 і DFARS 227.7202-1–227.7202-4, залежно від обставин, права Уряду США на Програмне забезпечення будуть лише такими, що визначені в цій Угоді.\n\n
Відмова\n\n
Якщо ми відмовляємося від деяких своїх прав за цією Угодою, це не означає, що ми відмовляємося від своїх прав за інших обставин.\n
Нездатність Bill Tracker діяти або забезпечити дотримання будь-яких своїх прав не означає відмову від будь-яких наших прав. Будь-яка відмова Bill Tracker від будь-яких положень Угоди повинна бути зроблена в письмовій формі та підписана належним чином
        уповноважений представник Bill Tracker.\n\n
Доручення\n\n</string>
    <string name="tac25">Ви не можете передати цю Угоду чи своє право на використання програми іншим особам без нашого дозволу.\n
Компанія Bill Tracker може переуступити цю Угоду будь-якій стороні в будь-який час без попереднього повідомлення. Ви не можете передавати свої права за цією Угодою в силу закону чи іншим чином без нашої згоди. Будь-які спроби зробити це без
        наша згода буде недійсною.\n\n
Подільність\n\n
Якщо суд визнає недійсною умову цієї Угоди, це не вплине на інші умови.\n
Якщо будь-яке положення цієї Угоди є незаконним, недійсним або таким, що не має законної сили з будь-якої причини, це положення буде виключено, а решта положень залишатимуться в повній силі.\n\n
Контактна інформація\n\n
Якщо у вас є будь-які запитання щодо програми або цієї Угоди, будь ласка, зв’яжіться з support@billtracker.us</string>
    <string name="NotificationsOn">Увімкніть сповіщення</string>
    <string name="notificationsOff">Вимкніть сповіщення</string>
    <string name="billerExists">Платіжник із такою назвою вже існує</string>
    <string name="nameTooShort">Ім’я виставника надто коротке</string>
    <string name="websiteTooShort">Адреса веб-сайту занадто коротка</string>
    <string name="enterValidWebsite">Введіть дійсний веб-сайт</string>
    <string name="totalBillersAdded">Загальна кількість доданих платників:</string>
    <string name="lastPaymentMadeOn">Останній платіж здійснено:</string>
    <string name="noPaymentsAreDue">Немає платежів</string>
    <string name="yourDtiRatingGood">Ваша оцінка DTI: добре</string>
    <string name="lendersPreferAbove50">Кредитори зазвичай вважають за краще бачити DTI нижче 50 відсотків. Чудова робота!</string>
    <string name="yourDtiRatingExcellent">Ваша оцінка DTI: Відмінно</string>
    <string name="dtiIsBelowLimit">Ваш DTI значно нижчий для більшості кредиторів. Чудова робота!</string>
    <string name="dtiRatingIsFair">Ваша оцінка DTI: Задовільно</string>
    <string name="dtiTooHigh">Ваш DTI трохи перевищує рекомендований поріг у 50 відсотків. У вас можуть виникнути труднощі з отриманням кредиту.</string>
    <string name="dtiRatingPoor">Ваш рейтинг DTI: погано</string>
    <string name="dtiIsWayTooHigh">Ваш DTI значно перевищує рекомендований поріг у 50 відсотків, і вам, швидше за все, буде важко отримати позику.</string>
    <string name="myStats">Моя статистика</string>
    <string name="noPaymentsDue">Немає платежів</string>
    <string name="noPaymentsFound">За вибраними вами критеріями не знайдено платежів.</string>
    <string name="yes">Так</string>
    <string name="no">Немає</string>
    <string name="notSixCharacters">x Щонайменше 6 символів</string>
    <string name="isSixCharacters">Мінімум 6 символів</string>
    <string name="noCapitalLetter">x Велика літера</string>
    <string name="isCapitalLetter">Велика буква</string>
    <string name="noLowercaseLetter">х Мала літера</string>
    <string name="isLowercaseLetter">Мала літера</string>
    <string name="noNumber">х число</string>
    <string name="isNumber">Номер</string>
    <string name="passwordsDontMatch">x Паролі не збігаються</string>
    <string name="passwordsMatch">Збіг паролів</string>
    <string name="billerAlreadyExists">Платіжник із такою назвою вже існує</string>
    <string name="billerNameIsTooShort">Ім’я виставника надто коротке</string>
    <string name="tooShort">Занадто короткий</string>
    <string name="enterAValidEmailAddress">Введіть дійсну адресу електронної пошти</string>
    <string name="noUppercaseLetter">X Принаймні одна велика літера</string>
    <string name="isUppercaseLetter">Принаймні одна велика літера</string>
    <string name="notOneLowercase">X Принаймні одна мала літера</string>
    <string name="isOneLowercase">Принаймні одна мала літера</string>
    <string name="notOneNumber">X Принаймні одне число</string>
    <string name="isOneNumber">Принаймні одне число</string>
    <string name="invalidLogin">Неправильне ім\'я користувача або пароль</string>
    <string name="dueYesterday">Термін погашення вчора</string>
    <string name="dueToday">Термін виконання сьогодні</string>
    <string name="dueTomorrow">Завтра</string>
    <string name="unmarkAsPaid">Зняти позначку «Оплачено».</string>
    <string name="markAsPaid">Позначити як оплачене</string>
    <string name="continueNow">Продовжити</string>
    <string name="splitRegex">%\\$/</string>
    <string name="statusOpen">Статус: відкрито</string>
    <string name="statusClosed">Статус: закрито</string>
    <string name="namemustBe3Characters">Назва має складатися не менше ніж з 3 символів</string>
    <string name="emailTooShort">Електронна адреса занадто коротка</string>
    <string name="enterValidEmail">Будь ласка, введіть дійсну адресу електронної пошти</string>
    <string name="usernameAvailable">Ім\'я користувача доступне</string>
    <string name="usernameUnavailable">Ім\'я користувача недоступне</string>
    <string name="a">Програмі відстеження рахунків потрібен ваш дозвіл, щоб надсилати push-повідомлення, коли ваші рахунки повинні бути оплачені</string>
    <string name="b">Виберіть «Продовжити», щоб відкрити налаштування програми й увімкнути сповіщення</string>
    <string name="c">Налаштування сповіщень</string>
    <string name="d">Сповіщення дозволяють програмі Bill Tracker надсилати push-повідомлення, коли ваші рахунки повинні бути оплачені. Увімкніть Push-повідомлення та ніколи більше не пропускайте дату!</string>
    <string name="e">Сповіщення наразі ввімкнено</string>
    <string name="f">Сповіщення наразі вимкнено</string>
    <string name="g">Вимкніть сповіщення</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="h">Повернутися на попередню сторінку</string>
    <string name="i">Скріншот повідомлень</string>
    <string name="j">Введіть реквізити продавця</string>
    <string name="k">Ім\'я виставника рахунку:</string>
    <string name="l">Ім’я виставника надто коротке</string>
    <string name="m">Категорія:</string>
    <string name="n">сайт:</string>
    <string name="o">Веб-сайт занадто короткий</string>
    <string name="dueDate">Дата виконання:</string>
    <string name="dueDateCantBeBlank">Дата виконання не може бути пустою</string>
    <string name="amountDue">Сума боргу:</string>
    <string name="amountDueCantBeBlank">Сума до сплати не може бути пустою</string>
    <string name="amountDue1">Сума боргу:</string>
    <string name="frequency">Частота:</string>
    <string name="recurring">Повторювані:</string>
    <string name="submitBiller">Надіслати виставника</string>
    <string name="billerAddedSuccessfully">Ваш платіжник успішно доданий!</string>
    <string name="hereAreTheDetails">Ось деталі:</string>
    <string name="billerName">Ім\'я виставника рахунку</string>
    <string name="category">Категорія:</string>
    <string name="miscellaneous">Різне</string>
    <string name="nextDueDate">Наступна дата:</string>
    <string name="frequency1">Частота:</string>
    <string name="website">сайт:</string>
    <string name="almostReady">Майже готово!</string>
    <string name="createPassword">Тепер давайте створимо пароль, щоб захистити ваш обліковий запис</string>
    <string name="not6">x Принаймні 6 символів</string>
    <string name="noUpper">x Велика літера</string>
    <string name="noLower">x Мала літера</string>
    <string name="notNumber">х число</string>
    <string name="enterPassword">Введіть пароль</string>
    <string name="reEnterPassword">Повторно введіть свій пароль</string>
    <string name="nextTermsAndConditions">Далі: Правила та умови</string>
    <string name="goBack">Повертайся</string>
    <string name="websiteIsTooShort">Веб-сайт занадто короткий</string>
    <string name="dueDate1">Дата виконання:</string>
    <string name="amountDueBlank">Сума до сплати не може бути пустою</string>
    <string name="editProfile">Редагувати профіль</string>
    <string name="emailAddress">Адреса електронної пошти:</string>
    <string name="usernameTooShort">Ім\'я користувача занадто коротке</string>
    <string name="enterPasswordAgain">Введіть пароль ще раз</string>
    <string name="name">Ім\'я:</string>
    <string name="nametooShort">Ім\'я занадто коротке</string>
    <string name="forgotPassword">Забули пароль</string>
    <string name="enterEmail">Введіть адресу електронної пошти, щоб отримати посилання для зміни пароля</string>
    <string name="pleaseEnterValidEmail">Введіть дійсну адресу електронної пошти</string>
    <string name="sendEmail">Відправити лист</string>
    <string name="welcomeToBillTracker">Ласкаво просимо до Bill Tracker!</string>
    <string name="getFamiliar">Давайте приділимо хвилинку, щоб ознайомитися з тим, як користуватися програмою.</string>
    <string name="letsDoIt">Давай зробимо це!</string>
    <string name="skip">Пропустити</string>
    <string name="addFirstBiller">Додайте свого першого платника</string>
    <string name="changeSettings">Змінити налаштування</string>
    <string name="viewPaymentsAndBillers">Перегляд платежів і рахунків</string>
    <string name="imReady">Я готовий</string>
    <string name="register">зареєструватися</string>
    <string name="billTrackerCaps">ТРЕКЕР РАХУНКІВ</string>
    <string name="welcomeToBillTrackerApp">Ласкаво просимо до програми Bill Tracker!</string>
    <string name="wrongUser">Не ім\'я користувача? Натисніть кнопку реєстрації, щоб розпочати!</string>
    <string name="saveUsername">Зберегти ім\'я користувача?</string>
    <string name="staySignedIn">Запам\'ятати мене</string>
    <string name="forgotPassword1">Забули пароль?</string>
    <string name="login">Логін</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="billPaymentsByCategory">Оплата рахунків за категоріями</string>
    <string name="startTracking">Додайте постачальника рахунків, щоб почати відстежувати ваші категорії витрат</string>
    <string name="addABiller">Додати платіжника</string>
    <string name="month">Місяць:</string>
    <string name="dti">Від боргу до доходу (DTI)</string>
    <string name="yourDtiRatio">Співвідношення вашого боргу до доходу:</string>
    <string name="fairRating">Ваша оцінка DTI: Задовільно</string>
    <string name="lendersWant50">Кредитори зазвичай вважають за краще бачити DTI на рівні 50 відсотків або нижче</string>
    <string name="changeIncome">Зміна доходу</string>
    <string name="enterIncome">Будь ласка, введіть ваш дохід, щоб розрахувати ваш DTI</string>
    <string name="enterIncomeinfo">Введіть інформацію про дохід</string>
    <string name="incomeAmount">Сума доходу:</string>
    <string name="howOften">Як часто?</string>
    <string name="calculateMyDti">Розрахувати мій DTI</string>
    <string name="stats">статистика</string>
    <string name="totalAmountPaid">Загальна сплачена сума:</string>
    <string name="totalPaymentsMade">Загальна сума здійснених платежів:</string>
    <string name="nextPaymentDueOn">Дата наступного платежу:</string>
    <string name="viewStatsFor">Переглянути статистику для</string>
    <string name="logout">Вийти</string>
    <string name="navHome">додому</string>
    <string name="navViewBillers">Переглянути рахунків</string>
    <string name="navPaymentHistory">Історія платежів</string>
    <string name="navInsights">Інсайти</string>
    <string name="visitBillerWebsite">Відвідайте веб-сайт Biller</string>
    <string name="datePaid">Дата оплати:</string>
    <string name="editBiller">Редагувати Біллера</string>
    <string name="history">історія</string>
    <string name="filterResults">Фільтрувати результати</string>
    <string name="paymentHistory">Історія платежів</string>
    <string name="enableBiometrics">Бажаєте ввімкнути біометричну автентифікацію?</string>
    <string name="biometricsNotEnabled">Біометрія не ввімкнена на вашому пристрої</string>
    <string name="enable">Увімкнути</string>
    <string name="settings">Налаштування</string>
    <string name="usersName">Ім\'я користувача</string>
    <string name="notificationSettings">Налаштування сповіщень</string>
    <string name="turnOnPushNotifications">Увімкніть або вимкніть Push-повідомлення</string>
    <string name="deleteYourAccount">Видалити свій акаунт</string>
    <string name="permanentlyRemoveYourData">Видалити ваші дані назавжди</string>
    <string name="logoutSecurely">Безпечний вихід</string>
    <string name="typeYourMessageHere">Введіть своє повідомлення тут</string>
    <string name="exit">Вихід</string>
    <string name="supportTickets">Квитки підтримки</string>
    <string name="noTicketsWereFound">Квитків не знайдено</string>
    <string name="billTrackerTerms">Умови використання Bill Tracker</string>
    <string name="pleaseReviewTerms">Будь ласка, ознайомтеся з нашими положеннями та умовами, щоб використовувати додаток Bill Tracker</string>
    <string name="scrollToAccept">Щоб прийняти умови, прокрутіть донизу</string>
    <string name="iAgreeToTerms">Я погоджуюсь із положеннями та умовами</string>
    <string name="registeredBillers">Зареєстровані виставники рахунків</string>
    <string name="clickBillerTile">Щоб переглянути більше інформації, клацніть плитку виставлення рахунків</string>
    <string name="noBillers">Ви ще не додали жодного платника. Натисніть тут, щоб додати платника</string>
    <string name="stms">Система керування заявками підтримки (STMS)</string>
    <string name="welcometoBillTracker">Ласкаво просимо до Bill Tracker</string>
    <string name="whatsYourName">Як вас звати?</string>
    <string name="enter3Characters">Введіть 3 символи</string>
    <string name="alreadyRegistered">Вже зареєстровані? Натисніть тут, щоб увійти</string>
    <string name="getStarted">Почати</string>
    <string name="permissionNeeded">Програмі відстеження рахунків потрібен ваш дозвіл, щоб надсилати push-повідомлення, коли ваші рахунки повинні бути оплачені</string>
    <string name="youCanChangeLater">(Ваш вибір можна змінити пізніше в меню налаштувань)</string>
    <string name="heyName">Привіт Ім\'я!</string>
    <string name="whatsYourEmail">Ви чудово почали! Яка у вас електронна адреса?</string>
    <string name="emailAddressinvalid">Адреса електронної пошти недійсна</string>
    <string name="thisIsYourUsername">(Це буде ваше ім’я користувача. Ми ніколи не надамо вашу особисту інформацію)</string>
    <string name="nextCreatePassword">Далі: створити пароль</string>
    <string name="customerService1">Обслуговування клієнтів:</string>
    <string name="helloUser">Привіт користуваче! Дякуємо, що звернулися до нас. Ми надзвичайно раді можливості обслуговувати вас сьогодні! Будь ласка, опишіть свою проблему детально, щоб ми могли вам допомогти!</string>
    <string name="overallStats">Загальна статистика</string>
    <string name="administratorConsole">Консоль адміністратора</string>
    <string name="august">серпень 2022 р</string>
    <string name="addBiller1">Додати платіжника</string>
    <string name="nextBillDue">Наступний рахунок до сплати</string>
    <string name="contactUs">Зв\'яжіться з нами</string>
    <string name="noBillersYet">Ви ще не додали жодного платника за цей місяць! Натисніть «Додати виставника» вище, щоб додати його зараз!</string>
    <string name="dateDue">Термін виконання:</string>
    <string name="paidOn">Сплачено:</string>
    <string name="paymentAmount">Сума оплати:</string>
    <string name="datelastPaid">Дата останньої оплати:</string>
    <string name="payments">Платежі</string>
    <string name="deleteBiller">Видалити платіжника</string>
    <string name="visitWebsite">Відвідайте веб-сайт</string>
    <string name="enterIncomeInfo">Введіть інформацію про ваш дохід. Розрахуйте свій DTI</string>
    <string name="emailAddressInvalid">Адреса електронної пошти недійсна</string>
    <string name="dateLastPaid">Дата останньої оплати:</string>
    <string name="open1">ВІДЧИНЕНО</string>
    <string name="closed1">ЗАЧИНЕНО</string>
    <string name="password1">Пароль</string>
    <string name="aa">Дайте нам лише хвилинку, щоб налаштувати все…</string>
    <string name="bb">Де ми розмістили цей логотип…</string>
    <string name="cc">Там!</string>
    <string name="dd">Просто потрібно взяти ще пару речей…</string>
    <string name="ee">Там ми йдемо! Давайте розпочнемо</string>
    <string name="hey_there_welcome_to_bill_tracker">Привіт! Ласкаво просимо до Bill Tracker</string>
    <string name="ba">Збираємо цифри…</string>
    <string name="cd">Майже зроблено…</string>
    <string name="weekly">Щотижня</string>
    <string name="biweekly">Раз на два тижні</string>
    <string name="monthly">Щомісяця</string>
    <string name="noDataFound">Даних про рахунки не знайдено</string>
    <string name="autoLoan">Автокредит</string>
    <string name="creditCard">Кредитна карта</string>
    <string name="entertainment">Розваги</string>
    <string name="insurance">страхування</string>
    <string name="mortgage">Іпотека</string>
    <string name="personalLoans">Особисті кредити</string>
    <string name="utilities">Комунальні послуги</string>
    <string name="billCategory">Категорія законопроекту</string>
    <string name="dtiNotCalculated">DTI не вдалося обчислити</string>
    <string name="disposableIncome">Наявний дохід</string>
    <string name="bills">Рахунки</string>
    <string name="yourDebtToIncomeRatioIs">Співвідношення вашого боргу до доходу становить:</string>
    <string name="dtiFactors">Фактори DTI</string>
    <string name="sStats">Статистика</string>
    <string name="morning">Ранок</string>
    <string name="afternoon">полудень</string>
    <string name="evening">вечір</string>
    <string name="add_a_new_biller">Додайте нового платника</string>
    <string name="undo">СКАСУВАТИ</string>
    <string name="good">добре</string>
    <string name="noBillsDue">Немає рахунків до сплати!</string>
    <string name="noUpcomingBills">Ви не маєте майбутніх рахунків</string>
    <string name="ok">в порядку</string>
    <string name="today">Сьогодні</string>
    <string name="laterThisWeek">Пізніше цього тижня</string>
    <string name="laterThisMonth">Пізніше цього місяця</string>
    <string name="earlierThisMonth">Раніше цього місяця</string>
    <string name="due">належний</string>
    <string name="daysAgo">днів тому</string>
    <string name="remaining">Залишилося</string>
    <string name="total">Всього</string>
    <string name="dueIn">Через в</string>
    <string name="days">днів</string>'
    <string name="paid">Платний</string>
    <string name="paymentFor">Оплата за</string>
    <string name="markedAsPaid">позначені як оплачені</string>
    <string name="unmarkedAsPaid">не позначено як оплачений</string>
    <string name="billTracker">Білл Трекер</string>
    <string name="billTrackerNotificationChannel">Канал сповіщень програми Bill Tracker</string>
    <string name="yourBillFor">Ваш рахунок за</string>
    <string name="at">на</string>
    <string name="isDueToday">Термін виконання сьогодні</string>
    <string name="isDueTomorrow">Термін виконання завтра</string>
    <string name="isDueInThreeDays">Виплачується через 3 дні</string>
    <string name="billDue">Рахунок до сплати</string>
    <string name="selectDate">Виберіть Дата</string>
    <string name="justThisOne">Тільки цей</string>
    <string name="changeDueDate">Змінити термін виконання</string>
    <string name="changeAll">Змінити все</string>
    <string name="cancel">Скасувати</string>
    <string name="changeAllOccurrences">Чи бажаєте ви змінити дату сплати для всіх майбутніх випадків цього рахунку?</string>
    <string name="areYouSure">Ви впевнені, що хочете зняти позначку цього рахунку як оплаченого?</string>
    <string name="areYouSureYouWantToMarkThisBillAsPaid">Ви впевнені, що бажаєте позначити цей рахунок як оплачений?</string>
    <string name="justThisOccurence">Просто ця подія</string>
    <string name="update">оновлення</string>
    <string name="updateAllFutureBills">Оновіть усі майбутні рахунки</string>
    <string name="updateAll">Оновити все</string>
    <string name="updatePaymentAmountForAll">Бажаєте оновити суму платежу для всіх випадків цього рахунку?</string>
    <string name="changeAmount">Змінити суму</string>
    <string name="pleaseEnterYourPaymentAmount">Будь ласка, введіть суму платежу</string>
    <string name="visit_biller_website">Відвідайте веб-сайт Biller</string>
    <string name="due_date">Дата виконання:</string>
    <string name="amount_due">Сума боргу:</string>
    <string name="date_paid">Дата оплати:</string>
    <string name="edit_biller">Редагувати Біллера</string>
    <string name="mark_as_paid">Позначити як оплачене</string>
    <string name="daily">Щодня</string>
    <string name="quarterly">Щоквартально</string>
    <string name="yearly">щорічно</string>
    <string name="utility">Утиліта</string>
    <string name="emailAddressUpdated">Вашу адресу електронної пошти успішно оновлено, і надіслано електронний лист для підтвердження. Натисніть посилання в електронному листі, щоб підтвердити свою електронну адресу. Обов’язково перевірте папку спаму.</string>
    <string name="anErrorHasOccurred">Сталася помилка. Будь ласка спробуйте ще раз.</string>
    <string name="informationUpdated">Вашу інформацію успішно оновлено!</string>
    <string name="passwordResetLinkSent">Посилання для зміни пароля надіслано на вашу електронну скриньку. Дотримуйтеся вказівок в електронному листі, щоб скинути пароль.</string>
    <string name="emailSent">Листа відправлено</string>
    <string name="emailNotRegistered">Ця електронна адреса не зареєстрована</string>
    <string name="emailNotFound">Електронна пошта не знайдена</string>
    <string name="verifyEmail">Ваша електронна адреса ще не підтверджена. Клацніть посилання в електронному листі, який ми надіслали, щоб підтвердити це. Обов’язково перевірте папку спаму.</string>
    <string name="emailNotVerified">Адреса електронної пошти не підтверджена</string>
    <string name="verificationEmailSent">Електронний лист для підтвердження надіслано!</string>
    <string name="biometricsAreDisabled">Біометрію вимкнено. Ви можете змінити це в налаштуваннях свого профілю.</string>
    <string name="biometricsDisabled">Біометрія вимкнена</string>
    <string name="willYouEnableBiometrics">Бажаєте ввімкнути біометричну автентифікацію?</string>
    <string name="enableBiometrics1">Увімкнути біометрію</string>
    <string name="notRightNow">Не зараз</string>
    <string name="dontAskAgain">Не питай знову</string>
    <string name="biometricsNotSupported">Біометрія не підтримується на вашому пристрої</string>
    <string name="enableAfterLoggingIn">Ви можете ввімкнути біометрію в меню налаштувань після входу.</string>
    <string name="biometricAuthentication">Біометрична автентифікація</string>
    <string name="welcomeBack">З поверненням</string>
    <string name="not">ні</string>
    <string name="clickRegister">Щоб розпочати, натисніть кнопку «Реєстрація».</string>
    <string name="confirmDeletion">Ви впевнені, що бажаєте видалити цього виставника рахунку та всю пов’язану історію платежів?</string>
    <string name="billerWasDeletedSuccessfully">Платіжник успішно видалений!.</string>
    <string name="dontDelete">"Не видаляти"</string>
    <string name="allPayments">Всі платежі</string>
    <string name="thisWeek">Цього тижня</string>
    <string name="thisMonth">Цього місяця</string>
    <string name="lastMonth">Минулого місяця</string>
    <string name="thisYear">Цього року</string>
    <string name="lastYear">Минулого року</string>
    <string name="twoYearsAgo">Два роки тому</string>
    <string name="allBillers">Всі Біллери</string>
    <string name="all">все</string>
    <string name="emailAlreadyRegistered">Введену вами адресу електронної пошти вже зареєстровано.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfullyMessage">Ваш обліковий запис успішно створено, і електронний лист для підтвердження надіслано. Натисніть посилання в електронному листі, щоб підтвердити свою електронну адресу. Обов’язково перевірте папку спаму.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfully">Обліковий запис успішно створено</string>
    <string name="openEmail">Відкрийте Email</string>
    <string name="confirmUserDeletion">Ви впевнені, що хочете видалити свій профіль користувача та всі пов’язані з ним дані? Цю дію не можна скасувати.</string>
    <string name="confirmDeletion1">Підтвердити видалення</string>
    <string name="confirm">Підтвердити</string>
    <string name="profileDeletedSuccessfully">Ваш профіль успішно видалено</string>
    <string name="confirmLogout">Підтвердити вихід</string>
    <string name="areYouSureYouWantToLogout">Ви впевнені, що хочете вийти з Bill Tracker?</string>
    <string name="youHaveLoggedOutSuccessfully">Ви успішно вийшли</string>
    <string name="supportGreeting">Привіт і ласкаво просимо до нашого чату підтримки клієнтів. Сподіваємося, що у вас чудовий день, і з нетерпінням чекаємо можливості допомогти вам!
        Детально опишіть, у чому вам потрібна допомога, і один із наших агентів зв’яжеться з вами якомога швидше.</string>
    <string name="customerService">Обслуговування клієнтів</string>
    <string name="agent">Агент:</string>
    <string name="supportTicketWasClosedByAgent">Заявку в службу підтримки закрито агентом</string>
    <string name="acceptedOn">Прийнято:</string>
    <string name="hey">привіт</string>
    <string name="currency">Валюта</string>
    <string name="getting_everything_ready">Готуємо все</string>
    <string name="gathering_your_data">Збір ваших даних…</string>
    <string name="enterIncomeAgain">Введіть дохід:</string>
    <string name="trophyCase">Мій футляр для трофеїв</string>
    <string name="welcomeAboard">Ласкаво просимо на борт!</string>
    <string name="thatWasEasy">Це було легко</string>
    <string name="bestIconEver">Найкраща…ікона…коли-небудь</string>
    <string name="gettingTheHangOfIt">Зрозумійте це! 💪</string>
    <string name="journeyman">Підмастерик</string>
    <string name="hiImNew">Привіт, я новачок 🙋🏽</string>
    <string name="gettingThoseRepsIn">Залучення цих представників</string>
    <string name="earlierThanEarly">Раніше ніж рано</string>
    <string name="youAddedYourFirstBillerOnBillTracker">Ви додали свого першого виставника рахунків на Bill Tracker!</string>
    <string name="madeFirstPayment">Ви зробили свій перший платіж</string>
    <string name="addedFirstCustomBiller">Ви додали свою першу піктограму виставника рахунків</string>
    <string name="added10Billers">Ви додали 10 платників</string>
    <string name="completed10payments">Ви здійснили 10 платежів</string>
    <string name="firstTimeLoggingIn">Ви вперше увійшли</string>
    <string name="thirtyPayments">Ви здійснили 30 платежів! Вой Вой!</string>
    <string name="use_default_icon">Використовувати значок за умовчанням</string>
    <string name="image_selector_button">Кнопка вибору зображення</string>
    <string name="back_button">Кнопка "Назад".</string>
    <string name="achievement_unlocked">Досягнення розблоковано!</string>
    <string name="you_ve_unlocked_the_first_trophy">Ви розблокували перший трофей!</string>
    <string name="share_button">Кнопка «Поділитися».</string>
    <string name="close_button">Кнопка закриття</string>
    <string name="trophy_image">Трофейне зображення</string>
    <string name="select_image_button">Виберіть кнопку зображення</string>
    <string name="upload_complete">Завантаження завершено!</string>
    <string name="administrator_control_panel">Панель керування адміністратора</string>
    <string name="biller_data">Дані платника</string>
    <string name="ums">UMS</string>
    <string name="open_tickets_1">Відкрити квитки (1)</string>
    <string name="my_trophy_case">Мій футляр для трофеїв</string>
    <string name="first_trophy">Перший трофей</string>
    <string name="second_trophy">Другий трофей</string>
    <string name="third_trophy">Третій трофей</string>
    <string name="fourth_trophy">Четвертий трофей</string>
    <string name="first_medal">Перша медаль</string>
    <string name="second_medal">Друга медаль</string>
    <string name="third_medal">Третя медаль</string>
    <string name="fourth_medal">Четверта медаль</string>
    <string name="early_bird_trophy">Трофей Early Bird</string>
    <string name="tenth_trophy">Десятий трофей</string>
    <string name="twelfth_trophy">Дванадцятий трофей</string>
    <string name="eleventh_trophy">Одинадцятий трофей</string>
    <string name="thirteenth_trophy">Тринадцятий трофей</string>
    <string name="trophy_description_box">Коробка опису трофею</string>
    <string name="close_trophy">Закрити Трофей</string>
    <string name="share_trophy">Поділіться трофеєм</string>
    <string name="screenshot_with_instructions">Скріншот з інструкціями</string>
    <string name="back_arrow">Стрілка назад</string>
    <string name="forward_arrow">Стрілка вперед</string>
    <string name="dot">Крапка</string>
    <string name="icon">значок</string>
    <string name="biometric_icon">Біометричний значок</string>
    <string name="drawer_toggle">Перемикач ящика</string>
    <string name="help_icon">значок довідки</string>
    <string name="settings_icon">Значок налаштувань</string>
    <string name="close_income">Закрити Дохід</string>
    <string name="_24_567_67">24 567,67 доларів США</string>
    <string name="paid_icon">Платний значок</string>
    <string name="fingerprint_icon">Значок відбитка пальця</string>
    <string name="select">Виберіть</string>
    <string name="customer_service_icon">Значок обслуговування клієнтів</string>
    <string name="no_results">Немає результатів</string>
    <string name="march_26_2023_09_35_pm">26 березня 2023 21:35</string>
    <string name="payment_history">Історія платежів</string>
    <string name="check_mark">Галочка</string>
    <string name="consolidated_communications">Консолідовані комунікації</string>
    <string name="paid_on_12_7_2022">Оплачено 07.12.2022</string>
    <string name="_152_77">152,77 доларів США</string>
    <string name="earlier_this_month">Раніше цього місяця</string>
    <string name="customer_name">Ім\'я клієнта:</string>
    <string name="hello_i_m_having_a_difficult_time_getting_my_bills_added_to_the_app_can_you_offer_any_suggestions_on_how_to_get_them_added_more_easily">Привіт. Мені важко додавати рахунки до програми. Чи можете ви надати якісь пропозиції щодо того, як легше їх додавати?</string>
    <string name="march_26_2023_09_40_pm">26 березня 2023 21:40</string>
    <string name="string_navhome">" @string/navHome"</string>
    <string name="string_navviewbillers">" @string/navViewBillers"</string>
    <string name="string_navpaymenthistory">" @string/navPaymentHistory"</string>
    <string name="string_navinsights">" @string/navInsights"</string>
    <string name="select_image">Виберіть Зображення</string>
    <string name="biller_icon">біллер значок</string>
    <string name="xfinity">Xfinity</string>
    <string name="_2_7_2023">07.02.2023</string>
    <string name="_27_47">27,47 доларів США</string>
    <string name="email_example_com">email@example.com</string>
    <string name="agent_unassigned">Агент: Не призначено</string>
    <string name="open_ticket">Відкритий квиток</string>
    <string name="email">Електронна пошта:</string>
    <string name="unread_messages">Непрочитані повідомлення:</string>
    <string name="unassigned">Непризначений</string>
    <string name="notes">Примітки:</string>
    <string name="self_assign">Самопризначити</string>
    <string name="send_response">Надіслати відповідь</string>
    <string name="mark_resolved">Позначити як вирішене</string>
    <string name="youve_made_50_payments">Ви здійснили 50 платежів!</string>
    <string name="you_paid_a_bill_at_least_14_days_early">Ви сплатили рахунок щонайменше на 14 днів раніше</string>
    <string name="unstoppable">Нестримний</string>
    <string name="username_or_password_too_short">Ім\'я користувача або пароль занадто короткі</string>
    <string name="statue">Статуя</string>
    <string name="plant">Растение</string>
    <string name="ijustearnedthe">Я только что заработал</string>
    <string name="badgeonbilltracker">Значок на трекере Билла!</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
</resources>