<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
    <string name="app_name">Rastreador de facturas</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>

    <string name="enter_a_password">Ingrese una contraseña</string>
    <string name="enter_your_email_address">Ingrese su dirección de correo electrónico</string>
    <string name="please_enter_your_details_below_to_create_an_account">Ingrese sus datos a continuación para crear una cuenta</string>
    <string name="enter_your_name">Introduzca su nombre</string>
    <string name="submit">Entregar</string>
    <string name="biometric_login">Inicio de sesión biométrico</string>
    <string name="password">Contraseña:</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="bills_tracker">Rastreador de facturas</string>
    <string name="title_activity_main2">Actividad principal2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir cajón de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar cajón de navegación</string>
    <string name="nav_header_title">Estudio Android</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Encabezado de navegación</string>

    <string name="menu_home">Hogar</string>
    <string name="menu_gallery">Galería</string>
    <string name="menu_slideshow">Diapositivas</string>
    <string name="enter_new_email_address">Ingrese una nueva dirección de correo electrónico</string>
    <string name="enter_new_password">Ingrese nueva clave</string>
    <string name="December">\"Diciembre \"</string>
    <string name="resendEmail">Reenviar email</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">Has olvidado tu contraseña</string>
    <string name="January_year">enero %d</string>
    <string name="february">febrero %d</string>
    <string name="march">marzo %d</string>
    <string name="april">abril %d</string>
    <string name="tac1">Términos de servicio
\n\nÚltima actualización: 31 de marzo de 2023 (Sección A)\n\n
SECCIÓN A TÉRMINOS\n\n
Introducción y descripción general\n\n
Gracias por elegir la aplicación Bill Tracker. En estas disposiciones, se hace referencia a Bill Tracker, junto con cualquier empresa matriz, subsidiaria, afiliada o relacionada, como "Bill Tracker Group" o simplemente "Bill Tracker" o "nosotros".\n
Cuando utiliza la aplicación, celebra un contrato vinculante con nosotros. Cada sección del acuerdo comienza con una anotación en cursiva que pretende ayudarlo a navegar por el acuerdo. Las anotaciones no se ajustan completamente
        Sin embargo, resuma el acuerdo y debe leer cada sección detenidamente y en su totalidad. También hemos resaltado algunas áreas que hablan sobre derechos legales importantes, y debe asegurarse de leer esas secciones detenidamente.
        Estas disposiciones en la Sección A se aplican a la aplicación en general.\n
Si usted es un individuo que actúa en nombre de su empresa o cliente, acepta estas disposiciones en su nombre y el término "usted" se referirá a usted, su empresa o su cliente.\n\n
Aceptación de estos términos\n\n</string>
    <string name="tac2">Debe aceptar estos términos para usar nuestra aplicación. Bill Tracker no compartirá su información personal con terceros, a menos que usted le indique específicamente que lo haga para proporcionar servicios adicionales dentro de la aplicación.\n
Para acceder y/o usar la aplicación, usted reconoce y acepta:\n\n
A los términos y condiciones de este acuerdo ("Acuerdo"), que incluye:\n\n
La versión actual de los términos establecidos en la Sección A y:\n\n
Cualquier disposición y condición adicional proporcionada por separado para su uso de la aplicación, que puede incluir términos y condiciones de terceros (a los que nos referimos como "Términos adicionales")\n\n
Tienes al menos 18 años de edad;\n
Usted es capaz de formar un contrato vinculante con Bill Tracker; y N
No es una persona a la que se le prohíba usar la aplicación según las leyes de los Estados Unidos o cualquier otra jurisdicción aplicable.\n\n
Su información personal\n\n
Queremos ser transparentes sobre cómo usamos la información personal y sobre sus derechos en nuestra Declaración de privacidad. Solo debe proporcionarnos información personal de otros si ha recibido permiso para hacerlo.\n
Usted acepta que Bill Tracker puede usar y mantener su información personal para brindar servicios dentro del alcance de la aplicación.\n
En la medida en que le permitamos ingresar información personal (como se define el término en la ley aplicable) sobre otras personas que no sean usted mismo, usted declara y garantiza que ha cumplido con todas las leyes aplicables y
        recibió la autorización o el consentimiento adecuados para permitirnos recopilar y procesar dicha información para operar nuestro negocio. Usted acepta que compartir dicha información no constituye una "venta" de información según se define en la Ley del Consumidor de California.
        Ley de privacidad (CCPA).\n\n
Cambios\n\n</string>
    <string name="tac3">El cambio sucede. Cuando suceda, actualizaremos este Acuerdo. Si los cambios son importantes, es posible que deba aceptarlos para usar la aplicación. Del mismo modo, puede haber circunstancias en las que necesitemos actualizar o descontinuar la aplicación.\n
Podemos modificar las disposiciones de este Acuerdo en cualquier momento. Podemos notificarle dichas modificaciones publicándolas a través de la aplicación o por otros medios. Es importante que revise este Acuerdo cada vez que lo modifiquemos porque su
        el uso continuado de la aplicación indica que está de acuerdo con las modificaciones.\n
En algunos casos, es posible que deba aceptar cambios en este Acuerdo para continuar usando la aplicación. Si no está de acuerdo con estos cambios, puede dejar de usar la aplicación o cancelar su cuenta.\n
Del mismo modo, podemos actualizar la aplicación, incluso con herramientas, utilidades, mejoras o aplicaciones de terceros. Usted acepta recibir estas actualizaciones. Podemos modificar, suspender o descontinuar la aplicación en cualquier momento. Usted acepta que nosotros
        no será responsable ante usted ni ante ningún tercero por cualquier modificación, suspensión o interrupción de la aplicación.\n\n
Sus derechos de uso de la aplicación\n\n
Puede usar nuestra aplicación para su propio uso personal y legal o según lo permita este Acuerdo.\n
Puede acceder a la aplicación y usarla solo para sus propios fines internos, legales y no comerciales.\n\n
Funciones beta\n\n
Es posible que le proporcionemos acceso a funciones beta en la aplicación. Puede usarlos libremente, pero se proporcionan tal cual.\n
Es posible que incluyamos funciones nuevas y/o actualizadas de versión preliminar y de prueba en la aplicación y dichas funciones se proporcionan tal cual. Su uso de dichas funciones no tiene costo adicional, pero debe seguir reglas o restricciones adicionales que podamos
        colocar en su uso.\n\n
Cuenta\n\n</string>
    <string name="tac4">Proporcionará información de cuenta precisa y actualizada y administrará dicha información de forma segura.\n
Es posible que deba registrarse para obtener una cuenta para usar la aplicación. Es posible que necesitemos verificar su identidad, y usted nos autoriza a recopilar información (por ejemplo, fecha de nacimiento, dirección) de usted para hacerlo (colectivamente, con toda la información solicitada
        para habilitar su cuenta, "Información de la cuenta"). Proporcionará información de cuenta precisa y actualizada, y renunciamos a cualquier responsabilidad que surja de su incumplimiento. Tal falla puede limitar aún más su capacidad de usar
        la aplicación y afectar la precisión y eficacia de la aplicación.\n
Usted es responsable de administrar de forma segura la información de su cuenta, incluidas las contraseñas de la aplicación. Nos notificará de inmediato si cree que se ha perdido la información de su cuenta o el dispositivo que utiliza para acceder a la aplicación.
        o robado o que alguien está usando tu cuenta sin tu permiso.\n\n

Uso de aplicaciones móviles\n\n
Las versiones móviles de nuestra aplicación pueden estar disponibles para su descarga, pero debe seguir los términos de terceros aplicables al usarlas.\n\n

Con respecto al Software aplicable, solo se le otorgan derechos limitados para instalar y usar el Software que ha descargado, registrado o para el cual ha comprado una licencia o adquirido una prueba gratuita. Reservas de Bill Tracker
        todos los demás derechos en el Software aplicable no otorgados a usted por escrito en este Acuerdo. Con la condición de que cumpla con los términos y condiciones de este Acuerdo, Bill Tracker le otorga una autorización personal, limitada y
        licencia no exclusiva, intransferible y revocable para usar el Software aplicable solo durante el período de uso provisto en los términos de pedido y activación (según corresponda), como se establece en este Acuerdo o en Bill Tracker\'s</string>
    <string name="tac5">políticas de descontinuación de productos vigentes en ese momento (actualizadas periódicamente) y solo para los fines descritos por Bill Tracker para el Software correspondiente.\n
Usted reconoce y acepta que dicho Software tiene licencia, no se vende.
Puede hacer una sola copia del Software con fines de respaldo, siempre que reproduzca en ella todos los derechos de autor y otros avisos de propiedad que se encuentran en la copia original del Software. No eliminará ni alterará de ninguna manera
        los avisos o marcas de derechos de autor, marcas registradas y otros derechos de propiedad que aparecen en el Software tal como se le entregó.\n\n
Asesoramiento y productos de terceros\n\n
Es posible que tenga acceso a asesoramiento profesional y productos de terceros. Dichos consejos y productos no están cubiertos por este Acuerdo.\n
De vez en cuando, podemos ofrecer funciones específicas en la aplicación que le brindan la oportunidad de buscar asesoramiento profesional, por ejemplo, la posibilidad de hablar con un experto en préstamos. A menos que se indique específicamente, Bill Tracker
        no está en el negocio de proporcionar asesoramiento o servicios profesionales legales, financieros, contables, impositivos, de atención médica, de seguros, inmobiliarios u otros, y debe consultar con profesionales para obtener asesoramiento antes de tomar decisiones importantes.
        decisiones en estas áreas.\n
La aplicación puede incluir información u ofertas de servicios o productos de terceros o permitirle acceder o conectar su cuenta a servicios o productos de terceros. Bill Tracker no garantiza y no es responsable de la
        servicios y productos o reclamos hechos sobre ellos, o las acciones o inacciones de cualquier tercero. Debe revisar y cumplir con las disposiciones de productos y servicios de terceros. Bill Tracker puede ser compensado por esos terceros
        partes, lo que podría afectar si, cómo y dónde se muestran los servicios y productos.\n
Contenido y datos\n\n</string>
    <string name="tac6">Lo que es tuyo sigue siendo tuyo, lo que es nuestro sigue siendo nuestro, pero podemos usar la información que proporciones para mejorar nuestra aplicación.\n
Usted es el único responsable de todo lo que escriba, envíe, reciba, comparta y almacene o cualquier dato que ingrese en la aplicación (colectivamente, su "Contenido"). El contenido incluye, entre otros, datos, información, materiales, texto,
        gráficos, imágenes, audio, video que se cargan, transmiten, publican, generan, almacenan o ponen a disposición de otro modo a través de la aplicación. No tiene la obligación de proporcionar ningún contenido a la aplicación y es libre de elegir
        el contenido que desea proporcionar. Usted reconoce que ciertas funciones de la aplicación pueden depender de la provisión de Contenido y pueden no estar disponibles sin dicho Contenido.\n\n
Su Contenido sigue siendo suyo, lo que significa que conserva cualquier derecho de propiedad intelectual que tenga sobre su Contenido. Al compartir su Contenido en la aplicación, otorga a Bill Tracker una licencia para usar su Contenido, como se describe
        con más detalle a continuación.\n\n
1. Qué está cubierto\n\n
Esta licencia cubre su Contenido en la medida en que su Contenido esté protegido por derechos de propiedad intelectual.\n\n
2. Alcance\n\n
Esta licencia es:\n\n
En todo el mundo, lo que significa que es válido en cualquier parte del mundo;\n\n
No exclusivo, lo que significa que puede licenciar su Contenido a otros; y\n\n
Libre de regalías, lo que significa que no hay tarifas por esta licencia.\n\n
3. Derechos\n\n</string>
    <string name="tac7">Esta licencia permite a Bill Tracker:\n\n
Aloje, reproduzca, distribuya, comunique, sublicencia y use su Contenido, por ejemplo, para guardar su Contenido en nuestros sistemas y hacerlo accesible desde cualquier lugar;\n\n
Publicar o mostrar públicamente su Contenido, si lo ha hecho visible para otros; y\n\n
Modifique y cree trabajos derivados basados ​​en su Contenido, como reformatearlo o traducirlo.\n\n
4. Finalidad\n\n
Esta licencia es para el propósito limitado de:\n\n
Operar, proporcionar y mejorar la aplicación, lo que significa permitir que la aplicación funcione como se diseñó y crear nuevas características y funcionalidades.\n\n
5. Duración\n\n
Esta licencia dura mientras su Contenido esté protegido por derechos de propiedad intelectual.\n
Bill Tracker puede recopilar, derivar o generar datos no identificados y/o agregados con respecto a su uso o el rendimiento de la aplicación, incluidos los datos derivados de su Contenido. Bill Tracker será el propietario de todos esos datos y puede utilizar este
        datos sin restricciones, incluidos, entre otros, el funcionamiento, el análisis, la mejora o la comercialización de los productos y servicios de Bill Tracker, incluida la aplicación.\n
Entre usted y Bill Tracker, Bill Tracker y sus licenciantes conservan todos los derechos, títulos o intereses sobre la aplicación, excepto los derechos que se le otorgan a usted.\n\n
Usos prohibidos\n\n</string>
    <string name="tac8">Esperamos que obedezca la ley y siga ciertas reglas al usar la aplicación.\n
Bill Tracker no aprueba ni apoya ninguna actividad que sea ilegal, viole los derechos de otros, perjudique o dañe la reputación de Bill Tracker, o que pueda hacer que Bill Tracker sea responsable ante un tercero. Como mínimo, no puede
        usa la aplicación para:\n\n
Infringir cualquier ley, reglamento, orden ejecutiva u ordenanza, incluso mediante acciones que den lugar a responsabilidad y/o multas penales, civiles, administrativas o reglamentarias;\n\n
Publicar o compartir Contenido que sea o pueda ser ilegal o inapropiado, incluido material que pueda ser difamatorio, obsceno, acosador, ofensivo, fraudulento, objetable o infractor;\n\n
Transmitir cualquier virus, caballo de Troya u otro software o datos disruptivos o dañinos;\n\n
Enviar publicidad no solicitada o no autorizada, como spam;\n\n
Suplantar o tergiversar su afiliación con Bill Tracker;\n\n
Reproducir, modificar, revender, licenciar o proporcionar acceso gratuito o no autorizado a la aplicación o hacer que la aplicación esté disponible en cualquier servicio de alojamiento de aplicaciones, escritorio virtual o uso compartido de archivos;\n\n
Intentar aplicar ingeniería inversa, descompilar o desensamblar de alguna manera cualquiera de las aplicaciones;\n\n
Participar en acceso no autorizado, monitoreo, interferencia o uso de la aplicación o cuentas de terceros, información (incluida información personal), computadoras, sistemas o redes, incluido el raspado o la descarga de contenido que
        no te pertenece;\n\n</string>
    <string name="tac9">Utilizar la aplicación para fines generales de archivo o copia de seguridad; o\n\n
Alentar o permitir que cualquier otra persona realice cualquiera de las acciones anteriores o viole este Acuerdo.\n\n
En Bill Tracker nos tomamos muy en serio los derechos de autor. Respetamos los derechos de autor de los demás y esperamos que usted haga lo mismo. Si infringe repetidamente los derechos de autor de otros, podemos cancelar su cuenta.\n
Bill Tracker puede rescindir su uso de la aplicación en función de nuestra sospecha razonable de que sus actividades, negocios o productos son objetables o promueven, apoyan o participan en cualquiera de los usos prohibidos descritos anteriormente.\n
Bill Tracker puede (pero no tiene la obligación de) monitorear el uso de la aplicación o el Contenido y puede editar o eliminar cualquier Contenido. Podemos divulgar cualquier información necesaria para cumplir con nuestras obligaciones legales, proteger a Bill Tracker o a sus clientes,
        u operar la aplicación correctamente.\n\n
foros comunitarios; Comentarios\n\n
Es posible que pueda comunicarse con otras personas a través de nuestra aplicación, pero sea respetuoso. Las sugerencias que proporcione para mejorar nuestra aplicación pueden ser utilizadas libremente por nosotros.\n</string>
    <string name="tac10">La aplicación puede incluir un foro comunitario u otras funciones sociales que le permitan intercambiar Contenido e información con otros usuarios de la aplicación y el público. Bill Tracker no apoya y no es responsable por el Contenido en
        estos foros comunitarios. Sea respetuoso cuando interactúe con otros usuarios. No reveles información que no quieras hacer pública. Los usuarios pueden publicar enlaces de hipertexto a contenidos de terceros para los que Bill Tracker
        no es responsable.\n
Puede proporcionar a Bill Tracker sus comentarios, sugerencias o ideas para la aplicación. Usted otorga a Bill Tracker una licencia perpetua, mundial, totalmente transferible, sublicenciable, irrevocable, totalmente pagada y libre de regalías para usar sus comentarios,
        sugerencias e ideas de cualquier forma, incluso en futuras modificaciones de la aplicación, otros productos o servicios, publicidad o materiales de marketing.\n\n
Terminación\n\n
Puede cancelar su cuenta y Bill Tracker puede suspender o cancelar su uso de la aplicación. Para las aplicaciones móviles, es posible que eliminar la aplicación no cancele su suscripción ni elimine sus datos.\n
Este Acuerdo es efectivo hasta que su suscripción expire o usted cancele su cuenta o Bill Tracker rescinda este Acuerdo (o su cuenta). Bill Tracker puede rescindir este Acuerdo (y su cuenta) o suspender la aplicación
        en cualquier momento a nuestra discreción.\n
Tenga en cuenta que es posible que eliminar cualquier aplicación móvil de Bill Tracker de su dispositivo no cancele su suscripción ni elimine sus datos.\n\n
Efecto de la rescisión\n\n</string>
    <string name="tac11">Debe dejar de usar la aplicación una vez que caduque su suscripción o cancele su cuenta (o si se rescinde este Acuerdo o su cuenta).\n
Al vencimiento de su suscripción o cancelación de su cuenta, o la terminación de su cuenta o este Acuerdo por parte de Bill Tracker, debe dejar de usar la aplicación de inmediato y pagar todas las tarifas por la aplicación utilizada. Sin caducidad o
        la rescisión afectará su obligación de pagar todas las tarifas adeudadas o que puedan haberse acumulado hasta la fecha efectiva de vencimiento o rescisión, o le dará derecho a cualquier reembolso.\n\n
Supervivencia\n\n
Hay algunas partes de este Acuerdo que seguirán aplicándose después de la rescisión.\n
Las siguientes Secciones sobrevivirán a cualquier rescisión, interrupción o cancelación de la aplicación o su cuenta: "Su información personal", "Pago y cancelaciones" (con respecto a las tarifas adeudadas y no pagadas), "Contenido y datos"
        “Foros Comunitarios; Comentarios”, “Efecto de la rescisión”, “Descargos de responsabilidad”, “Limitación de responsabilidad”, “Obligaciones de indemnización”, “Disputas” y “Términos generales (varios)”.\n\n
Comunicaciones del rastreador de facturas\n\n
Es posible que nos comuniquemos con usted de vez en cuando para ayudarlo con el uso de la aplicación.\n
Con el fin de apoyarlo y servirlo adecuadamente, ocasionalmente necesitamos comunicarnos con usted, y podemos hacerlo de varias maneras, como por mensaje de texto, correo electrónico o funcionalidad de mensajería en la aplicación. Queremos brindarte opciones
        para recibir nuestras comunicaciones y, como tal, puede optar por recibir o no recibir ciertos tipos de comunicaciones nuestras o registrarse para recibir ciertos tipos de mensajes nuestros, según la aplicación. Necesitaras
        notifíquenos cualquier cambio en sus datos de contacto para garantizar que sus preferencias estén actualizadas.\n\n
Información de cuenta de terceros\n\n</string>
    <string name="tac12">Bill Tracker no es responsable de ninguna información de cuenta obtenida de terceros.\n
Cuando ordena a Bill Tracker que recupere la información de su cuenta de terceros, le otorga a Bill Tracker un poder notarial limitado para acceder a los servicios de terceros para recuperar dicha información de cuenta. Bill Tracker será
        actuando como su agente y no actuará en nombre de un tercero.\n
Bill Tracker no revisa la precisión de la información de la cuenta de terceros y no es responsable de ningún problema o gasto que resulte de dicha información de la cuenta, incluida cualquier inexactitud, error, demora o falta de entrega. Para mayor claridad,
        Bill Tracker no es responsable de los errores de procesamiento de pagos ni de las tarifas que surjan de la información de cuenta inexacta proporcionada por terceros.\n\n
Descargos de responsabilidad\n\n
No ofrecemos ninguna garantía sobre la aplicación, salvo que se indique expresamente en este Acuerdo.\n
Las únicas garantías que ofrecemos sobre la aplicación son (1) las establecidas en este Acuerdo o (2) según lo dispuesto en las leyes aplicables. De lo contrario, la aplicación se proporciona "tal cual" y no ofrecemos ninguna otra garantía sobre la aplicación. A menos que lo exija la ley,
        no proporcionamos garantías implícitas, como las garantías implícitas de comerciabilidad, idoneidad para un propósito particular o no infracción. No garantizamos que la aplicación esté libre de errores, segura o libre de virus o</string>
    <string name="tac13">otros componentes dañinos. Tampoco ofrecemos ninguna garantía con respecto a la pérdida de datos o la precisión, confiabilidad o disponibilidad de la aplicación, ni de ningún contenido (incluido cualquier Contenido) o información disponible en
        la aplicación. Si las exclusiones de las garantías implícitas no se aplican a usted, las garantías implícitas se limitan a sesenta (60) días a partir de la fecha de compra o entrega de la aplicación, lo que ocurra primero.\n\n
Limitación de responsabilidad\n\n
Nuestra responsabilidad es limitada cuando se trata de problemas que pueda encontrar con nuestra aplicación.\n
Aparte de los derechos y responsabilidades descritos en este Acuerdo y según lo permita la ley aplicable, Bill Tracker no será responsable de ninguna pérdida.\n
La aplicación Bill Tracker se proporciona de forma gratuita y, como tal, usted entiende y acepta que Bill Tracker no será responsable de los daños incurridos como resultado de la descarga, el uso o la instalación de la aplicación o
        cualquier servicio de terceros ofrecido por Bill Tracker.\n
The Bill Tracker Parties no será responsable de lo siguiente:\n\n
Pérdida de datos, beneficios, ingresos, oportunidades de negocio, fondo de comercio o ahorros previstos;\n\n
Pérdida indirecta, incidental o consecuente; o\n\n
Daños punitivos.\n\n</string>
    <string name="tac14">Las limitaciones anteriores se aplican incluso si las Partes de Bill Tracker han sido advertidas de la posibilidad de tales daños. Este Acuerdo establece su recurso exclusivo con respecto a la aplicación y su uso.\n
Si está legalmente exento de ciertas responsabilidades, incluida la indemnización, esas responsabilidades no se aplican a usted en virtud de este Acuerdo. Por ejemplo, las Naciones Unidas gozan de ciertas inmunidades frente a las obligaciones jurídicas
        y este Acuerdo no anula esas inmunidades.\n\n
Obligaciones de indemnización\n\n
Si alguien nos demanda porque usó la aplicación ilegalmente o no siguió nuestras reglas, usted será responsable de cualquier daño que suframos.\n
Usted indemnizará y eximirá de responsabilidad a las Partes de Bill Tracker por cualquier pérdida, daño, juicio, multa, costo y gasto (incluidos los honorarios legales) en relación con cualquier reclamo que surja de o esté relacionado con su uso ilegal o ilegal.
        uso no autorizado de la aplicación o violación de este Acuerdo. Bill Tracker se reserva el derecho, a su exclusivo criterio y por cuenta propia, de asumir la defensa y el control exclusivos de cualquier reclamación. Usted acepta razonablemente
        cooperar según lo solicitado por Bill Tracker en la defensa de cualquier reclamo.\n\n
Disputas\n\n
En caso de que no podamos resolver una disputa a través de un diálogo informal, un árbitro externo o un tribunal de reclamos menores nos ayudará a resolver cualquier disputa que podamos tener, y cualquier disputa se resolverá de forma individual.
        en lugar de como una demanda colectiva.\n\n
Si es un cliente de EE. UU.:\n\n</string>
    <string name="tac15">Usted y Bill Tracker aceptan que, a excepción de lo dispuesto a continuación, cualquier disputa, reclamo o controversia que surja o se relacione de alguna manera con la aplicación o este Acuerdo (un "Reclamo") se determinará mediante arbitraje vinculante o reclamos menores.
        tribunal, en lugar de en los tribunales de jurisdicción general.
Tanto usted como Bill Tracker pueden solicitar que se resuelva un Reclamo en un tribunal de reclamos menores si se cumplen todos los requisitos del tribunal de reclamos menores. Tanto usted como Bill Tracker pueden solicitar que se resuelva un Reclamo en un tribunal de reclamos menores.
        en su condado de residencia o en el tribunal de reclamos menores más cercano a su residencia, y también puede presentar un reclamo en el tribunal de reclamos menores en el Tribunal Superior de California, Condado de Santa Clara.
El arbitraje es más informal que una demanda en los tribunales. El arbitraje utiliza un árbitro neutral en lugar de un juez o jurado, puede permitir un descubrimiento más limitado que en un tribunal y está sujeto a una revisión muy limitada por parte de los tribunales. Árbitros
        puede otorgar los mismos daños y perjuicios que un tribunal puede otorgar. Usted acepta que la Ley Federal de Arbitraje de EE. UU. rige la interpretación y el cumplimiento de esta disposición de arbitraje, y que tanto usted como Bill Tracker son</string>
    <string name="tac16">renunciando al derecho a un juicio por jurado oa participar en una demanda colectiva. Esta disposición de arbitraje sobrevivirá a la terminación de este Acuerdo y/o la terminación de su cuenta.
Si elige solicitar el arbitraje, primero debe enviar a Bill Tracker una notificación por escrito de su Reclamación ("Notificación de Reclamación"). El Aviso de reclamación a Bill Tracker debe enviarse a nuestro agente registrado Corporation Service Company,
        251 Little Falls Drive, Wilmington, DE 19808. El Aviso de reclamación debe incluir tanto la dirección postal como la dirección de correo electrónico que desea que Bill Tracker utilice para comunicarse con usted. Si Bill Tracker elige buscar arbitraje, lo hará
        enviar, por correo certificado, una Notificación de Reclamo por escrito a su dirección registrada. Una Notificación de Reclamo, ya sea enviada por usted o por Bill Tracker, debe (a) describir la naturaleza y la base del Reclamo o disputa; y (b) establecer el
        cantidad específica de daños u otra reparación solicitada.
Usted y Bill Tracker acuerdan que los esfuerzos informales de buena fe para resolver disputas a menudo pueden resultar en un resultado rápido, de bajo costo y de beneficio mutuo. Por lo tanto, usted y Bill Tracker acuerdan que, después de enviar un Aviso de reclamación pero
        antes de que usted o Bill Tracker comiencen el arbitraje o presenten un Reclamo en un tribunal de reclamos menores contra el otro, nos reuniremos personalmente, por teléfono o videoconferencia, en un esfuerzo de buena fe para consultar entre nosotros y
        tratar de resolver informalmente cualquier Reclamo cubierto por este Acuerdo. Si está representado por un abogado, su abogado también puede participar en la conferencia, pero acepta participar plenamente en la conferencia. Del mismo modo, si</string>
    <string name="tac17">Bill Tracker está representado por un abogado, su abogado también puede participar en la conferencia, pero Bill Tracker acepta que un representante de la empresa participe plenamente en la conferencia. El estatuto de limitaciones y cualquier
        los plazos de pago de la tasa de presentación se cobrarán mientras las partes se involucran en el proceso informal de resolución de disputas requerido por este párrafo.
Si no llegamos a un acuerdo para resolver la Reclamación dentro de los sesenta (60) días posteriores a la recepción de la Notificación de Reclamación, usted o Bill Tracker pueden iniciar un procedimiento de arbitraje presentando una Demanda de Arbitraje o, alternativamente,
        presentar un Reclamo en la corte de reclamos menores. Usted acepta que no puede iniciar ningún arbitraje ni presentar un Reclamo en un tribunal de reclamos menores a menos que usted y Bill Tracker no puedan resolver el Reclamo dentro de los sesenta (60) días posteriores a la fecha en que
        recibió su Aviso de Reclamo completo y ha hecho un esfuerzo de buena fe para resolver su reclamo directamente con Bill Tracker durante ese tiempo. Si un Reclamo califica para la corte de reclamos menores, pero una de las partes inicia un
        procedimiento de arbitraje, usted y Bill Tracker acuerdan que cualquiera de las partes puede elegir que la Reclamación se resuelva en un tribunal de reclamos menores y, previa notificación por escrito de la elección de una de las partes, la Asociación Estadounidense de Arbitraje
        (“AAA”) cerrará administrativamente el procedimiento de arbitraje. Cualquier disputa sobre si un Reclamo califica para un tribunal de reclamos menores será resuelta por ese tribunal, no por un árbitro. En el caso de cualquier disputa de este tipo,
        el procedimiento de arbitraje permanecerá cerrado a menos y hasta que el tribunal de reclamos menores decida que el Reclamo debe proceder en arbitraje. Puede descargar o copiar un formulario de notificación y un formulario para iniciar el arbitraje</string>
    <string name="tac18">en www.adr.org o llamando al 1-800-778-7879. La AAA llevará a cabo el arbitraje ante un solo árbitro de la AAA según las reglas de la AAA, que están disponibles en www.adr.org o llamando al 1-800-778-7879, excepto
        modificado por este Acuerdo. A menos que Bill Tracker y usted acuerden lo contrario, las audiencias de arbitraje se llevarán a cabo en el condado (o distrito) de su residencia o de la dirección postal que proporcionó en su Notificación de reclamo.
El árbitro será (1) un juez jubilado o (2) un abogado con licencia específica para ejercer la abogacía en el estado de California o en el estado de su residencia y será seleccionado por las partes de la lista nacional de abogados de la AAA.
        Árbitros. El árbitro será seleccionado mediante el siguiente procedimiento: (a) la AAA enviará a las partes una lista de cinco candidatos que cumplan con este criterio; (b) si las partes no pueden ponerse de acuerdo sobre un árbitro de la lista,
        cada partido deberá devolver su lista a la AAA dentro de los 10 días, eliminando hasta dos candidatos y ordenando a los restantes candidatos por orden de preferencia; © la AAA designará como árbitro al candidato con mayor
        clasificación agregada; y (d) si por alguna razón no se puede hacer el nombramiento de acuerdo con este procedimiento, la AAA puede ejercer su discreción en el nombramiento del árbitro. El árbitro está obligado por este Acuerdo. Excepto
        como se indica a continuación, todas las cuestiones son para que las decida el árbitro, incluidas las cuestiones relacionadas con el alcance y la exigibilidad de esta disposición de arbitraje.</string>
    <string name="tac19">Las partes acuerdan que se llevará a cabo una conferencia administrativa con la AAA en cada procedimiento de arbitraje, y que usted y un representante de la empresa Bill Tracker comparecerán en la conferencia administrativa por teléfono. Si usted
        no se presenta a la conferencia administrativa, independientemente de si su abogado asiste, la AAA cerrará administrativamente el procedimiento de arbitraje sin perjuicio, a menos que demuestre una buena causa de por qué no fue
        poder asistir a la conferencia.
El árbitro emitirá una decisión razonada por escrito suficiente para explicar los hallazgos y conclusiones esenciales en los que se basa el laudo. El laudo será vinculante únicamente entre las partes y no tendrá efecto preclusivo en
        cualquier otro arbitraje u otro procedimiento que involucre a una parte diferente. Bill Tracker no buscará recuperar los honorarios y costos de sus abogados en el arbitraje a menos que el árbitro determine que el contenido de su
        El Reclamo o la reparación solicitada en su Demanda de arbitraje fue frívolo o se presentó con un propósito inapropiado (según lo medido por los estándares establecidos en la Norma Federal de Procedimiento Civil 11(b)). La sentencia sobre cualquier laudo puede ser
        inscrito en cualquier tribunal que tenga jurisdicción. Este acuerdo de arbitraje no impedirá que ninguna de las partes del arbitraje solicite en cualquier momento medidas cautelares u otras formas de reparación equitativa en ayuda del arbitraje de un tribunal.
        de la jurisdicción correspondiente, incluso si se presenta una Demanda de arbitraje en violación de este Acuerdo.</string>
    <string name="tac20">A menos que usted o Bill Tracker busquen que un Reclamo se resuelva en un tribunal de reclamos menores, el árbitro determinará todas las cuestiones de responsabilidad sobre los méritos de cualquier Reclamo presentado por usted o Bill Tracker y podrá otorgar una sentencia declaratoria o cautelar.
        reparación solo a favor de la parte individual que busca la reparación y solo en la medida necesaria para proporcionar la reparación justificada por el reclamo individual de esa parte. En la medida en que usted o Bill Tracker prevalezcan en un Reclamo y busquen
        medida cautelar pública (es decir, medida cautelar que tiene el objetivo y el efecto principal de prohibir actos ilícitos que amenacen con dañar al público en el futuro), el derecho y el alcance de dicha medida deben ser
        litigado en un tribunal civil de jurisdicción competente y no en arbitraje. Las partes acuerdan que el litigio de cualquier asunto de medida cautelar pública se suspenderá en espera del resultado de los méritos de cualquier individuo
        Reclamaciones en arbitraje. Antes de que un tribunal de jurisdicción competente emita cualquier medida cautelar pública, deberá revisar las conclusiones de hecho del laudo arbitral sobre el cual se emitiría cualquier medida cautelar sin deferencia a la</string>
    <string name="tac21">árbitro.
El pago de todos los cargos de presentación, administración y arbitraje se regirá por las Reglas de la AAA. Debe pagar la tarifa de presentación inicial de AAA, pero Bill Tracker le reembolsará esta tarifa de presentación al finalizar el
        arbitraje en la medida en que exceda la tarifa por presentar una queja en un tribunal federal o estatal en su condado de residencia o en el condado de Santa Clara, California. Si el árbitro determina que el contenido de su
        Reclamación o la reparación solicitada en su Demanda de arbitraje fue frívola o se presentó con un propósito inapropiado (según lo medido por los estándares establecidos en la Regla Federal de Procedimiento Civil 11 (b)), entonces el pago de todos
        las tarifas se regirán por las Reglas de la AAA y Bill Tracker no reembolsará su tarifa de presentación inicial. Las partes acuerdan que la AAA tiene discreción para modificar el monto o el momento de cualquier tarifa administrativa o de arbitraje.
        adeudado según las Reglas de la AAA cuando lo considere apropiado, siempre que dicha modificación no aumente las tarifas de la AAA para usted o para Bill Tracker, y usted y Bill Tracker renuncian a cualquier objeción a dicha modificación de tarifas.
Usted y Bill Tracker acuerdan que cada uno puede presentar Reclamaciones contra el otro solo en su capacidad o en su capacidad individual, y no como demandante o miembro de la clase en ningún supuesto procedimiento colectivo o representativo. Además, si tienes</string>
    <string name="tac22">arbitraje elegido, a menos que tanto usted como Bill Tracker acuerden lo contrario, el árbitro no puede consolidar los Reclamos de ninguna otra persona con sus Reclamos y no puede presidir de otra manera sobre ninguna forma de representante o
        procedimiento de clase. Si Bill Tracker cree que cualquier Reclamo que haya presentado en el arbitraje o en el tribunal es incompatible con las limitaciones de este párrafo, entonces acepta que Bill Tracker puede solicitar una orden de un
        tribunal que determine si su Reclamo está dentro del alcance de la Renuncia a demanda colectiva. Si se determina que esta Renuncia a demanda colectiva no se puede hacer cumplir, entonces la totalidad de esta Sección de disputas será nula y sin efecto.\n\n
Términos generales (varios)\n\n
Ley aplicable\n\n
Las leyes de Texas rigen este Acuerdo y cualquier disputa que pueda surgir.\n
La ley de Texas y la Ley Federal de Arbitraje regirán todas las disputas que surjan o estén relacionadas con la aplicación, este Acuerdo y los Términos adicionales, independientemente de las reglas de conflicto de leyes.\n\n
Restricciones de exportación y comercio global\n\n</string>
    <string name="tac23">Puede usar la aplicación según las leyes de los EE. UU. y otros territorios aplicables. La aplicación no se exportará a países que estén bajo embargo del gobierno de los EE. UU.\n
Usted acepta que usted y cualquier persona que use la aplicación, incluido el sitio web relacionado, los servicios en línea y las aplicaciones móviles, no tienen prohibido usar la aplicación según las leyes y regulaciones de los Estados Unidos u otras leyes aplicables.
        jurisdicción. Por ejemplo, no está en la lista de ciudadanos especialmente designados del Departamento del Tesoro de los EE. UU. ni en ninguna otra prohibición similar. Usted reconoce que la aplicación puede estar sujeta a restricciones bajo
        leyes y reglamentos de control de exportaciones de EE. UU. aplicables. Usted acepta que cumplirá con estas leyes y regulaciones de sanciones y control de exportaciones, y no transferirá ni proporcionará ninguna parte de la aplicación, en violación de
        estas leyes y reglamentos, directa o indirectamente.\n\n
Usuarios gubernamentales finales de software\n\n
Incluso si es un usuario final del gobierno, sus derechos sobre el Software se limitan a lo que se describe en este Acuerdo.\n</string>
    <string name="tac24">El Software es un "artículo comercial" según se define ese término en FAR 2.101, que consiste en "software informático comercial", según se utiliza dicho término en FAR 12.212 y DFARS 227.7202. Si el Software está siendo adquirido por o en nombre
        del gobierno de los EE. UU., entonces, según lo dispuesto en FAR 12.212 y DFARS 227.7202-1 a 227.7202-4, según corresponda, los derechos del gobierno de los EE. UU. en el Software serán solo los especificados en este Acuerdo.\n\n
Renuncia\n\n
Si renunciamos a algunos de nuestros derechos en virtud de este Acuerdo, no significa que renunciamos a nuestros derechos en otras circunstancias.\n
El hecho de que Bill Tracker no actúe o no haga cumplir cualquiera de sus derechos no constituye una renuncia a ninguno de nuestros derechos. Cualquier renuncia por parte de Bill Tracker a cualquiera de las disposiciones del Acuerdo debe hacerse por escrito y estar firmada por un
        oficial autorizado de Bill Tracker.\n\n
Tarea\n\n</string>
    <string name="tac25">No puede transferir este Acuerdo o su derecho a usar la aplicación a otra persona sin nuestro permiso.\n
Bill Tracker puede asignar este Acuerdo a cualquier parte en cualquier momento sin previo aviso. No puede ceder sus derechos en virtud de este Acuerdo, por ministerio de la ley o de otra manera, sin nuestro consentimiento. Cualquier intento de hacerlo sin
        nuestro consentimiento será nulo.\n\n
Divisibilidad\n\n
Si un tribunal anula un término de este Acuerdo, los demás términos no se verán afectados.\n
Si alguna disposición de este Acuerdo es ilegal, nula o inaplicable por algún motivo, esa disposición se eliminará y las disposiciones restantes permanecerán en pleno vigor y efecto.\n\n
Información de contacto\n\n
Si tiene alguna pregunta sobre la aplicación o este Acuerdo, comuníquese con support@billtracker.us</string>
    <string name="NotificationsOn">Activar notificaciones</string>
    <string name="notificationsOff">Desactivar notificaciones</string>
    <string name="billerExists">Ya existe un facturador con ese nombre</string>
    <string name="nameTooShort">El nombre del facturador es demasiado corto</string>
    <string name="websiteTooShort">La dirección del sitio web es demasiado corta</string>
    <string name="enterValidWebsite">Ingrese un sitio web válido</string>
    <string name="totalBillersAdded">Facturadores totales agregados:</string>
    <string name="lastPaymentMadeOn">Último pago realizado el:</string>
    <string name="noPaymentsAreDue">No se vencen pagos</string>
    <string name="yourDtiRatingGood">Su calificación DTI: Bueno</string>
    <string name="lendersPreferAbove50">Los prestamistas generalmente prefieren ver un DTI por debajo del 50 por ciento. ¡Gran trabajo!</string>
    <string name="yourDtiRatingExcellent">Su calificación DTI: Excelente</string>
    <string name="dtiIsBelowLimit">Su DTI está muy por debajo del límite para la mayoría de los prestamistas. ¡Gran trabajo!</string>
    <string name="dtiRatingIsFair">Su calificación DTI: Regular</string>
    <string name="dtiTooHigh">Su DTI está ligeramente por encima del umbral recomendado del 50 por ciento. Es posible que tenga dificultades para obtener un préstamo.</string>
    <string name="dtiRatingPoor">Su calificación DTI: Pobre</string>
    <string name="dtiIsWayTooHigh">Su DTI está muy por encima del umbral recomendado del 50 por ciento y es probable que le resulte difícil obtener un préstamo.</string>
    <string name="myStats">Mis estadísticas</string>
    <string name="noPaymentsDue">No se vencen pagos</string>
    <string name="noPaymentsFound">No se encontraron pagos basados ​​en los criterios seleccionados.</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="notSixCharacters">x Al menos 6 caracteres de largo</string>
    <string name="isSixCharacters">Al menos 6 caracteres</string>
    <string name="noCapitalLetter">x Mayúscula</string>
    <string name="isCapitalLetter">Letra mayúscula</string>
    <string name="noLowercaseLetter">x letra minúscula</string>
    <string name="isLowercaseLetter">Letra minúscula</string>
    <string name="noNumber">Número x</string>
    <string name="isNumber">Número</string>
    <string name="passwordsDontMatch">x Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="passwordsMatch">Las contraseñas coinciden</string>
    <string name="billerAlreadyExists">Ya existe un facturador con ese nombre</string>
    <string name="billerNameIsTooShort">El nombre del facturador es demasiado corto</string>
    <string name="tooShort">Demasiado corto</string>
    <string name="enterAValidEmailAddress">Introduzca una dirección de correo electrónico válida</string>
    <string name="noUppercaseLetter">X Al menos una letra mayúscula</string>
    <string name="isUppercaseLetter">Al menos una letra mayúscula</string>
    <string name="notOneLowercase">X al menos una letra minúscula</string>
    <string name="isOneLowercase">Al menos una letra minúscula</string>
    <string name="notOneNumber">X al menos un número</string>
    <string name="isOneNumber">Al menos un número</string>
    <string name="invalidLogin">usuario o contraseña invalido</string>
    <string name="dueYesterday">vence ayer</string>
    <string name="dueToday">Para hoy</string>
    <string name="dueTomorrow">Para mañana</string>
    <string name="unmarkAsPaid">Desmarcar como pagado</string>
    <string name="markAsPaid">Marcar como pagado</string>
    <string name="continueNow">Continuar</string>
    <string name="splitRegex">ps</string>
    <string name="statusOpen">Estado: Abierto</string>
    <string name="statusClosed">Estado: Cerrado</string>
    <string name="namemustBe3Characters">El nombre debe tener al menos 3 caracteres</string>
    <string name="emailTooShort">El correo electrónico es demasiado corto</string>
    <string name="enterValidEmail">Por favor, introduce una dirección de correo electrónico válida</string>
    <string name="usernameAvailable">Nombre de usuario disponible</string>
    <string name="usernameUnavailable">Usuario no disponible</string>
    <string name="a">Bill Tracker necesita su permiso para enviar notificaciones automáticas cuando vencen sus facturas</string>
    <string name="b">Seleccione Continuar para abrir la configuración de su aplicación y activar las notificaciones</string>
    <string name="c">Configuración de las notificaciones</string>
    <string name="d">Las notificaciones permiten que la aplicación Bill Tracker envíe notificaciones automáticas cuando vencen sus facturas. ¡Habilite las notificaciones automáticas y nunca más se pierda una fecha de vencimiento!</string>
    <string name="e">Las notificaciones están actualmente activadas</string>
    <string name="f">Las notificaciones están actualmente desactivadas</string>
    <string name="g">Desactivar notificaciones</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="h">Volver a la página anterior</string>
    <string name="i">Captura de pantalla de notificaciones</string>
    <string name="j">Ingrese los detalles de su facturador</string>
    <string name="k">Nombre del facturador:</string>
    <string name="l">El nombre del facturador es demasiado corto</string>
    <string name="m">Categoría:</string>
    <string name="n">Sitio web:</string>
    <string name="o">El sitio web es demasiado corto</string>
    <string name="dueDate">Fecha de vencimiento:</string>
    <string name="dueDateCantBeBlank">La fecha de vencimiento no puede estar en blanco</string>
    <string name="amountDue">Cantidad adeudada:</string>
    <string name="amountDueCantBeBlank">El monto adeudado no puede estar en blanco</string>
    <string name="amountDue1">Cantidad adeudada:</string>
    <string name="frequency">Frecuencia:</string>
    <string name="recurring">Periódico:</string>
    <string name="submitBiller">Enviar facturador</string>
    <string name="billerAddedSuccessfully">¡Su emisor de facturas se agregó con éxito!</string>
    <string name="hereAreTheDetails">Aquí están los detalles:</string>
    <string name="billerName">Nombre del facturador</string>
    <string name="category">Categoría:</string>
    <string name="miscellaneous">Misceláneas</string>
    <string name="nextDueDate">Fecha de vencimiento Siguiente:</string>
    <string name="frequency1">Frecuencia:</string>
    <string name="website">Sitio web:</string>
    <string name="almostReady">¡Casi listo!</string>
    <string name="createPassword">Ahora vamos a crear una contraseña para proteger su cuenta</string>
    <string name="not6">x Al menos 6 caracteres</string>
    <string name="noUpper">x Letra mayúscula</string>
    <string name="noLower">x letra minúscula</string>
    <string name="notNumber">Número x</string>
    <string name="enterPassword">Introducir la contraseña</string>
    <string name="reEnterPassword">Reingresa tu contraseña</string>
    <string name="nextTermsAndConditions">Siguiente: Términos y Condiciones</string>
    <string name="goBack">Regresa</string>
    <string name="websiteIsTooShort">El sitio web es demasiado corto</string>
    <string name="dueDate1">Fecha de vencimiento:</string>
    <string name="amountDueBlank">El monto adeudado no puede estar en blanco</string>
    <string name="editProfile">Editar perfil</string>
    <string name="emailAddress">Dirección de correo electrónico:</string>
    <string name="usernameTooShort">El nombre de usuario es demasiado corto</string>
    <string name="enterPasswordAgain">Ingrese de nuevo la contraseña</string>
    <string name="name">Nombre:</string>
    <string name="nametooShort">El nombre es muy corto</string>
    <string name="forgotPassword">Has olvidado tu contraseña</string>
    <string name="enterEmail">Ingrese su dirección de correo electrónico para recibir un enlace de restablecimiento de contraseña</string>
    <string name="pleaseEnterValidEmail">Por favor introduzca una dirección de correo electrónico válida</string>
    <string name="sendEmail">Enviar correo electrónico</string>
    <string name="welcomeToBillTracker">¡Bienvenido a Bill Tracker!</string>
    <string name="getFamiliar">Tomemos un momento para familiarizarnos con cómo navegar por la aplicación.</string>
    <string name="letsDoIt">¡Vamos a hacerlo!</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="addFirstBiller">Agregue su primer facturador</string>
    <string name="changeSettings">Cambiar ajustes</string>
    <string name="viewPaymentsAndBillers">Ver pagos y facturadores</string>
    <string name="imReady">Estoy listo</string>
    <string name="register">Registro</string>
    <string name="billTrackerCaps">SEGUIMIENTO DE FACTURAS</string>
    <string name="welcomeToBillTrackerApp">¡Bienvenido a la aplicación Bill Tracker!</string>
    <string name="wrongUser">¿No es el nombre de usuario? ¡Haz clic en el botón de registro para comenzar!</string>
    <string name="saveUsername">¿Guardar nombre de usuario?</string>
    <string name="staySignedIn">Permanecer conectado</string>
    <string name="forgotPassword1">¿Has olvidado tu contraseña?</string>
    <string name="login">Acceso</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="billPaymentsByCategory">Pagos de facturas por categoría</string>
    <string name="startTracking">Agregue un facturador para comenzar a rastrear sus categorías de gastos</string>
    <string name="addABiller">Agregar un facturador</string>
    <string name="month">Mes:</string>
    <string name="dti">Deuda a ingresos (DTI)</string>
    <string name="yourDtiRatio">Su relación de deuda a ingresos:</string>
    <string name="fairRating">Su calificación DTI: Regular</string>
    <string name="lendersWant50">Los prestamistas generalmente prefieren ver un DTI en o por debajo del 50 por ciento</string>
    <string name="changeIncome">Cambiar ingresos</string>
    <string name="enterIncome">Ingrese sus ingresos para calcular su DTI</string>
    <string name="enterIncomeinfo">Ingrese la información de ingresos</string>
    <string name="incomeAmount">Cantidad de ingresos:</string>
    <string name="howOften">¿Con qué frecuencia?</string>
    <string name="calculateMyDti">Calcular mi DTI</string>
    <string name="stats">Estadísticas</string>
    <string name="totalAmountPaid">Cantidad total pagada:</string>
    <string name="totalPaymentsMade">Pagos Totales Realizados:</string>
    <string name="nextPaymentDueOn">Próximo pago adeudado el:</string>
    <string name="viewStatsFor">Ver estadísticas de</string>
    <string name="logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="navHome">Hogar</string>
    <string name="navViewBillers">Ver facturadores</string>
    <string name="navPaymentHistory">historial de pagos</string>
    <string name="navInsights">Perspectivas</string>
    <string name="visitBillerWebsite">Visite el sitio web del facturador</string>
    <string name="datePaid">Fecha de pago:</string>
    <string name="editBiller">Editar facturador</string>
    <string name="history">Historia</string>
    <string name="filterResults">Filtrar Resultados</string>
    <string name="paymentHistory">historial de pagos</string>
    <string name="enableBiometrics">¿Le gustaría habilitar la autenticación biométrica?</string>
    <string name="biometricsNotEnabled">La biometría no está habilitada en su dispositivo</string>
    <string name="enable">Permitir</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="usersName">Nombre de usuario</string>
    <string name="notificationSettings">Configuración de las notificaciones</string>
    <string name="turnOnPushNotifications">Activar o desactivar las notificaciones automáticas</string>
    <string name="deleteYourAccount">Eliminar su cuenta</string>
    <string name="permanentlyRemoveYourData">Eliminar permanentemente sus datos</string>
    <string name="logoutSecurely">Cerrar sesión de forma segura</string>
    <string name="typeYourMessageHere">Escribe tu mensaje aquí</string>
    <string name="exit">Salida</string>
    <string name="supportTickets">Tickets de soporte</string>
    <string name="noTicketsWereFound">No se encontraron boletos</string>
    <string name="billTrackerTerms">Términos y condiciones del rastreador de facturas</string>
    <string name="pleaseReviewTerms">Revise nuestros términos y condiciones para usar la aplicación Bill Tracker</string>
    <string name="scrollToAccept">Desplácese hasta la parte inferior de los términos para aceptar</string>
    <string name="iAgreeToTerms">Estoy de acuerdo con los términos y condiciones</string>
    <string name="registeredBillers">Facturadores registrados</string>
    <string name="clickBillerTile">Haga clic en el mosaico de un facturador para ver más información</string>
    <string name="noBillers">Aún no ha agregado ningún emisor de facturas. Haga clic aquí para agregar un facturador</string>
    <string name="stms">Sistema de Gestión de Tickets de Soporte (STMS)</string>
    <string name="welcometoBillTracker">Bienvenido al rastreador de facturas</string>
    <string name="whatsYourName">¿Cómo te llamas?</string>
    <string name="enter3Characters">Introduce 3 caracteres</string>
    <string name="alreadyRegistered">¿Ya registrado? Haga clic aquí para ingresar</string>
    <string name="getStarted">Empezar</string>
    <string name="permissionNeeded">Bill Tracker necesita su permiso para enviar notificaciones automáticas cuando vencen sus facturas</string>
    <string name="youCanChangeLater">(Su selección se puede cambiar más tarde en el menú de configuración)</string>
    <string name="heyName">¡Hola Nombre!</string>
    <string name="whatsYourEmail">¡Has tenido un gran comienzo! ¿Cuál es su dirección de correo electrónico?</string>
    <string name="emailAddressinvalid">Dirección de correo electrónico no válida</string>
    <string name="thisIsYourUsername">(Este será su nombre de usuario. Nunca compartiremos su información personal)</string>
    <string name="nextCreatePassword">Siguiente: Crear contraseña</string>
    <string name="customerService1">Servicio al Cliente:</string>
    <string name="helloUser">Hola usuario y gracias por contactarnos. ¡Estamos encantados de tener la oportunidad de servirle hoy! ¡Por favor, describa su problema en detalle para que podamos ayudarlo!</string>
    <string name="overallStats">Estadísticas generales</string>
    <string name="administratorConsole">Consola de administrador</string>
    <string name="august">agosto 2022</string>
    <string name="addBiller1">Agregar un facturador</string>
    <string name="nextBillDue">Próxima factura vencida</string>
    <string name="contactUs">Contáctenos</string>
    <string name="noBillersYet">¡Aún no tiene facturadores agregados para este mes! ¡Haga clic en Agregar un facturador arriba para agregar uno ahora!</string>
    <string name="dateDue">Fecha de vencimiento:</string>
    <string name="paidOn">Pagado en:</string>
    <string name="paymentAmount">Monto del pago:</string>
    <string name="datelastPaid">Fecha del último pago:</string>
    <string name="payments">Pagos</string>
    <string name="deleteBiller">Eliminar facturador</string>
    <string name="visitWebsite">Visita el sitio web</string>
    <string name="enterIncomeInfo">Ingrese su información de ingresos Calcule su DTI</string>
    <string name="emailAddressInvalid">Dirección de correo electrónico es inválida</string>
    <string name="dateLastPaid">Fecha del último pago:</string>
    <string name="open1">Abierto</string>
    <string name="closed1">Cerrado</string>
    <string name="password1">Contraseña</string>
    <string name="aa">Danos solo un momento para configurar las cosas…</string>
    <string name="bb">¿Dónde pusimos ese logo…</string>
    <string name="cc">¡Ahí está!</string>
    <string name="dd">Solo necesito agarrar un par de cosas más…</string>
    <string name="ee">¡Aquí vamos! Empecemos</string>
    <string name="hey_there_welcome_to_bill_tracker">¡Hola! Bienvenido al rastreador de facturas</string>
    <string name="ba">Procesando los Números…</string>
    <string name="cd">Casi termino…</string>
    <string name="weekly">Semanalmente</string>
    <string name="biweekly">Quincenal</string>
    <string name="monthly">Mensual</string>
    <string name="noDataFound">No se encontraron datos de facturas</string>
    <string name="autoLoan">Auto préstamo</string>
    <string name="creditCard">Tarjeta de crédito</string>
    <string name="entertainment">Entretenimiento</string>
    <string name="insurance">Seguro</string>
    <string name="mortgage">Hipoteca</string>
    <string name="personalLoans">Préstamos personales</string>
    <string name="utilities">Utilidades</string>
    <string name="billCategory">Categoría de factura</string>
    <string name="dtiNotCalculated">No se pudo calcular DTI</string>
    <string name="disposableIncome">Ingreso disponible</string>
    <string name="bills">Facturas</string>
    <string name="yourDebtToIncomeRatioIs">Su relación deuda-ingreso es:</string>
    <string name="dtiFactors">Factores DTI</string>
    <string name="sStats">Estadísticas de \</string>
    <string name="morning">Mañana</string>
    <string name="afternoon">Tarde</string>
    <string name="evening">Noche</string>
    <string name="add_a_new_biller">Agregar un nuevo facturador</string>
    <string name="undo">DESHACER</string>
    <string name="good">Bien</string>
    <string name="noBillsDue">¡No se vencen facturas!</string>
    <string name="noUpcomingBills">No tienes facturas próximas</string>
    <string name="ok">DE ACUERDO</string>
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="laterThisWeek">Más tarde esta semana</string>
    <string name="laterThisMonth">A finales de este mes</string>
    <string name="earlierThisMonth">A principios de este mes</string>
    <string name="due">Pendiente</string>
    <string name="daysAgo">hace días</string>
    <string name="remaining">Restante</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="dueIn">Debido en</string>
    <string name="days">días</string>'
    <string name="paid">Pagado</string>
    <string name="paymentFor">Pago por</string>
    <string name="markedAsPaid">marcado como pagado</string>
    <string name="unmarkedAsPaid">sin marcar como pagado</string>
    <string name="billTracker">Rastreador de facturas</string>
    <string name="billTrackerNotificationChannel">Canal de notificación de la aplicación Bill Tracker</string>
    <string name="yourBillFor">Su factura por</string>
    <string name="at">En</string>
    <string name="isDueToday">vence hoy</string>
    <string name="isDueTomorrow">es para mañana</string>
    <string name="isDueInThreeDays">vence en 3 días</string>
    <string name="billDue">Factura vencida</string>
    <string name="selectDate">Seleccione fecha</string>
    <string name="justThisOne">Sólo este</string>
    <string name="changeDueDate">Cambiar fecha de vencimiento</string>
    <string name="changeAll">Cambia todo</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="changeAllOccurrences">¿Le gustaría cambiar la fecha de vencimiento para todas las ocurrencias futuras de este proyecto de ley?</string>
    <string name="areYouSure">¿Está seguro de que desea desmarcar esta factura como pagada?</string>
    <string name="areYouSureYouWantToMarkThisBillAsPaid">¿Está seguro de que desea marcar esta factura como pagada?</string>
    <string name="justThisOccurence">Solo esta ocurrencia</string>
    <string name="update">Actualizar</string>
    <string name="updateAllFutureBills">Actualizar todas las facturas futuras</string>
    <string name="updateAll">Actualizar todo</string>
    <string name="updatePaymentAmountForAll">¿Le gustaría actualizar el monto del pago para todas las instancias de esta factura?</string>
    <string name="changeAmount">Cambiar cantidad</string>
    <string name="pleaseEnterYourPaymentAmount">Ingrese el monto de su pago</string>
    <string name="visit_biller_website">Visite el sitio web del facturador</string>
    <string name="due_date">Fecha de vencimiento:</string>
    <string name="amount_due">Cantidad adeudada:</string>
    <string name="date_paid">Fecha de pago:</string>
    <string name="edit_biller">Editar facturador</string>
    <string name="mark_as_paid">Marcar como pagado</string>
    <string name="daily">A diario</string>
    <string name="quarterly">Trimestral</string>
    <string name="yearly">Anual</string>
    <string name="utility">Utilidad</string>
    <string name="emailAddressUpdated">Su dirección de correo electrónico se ha actualizado correctamente y se ha enviado un correo electrónico de verificación. Haga clic en el enlace del correo electrónico para verificar su dirección de correo electrónico. Asegúrese de revisar su carpeta de correo no deseado.</string>
    <string name="anErrorHasOccurred">Se ha producido un error. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="informationUpdated">¡Su información ha sido actualizada con éxito!</string>
    <string name="passwordResetLinkSent">Se ha enviado un enlace de restablecimiento de contraseña a su bandeja de entrada de correo electrónico. Siga las instrucciones del correo electrónico para restablecer su contraseña.</string>
    <string name="emailSent">Email enviado</string>
    <string name="emailNotRegistered">Esa dirección de correo electrónico no está registrada.</string>
    <string name="emailNotFound">El correo electrónico no encontrado</string>
    <string name="verifyEmail">Su dirección de correo electrónico aún no ha sido verificada. Haga clic en el enlace del correo electrónico que le enviamos para verificarlo. Asegúrese de revisar su carpeta de correo no deseado.</string>
    <string name="emailNotVerified">Dirección de correo electrónico no verificada</string>
    <string name="verificationEmailSent">¡Se ha enviado un correo electrónico de verificación!</string>
    <string name="biometricsAreDisabled">La biometría se ha desactivado. Puedes cambiar esto en la configuración de tu perfil.</string>
    <string name="biometricsDisabled">Biometría deshabilitada</string>
    <string name="willYouEnableBiometrics">¿Le gustaría habilitar la autenticación biométrica?</string>
    <string name="enableBiometrics1">Habilitar biometría</string>
    <string name="notRightNow">No ahora</string>
    <string name="dontAskAgain">No vuelvas a preguntar</string>
    <string name="biometricsNotSupported">La biometría no es compatible con su dispositivo</string>
    <string name="enableAfterLoggingIn">Puede habilitar la biometría en el menú de configuración después de iniciar sesión.</string>
    <string name="biometricAuthentication">Autenticación biométrica</string>
    <string name="welcomeBack">Bienvenido de nuevo</string>
    <string name="not">No</string>
    <string name="clickRegister">Haga clic en el botón Registrarse para comenzar</string>
    <string name="confirmDeletion">¿Está seguro de que desea eliminar este facturador y todo el historial de pagos asociado?</string>
    <string name="billerWasDeletedSuccessfully">Biller fue eliminado con éxito!.</string>
    <string name="dontDelete">"No eliminar"</string>
    <string name="allPayments">Todos los pagos</string>
    <string name="thisWeek">Esta semana</string>
    <string name="thisMonth">Este mes</string>
    <string name="lastMonth">El mes pasado</string>
    <string name="thisYear">Este año</string>
    <string name="lastYear">El año pasado</string>
    <string name="twoYearsAgo">Hace dos años</string>
    <string name="allBillers">Todos los facturadores</string>
    <string name="all">Todo</string>
    <string name="emailAlreadyRegistered">El correo electrónico que ingresaste ya está registrado.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfullyMessage">Su cuenta se ha creado con éxito y se ha enviado un correo electrónico de verificación. Haga clic en el enlace del correo electrónico para verificar su dirección de correo electrónico. Asegúrese de revisar su carpeta de correo no deseado.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfully">Cuenta creada con éxito</string>
    <string name="openEmail">Abrir correo electrónico</string>
    <string name="confirmUserDeletion">¿Está seguro de que desea eliminar su perfil de usuario y todos los datos asociados con él? Esta acción no se puede deshacer.</string>
    <string name="confirmDeletion1">Confirmar la eliminación</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="profileDeletedSuccessfully">Su perfil fue eliminado con éxito</string>
    <string name="confirmLogout">Confirmar cierre de sesión</string>
    <string name="areYouSureYouWantToLogout">¿Está seguro de que desea cerrar sesión en Bill Tracker?</string>
    <string name="youHaveLoggedOutSuccessfully">Ha cerrado la sesión con éxito</string>
    <string name="supportGreeting">Hola y bienvenido a nuestro chat de atención al cliente. ¡Esperamos que esté teniendo un día fantástico y esperamos tener la oportunidad de servirle!
        Describa en detalle con qué necesita ayuda y uno de nuestros agentes se comunicará con usted lo antes posible.</string>
    <string name="customerService">Servicio al Cliente</string>
    <string name="agent">Agente:</string>
    <string name="supportTicketWasClosedByAgent">El ticket de soporte fue cerrado por el agente</string>
    <string name="acceptedOn">Aceptado el:</string>
    <string name="hey">Ey</string>
    <string name="currency">Divisa</string>
    <string name="getting_everything_ready">Preparando todo</string>
    <string name="gathering_your_data">Recopilación de sus datos…</string>
    <string name="enterIncomeAgain">Ingrese Ingresos:</string>
    <string name="trophyCase">Mi vitrina de trofeos</string>
    <string name="welcomeAboard">¡Bienvenido a bordo!</string>
    <string name="thatWasEasy">Eso fue fácil</string>
    <string name="bestIconEver">El mejor… icono… de todos los tiempos</string>
    <string name="gettingTheHangOfIt">¡Conseguir el truco! 💪</string>
    <string name="journeyman">Oficial</string>
    <string name="hiImNew">Hola soy nueva 🙋🏽</string>
    <string name="gettingThoseRepsIn">Conseguir esas repeticiones</string>
    <string name="earlierThanEarly">Más temprano que temprano</string>
    <string name="youAddedYourFirstBillerOnBillTracker">¡Agregó su primer facturador en Bill Tracker!</string>
    <string name="madeFirstPayment">Hiciste tu primer pago</string>
    <string name="addedFirstCustomBiller">Ha agregado su primer icono de facturador personalizado</string>
    <string name="added10Billers">Has agregado 10 Facturadores</string>
    <string name="completed10payments">Has completado 10 pagos</string>
    <string name="firstTimeLoggingIn">Has iniciado sesión por primera vez</string>
    <string name="thirtyPayments">¡Has completado 30 pagos! ¡Guau, guau!</string>
    <string name="use_default_icon">Usar icono predeterminado</string>
    <string name="image_selector_button">Botón selector de imagen</string>
    <string name="back_button">Botón de retroceso</string>
    <string name="achievement_unlocked">¡Logro desbloqueado!</string>
    <string name="you_ve_unlocked_the_first_trophy">¡Has desbloqueado el primer trofeo!</string>
    <string name="share_button">Botón de compartir</string>
    <string name="close_button">Botón Cerrar</string>
    <string name="trophy_image">Imagen de trofeo</string>
    <string name="select_image_button">Seleccionar botón de imagen</string>
    <string name="upload_complete">¡Carga completa!</string>
    <string name="administrator_control_panel">Panel de control del administrador</string>
    <string name="biller_data">Datos del facturador</string>
    <string name="ums">UMS</string>
    <string name="open_tickets_1">Entradas Abiertas (1)</string>
    <string name="my_trophy_case">Mi vitrina de trofeos</string>
    <string name="first_trophy">primer trofeo</string>
    <string name="second_trophy">Segundo Trofeo</string>
    <string name="third_trophy">Tercer Trofeo</string>
    <string name="fourth_trophy">Cuarto Trofeo</string>
    <string name="first_medal">Primera Medalla</string>
    <string name="second_medal">Segunda Medalla</string>
    <string name="third_medal">Tercera medalla</string>
    <string name="fourth_medal">Cuarta Medalla</string>
    <string name="early_bird_trophy">Trofeo madrugador</string>
    <string name="tenth_trophy">Décimo Trofeo</string>
    <string name="twelfth_trophy">Duodécimo Trofeo</string>
    <string name="eleventh_trophy">Undécimo Trofeo</string>
    <string name="thirteenth_trophy">Decimotercer Trofeo</string>
    <string name="trophy_description_box">Trofeo Descripción Caja</string>
    <string name="close_trophy">Cerrar trofeo</string>
    <string name="share_trophy">Compartir trofeo</string>
    <string name="screenshot_with_instructions">Captura de pantalla con instrucciones</string>
    <string name="back_arrow">Flecha atrás</string>
    <string name="forward_arrow">Flecha hacia adelante</string>
    <string name="dot">Punto</string>
    <string name="icon">Icono</string>
    <string name="biometric_icon">Icono biométrico</string>
    <string name="drawer_toggle">Alternar cajón</string>
    <string name="help_icon">Icono de ayuda</string>
    <string name="settings_icon">Icono de configuración</string>
    <string name="close_income">Cerrar Ingresos</string>
    <string name="_24_567_67">$24,567.67</string>
    <string name="paid_icon">Icono de pago</string>
    <string name="fingerprint_icon">Icono de huella digital</string>
    <string name="select">Seleccionar</string>
    <string name="customer_service_icon">Icono de servicio al cliente</string>
    <string name="no_results">No hay resultados</string>
    <string name="march_26_2023_09_35_pm">26 de marzo de 2023 21:35</string>
    <string name="payment_history">historial de pagos</string>
    <string name="check_mark">Marca de verificación</string>
    <string name="consolidated_communications">Comunicaciones consolidadas</string>
    <string name="paid_on_12_7_2022">Pagado el 7/12/2022</string>
    <string name="_152_77">$152.77</string>
    <string name="earlier_this_month">A principios de este mes</string>
    <string name="customer_name">Nombre del cliente:</string>
    <string name="hello_i_m_having_a_difficult_time_getting_my_bills_added_to_the_app_can_you_offer_any_suggestions_on_how_to_get_them_added_more_easily">Hola. Tengo dificultades para agregar mis facturas a la aplicación. ¿Puede ofrecer alguna sugerencia sobre cómo agregarlos más fácilmente?</string>
    <string name="march_26_2023_09_40_pm">26 de marzo de 2023 21:40</string>
    <string name="string_navhome">" @string/navInicio"</string>
    <string name="string_navviewbillers">" @string/navViewBillers"</string>
    <string name="string_navpaymenthistory">" @string/navPaymentHistory"</string>
    <string name="string_navinsights">" @cadena/navInsights"</string>
    <string name="select_image">Seleccionar imagen</string>
    <string name="biller_icon">icono facturador</string>
    <string name="xfinity">Xfinity</string>
    <string name="_2_7_2023">2/7/2023</string>
    <string name="_27_47">$27.47</string>
    <string name="email_example_com">email@ejemplo.com</string>
    <string name="agent_unassigned">Agente: Sin asignar</string>
    <string name="open_ticket">Boleto abierto</string>
    <string name="email">Correo electrónico:</string>
    <string name="unread_messages">Mensajes no leídos:</string>
    <string name="unassigned">Sin asignar</string>
    <string name="notes">Notas:</string>
    <string name="self_assign">Autoasignación</string>
    <string name="send_response">Enviar respuesta</string>
    <string name="mark_resolved">Marcar resuelto</string>
    <string name="youve_made_50_payments">¡Has realizado 50 pagos!</string>
    <string name="you_paid_a_bill_at_least_14_days_early">Pagó una factura al menos 14 días antes</string>
    <string name="unstoppable">Imparable</string>
    <string name="username_or_password_too_short">Nombre de usuario o contraseña demasiado corto</string>
    <string name="statue">Estatua</string>
    <string name="plant">Planta</string>
    <string name="ijustearnedthe">Acabo de ganar el</string>
    <string name="badgeonbilltracker">¡Insignia en Bill Tracker!</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
</resources>