<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
    <string name="app_name">Bill-Tracker</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>

    <string name="enter_a_password">Geben Sie ein Passwort ein</string>
    <string name="enter_your_email_address">Geben sie ihre E-Mailadresse ein</string>
    <string name="please_enter_your_details_below_to_create_an_account">Bitte geben Sie unten Ihre Daten ein, um ein Konto zu erstellen</string>
    <string name="enter_your_name">Gib deinen Namen ein</string>
    <string name="submit">Einreichen</string>
    <string name="biometric_login">Biometrische Anmeldung</string>
    <string name="password">Passwort:</string>
    <string name="username">Nutzername</string>
    <string name="bills_tracker">Rechnungen-Tracker</string>
    <string name="title_activity_main2">Hauptaktivität2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Navigationsschublade öffnen</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Navigationsschublade schließen</string>
    <string name="nav_header_title">Android-Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigationskopfzeile</string>

    <string name="menu_home">Heim</string>
    <string name="menu_gallery">Galerie</string>
    <string name="menu_slideshow">Diashow</string>
    <string name="enter_new_email_address">Geben Sie eine neue E-Mail-Adresse ein</string>
    <string name="enter_new_password">Neues Passwort eingeben</string>
    <string name="December">\"Dezember \"</string>
    <string name="resendEmail">E-Mail zurücksenden</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">Passwort vergessen</string>
    <string name="January_year">Januar %d</string>
    <string name="february">Februar %d</string>
    <string name="march">März %d</string>
    <string name="april">April %d</string>
    <string name="tac1">Nutzungsbedingungen
\n\nZuletzt aktualisiert: 31. März 2023 (Abschnitt A)\n\n
ABSCHNITT A BEDINGUNGEN\n\n
Einführung und Überblick\n\n
Vielen Dank, dass Sie sich für die Bill Tracker-App entschieden haben. Bill Tracker wird zusammen mit allen Mutter-, Tochter-, verbundenen oder verbundenen Unternehmen in diesen Bestimmungen als „Bill Tracker Group“ oder einfach als „Bill Tracker“ oder „uns“ bezeichnet.\n
Mit der Nutzung der App gehen Sie einen verbindlichen Vertrag mit uns ein. Jeder Abschnitt der Vereinbarung beginnt mit einer kursiven Anmerkung, die Ihnen helfen soll, sich in der Vereinbarung zurechtzufinden. Die Anmerkungen nicht vollständig
        Fassen Sie die Vereinbarung jedoch zusammen, und Sie sollten jeden Abschnitt sorgfältig und vollständig lesen. Wir haben auch einige Bereiche fett gedruckt, in denen es um wichtige gesetzliche Rechte geht, und Sie sollten diese Abschnitte unbedingt sorgfältig lesen.
        Diese Bestimmungen in Abschnitt A gelten allgemein für die App.\n
Wenn Sie eine Einzelperson sind, die im Namen Ihres Unternehmens oder Kunden handelt, akzeptieren Sie diese Bestimmungen in deren Namen und der Begriff „Sie“ bezieht sich auf Sie, Ihr Unternehmen oder Ihren Kunden.\n\n
Zustimmung zu diesen Bedingungen\n\n</string>
    <string name="tac2">Sie müssen diesen Bedingungen zustimmen, um unsere App nutzen zu können. Bill Tracker gibt Ihre personenbezogenen Daten nicht an Dritte weiter, es sei denn, Sie haben dies ausdrücklich angewiesen, um zusätzliche Dienste innerhalb der App bereitzustellen.\n
Um auf die App zuzugreifen und/oder sie zu nutzen, bestätigen Sie und stimmen zu:\n\n
Zu den Bedingungen dieser Vereinbarung („Vereinbarung“), die Folgendes beinhaltet:\n\n
Die aktuelle Version der Bedingungen in Abschnitt A und:\n\n
Alle zusätzlichen Bestimmungen und Bedingungen, die Ihnen separat für Ihre Nutzung der App zur Verfügung gestellt werden, die Bedingungen von Dritten enthalten können (die wir als „zusätzliche Bedingungen“ bezeichnen)\n\n
Sie sind mindestens 18 Jahre alt;\n
Sie sind in der Lage, einen verbindlichen Vertrag mit Bill Tracker abzuschließen; und\n
Sie sind keine Person, der die Nutzung der App nach den Gesetzen der Vereinigten Staaten oder einer anderen anwendbaren Gerichtsbarkeit untersagt ist.\n\n
Ihre persönlichen Daten\n\n
Wir möchten in unserer Datenschutzerklärung transparent darlegen, wie wir personenbezogene Daten verwenden und welche Rechte Sie haben. Sie sollten uns personenbezogene Daten anderer nur dann zur Verfügung stellen, wenn Sie dazu die Erlaubnis erhalten haben.\n
Sie stimmen zu, dass Bill Tracker Ihre personenbezogenen Daten verwenden und verwalten darf, um Dienste im Rahmen der App bereitzustellen.\n
Soweit wir Ihnen erlauben, personenbezogene Daten (wie der Begriff nach geltendem Recht definiert ist) über andere Personen als Sie selbst einzugeben, versichern und garantieren Sie, dass Sie alle geltenden Gesetze eingehalten haben und
        die entsprechende Befugnis oder Zustimmung erhalten haben, um uns zu erlauben, solche Informationen zu sammeln und zu verarbeiten, um unser Geschäft zu betreiben. Sie stimmen zu, dass eine solche Weitergabe keinen „Verkauf“ von Informationen im Sinne des kalifornischen Verbraucherschutzes darstellt
        Datenschutzgesetz (CCPA).\n\n
Änderungen\n\n</string>
    <string name="tac3">Veränderung passiert. Wenn dies geschieht, werden wir diese Vereinbarung aktualisieren. Wenn die Änderungen wesentlich sind, müssen Sie die Änderungen möglicherweise akzeptieren, um die App verwenden zu können. Ebenso kann es Umstände geben, unter denen wir die App aktualisieren oder einstellen müssen.\n
Wir können die Bestimmungen dieser Vereinbarung jederzeit ändern. Wir können Sie über solche Änderungen durch Veröffentlichung über die App oder auf andere Weise benachrichtigen. Es ist wichtig, dass Sie diese Vereinbarung überprüfen, wenn wir sie ändern, weil Ihr
        die fortgesetzte Nutzung der App zeigt Ihr Einverständnis mit den Änderungen.\n
In einigen Fällen müssen Sie möglicherweise Änderungen an dieser Vereinbarung akzeptieren, um die App weiterhin nutzen zu können. Wenn Sie diesen Änderungen nicht zustimmen, können Sie die Nutzung der App einstellen oder Ihr Konto kündigen.\n
Ebenso können wir die App aktualisieren, einschließlich mit Tools, Dienstprogrammen, Verbesserungen oder Anwendungen von Drittanbietern. Sie stimmen zu, diese Updates zu erhalten. Wir können die App jederzeit weiter ändern, aussetzen oder einstellen. Sie stimmen zu, dass wir
        haftet Ihnen oder Dritten gegenüber nicht für Änderungen, Aussetzungen oder Einstellung der App.\n\n
Ihre Rechte zur Nutzung der App\n\n
Sie können unsere App für Ihren eigenen persönlichen und rechtmäßigen Gebrauch oder wie anderweitig gemäß dieser Vereinbarung zulässig verwenden.\n
Sie dürfen auf die App nur für Ihre eigenen internen, rechtmäßigen und nicht gewerblichen Zwecke zugreifen und diese nutzen.\n\n
Betafunktionen\n\n
Wir können Ihnen Zugriff auf Beta-Funktionen in der App gewähren. Sie können sie frei verwenden, aber sie werden so wie sie sind zur Verfügung gestellt.\n
Wir können neue und/oder aktualisierte Vorabversions- und Testfunktionen in die App aufnehmen, und diese Funktionen werden so wie sie sind bereitgestellt. Ihre Nutzung solcher Funktionen ist ohne zusätzliche Kosten, aber Sie müssen zusätzliche Regeln oder Einschränkungen befolgen, die wir möglicherweise haben
        Platz für ihre Verwendung.\n\n
Konto\n\n</string>
    <string name="tac4">Sie werden genaue, aktuelle Kontoinformationen bereitstellen und diese Informationen sicher verwalten.\n
Möglicherweise müssen Sie sich für ein Konto anmelden, um die App verwenden zu können. Möglicherweise müssen wir Ihre Identität überprüfen, und Sie autorisieren uns, Informationen (z. B. Geburtsdatum, Adresse) von Ihnen zu sammeln, um dies zu tun (zusammen mit allen angeforderten Informationen).
        um Ihr Konto zu aktivieren, „Kontoinformationen“). Sie werden genaue, aktuelle Kontoinformationen angeben, und wir lehnen jegliche Haftung ab, die sich daraus ergibt, dass Sie dies nicht tun. Ein solcher Fehler kann Ihre Nutzungsmöglichkeiten weiter einschränken
        der App und beeinträchtigen die Genauigkeit und Effektivität der App.\n
Sie sind für die sichere Verwaltung Ihrer Kontoinformationen verantwortlich, einschließlich aller Passwörter für die App. Sie werden uns unverzüglich benachrichtigen, wenn Sie glauben, dass Ihre Kontoinformationen oder Ihr Gerät, mit dem Sie auf die App zugreifen, verloren gegangen ist
        oder gestohlen wurden oder dass jemand Ihr Konto ohne Ihre Erlaubnis verwendet.\n\n

Mobile App-Nutzung\n\n
Mobile Versionen unserer App stehen möglicherweise zum Download zur Verfügung, aber Sie müssen die geltenden Bedingungen von Drittanbietern befolgen, wenn Sie sie verwenden.\n\n

In Bezug auf die entsprechende Software werden Ihnen nur eingeschränkte Rechte zur Installation und Nutzung der Software gewährt, die Sie heruntergeladen, für die Sie sich angemeldet oder für die Sie eine Lizenz erworben oder eine kostenlose Testversion erworben haben. Bill Tracker behält sich vor
        alle anderen Rechte an der anwendbaren Software, die Ihnen nicht schriftlich in dieser Vereinbarung gewährt werden. Unter der Bedingung, dass Sie die Bedingungen dieser Vereinbarung einhalten, gewährt Ihnen Bill Tracker eine persönliche, begrenzte,
        nicht ausschließliche, nicht übertragbare, widerrufliche Lizenz zur Nutzung der jeweiligen Software nur für die Nutzungsdauer, die in den Bestell- und Aktivierungsbedingungen (falls zutreffend) angegeben ist, wie in dieser Vereinbarung oder in Bill Tracker festgelegt</string>
    <string name="tac5">den dann aktuellen Richtlinien zur Einstellung von Produkten (wie sie von Zeit zu Zeit aktualisiert werden) und nur für die von Bill Tracker für die jeweilige Software beschriebenen Zwecke.\n
Sie erkennen an und stimmen zu, dass diese Software lizenziert und nicht verkauft wird.
Sie dürfen eine einzelne Kopie der Software zu Sicherungszwecken erstellen, vorausgesetzt, dass Sie darauf alle Urheberrechts- und sonstigen Eigentumshinweise reproduzieren, die sich auf der Originalkopie der Software befinden. Sie werden sie nicht löschen oder in irgendeiner Weise verändern
        die Urheberrechts-, Marken- und anderen Eigentumsrechtsvermerke oder -markierungen, die auf der Software erscheinen, wie sie an Sie geliefert wird.\n\n
Beratung und Produkte von Drittanbietern\n\n
Möglicherweise haben Sie Zugang zu professioneller Beratung und Produkten von Drittanbietern. Solche Ratschläge und Produkte fallen nicht unter diese Vereinbarung.\n
Von Zeit zu Zeit bieten wir möglicherweise bestimmte Funktionen in der App an, die Ihnen die Möglichkeit bieten, professionellen Rat einzuholen, z. B. die Möglichkeit, mit einem Kreditexperten zu sprechen. Sofern nicht ausdrücklich angegeben, Bill Tracker
        ist nicht in der Bereitstellung von Rechts-, Finanz-, Buchhaltungs-, Steuer-, Gesundheitsfürsorge-, Versicherungs-, Immobilien- oder anderen professionellen Dienstleistungen oder Beratungen tätig, und Sie sollten sich an Fachleute wenden, bevor Sie sich wichtig machen
        Entscheidungen in diesen Bereichen.\n
Die App kann Informationen oder Angebote für Dienste oder Produkte von Drittanbietern enthalten oder Ihnen den Zugriff auf oder die Verbindung Ihres Kontos mit Diensten oder Produkten von Drittanbietern ermöglichen. Bill Tracker garantiert nicht und ist nicht dafür verantwortlich
        Dienstleistungen und Produkte oder diesbezügliche Behauptungen oder die Handlungen oder Unterlassungen Dritter. Sie müssen die Dienste und Produktbestimmungen des Drittanbieters überprüfen und einhalten. Bill Tracker kann von diesen Dritten entschädigt werden
        Parteien, die sich darauf auswirken könnten, ob, wie und wo die Dienstleistungen und Produkte angezeigt werden.\n
Inhalt und Daten\n\n</string>
    <string name="tac6">Was Ihnen gehört, bleibt Ihnen, was uns gehört, bleibt uns, aber wir können die von Ihnen bereitgestellten Informationen verwenden, um unsere App zu verbessern.\n
Sie sind allein verantwortlich für alles, was Sie schreiben, übermitteln, empfangen, teilen und speichern, oder für Daten, die Sie in die App eingeben (zusammenfassend Ihre „Inhalte“). Der Inhalt umfasst unter anderem Daten, Informationen, Materialien, Texte,
        Grafiken, Bilder, Audio, Video, die über die App hochgeladen, übertragen, gepostet, generiert, gespeichert oder anderweitig verfügbar gemacht werden. Sie sind nicht verpflichtet, Inhalte für die App bereitzustellen, und Sie können frei wählen
        die Inhalte, die Sie bereitstellen möchten. Sie erkennen an, dass bestimmte Funktionen in der App von der Bereitstellung von Inhalten abhängig sein können und ohne solche Inhalte möglicherweise nicht verfügbar sind.\n\n
Ihre Inhalte bleiben Ihr Eigentum, was bedeutet, dass Sie alle geistigen Eigentumsrechte behalten, die Sie an Ihren Inhalten haben. Indem Sie Ihre Inhalte in der App teilen, gewähren Sie Bill Tracker hiermit eine Lizenz zur Nutzung Ihrer Inhalte wie beschrieben
        im Detail weiter unten.\n\n
1. Was ist abgedeckt\n\n
Diese Lizenz deckt Ihre Inhalte in dem Umfang ab, in dem Ihre Inhalte durch geistige Eigentumsrechte geschützt sind.\n\n
2. Geltungsbereich\n\n
Diese Lizenz ist:\n\n
Weltweit, was bedeutet, dass es überall auf der Welt gültig ist;\n\n
Nicht-exklusiv, was bedeutet, dass Sie Ihre Inhalte an andere lizenzieren können; und\n\n
Gebührenfrei, d. h. für diese Lizenz fallen keine Gebühren an.\n\n
3. Rechte\n\n</string>
    <string name="tac7">Diese Lizenz erlaubt Bill Tracker:\n\n
Ihre Inhalte hosten, reproduzieren, verteilen, kommunizieren, unterlizenzieren und verwenden – zum Beispiel, um Ihre Inhalte auf unseren Systemen zu speichern und sie von überall aus zugänglich zu machen;\n\n
Ihre Inhalte zu veröffentlichen oder öffentlich anzuzeigen, wenn Sie sie für andere sichtbar gemacht haben; und\n\n
Modifizieren und erstellen Sie abgeleitete Werke basierend auf Ihren Inhalten, wie z. B. Neuformatierung oder Übersetzung.\n\n
4. Zweck\n\n
Diese Lizenz ist für den eingeschränkten Zweck von:\n\n
Betreiben, Bereitstellen und Verbessern der App, was bedeutet, dass die App wie vorgesehen funktioniert und neue Features und Funktionalitäten erstellt werden.\n\n
5. Dauer\n\n
Diese Lizenz gilt so lange, wie Ihre Inhalte durch geistige Eigentumsrechte geschützt sind.\n
Bill Tracker kann deidentifizierte und/oder aggregierte Daten bezüglich Ihrer Nutzung oder der Leistung der App sammeln, ableiten oder generieren, einschließlich Daten, die aus Ihren Inhalten stammen. Bill Tracker wird Eigentümer all dieser Daten und kann diese verwenden
        Daten ohne Einschränkung, einschließlich, aber nicht beschränkt auf, Betrieb, Analyse, Verbesserung oder Vermarktung der Produkte und Dienstleistungen von Bill Tracker, einschließlich der App.\n
Im Verhältnis zwischen Ihnen und Bill Tracker behalten Bill Tracker und seine Lizenzgeber alle Rechte, Titel oder Anteile an und an der App, mit Ausnahme der Ihnen gewährten Rechte.\n\n
Verbotene Verwendungen\n\n</string>
    <string name="tac8">Wir erwarten von Ihnen, dass Sie sich an die Gesetze halten und bestimmte Regeln bei der Nutzung der App befolgen.\n
Bill Tracker duldet oder unterstützt keine Aktivitäten, die illegal sind, die Rechte anderer verletzen, den Ruf von Bill Tracker schädigen oder schädigen oder dazu führen könnten, dass Bill Tracker gegenüber Dritten haftbar gemacht wird. Zumindest nicht
        Verwenden Sie die App, um:\n\n
Gegen Gesetze, Vorschriften, Anordnungen oder Verordnungen verstoßen, einschließlich durch Handlungen, die zu strafrechtlicher, zivilrechtlicher, administrativer oder behördlicher Haftung und/oder Bußgeldern führen;\n\n
Veröffentlichen oder teilen Sie Inhalte, die illegal oder unangemessen sind oder sein könnten, einschließlich Material, das verleumderisch, obszön, belästigend, anstößig, betrügerisch, anstößig oder verletzend sein kann;\n\n
Übertragung von Viren, Trojanern oder anderer störender oder schädlicher Software oder Daten;\n\n
Unaufgeforderte oder nicht autorisierte Werbung, wie z. B. Spam, senden;\n\n
Ihre Zugehörigkeit zu Bill Tracker nachahmen oder falsch darstellen;\n\n
Die App zu reproduzieren, zu modifizieren, weiterzuverkaufen, zu lizenzieren oder kostenlosen oder unbefugten Zugriff darauf zu gewähren oder die App auf einem File-Sharing-, virtuellen Desktop- oder Anwendungs-Hosting-Dienst verfügbar zu machen;\n\n
Versuchen Sie, die App in irgendeiner Weise zurückzuentwickeln, zu dekompilieren oder zu disassemblieren;\n\n
Beteiligen Sie sich an unbefugtem Zugriff, Überwachung, Störung oder Nutzung der App oder von Konten Dritter, Informationen (einschließlich personenbezogener Daten), Computern, Systemen oder Netzwerken, einschließlich Scraping oder Herunterladen von Inhalten
        gehört nicht dir;\n\n</string>
    <string name="tac9">Verwenden Sie die App für allgemeine Archivierungs- oder Sicherungszwecke; oder\n\n
Ermutigen oder ermöglichen Sie einer anderen Person, eines der oben genannten Dinge zu tun oder anderweitig gegen diese Vereinbarung zu verstoßen.\n\n
Wir bei Bill Tracker nehmen Urheberrechte ernst. Wir respektieren die Urheberrechte anderer und erwarten dasselbe von Ihnen. Wenn Sie wiederholt die Urheberrechte anderer verletzen, können wir Ihr Konto kündigen.\n
Bill Tracker kann Ihre Nutzung der App aufgrund unseres begründeten Verdachts beenden, dass Ihre Aktivitäten, Geschäfte oder Produkte anstößig sind oder eine der oben beschriebenen verbotenen Nutzungen fördern, unterstützen oder sich daran beteiligen.\n
Bill Tracker kann (ist aber nicht dazu verpflichtet) die Nutzung der App oder der Inhalte überwachen und Inhalte bearbeiten oder entfernen. Wir können alle Informationen offenlegen, die erforderlich sind, um unseren gesetzlichen Verpflichtungen nachzukommen, Bill Tracker oder seine Kunden zu schützen,
        oder die App richtig bedienen.\n\n
Gemeinschaftsforen; Feedback\n\n
Möglicherweise können Sie über unsere App mit anderen kommunizieren, aber seien Sie bitte respektvoll. Ihre Vorschläge zur Verbesserung unserer App können von uns frei verwendet werden.\n</string>
    <string name="tac10">Die App kann ein Community-Forum oder andere soziale Funktionen enthalten, die es Ihnen ermöglichen, Inhalte und Informationen mit anderen Benutzern der App und der Öffentlichkeit auszutauschen. Bill Tracker unterstützt nicht und ist nicht verantwortlich für den Inhalt in
        diese Community-Foren. Bitte seien Sie respektvoll, wenn Sie mit anderen Benutzern interagieren. Geben Sie keine Informationen preis, die Sie nicht öffentlich machen möchten. Benutzer können Hypertext-Links zu Inhalten Dritter posten, für die Bill Tracker
        ist nicht verantwortlich.\n
Sie können Bill Tracker Ihr Feedback, Ihre Vorschläge oder Ideen für die App zukommen lassen. Sie gewähren Bill Tracker eine unbefristete, weltweite, vollständig übertragbare, unterlizenzierbare, unwiderrufliche, vollständig bezahlte, gebührenfreie Lizenz zur Nutzung Ihres Feedbacks,
        Vorschläge und Ideen in irgendeiner Weise, einschließlich zukünftiger Änderungen der App, anderer Produkte oder Dienstleistungen, Werbe- oder Marketingmaterialien.\n\n
Kündigung\n\n
Sie können Ihr Konto kündigen und Bill Tracker kann Ihre Nutzung der App aussetzen oder beenden. Bei mobilen Apps kann das Entfernen der App Ihr ​​Abonnement nicht kündigen oder Ihre Daten löschen.\n
Diese Vereinbarung gilt, bis Ihr Abonnement abläuft oder Sie Ihr Konto kündigen oder Bill Tracker diese Vereinbarung (oder Ihr Konto) kündigt. Bill Tracker kann diese Vereinbarung (und Ihr Konto) kündigen oder die App unter aussetzen
        jederzeit nach unserem Ermessen.\n
Bitte beachten Sie, dass das Entfernen einer mobilen App von Bill Tracker von Ihrem Gerät möglicherweise nicht Ihr Abonnement kündigt oder Ihre Daten löscht.\n\n
Auswirkung der Kündigung\n\n</string>
    <string name="tac11">Sie müssen die Nutzung der App einstellen, sobald Ihr Abonnement abläuft oder Sie Ihr Konto kündigen (oder wenn diese Vereinbarung oder Ihr Konto gekündigt wird).\n
Nach Ablauf Ihres Abonnements oder Kündigung Ihres Kontos oder der Kündigung Ihres Kontos oder dieser Vereinbarung durch Bill Tracker müssen Sie die Nutzung der App sofort einstellen und alle Gebühren für die verwendete App bezahlen. Kein Ablauf bzw
        Die Kündigung wirkt sich auf Ihre Verpflichtung aus, alle fälligen oder bis zum Wirksamkeitsdatum des Ablaufs oder der Kündigung angefallenen Gebühren zu zahlen, oder berechtigt Sie zu einer Rückerstattung.\n\n
Überleben\n\n
Es gibt einige Teile dieser Vereinbarung, die nach der Beendigung weiterhin gelten.\n
Die folgenden Abschnitte überdauern jede Kündigung, Einstellung oder Löschung der App oder Ihres Kontos: „Ihre personenbezogenen Daten“, „Zahlung und Stornierungen“ (in Bezug auf fällige und unbezahlte Gebühren), „Inhalte und Daten“,
        „Community-Foren; Feedback“, „Wirkung der Kündigung“, „Haftungsausschlüsse“, „Haftungsbeschränkung“, „Haftungsverpflichtungen“, „Streitigkeiten“ und „Allgemeine Bedingungen (Verschiedenes)“.\n\n
Bill Tracker-Kommunikation\n\n
Wir können Sie von Zeit zu Zeit kontaktieren, um Sie bei der Verwendung der App zu unterstützen.\n
Um Sie angemessen unterstützen und bedienen zu können, müssen wir Sie gelegentlich erreichen und kontaktieren, und zwar auf verschiedene Weise, z. B. per Textnachricht, E-Mail oder Messaging-Funktion in der App. Wir möchten Ihnen Möglichkeiten bieten
        für den Erhalt von Mitteilungen von uns, und als solches können Sie sich für den Erhalt bestimmter Arten von Mitteilungen von uns an- oder abmelden oder sich anmelden, um bestimmte Arten von Mitteilungen von uns zu erhalten, je nach App. Du wirst brauchen
        Benachrichtigen Sie uns über Änderungen Ihrer Kontaktdaten, um sicherzustellen, dass Ihre Einstellungen aktualisiert werden.\n\n
Kontoinformationen von Drittanbietern\n\n</string>
    <string name="tac12">Bill Tracker ist nicht verantwortlich für Kontoinformationen, die von Dritten stammen.\n
Wenn Sie Bill Tracker anweisen, Ihre Kontoinformationen von Dritten abzurufen, erteilen Sie Bill Tracker eine eingeschränkte Vollmacht, auf die Dienste von Drittanbietern zuzugreifen, um diese Kontoinformationen abzurufen. Bill Tracker wird sein
        als Ihr Vertreter handeln und nicht im Namen des Dritten handeln.\n
Bill Tracker überprüft die Kontoinformationen von Drittanbietern nicht auf Richtigkeit und ist nicht verantwortlich für Probleme oder Kosten, die sich aus solchen Kontoinformationen ergeben, einschließlich Ungenauigkeiten, Fehlern, Verzögerungen oder Nichtlieferung. Zur Klarheit,
        Bill Tracker ist nicht verantwortlich für Zahlungsverarbeitungsfehler oder Gebühren, die sich aus ungenauen Kontoinformationen ergeben, die von Dritten bereitgestellt werden.\n\n
Haftungsausschluss\n\n
Wir geben keine Garantien für die App, außer wie ausdrücklich in dieser Vereinbarung angegeben.\n
Die einzigen Gewährleistungen, die wir für die App geben, sind (1) in dieser Vereinbarung oder (2) gemäß den geltenden Gesetzen vorgesehen. Die App wird ansonsten „wie besehen“ bereitgestellt, und wir übernehmen keine weiteren Gewährleistungen für die App. Sofern nicht gesetzlich vorgeschrieben,
        Wir geben keine stillschweigenden Garantien, wie z. B. die stillschweigenden Garantien der Marktgängigkeit, Eignung für einen bestimmten Zweck oder Nichtverletzung. Wir garantieren nicht, dass die App fehlerfrei, sicher oder frei von Viren oder Viren ist</string>
    <string name="tac13">andere schädliche Bestandteile. Wir geben auch keine Garantien in Bezug auf Datenverlust oder die Genauigkeit, Zuverlässigkeit oder Verfügbarkeit der App oder von Inhalten (einschließlich Inhalten) oder Informationen, die darin verfügbar gemacht werden
        die App. Wenn die Ausschlüsse für stillschweigende Gewährleistungen nicht auf Sie zutreffen, sind alle stillschweigenden Gewährleistungen auf sechzig (60) Tage ab dem Datum des Kaufs oder der Lieferung der App beschränkt, je nachdem, was früher eintritt.\n\n
Haftungsbeschränkung\n\n
Unsere Haftung ist begrenzt, wenn es um Probleme mit unserer App geht.\n
Abgesehen von den in dieser Vereinbarung beschriebenen Rechten und Pflichten und soweit nach geltendem Recht zulässig, ist Bill Tracker nicht für Verluste verantwortlich.\n
Die Bill Tracker-App wird kostenlos zur Verfügung gestellt, und Sie verstehen und erklären sich damit einverstanden, dass Bill Tracker nicht für Schäden haftbar gemacht wird, die durch das Herunterladen, die Verwendung oder die Installation der App oder entstehen
        alle von Bill Tracker angebotenen Dienste Dritter.\n
Die Bill Tracker-Parteien sind nicht verantwortlich für Folgendes:\n\n
Verlust von Daten, Gewinnen, Einnahmen, Geschäftsmöglichkeiten, Goodwill oder erwarteten Einsparungen;\n\n
Indirekter, zufälliger oder Folgeschaden; oder\n\n
Strafschadensersatz.\n\n</string>
    <string name="tac14">Die oben genannten Einschränkungen gelten auch dann, wenn die Bill Tracker-Parteien auf die Möglichkeit solcher Schäden hingewiesen wurden. Diese Vereinbarung legt Ihr ausschließliches Rechtsmittel in Bezug auf die App und ihre Nutzung fest.\n
Wenn Sie rechtlich von bestimmten Verantwortlichkeiten, einschließlich Freistellung, befreit sind, gelten diese Verantwortlichkeiten im Rahmen dieser Vereinbarung nicht für Sie. Beispielsweise genießen die Vereinten Nationen gewisse Immunitäten von rechtlichen Verpflichtungen
        und diese Vereinbarung setzt diese Immunitäten nicht außer Kraft.\n\n
Schadensersatzverpflichtungen\n\n
Wenn uns jemand verklagt, weil Sie die App rechtswidrig verwendet oder unsere Regeln nicht befolgt haben, sind Sie für alle Schäden verantwortlich, die uns entstehen.\n
Sie halten die Bill Tracker-Parteien schad- und klaglos für alle Verluste, Schäden, Urteile, Bußgelder, Kosten und Ausgaben (einschließlich Anwaltskosten) im Zusammenhang mit Ansprüchen, die sich aus oder im Zusammenhang mit Ihrer rechtswidrigen oder
        unbefugte Nutzung der App oder Verletzung dieser Vereinbarung. Bill Tracker behält sich das Recht vor, nach eigenem Ermessen und auf eigene Kosten die ausschließliche Verteidigung und Kontrolle von Ansprüchen zu übernehmen. Sie stimmen vernünftigerweise zu
        kooperieren, wie von Bill Tracker gefordert, bei der Abwehr von Ansprüchen.\n\n
Streitigkeiten\n\n
Für den Fall, dass wir nicht in der Lage sind, Streitigkeiten durch einen informellen Dialog beizulegen, hilft uns ein externer Schiedsrichter oder ein Gericht für geringfügige Forderungen bei der Beilegung etwaiger Streitigkeiten, die wir haben könnten, und alle Streitigkeiten werden auf individueller Basis beigelegt
        und nicht als Sammelklage.\n\n
Wenn Sie ein US-Kunde sind:\n\n</string>
    <string name="tac15">Sie und Bill Tracker stimmen zu, dass, außer wie unten angegeben, alle Streitigkeiten, Ansprüche oder Kontroversen, die sich aus oder in irgendeiner Weise mit der App oder dieser Vereinbarung (ein „Anspruch“) ergeben, durch ein verbindliches Schiedsverfahren oder geringfügige Ansprüche entschieden werden
        Gericht, statt bei Gerichten der allgemeinen Gerichtsbarkeit.
Entweder Sie oder Bill Tracker können versuchen, eine Forderung vor einem Gericht für geringfügige Forderungen beizulegen, wenn alle Anforderungen des Gerichts für geringfügige Forderungen erfüllt sind. Entweder Sie oder Bill Tracker können versuchen, eine Forderung vor einem Gericht für geringfügige Forderungen beizulegen
        in Ihrem Wohnsitzbezirk oder dem Gericht für geringfügige Forderungen in der Nähe Ihres Wohnsitzes, und Sie können auch einen Anspruch vor einem Gericht für geringfügige Forderungen beim Superior Court of California, County of Santa Clara, geltend machen.
Ein Schiedsverfahren ist informeller als eine Klage vor Gericht. Bei der Schiedsgerichtsbarkeit wird ein neutraler Schiedsrichter anstelle eines Richters oder einer Jury eingesetzt, kann eine begrenztere Offenlegung als vor Gericht ermöglichen und unterliegt einer sehr begrenzten Überprüfung durch Gerichte. Schiedsrichter
        kann denselben Schadensersatz und Rechtsschutz zusprechen, den ein Gericht zusprechen kann. Sie stimmen zu, dass der U.S. Federal Arbitration Act die Auslegung und Durchsetzung dieser Bestimmung zu Schiedsverfahren regelt und dass Sie und Bill Tracker beide dies sind</string>
    <string name="tac16">Verzicht auf das Recht auf ein Geschworenenverfahren oder auf Teilnahme an einer Sammelklage. Diese Schlichtungsbestimmung gilt auch nach Beendigung dieser Vereinbarung und/oder der Kündigung Ihres Kontos.
Wenn Sie sich für ein Schiedsverfahren entscheiden, müssen Sie Bill Tracker zunächst eine schriftliche Mitteilung über Ihren Anspruch („Anspruchsmitteilung“) senden. Die Schadensmeldung an Bill Tracker sollte an unseren registrierten Vertreter Corporation Service Company gesendet werden,
        251 Little Falls Drive, Wilmington, DE 19808. Die Forderungsmitteilung sollte sowohl die Postanschrift als auch die E-Mail-Adresse enthalten, die Bill Tracker verwenden soll, um Sie zu kontaktieren. Wenn sich Bill Tracker für ein Schiedsverfahren entscheidet, wird es das tun
        Senden Sie per Einschreiben eine schriftliche Forderungsmitteilung an Ihre hinterlegte Adresse. Eine Forderungsmitteilung, ob von Ihnen oder von Bill Tracker gesendet, muss (a) die Art und Grundlage der Forderung oder Streitigkeit beschreiben; und (b) darzulegen
        bestimmte Höhe des Schadensersatzes oder andere beantragte Abhilfe.
Sie und Bill Tracker stimmen darin überein, dass informelle Bemühungen in gutem Glauben zur Beilegung von Streitigkeiten oft zu einem schnellen, kostengünstigen und für beide Seiten vorteilhaften Ergebnis führen können. Sie und Bill Tracker einigen sich daher darauf, dass nach Versendung einer Mahnung aber
        bevor Sie oder Bill Tracker ein Schiedsverfahren einleiten oder eine Klage vor einem Gericht für geringfügige Forderungen gegen den anderen einreichen, werden wir uns persönlich per Telefon oder Videokonferenz treffen, um uns nach Treu und Glauben miteinander zu beraten
        versuchen, alle von dieser Vereinbarung abgedeckten Ansprüche informell zu lösen. Wenn Sie von einem Rechtsbeistand vertreten werden, kann Ihr Rechtsbeistand ebenfalls an der Konferenz teilnehmen, aber Sie stimmen zu, an der Konferenz vollständig teilzunehmen. Ebenso wenn</string>
    <string name="tac17">Bill Tracker wird durch einen Rechtsbeistand vertreten, sein Rechtsbeistand kann ebenfalls an der Konferenz teilnehmen, aber Bill Tracker stimmt zu, dass ein Vertreter des Unternehmens vollständig an der Konferenz teilnimmt. Die Verjährungsfrist und evtl
        Anmeldegebührenfristen werden ausgesetzt, während sich die Parteien an dem in diesem Absatz vorgeschriebenen informellen Streitbeilegungsverfahren beteiligen.
Wenn wir innerhalb von sechzig (60) Tagen nach Erhalt der Forderungsmitteilung keine Einigung zur Lösung des Anspruchs erzielen, können Sie oder Bill Tracker ein Schiedsverfahren einleiten, indem Sie einen Schiedsantrag stellen oder alternativ per
        Einreichung einer Klage beim Gericht für geringfügige Forderungen. Sie stimmen zu, dass Sie kein Schiedsverfahren einleiten oder eine Forderung vor einem Gericht für geringfügige Forderungen einreichen dürfen, es sei denn, Sie und Bill Tracker sind nicht in der Lage, die Forderung innerhalb von sechzig (60) Tagen nach uns zu lösen
        Ihre ausgefüllte Schadensmeldung erhalten haben und Sie sich nach Treu und Glauben bemüht haben, Ihren Anspruch während dieser Zeit direkt mit Bill Tracker zu lösen. Wenn eine Forderung für ein Bagatellgericht qualifiziert ist, aber eine Partei eine Klage einreicht
        Schlichtungsverfahren vereinbaren Sie und Bill Tracker, dass jede Partei sich dafür entscheiden kann, die Forderung stattdessen vor einem Gericht für geringfügige Forderungen und nach schriftlicher Mitteilung über die Wahl einer Partei bei der American Arbitration Association beilegen zu lassen
        („AAA“) wird das Schiedsverfahren administrativ beenden. Alle Streitigkeiten darüber, ob eine Forderung für ein Gericht für geringfügige Forderungen qualifiziert ist, werden von diesem Gericht und nicht von einem Schiedsrichter beigelegt. Im Falle einer solchen Streitigkeit
        das Schiedsverfahren bleibt geschlossen, bis das Gericht für geringfügige Forderungen entschieden hat, dass die Forderung in einem Schiedsverfahren verhandelt werden soll. Sie können ein Mitteilungsformular und ein Formular zur Einleitung eines Schiedsverfahrens herunterladen oder kopieren</string>
    <string name="tac18">unter www.adr.org oder telefonisch unter 1-800-778-7879. Das Schiedsverfahren wird von der AAA vor einem einzigen AAA-Schiedsrichter gemäß den Regeln der AAA durchgeführt, die unter www.adr.org oder telefonisch unter 1-800-778-7879 verfügbar sind, außer
        wie durch diese Vereinbarung geändert. Sofern Bill Tracker und Sie nichts anderes vereinbaren, finden alle Schiedsverfahren im Bezirk (oder der Gemeinde) Ihres Wohnsitzes oder der Postanschrift statt, die Sie in Ihrer Forderungsmitteilung angegeben haben.
Der Schiedsrichter ist entweder (1) ein pensionierter Richter oder (2) ein Rechtsanwalt, der speziell für die Ausübung des Rechts im Bundesstaat Kalifornien oder im Bundesstaat Ihres Wohnsitzes zugelassen ist, und wird von den Parteien aus der nationalen Liste der AAA ausgewählt
        Schiedsrichter. Der Schiedsrichter wird nach folgendem Verfahren ausgewählt: (a) Die AAA sendet den Parteien eine Liste mit fünf Kandidaten, die diese Kriterien erfüllen; (b) wenn sich die Parteien nicht auf einen Schiedsrichter aus der Liste einigen können,
        jede Partei muss ihre Liste innerhalb von 10 Tagen an die AAA zurücksenden, wobei sie bis zu zwei Kandidaten streicht und die verbleibenden Kandidaten in der Reihenfolge ihrer Präferenz einordnet; © Die AAA ernennt den Kandidaten mit der höchsten Punktzahl zum Schiedsrichter
        aggregiertes Ranking; und (d) falls die Ernennung aus irgendeinem Grund nicht gemäß diesem Verfahren erfolgen kann, kann die AAA bei der Ernennung des Schiedsrichters nach eigenem Ermessen vorgehen. Der Schiedsrichter ist an diese Vereinbarung gebunden. Außer
        Wie nachstehend anders angegeben, obliegt es dem Schiedsrichter, alle Fragen zu entscheiden, einschließlich Fragen in Bezug auf den Geltungsbereich und die Durchsetzbarkeit dieser Schiedsbestimmung.</string>
    <string name="tac19">Die Parteien vereinbaren, dass in jedem Schiedsverfahren eine Verwaltungskonferenz mit der AAA abgehalten wird und Sie und ein Vertreter des Bill Tracker-Unternehmens per Telefon an der Verwaltungskonferenz teilnehmen. Wenn du
        nicht zur Verwaltungskonferenz erscheinen, unabhängig davon, ob Ihr Anwalt anwesend ist, wird die AAA das Schiedsverfahren unbeschadet administrativ beenden, es sei denn, Sie weisen einen triftigen Grund nach, warum Sie nicht erschienen sind
        an der Konferenz teilnehmen können.
Der Schiedsrichter erlässt eine begründete schriftliche Entscheidung, die ausreicht, um die wesentlichen Feststellungen und Schlussfolgerungen zu erläutern, auf denen der Schiedsspruch basiert. Der Schiedsspruch ist nur zwischen den Parteien bindend und hat keine ausschließende Wirkung
        jedes andere Schiedsverfahren oder andere Verfahren, an dem eine andere Partei beteiligt ist. Bill Tracker wird nicht versuchen, seine Anwaltsgebühren und -kosten im Schiedsverfahren von Ihnen zurückzufordern, es sei denn, der Schiedsrichter stellt fest, dass entweder die Substanz Ihrer
        Der Anspruch oder die in Ihrem Antrag auf Schlichtung angestrebte Abhilfe war leichtfertig oder wurde zu einem unangemessenen Zweck erhoben (gemessen an den Standards der Bundeszivilprozessordnung 11(b)). Urteil über jede Auszeichnung kann sein
        bei jedem zuständigen Gericht eingetragen werden. Diese Schiedsvereinbarung hindert keine Partei des Schiedsverfahrens daran, zu irgendeinem Zeitpunkt einstweilige Verfügungen oder andere Formen des billigkeitsrechtlichen Rechtsschutzes zur Unterstützung eines Schiedsverfahrens bei einem Gericht zu beantragen
        der zuständigen Gerichtsbarkeit, einschließlich der Frage, ob ein Antrag auf ein Schiedsverfahren unter Verletzung dieser Vereinbarung gestellt wird.</string>
    <string name="tac20">Sofern Sie oder Bill Tracker nicht versuchen, einen Anspruch vor einem Gericht für geringfügige Forderungen beizulegen, entscheidet der Schiedsrichter über alle Haftungsfragen in Bezug auf die Begründetheit eines von Ihnen oder Bill Tracker geltend gemachten Anspruchs und kann eine Feststellungs- oder Unterlassungsverfügung erlassen
        Rechtsbehelfe nur zugunsten der einzelnen Partei, die Rechtsbehelfe beantragt, und nur in dem Umfang, der erforderlich ist, um Rechtsbehelfe zu leisten, die durch den individuellen Anspruch dieser Partei gerechtfertigt sind. Soweit Sie oder Bill Tracker sich mit einem Anspruch durchsetzen und versuchen
        öffentlicher Unterlassungsanspruch (d. h. Unterlassungsanspruch, der den Hauptzweck und die Wirkung hat, rechtswidrige Handlungen zu verbieten, die der Öffentlichkeit künftig Schaden zufügen könnten), müssen die Berechtigung und der Umfang eines solchen Rechtsschutzes sein
        vor einem zuständigen Zivilgericht und nicht in einem Schiedsverfahren verhandelt. Die Parteien vereinbaren, dass Rechtsstreitigkeiten in Bezug auf öffentliche Unterlassungsansprüche ausgesetzt werden, bis das Ergebnis der Verdienste einer Person vorliegt
        Ansprüche im Schiedsverfahren. Bevor ein zuständiges Gericht einen öffentlichen Unterlassungsanspruch erlässt, überprüft es die Tatsachenfeststellungen des Schiedsspruchs, zu denen eine einstweilige Verfügung ergehen würde, ohne Rücksicht auf die</string>
    <string name="tac21">Schiedsrichter.
Die Zahlung aller Anmelde-, Verwaltungs- und Schiedsrichtergebühren unterliegt den AAA-Regeln. Sie müssen die anfängliche Anmeldegebühr von AAA zahlen, aber Bill Tracker erstattet Ihnen diese Anmeldegebühr am Ende des
        Schlichtung, soweit sie die Gebühr für das Einreichen einer Beschwerde bei einem Bundes- oder Staatsgericht in Ihrem Wohnsitzbezirk oder in Santa Clara County, Kalifornien, übersteigt. Wenn der Schiedsrichter feststellt, dass entweder die Substanz Ihrer
        Der Anspruch oder die in Ihrem Schiedsgerichtsantrag angestrebte Abhilfe war leichtfertig oder wurde zu einem unangemessenen Zweck erhoben (gemessen an den Standards der Bundeszivilprozessordnung 11(b)), dann die Zahlung aller Kosten
        Die Gebühren unterliegen den AAA-Regeln und Bill Tracker erstattet Ihre ursprüngliche Anmeldegebühr nicht. Die Parteien vereinbaren, dass die AAA nach eigenem Ermessen die Höhe oder den Zeitpunkt von Verwaltungs- oder Schiedsgebühren ändern kann
        gemäß den AAA-Regeln fällig, sofern dies angemessen erscheint, vorausgesetzt, dass eine solche Änderung die AAA-Gebühren für Sie oder Bill Tracker nicht erhöht und Sie und Bill Tracker auf Einwände gegen eine solche Gebührenänderung verzichten.
Sie und Bill Tracker stimmen zu, dass jeder Anspruch gegen den anderen nur in Ihrer oder seiner individuellen Eigenschaft geltend machen kann und nicht als Kläger oder Sammelkläger in einem angeblichen Sammel- oder Vertreterverfahren. Außerdem, wenn Sie haben</string>
    <string name="tac22">gewählte Schlichtung, sofern Sie und Bill Tracker nichts anderes vereinbaren, darf der Schlichter die Ansprüche einer anderen Person nicht mit Ihren Ansprüchen konsolidieren und darf nicht anderweitig den Vorsitz in irgendeiner Form eines Vertreters führen oder
        Klassenverfahren. Wenn Bill Tracker der Ansicht ist, dass eine Forderung, die Sie in einem Schiedsverfahren oder vor Gericht eingereicht haben, nicht mit den Einschränkungen in diesem Absatz vereinbar ist, stimmen Sie zu, dass Bill Tracker eine Anordnung von a
        Gericht, um festzustellen, ob Ihre Forderung in den Geltungsbereich des Verzichts auf Sammelklagen fällt. Wenn sich herausstellt, dass dieser Verzicht auf Sammelklagen nicht durchsetzbar ist, ist der gesamte Abschnitt zu Streitfällen null und nichtig.\n\n
Allgemeine Geschäftsbedingungen (Sonstiges)\n\n
Geltendes Recht\n\n
Die Gesetze von Texas regeln diese Vereinbarung und alle Streitigkeiten, die sich daraus ergeben können.\n
Das texanische Recht und der Federal Arbitration Act regeln alle Streitigkeiten, die sich aus oder im Zusammenhang mit der App, dieser Vereinbarung und allen zusätzlichen Bedingungen ergeben, unabhängig von Kollisionsnormen.\n\n
Globale Handels- und Exportbeschränkungen\n\n</string>
    <string name="tac23">Sie dürfen die App nach den Gesetzen der USA und anderer anwendbarer Gebiete verwenden. Die App darf nicht in Länder exportiert werden, die von der US-Regierung mit einem Embargo belegt sind.\n
Sie stimmen zu, dass es Ihnen und allen, die App verwenden, einschließlich der zugehörigen Website, Online-Dienste und mobilen Apps, nicht untersagt ist, die App gemäß den Gesetzen und Vorschriften der Vereinigten Staaten oder anderer anwendbarer Gesetze und Vorschriften zu verwenden
        Zuständigkeit. Beispielsweise stehen Sie nicht auf der Liste der Specially Designated Nationals des US-Finanzministeriums oder einem anderen ähnlichen Verbot. Sie erkennen an, dass die App Einschränkungen unterliegen kann unter
        geltende US-Exportkontrollgesetze und -vorschriften. Sie erklären sich damit einverstanden, dass Sie diese Exportkontroll- und Sanktionsgesetze und -vorschriften einhalten und keinen Teil der App übertragen oder bereitstellen, wenn dies zuwiderläuft
        diese Gesetze und Vorschriften direkt oder indirekt.\n\n
Staatliche Endnutzer von Software\n\n
Selbst wenn Sie ein staatlicher Endbenutzer sind, sind Ihre Rechte an der Software auf das beschränkt, was in dieser Vereinbarung beschrieben ist.\n</string>
    <string name="tac24">Die Software ist ein „Handelsgegenstand“ gemäß Definition in FAR 2.101 und besteht aus „kommerzieller Computersoftware“, wie dieser Begriff in FAR 12.212 und DFARS 227.7202 verwendet wird. Wenn die Software von oder im Auftrag erworben wird
        der US-Regierung, dann sind, wie in FAR 12.212 und DFARS 227.7202-1 bis 227.7202-4 vorgesehen, die Rechte der US-Regierung an der Software nur die in dieser Vereinbarung festgelegten.\n\n
Verzicht\n\n
Wenn wir auf einige unserer Rechte aus dieser Vereinbarung verzichten, bedeutet dies nicht, dass wir auf unsere Rechte unter anderen Umständen verzichten.\n
Das Versäumnis von Bill Tracker, eines seiner Rechte zu handeln oder durchzusetzen, stellt keinen Verzicht auf eines unserer Rechte dar. Jeder Verzicht von Bill Tracker auf eine der Bestimmungen in der Vereinbarung muss schriftlich erfolgen und von einem ordnungsgemäß unterzeichnet werden
        Bevollmächtigter von Bill Tracker.\n\n
Auftrag\n\n</string>
    <string name="tac25">Sie können diese Vereinbarung oder Ihr Recht zur Nutzung der App nicht ohne unsere Erlaubnis an jemand anderen übertragen.\n
Bill Tracker kann diese Vereinbarung jederzeit ohne Mitteilung an Sie an eine beliebige Partei abtreten. Sie dürfen Ihre Rechte aus dieser Vereinbarung ohne unsere Zustimmung weder kraft Gesetzes noch anderweitig abtreten. Jegliche Versuche, dies zu tun, ohne
        unsere Zustimmung wird ungültig.\n\n
Trennbarkeit\n\n
Wenn ein Gericht eine Bestimmung dieser Vereinbarung aufhebt, bleiben die anderen Bestimmungen davon unberührt.\n
Wenn eine Bestimmung dieser Vereinbarung aus irgendeinem Grund rechtswidrig, nichtig oder nicht durchsetzbar ist, wird diese Bestimmung aufgehoben und die verbleibenden Bestimmungen bleiben in vollem Umfang in Kraft.\n\n
Kontaktinformationen\n\n
Wenn Sie Fragen zur App oder zu dieser Vereinbarung haben, wenden Sie sich bitte an support@billtracker.us</string>
    <string name="NotificationsOn">Aktivieren Sie Benachrichtigungen</string>
    <string name="notificationsOff">Schalten Sie Benachrichtigungen aus</string>
    <string name="billerExists">Ein Rechnungssteller mit diesem Namen existiert bereits</string>
    <string name="nameTooShort">Der Name des Rechnungsstellers ist zu kurz</string>
    <string name="websiteTooShort">Website-Adresse ist zu kurz</string>
    <string name="enterValidWebsite">Bitte geben Sie eine gültige Website ein</string>
    <string name="totalBillersAdded">Insgesamt hinzugefügte Rechnungssteller:</string>
    <string name="lastPaymentMadeOn">Letzte Zahlung am:</string>
    <string name="noPaymentsAreDue">Es sind keine Zahlungen fällig</string>
    <string name="yourDtiRatingGood">Ihre DTI-Bewertung: Gut</string>
    <string name="lendersPreferAbove50">Kreditgeber bevorzugen im Allgemeinen eine DTI unter 50 Prozent. Gut gemacht!</string>
    <string name="yourDtiRatingExcellent">Ihre DTI-Bewertung: Ausgezeichnet</string>
    <string name="dtiIsBelowLimit">Ihr DTI liegt bei den meisten Kreditgebern deutlich unter dem Limit. Gut gemacht!</string>
    <string name="dtiRatingIsFair">Ihre DTI-Bewertung: Ausreichend</string>
    <string name="dtiTooHigh">Ihr DTI liegt leicht über dem empfohlenen Schwellenwert von 50 Prozent. Möglicherweise haben Sie Schwierigkeiten, einen Kredit zu erhalten.</string>
    <string name="dtiRatingPoor">Ihre DTI-Bewertung: Schlecht</string>
    <string name="dtiIsWayTooHigh">Ihre DTI liegt deutlich über der empfohlenen Schwelle von 50 Prozent, und Sie werden wahrscheinlich Schwierigkeiten haben, einen Kredit zu erhalten.</string>
    <string name="myStats">Meine Statistiken</string>
    <string name="noPaymentsDue">Es sind keine Zahlungen fällig</string>
    <string name="noPaymentsFound">Basierend auf Ihren ausgewählten Kriterien wurden keine Zahlungen gefunden.</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">NEIN</string>
    <string name="notSixCharacters">x Mindestens 6 Zeichen lang</string>
    <string name="isSixCharacters">Mindestens 6 Zeichen</string>
    <string name="noCapitalLetter">x Großbuchstabe</string>
    <string name="isCapitalLetter">Großbuchstabe</string>
    <string name="noLowercaseLetter">x Kleinbuchstabe</string>
    <string name="isLowercaseLetter">Kleinbuchstabe</string>
    <string name="noNumber">x-Nummer</string>
    <string name="isNumber">Nummer</string>
    <string name="passwordsDontMatch">x Passwörter stimmen nicht überein</string>
    <string name="passwordsMatch">Passwörter stimmen überein</string>
    <string name="billerAlreadyExists">Ein Rechnungssteller mit diesem Namen existiert bereits</string>
    <string name="billerNameIsTooShort">Der Name des Rechnungsstellers ist zu kurz</string>
    <string name="tooShort">Zu kurz</string>
    <string name="enterAValidEmailAddress">Geben sie eine gültige E-Mail-Adresse an</string>
    <string name="noUppercaseLetter">X Mindestens ein Großbuchstabe</string>
    <string name="isUppercaseLetter">Mindestens ein Großbuchstabe</string>
    <string name="notOneLowercase">X Mindestens ein Kleinbuchstabe</string>
    <string name="isOneLowercase">Mindestens ein Kleinbuchstabe</string>
    <string name="notOneNumber">X Mindestens eine Zahl</string>
    <string name="isOneNumber">Mindestens eine Nummer</string>
    <string name="invalidLogin">ungültiger Benutzername oder Passwort</string>
    <string name="dueYesterday">Gestern fällig</string>
    <string name="dueToday">Heute fällig</string>
    <string name="dueTomorrow">Bis morgen</string>
    <string name="unmarkAsPaid">Markierung als bezahlt aufheben</string>
    <string name="markAsPaid">Als bezahlt markieren</string>
    <string name="continueNow">Weitermachen</string>
    <string name="splitRegex">%\\$/</string>
    <string name="statusOpen">Status: Offen</string>
    <string name="statusClosed">Zustand: Geschlossen</string>
    <string name="namemustBe3Characters">Der Name muss mindestens 3 Zeichen lang sein</string>
    <string name="emailTooShort">E-Mail ist zu kurz</string>
    <string name="enterValidEmail">Bitte geben Sie eine gültige E-Mail-Adresse ein</string>
    <string name="usernameAvailable">Benutzername ist verfügbar</string>
    <string name="usernameUnavailable">Nutzername ist nicht verfügbar</string>
    <string name="a">Bill Tracker benötigt Ihre Erlaubnis, um Push-Benachrichtigungen zu senden, wenn Ihre Rechnungen fällig sind</string>
    <string name="b">Wählen Sie Weiter, um Ihre App-Einstellungen zu öffnen und Benachrichtigungen einzuschalten</string>
    <string name="c">Benachrichtigungseinstellungen</string>
    <string name="d">Benachrichtigungen ermöglichen es der Bill Tracker App, Push-Benachrichtigungen zu senden, wenn Ihre Rechnungen fällig sind. Aktivieren Sie Push-Benachrichtigungen und verpassen Sie nie wieder ein Fälligkeitsdatum!</string>
    <string name="e">Benachrichtigungen sind derzeit aktiviert</string>
    <string name="f">Benachrichtigungen sind derzeit deaktiviert</string>
    <string name="g">Schalten Sie Benachrichtigungen aus</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="h">Gehen Sie zurück zur vorherigen Seite</string>
    <string name="i">Screenshot von Benachrichtigungen</string>
    <string name="j">Geben Sie Ihre Rechnungsdaten ein</string>
    <string name="k">Name des Rechnungsstellers:</string>
    <string name="l">Der Name des Rechnungsstellers ist zu kurz</string>
    <string name="m">Kategorie:</string>
    <string name="n">Webseite:</string>
    <string name="o">Website ist zu kurz</string>
    <string name="dueDate">Geburtstermin:</string>
    <string name="dueDateCantBeBlank">Fälligkeitsdatum darf nicht leer sein</string>
    <string name="amountDue">Offener Betrag:</string>
    <string name="amountDueCantBeBlank">Der fällige Betrag darf nicht leer sein</string>
    <string name="amountDue1">Offener Betrag:</string>
    <string name="frequency">Frequenz:</string>
    <string name="recurring">Wiederkehrend:</string>
    <string name="submitBiller">Rechnungssteller einreichen</string>
    <string name="billerAddedSuccessfully">Ihr Rechnungssteller wurde erfolgreich hinzugefügt!</string>
    <string name="hereAreTheDetails">Hier sind die Details:</string>
    <string name="billerName">Name des Rechnungsstellers</string>
    <string name="category">Kategorie:</string>
    <string name="miscellaneous">Sonstig</string>
    <string name="nextDueDate">Nächstes Fälligkeitsdatum:</string>
    <string name="frequency1">Frequenz:</string>
    <string name="website">Webseite:</string>
    <string name="almostReady">Fast bereit!</string>
    <string name="createPassword">Lassen Sie uns jetzt ein Passwort erstellen, um Ihr Konto zu sichern</string>
    <string name="not6">x Mindestens 6 Zeichen</string>
    <string name="noUpper">x Großbuchstabe</string>
    <string name="noLower">x Kleinbuchstabe</string>
    <string name="notNumber">x-Nummer</string>
    <string name="enterPassword">Passwort eingeben</string>
    <string name="reEnterPassword">Wiederhole die Eingabe deines Passwortes</string>
    <string name="nextTermsAndConditions">Weiter: Allgemeine Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="goBack">Geh zurück</string>
    <string name="websiteIsTooShort">Website ist zu kurz</string>
    <string name="dueDate1">Geburtstermin:</string>
    <string name="amountDueBlank">Der fällige Betrag darf nicht leer sein</string>
    <string name="editProfile">Profil bearbeiten</string>
    <string name="emailAddress">E-Mail-Adresse:</string>
    <string name="usernameTooShort">Der Benutzername ist zu kurz</string>
    <string name="enterPasswordAgain">Passwort erneut eingeben</string>
    <string name="name">Name:</string>
    <string name="nametooShort">Name ist zu kurz</string>
    <string name="forgotPassword">Passwort vergessen</string>
    <string name="enterEmail">Geben Sie Ihre E-Mail-Adresse ein, um einen Link zum Zurücksetzen des Passworts zu erhalten</string>
    <string name="pleaseEnterValidEmail">Bitte geben Sie eine gültige Email-Adresse ein</string>
    <string name="sendEmail">E-Mail senden</string>
    <string name="welcomeToBillTracker">Willkommen bei Bill Tracker!</string>
    <string name="getFamiliar">Nehmen wir uns einen Moment Zeit, um uns mit der Navigation in der App vertraut zu machen.</string>
    <string name="letsDoIt">Lass es uns tun!</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>
    <string name="addFirstBiller">Fügen Sie Ihren ersten Rechnungssteller hinzu</string>
    <string name="changeSettings">Einstellungen ändern</string>
    <string name="viewPaymentsAndBillers">Zahlungen und Rechnungssteller anzeigen</string>
    <string name="imReady">Ich bin bereit</string>
    <string name="register">Registrieren</string>
    <string name="billTrackerCaps">RECHNUNGSVERFOLGER</string>
    <string name="welcomeToBillTrackerApp">Willkommen bei der Bill Tracker-App!</string>
    <string name="wrongUser">Nicht Benutzername? Klicken Sie auf die Schaltfläche Registrieren, um loszulegen!</string>
    <string name="saveUsername">Benutzernamen speichern?</string>
    <string name="staySignedIn">Bleiben Sie angemeldet</string>
    <string name="forgotPassword1">Passwort vergessen?</string>
    <string name="login">Anmeldung</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="billPaymentsByCategory">Rechnungszahlungen nach Kategorie</string>
    <string name="startTracking">Fügen Sie einen Rechnungssteller hinzu, um mit der Verfolgung Ihrer Ausgabenkategorien zu beginnen</string>
    <string name="addABiller">Fügen Sie einen Rechnungssteller hinzu</string>
    <string name="month">Monat:</string>
    <string name="dti">Schulden zu Einkommen (DTI)</string>
    <string name="yourDtiRatio">Ihr Verhältnis von Schulden zu Einkommen:</string>
    <string name="fairRating">Ihre DTI-Bewertung: Ausreichend</string>
    <string name="lendersWant50">Kreditgeber ziehen es im Allgemeinen vor, einen DTI bei oder unter 50 Prozent zu sehen</string>
    <string name="changeIncome">Einkommen ändern</string>
    <string name="enterIncome">Bitte geben Sie Ihr Einkommen ein, um Ihre DTI zu berechnen</string>
    <string name="enterIncomeinfo">Geben Sie die Einkommensinformationen ein</string>
    <string name="incomeAmount">Eingehender Betrag:</string>
    <string name="howOften">Wie oft?</string>
    <string name="calculateMyDti">Berechnen Sie meine DTI</string>
    <string name="stats">Statistiken</string>
    <string name="totalAmountPaid">Gezahlte Gesamtsumme:</string>
    <string name="totalPaymentsMade">Geleistete Zahlungen insgesamt:</string>
    <string name="nextPaymentDueOn">Nächste Zahlung fällig am:</string>
    <string name="viewStatsFor">Statistiken anzeigen für</string>
    <string name="logout">Ausloggen</string>
    <string name="navHome">Heim</string>
    <string name="navViewBillers">Rechnungssteller anzeigen</string>
    <string name="navPaymentHistory">Zahlungshistorie</string>
    <string name="navInsights">Einblicke</string>
    <string name="visitBillerWebsite">Besuchen Sie die Biller-Website</string>
    <string name="datePaid">Zahlungsdatum:</string>
    <string name="editBiller">Biller bearbeiten</string>
    <string name="history">Geschichte</string>
    <string name="filterResults">Filter Ergebnisse</string>
    <string name="paymentHistory">Zahlungshistorie</string>
    <string name="enableBiometrics">Möchten Sie die biometrische Authentifizierung aktivieren?</string>
    <string name="biometricsNotEnabled">Biometrische Daten sind auf Ihrem Gerät nicht aktiviert</string>
    <string name="enable">Ermöglichen</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="usersName">Benutzername</string>
    <string name="notificationSettings">Benachrichtigungseinstellungen</string>
    <string name="turnOnPushNotifications">Schalten Sie Push-Benachrichtigungen ein oder aus</string>
    <string name="deleteYourAccount">Lösche deinen Account</string>
    <string name="permanentlyRemoveYourData">Entfernen Sie Ihre Daten dauerhaft</string>
    <string name="logoutSecurely">Sicher abmelden</string>
    <string name="typeYourMessageHere">Schreiben Sie ihre Nachricht hier</string>
    <string name="exit">Ausfahrt</string>
    <string name="supportTickets">Support-Tickets</string>
    <string name="noTicketsWereFound">Es wurden keine Tickets gefunden</string>
    <string name="billTrackerTerms">Allgemeine Geschäftsbedingungen von Bill Tracker</string>
    <string name="pleaseReviewTerms">Bitte lesen Sie unsere Allgemeinen Geschäftsbedingungen, um die Bill Tracker-App zu verwenden</string>
    <string name="scrollToAccept">Scrollen Sie zum Ende der Bedingungen, um sie zu akzeptieren</string>
    <string name="iAgreeToTerms">Ich stimme den AGB zu</string>
    <string name="registeredBillers">Registrierte Rechnungssteller</string>
    <string name="clickBillerTile">Klicken Sie auf eine Biller-Kachel, um weitere Informationen anzuzeigen</string>
    <string name="noBillers">Sie haben noch keine Rechnungssteller hinzugefügt. Klicken Sie hier, um einen Rechnungssteller hinzuzufügen</string>
    <string name="stms">Support-Ticket-Verwaltungssystem (STMS)</string>
    <string name="welcometoBillTracker">Willkommen bei Bill Tracker</string>
    <string name="whatsYourName">Wie heißen Sie?</string>
    <string name="enter3Characters">Geben Sie 3 Zeichen ein</string>
    <string name="alreadyRegistered">Bereits registriert? Klicken Sie hier, um sich einzuloggen</string>
    <string name="getStarted">Loslegen</string>
    <string name="permissionNeeded">Bill Tracker benötigt Ihre Erlaubnis, um Push-Benachrichtigungen zu senden, wenn Ihre Rechnungen fällig sind</string>
    <string name="youCanChangeLater">(Ihre Auswahl kann später im Einstellungsmenü geändert werden)</string>
    <string name="heyName">Hey Name!</string>
    <string name="whatsYourEmail">Sie haben einen großartigen Start hingelegt! Was ist Ihre E-Mail-Adresse?</string>
    <string name="emailAddressinvalid">E-Mail-Adresse ungültig</string>
    <string name="thisIsYourUsername">(Dies wird Ihr Benutzername sein. Wir werden niemals Ihre persönlichen Daten weitergeben)</string>
    <string name="nextCreatePassword">Weiter: Passwort erstellen</string>
    <string name="customerService1">Kundendienst:</string>
    <string name="helloUser">Hallo Benutzer und vielen Dank, dass Sie sich an uns gewandt haben. Wir freuen uns über die Gelegenheit, Ihnen heute zu dienen! Bitte beschreiben Sie Ihr Problem genau, damit wir Ihnen helfen können!</string>
    <string name="overallStats">Gesamtstatistik</string>
    <string name="administratorConsole">Administratorkonsole</string>
    <string name="august">August 2022</string>
    <string name="addBiller1">Fügen Sie einen Rechnungssteller hinzu</string>
    <string name="nextBillDue">Nächste fällige Rechnung</string>
    <string name="contactUs">Kontaktiere uns</string>
    <string name="noBillersYet">Sie haben für diesen Monat noch keine Rechnungssteller hinzugefügt! Klicken Sie oben auf Rechnungssteller hinzufügen, um jetzt einen hinzuzufügen!</string>
    <string name="dateDue">Fälligkeitsdatum:</string>
    <string name="paidOn">Bezahlt am:</string>
    <string name="paymentAmount">Zahlungsbetrag:</string>
    <string name="datelastPaid">Datum der letzten Zahlung:</string>
    <string name="payments">Zahlungen</string>
    <string name="deleteBiller">Biller löschen</string>
    <string name="visitWebsite">Besuche die Website</string>
    <string name="enterIncomeInfo">Geben Sie Ihre Einkommensinformationen ein. Berechnen Sie Ihre DTI</string>
    <string name="emailAddressInvalid">E-mail Adresse ist nicht korrekt</string>
    <string name="dateLastPaid">Datum der letzten Zahlung:</string>
    <string name="open1">Offen</string>
    <string name="closed1">Geschlossen</string>
    <string name="password1">Passwort</string>
    <string name="aa">Geben Sie uns nur einen Moment, um die Dinge einzurichten …</string>
    <string name="bb">Wo haben wir das Logo platziert…</string>
    <string name="cc">Da ist es!</string>
    <string name="dd">Ich muss nur noch ein paar Dinge mitnehmen …</string>
    <string name="ee">Na, bitte! Lass uns anfangen</string>
    <string name="hey_there_welcome_to_bill_tracker">Sie da! Willkommen bei Bill Tracker</string>
    <string name="ba">Die Zahlen knirschen…</string>
    <string name="cd">Fast fertig…</string>
    <string name="weekly">Wöchentlich</string>
    <string name="biweekly">Zweiwöchentlich</string>
    <string name="monthly">Monatlich</string>
    <string name="noDataFound">Es wurden keine Rechnungsdaten gefunden</string>
    <string name="autoLoan">Autokredit</string>
    <string name="creditCard">Kreditkarte</string>
    <string name="entertainment">Unterhaltung</string>
    <string name="insurance">Versicherung</string>
    <string name="mortgage">Hypothek</string>
    <string name="personalLoans">Persönliche Darlehen</string>
    <string name="utilities">Dienstprogramme</string>
    <string name="billCategory">Bill-Kategorie</string>
    <string name="dtiNotCalculated">DTI konnte nicht berechnet werden</string>
    <string name="disposableIncome">Verfügbares Einkommen</string>
    <string name="bills">Rechnungen</string>
    <string name="yourDebtToIncomeRatioIs">Ihr Verhältnis von Schulden zu Einkommen ist:</string>
    <string name="dtiFactors">DTI-Faktoren</string>
    <string name="sStats">\'s Statistiken</string>
    <string name="morning">Morgen</string>
    <string name="afternoon">Nachmittag</string>
    <string name="evening">Abend</string>
    <string name="add_a_new_biller">Fügen Sie einen neuen Rechnungssteller hinzu</string>
    <string name="undo">RÜCKGÄNGIG MACHEN</string>
    <string name="good">Gut</string>
    <string name="noBillsDue">Es werden keine Rechnungen fällig!</string>
    <string name="noUpcomingBills">Sie haben keine anstehenden Rechnungen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="today">Heute</string>
    <string name="laterThisWeek">Später diese Woche</string>
    <string name="laterThisMonth">Später in diesem Monat</string>
    <string name="earlierThisMonth">Früher in diesem Monat</string>
    <string name="due">Fällig</string>
    <string name="daysAgo">Vor Tagen</string>
    <string name="remaining">Verblieben</string>
    <string name="total">Gesamt</string>
    <string name="dueIn">Fällig ein</string>
    <string name="days">Tage</string>'
    <string name="paid">Bezahlt</string>
    <string name="paymentFor">Zahlung für</string>
    <string name="markedAsPaid">als bezahlt markiert</string>
    <string name="unmarkedAsPaid">nicht als bezahlt markiert</string>
    <string name="billTracker">Bill-Tracker</string>
    <string name="billTrackerNotificationChannel">Benachrichtigungskanal der Bill Tracker-App</string>
    <string name="yourBillFor">Ihre Rechnung für</string>
    <string name="at">Bei</string>
    <string name="isDueToday">Ist heute fällig</string>
    <string name="isDueTomorrow">Ist morgen fällig</string>
    <string name="isDueInThreeDays">Ist in 3 Tagen fällig</string>
    <string name="billDue">Rechnung fällig</string>
    <string name="selectDate">Datum auswählen</string>
    <string name="justThisOne">Nur diese eine</string>
    <string name="changeDueDate">Fälligkeitsdatum ändern</string>
    <string name="changeAll">Ändere Alles</string>
    <string name="cancel">Stornieren</string>
    <string name="changeAllOccurrences">Möchten Sie das Fälligkeitsdatum für alle zukünftigen Vorkommen dieser Rechnung ändern?</string>
    <string name="areYouSure">Möchten Sie die Markierung dieser Rechnung wirklich als bezahlt aufheben?</string>
    <string name="areYouSureYouWantToMarkThisBillAsPaid">Möchten Sie diese Rechnung wirklich als bezahlt markieren?</string>
    <string name="justThisOccurence">Nur dieses Ereignis</string>
    <string name="update">Aktualisieren</string>
    <string name="updateAllFutureBills">Aktualisieren Sie alle zukünftigen Rechnungen</string>
    <string name="updateAll">Alle aktualisieren</string>
    <string name="updatePaymentAmountForAll">Möchten Sie den Zahlungsbetrag für alle Vorkommen dieser Rechnung aktualisieren?</string>
    <string name="changeAmount">Betrag ändern</string>
    <string name="pleaseEnterYourPaymentAmount">Bitte geben Sie Ihren Zahlungsbetrag ein</string>
    <string name="visit_biller_website">Besuchen Sie die Biller-Website</string>
    <string name="due_date">Geburtstermin:</string>
    <string name="amount_due">Offener Betrag:</string>
    <string name="date_paid">Zahlungsdatum:</string>
    <string name="edit_biller">Biller bearbeiten</string>
    <string name="mark_as_paid">Als bezahlt markieren</string>
    <string name="daily">Täglich</string>
    <string name="quarterly">Vierteljährlich</string>
    <string name="yearly">Jährlich</string>
    <string name="utility">Dienstprogramm</string>
    <string name="emailAddressUpdated">Ihre E-Mail-Adresse wurde erfolgreich aktualisiert und eine Bestätigungs-E-Mail wurde gesendet. Bitte klicken Sie auf den Link in der E-Mail, um Ihre E-Mail-Adresse zu bestätigen. Überprüfen Sie unbedingt Ihren Spam-Ordner.</string>
    <string name="anErrorHasOccurred">Ein Fehler ist aufgetreten. Bitte versuche es erneut.</string>
    <string name="informationUpdated">Ihre Informationen wurden erfolgreich aktualisiert!</string>
    <string name="passwordResetLinkSent">Ein Link zum Zurücksetzen des Passworts wurde an Ihren E-Mail-Posteingang gesendet. Bitte folgen Sie den Anweisungen in der E-Mail, um Ihr Passwort zurückzusetzen.</string>
    <string name="emailSent">E-Mail gesendet</string>
    <string name="emailNotRegistered">Diese E-Mail-Adresse ist nicht registriert</string>
    <string name="emailNotFound">Email wurde nicht gefunden</string>
    <string name="verifyEmail">Ihre E-Mail-Adresse wurde noch nicht verifiziert. Bitte klicken Sie auf den Link in der von uns gesendeten E-Mail, um ihn zu bestätigen. Überprüfen Sie unbedingt Ihren Spam-Ordner.</string>
    <string name="emailNotVerified">E-Mail-Adresse nicht verifiziert</string>
    <string name="verificationEmailSent">Eine Bestätigungs-E-Mail wurde gesendet!</string>
    <string name="biometricsAreDisabled">Biometrie wurde deaktiviert. Sie können dies in den Einstellungen Ihres Profils ändern.</string>
    <string name="biometricsDisabled">Biometrie deaktiviert</string>
    <string name="willYouEnableBiometrics">Möchten Sie die biometrische Authentifizierung aktivieren?</string>
    <string name="enableBiometrics1">Biometrische Daten aktivieren</string>
    <string name="notRightNow">Nicht jetzt</string>
    <string name="dontAskAgain">Fragen Sie nicht noch einmal</string>
    <string name="biometricsNotSupported">Biometrische Daten werden auf Ihrem Gerät nicht unterstützt</string>
    <string name="enableAfterLoggingIn">Sie können die Biometrie nach dem Einloggen im Einstellungsmenü aktivieren.</string>
    <string name="biometricAuthentication">Biometrische Authentifizierung</string>
    <string name="welcomeBack">Willkommen zurück</string>
    <string name="not">Nicht</string>
    <string name="clickRegister">Klicken Sie auf die Schaltfläche „Registrieren“, um loszulegen</string>
    <string name="confirmDeletion">Möchten Sie diesen Rechnungssteller und den gesamten zugehörigen Zahlungsverlauf wirklich löschen?</string>
    <string name="billerWasDeletedSuccessfully">Rechnungssteller wurde erfolgreich gelöscht!.</string>
    <string name="dontDelete">"Nicht löschen"</string>
    <string name="allPayments">Alle Zahlungen</string>
    <string name="thisWeek">Diese Woche</string>
    <string name="thisMonth">Diesen Monat</string>
    <string name="lastMonth">Im vergangenen Monat</string>
    <string name="thisYear">Dieses Jahr</string>
    <string name="lastYear">Letztes Jahr</string>
    <string name="twoYearsAgo">Vor zwei Jahren</string>
    <string name="allBillers">Alle Rechnungssteller</string>
    <string name="all">Alle</string>
    <string name="emailAlreadyRegistered">Die eingegebene E-Mail-Adresse ist bereits registriert.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfullyMessage">Ihr Konto wurde erfolgreich erstellt und eine Bestätigungs-E-Mail wurde gesendet. Bitte klicken Sie auf den Link in der E-Mail, um Ihre E-Mail-Adresse zu bestätigen. Überprüfen Sie unbedingt Ihren Spam-Ordner.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfully">Konto erfolgreich erstellt</string>
    <string name="openEmail">E-Mail öffnen</string>
    <string name="confirmUserDeletion">Sind Sie sicher, dass Sie Ihr Benutzerprofil und alle damit verbundenen Daten löschen möchten? Diese Aktion kann nicht rückgängig gemacht werden.</string>
    <string name="confirmDeletion1">Löschung bestätigen</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="profileDeletedSuccessfully">Ihr Profil wurde erfolgreich gelöscht</string>
    <string name="confirmLogout">Abmelden bestätigen</string>
    <string name="areYouSureYouWantToLogout">Sind Sie sicher, dass Sie sich von Bill Tracker abmelden möchten?</string>
    <string name="youHaveLoggedOutSuccessfully">Sie haben sich erfolgreich abgemeldet</string>
    <string name="supportGreeting">Hallo und willkommen in unserem Kundendienst-Chat. Wir hoffen, Sie haben einen fantastischen Tag und freuen uns darauf, die Gelegenheit zu haben, Ihnen zu dienen!
        Bitte beschreiben Sie genau, wofür Sie Hilfe benötigen, und einer unserer Mitarbeiter wird sich so schnell wie möglich mit Ihnen in Verbindung setzen.</string>
    <string name="customerService">Kundendienst</string>
    <string name="agent">Agent:</string>
    <string name="supportTicketWasClosedByAgent">Das Support-Ticket wurde vom Agenten geschlossen</string>
    <string name="acceptedOn">Akzeptiert am:</string>
    <string name="hey">Hey</string>
    <string name="currency">Währung</string>
    <string name="getting_everything_ready">Alles bereit machen</string>
    <string name="gathering_your_data">Erfassung Ihrer Daten…</string>
    <string name="enterIncomeAgain">Einkommen eingeben:</string>
    <string name="trophyCase">Mein Trophäenkoffer</string>
    <string name="welcomeAboard">Willkommen an Bord!</string>
    <string name="thatWasEasy">Das war einfach</string>
    <string name="bestIconEver">Beste … Ikone … aller Zeiten</string>
    <string name="gettingTheHangOfIt">Den Dreh raus bekommen! 💪</string>
    <string name="journeyman">Geselle</string>
    <string name="hiImNew">Hallo, ich bin neu 🙋🏽</string>
    <string name="gettingThoseRepsIn">Diese Vertriebsmitarbeiter einbeziehen</string>
    <string name="earlierThanEarly">Früher als früh</string>
    <string name="youAddedYourFirstBillerOnBillTracker">Sie haben Ihren ersten Rechnungssteller auf Bill Tracker hinzugefügt!</string>
    <string name="madeFirstPayment">Sie haben Ihre erste Zahlung getätigt</string>
    <string name="addedFirstCustomBiller">Sie haben Ihr erstes benutzerdefiniertes Biller-Symbol hinzugefügt</string>
    <string name="added10Billers">Sie haben 10 Rechnungssteller hinzugefügt</string>
    <string name="completed10payments">Sie haben 10 Zahlungen abgeschlossen</string>
    <string name="firstTimeLoggingIn">Sie haben sich zum ersten Mal angemeldet</string>
    <string name="thirtyPayments">Sie haben 30 Zahlungen abgeschlossen! Whoot Whoot!</string>
    <string name="use_default_icon">Standardsymbol verwenden</string>
    <string name="image_selector_button">Schaltfläche zur Bildauswahl</string>
    <string name="back_button">Zurück-Button</string>
    <string name="achievement_unlocked">Errungenschaft freigeschaltet!</string>
    <string name="you_ve_unlocked_the_first_trophy">Du hast die erste Trophäe freigeschaltet!</string>
    <string name="share_button">Teilen Knopf</string>
    <string name="close_button">Schließen-Schaltfläche</string>
    <string name="trophy_image">Trophäenbild</string>
    <string name="select_image_button">Wählen Sie Bildschaltfläche</string>
    <string name="upload_complete">Hochladen abgeschlossen!</string>
    <string name="administrator_control_panel">Administrator-Systemsteuerung</string>
    <string name="biller_data">Rechnungsstellerdaten</string>
    <string name="ums">UMS</string>
    <string name="open_tickets_1">Offene Tickets (1)</string>
    <string name="my_trophy_case">Mein Trophäenkoffer</string>
    <string name="first_trophy">Erste Trophäe</string>
    <string name="second_trophy">Zweite Trophäe</string>
    <string name="third_trophy">Dritte Trophäe</string>
    <string name="fourth_trophy">Vierte Trophäe</string>
    <string name="first_medal">Erste Medaille</string>
    <string name="second_medal">Zweite Medaille</string>
    <string name="third_medal">Dritte Medaille</string>
    <string name="fourth_medal">Vierte Medaille</string>
    <string name="early_bird_trophy">Early-Bird-Trophäe</string>
    <string name="tenth_trophy">Zehnte Trophäe</string>
    <string name="twelfth_trophy">Zwölfte Trophäe</string>
    <string name="eleventh_trophy">Elfte Trophäe</string>
    <string name="thirteenth_trophy">Dreizehnte Trophäe</string>
    <string name="trophy_description_box">Trophäenbeschreibungsbox</string>
    <string name="close_trophy">Trophäe schließen</string>
    <string name="share_trophy">Trophäe teilen</string>
    <string name="screenshot_with_instructions">Screenshot mit Anleitung</string>
    <string name="back_arrow">Zurück-Pfeil</string>
    <string name="forward_arrow">Vorwärtspfeil</string>
    <string name="dot">Punkt</string>
    <string name="icon">Symbol</string>
    <string name="biometric_icon">Biometrisches Symbol</string>
    <string name="drawer_toggle">Schubladenschalter</string>
    <string name="help_icon">Hilfe-Symbol</string>
    <string name="settings_icon">Einstellungen-Symbol</string>
    <string name="close_income">Einkommen schließen</string>
    <string name="_24_567_67">24.567,67 $</string>
    <string name="paid_icon">Bezahltes Symbol</string>
    <string name="fingerprint_icon">Fingerabdruck-Symbol</string>
    <string name="select">Wählen</string>
    <string name="customer_service_icon">Kundenservice-Symbol</string>
    <string name="no_results">Keine Ergebnisse</string>
    <string name="march_26_2023_09_35_pm">26. März 2023 21:35 Uhr</string>
    <string name="payment_history">Zahlungshistorie</string>
    <string name="check_mark">Häkchen</string>
    <string name="consolidated_communications">Konsolidierte Kommunikation</string>
    <string name="paid_on_12_7_2022">Bezahlt am 07.12.2022</string>
    <string name="_152_77">152,77 $</string>
    <string name="earlier_this_month">Früher in diesem Monat</string>
    <string name="customer_name">Kundenname:</string>
    <string name="hello_i_m_having_a_difficult_time_getting_my_bills_added_to_the_app_can_you_offer_any_suggestions_on_how_to_get_them_added_more_easily">Hallo. Ich habe Schwierigkeiten, meine Rechnungen zur App hinzuzufügen. Können Sie Vorschläge machen, wie man sie einfacher hinzufügen kann?</string>
    <string name="march_26_2023_09_40_pm">26. März 2023 21:40 Uhr</string>
    <string name="string_navhome">" @string/navHome"</string>
    <string name="string_navviewbillers">" @string/navViewBillers"</string>
    <string name="string_navpaymenthistory">" @string/navPaymentHistory"</string>
    <string name="string_navinsights">" @string/navInsights"</string>
    <string name="select_image">Bild auswählen</string>
    <string name="biller_icon">Rechnungssteller-Symbol</string>
    <string name="xfinity">Xfinity</string>
    <string name="_2_7_2023">07.02.2023</string>
    <string name="_27_47">27,47 $</string>
    <string name="email_example_com">email@example.com</string>
    <string name="agent_unassigned">Agent: Nicht zugewiesen</string>
    <string name="open_ticket">Offenes Ticket</string>
    <string name="email">Email:</string>
    <string name="unread_messages">Ungelesene Nachrichten:</string>
    <string name="unassigned">Nicht zugewiesen</string>
    <string name="notes">Anmerkungen:</string>
    <string name="self_assign">Selbst zuweisen</string>
    <string name="send_response">Antwort senden</string>
    <string name="mark_resolved">Gelöst markieren</string>
    <string name="youve_made_50_payments">Sie haben 50 Zahlungen getätigt!</string>
    <string name="you_paid_a_bill_at_least_14_days_early">Sie haben eine Rechnung mindestens 14 Tage im Voraus bezahlt</string>
    <string name="unstoppable">Nicht zu stoppen</string>
    <string name="username_or_password_too_short">Benutzername oder Passwort zu kurz</string>
    <string name="statue">Statue</string>
    <string name="plant">Anlage</string>
    <string name="ijustearnedthe">Ich habe gerade verdient</string>
    <string name="badgeonbilltracker">Abzeichen auf Bill Tracker!</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
</resources>