<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
    <string name="app_name">Rilevatore di fatture</string>
    <string name="action_settings">Impostazioni</string>

    <string name="enter_a_password">Inserisci una password</string>
    <string name="enter_your_email_address">Inserisci il tuo indirizzo email</string>
    <string name="please_enter_your_details_below_to_create_an_account">Inserisci i tuoi dettagli qui sotto per creare un account</string>
    <string name="enter_your_name">Inserisci il tuo nome</string>
    <string name="submit">Invia</string>
    <string name="biometric_login">Accesso biometrico</string>
    <string name="password">Parola d\'ordine:</string>
    <string name="username">Nome utente</string>
    <string name="bills_tracker">Localizzatore di fatture</string>
    <string name="title_activity_main2">Attività principale2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Apri il cassetto di navigazione</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Chiudi il riquadro di navigazione</string>
    <string name="nav_header_title">Studio Android</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Intestazione di navigazione</string>

    <string name="menu_home">Casa</string>
    <string name="menu_gallery">Galleria</string>
    <string name="menu_slideshow">Presentazione</string>
    <string name="enter_new_email_address">Inserisci il nuovo indirizzo e-mail</string>
    <string name="enter_new_password">Inserire una nuova password</string>
    <string name="December">\"Dicembre \"</string>
    <string name="resendEmail">Rinvia l\'e-mail</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">Ha dimenticato la password</string>
    <string name="January_year">gennaio %d</string>
    <string name="february">febbraio %d</string>
    <string name="march">marzo %d</string>
    <string name="april">aprile %d</string>
    <string name="tac1">Termini di servizio
\n\nUltimo aggiornamento: 31 marzo 2023 (Sezione A)\n\n
SEZIONE A TERMINI\n\n
Introduzione e panoramica\n\n
Grazie per aver scelto l\'app Bill Tracker. Bill Tracker, insieme a qualsiasi società controllante, sussidiaria, affiliata o correlata sono indicati in queste disposizioni come "Bill Tracker Group" o semplicemente "Bill Tracker" o "noi".\n
Quando utilizzi l\'app, stipuli un contratto vincolante con noi. Ogni sezione dell\'accordo inizia con un\'annotazione in corsivo che ha lo scopo di aiutarti a navigare nell\'accordo. Le annotazioni non completamente
        riassumi l\'accordo, però, e dovresti leggere ogni sezione attentamente e per intero. Abbiamo anche messo in grassetto alcune aree che parlano di importanti diritti legali e dovresti assicurarti di leggere attentamente queste sezioni.
        Queste disposizioni nella Sezione A si applicano all\'app in generale.\n
Se sei un individuo che agisce per conto della tua azienda o del cliente, accetti queste disposizioni per loro conto e il termine "tu" si riferirà a te, alla tua azienda o al tuo cliente.\n\n
Accettazione di questi termini\n\n</string>
    <string name="tac2">Devi accettare questi termini per utilizzare la nostra app. Bill Tracker non condividerà le tue informazioni personali con terze parti, a meno che non ti venga espressamente richiesto di farlo al fine di fornire servizi aggiuntivi all\'interno dell\'app.\n
Per accedere e/o utilizzare l\'app, riconosci e accetti:\n\n
Ai termini e alle condizioni del presente accordo ("Accordo"), che include:\n\n
La versione attuale dei termini di cui alla Sezione A e:\n\n
Eventuali disposizioni e condizioni aggiuntive fornite separatamente all\'utente per l\'utilizzo dell\'app, che possono includere termini e condizioni di terze parti (a cui ci riferiamo come "Termini aggiuntivi")\n\n
Hai almeno 18 anni;\n
Sei in grado di stipulare un contratto vincolante con Bill Tracker; e n
Non sei una persona a cui è vietato utilizzare l\'app ai sensi delle leggi degli Stati Uniti o di qualsiasi altra giurisdizione applicabile.\n\n
Le tue informazioni personali\n\n
Vogliamo essere trasparenti su come utilizziamo le informazioni personali e sui tuoi diritti nella nostra Informativa sulla privacy. Dovresti fornirci informazioni personali di altri solo se hai ricevuto il permesso di farlo.\n
Accetti che Bill Tracker possa utilizzare e conservare le tue informazioni personali per fornire servizi nell\'ambito dell\'app.\n
Nella misura in cui ti consentiamo di inserire informazioni personali (come il termine è definito dalla legge applicabile) su altre persone diverse da te, dichiari e garantisci di aver rispettato tutte le leggi applicabili e
        ricevuto l\'autorità o il consenso appropriati per consentirci di raccogliere ed elaborare tali informazioni per gestire la nostra attività. Accetti che tale condivisione non costituisca una "vendita" di informazioni come definito dal California Consumer
        Legge sulla privacy (CCPA).\n\n
Modifiche\n\n</string>
    <string name="tac3">Il cambiamento accade. Quando accadrà, aggiorneremo il presente Accordo. Se le modifiche sono sostanziali, potrebbe essere necessario accettarle per utilizzare l\'app. Allo stesso modo, potrebbero esserci circostanze in cui è necessario aggiornare o interrompere l\'app.\n
Possiamo modificare le disposizioni del presente Accordo in qualsiasi momento. Potremmo informarti di tali modifiche pubblicando tramite l\'app o con altri mezzi. È importante rivedere il presente Accordo ogni volta che lo modifichiamo perché il tuo
        l\'uso continuato dell\'app indica il tuo consenso alle modifiche.\n
In alcuni casi, potrebbe essere necessario accettare le modifiche al presente Contratto per continuare a utilizzare l\'app. Se non accetti queste modifiche, puoi interrompere l\'utilizzo dell\'app o chiudere il tuo account.\n
Allo stesso modo, potremmo aggiornare l\'app, anche con strumenti, utilità, miglioramenti o applicazioni di terze parti. Accetti di ricevere questi aggiornamenti. Potremmo modificare, sospendere o interrompere ulteriormente l\'app in qualsiasi momento. Accetti che noi
        non sarà responsabile nei confronti dell\'utente o di terzi per eventuali modifiche, sospensioni o interruzioni dell\'app.\n\n
I tuoi diritti di utilizzo dell\'app\n\n
Puoi utilizzare la nostra app per uso personale e legale o come altrimenti consentito dal presente Accordo.\n
Puoi accedere e utilizzare l\'app solo per scopi interni, legali e non commerciali.\n\n
Funzionalità beta\n\n
Potremmo fornirti l\'accesso alle funzionalità beta nell\'app. Sei libero di usarli, ma sono forniti così come sono.\n
Potremmo includere nell\'app funzionalità di pre-rilascio e di prova nuove e/o aggiornate e tali funzionalità vengono fornite così come sono. L\'utilizzo di tali funzionalità non comporta alcun costo aggiuntivo, ma è necessario seguire ulteriori regole o restrizioni che potremmo adottare
        posto sul loro utilizzo.\n\n
Conto\n\n</string>
    <string name="tac4">Fornirai informazioni sull\'account accurate e aggiornate e gestirai in modo sicuro tali informazioni.\n
Potrebbe essere necessario registrarsi per un account per utilizzare l\'app. Potremmo aver bisogno di verificare la tua identità e tu ci autorizzi a raccogliere informazioni (ad es. data di nascita, indirizzo) da te per farlo (collettivamente, con tutte le informazioni richieste
        per abilitare il tuo account, "Informazioni sull\'account"). Fornirai informazioni sull\'account accurate e aggiornate e decliniamo ogni responsabilità derivante dal tuo mancato rispetto. Tale fallimento potrebbe limitare ulteriormente la tua capacità di utilizzo
        l\'app e influiscono sull\'accuratezza e l\'efficacia dell\'app.\n
Sei responsabile della gestione sicura delle informazioni del tuo account, incluse eventuali password per l\'app. Ci informerai immediatamente se ritieni che le informazioni del tuo account o il dispositivo che utilizzi per accedere all\'app siano stati persi
        o rubato o che qualcuno sta usando il tuo account senza il tuo permesso.\n\n

Uso dell\'app per dispositivi mobili\n\n
Le versioni mobili della nostra app potrebbero essere disponibili per il download, ma è necessario seguire i termini di terze parti applicabili quando le si utilizza.\n\n

Per quanto riguarda il Software applicabile, ti vengono concessi solo diritti limitati per installare e utilizzare il Software che hai scaricato, registrato o per il quale hai acquistato una licenza o acquisito una prova gratuita. Bill Tracker riserve
        tutti gli altri diritti sul Software applicabile non concessi per iscritto nel presente Contratto. A condizione che tu rispetti i termini e le condizioni del presente Accordo, Bill Tracker ti concede un servizio personale, limitato,
        licenza non esclusiva, non trasferibile e revocabile per l\'utilizzo del Software applicabile solo per il periodo di utilizzo previsto nei termini di ordinazione e attivazione (se applicabile), come stabilito nel presente Accordo o nel Contratto di Bill Tracker</string>
    <string name="tac5">politiche di interruzione del prodotto in vigore in quel momento (aggiornate di volta in volta) e solo per gli scopi descritti da Bill Tracker per il Software applicabile.\n
L\'utente riconosce e accetta che tale Software è concesso in licenza, non venduto.
È possibile eseguire una singola copia del Software a scopo di backup, a condizione di riprodurre su di essa tutti i diritti d\'autore e altri avvisi di proprietà presenti sulla copia originale del Software. Non eliminerai né modificherai in alcun modo
        il copyright, il marchio di fabbrica e altri avvisi o contrassegni di diritti di proprietà che appaiono sul Software come consegnato all\'utente.\n\n
Consigli e prodotti di terze parti\n\n
Potresti avere accesso a consulenze professionali e prodotti di terze parti. Tali consigli e prodotti non sono coperti dal presente Accordo.\n
Di volta in volta, potremmo offrire funzionalità specifiche nell\'app che ti offrono l\'opportunità di chiedere una consulenza professionale, ad esempio la possibilità di parlare con un esperto di prestiti. Salvo specifica indicazione, Bill Tracker
        non si occupa di fornire servizi o consulenze legali, finanziarie, contabili, fiscali, sanitarie, assicurative, immobiliari o altri servizi o consulenze professionali e si consiglia di consultare professionisti per un consiglio prima di effettuare importanti
        decisioni in queste aree.\n
L\'app può includere informazioni o offerte per servizi o prodotti di terze parti o consentire all\'utente di accedere o collegare il proprio account a servizi o prodotti di terze parti. Bill Tracker non garantisce e non è responsabile per il
        servizi e prodotti o affermazioni fatte su di essi, o le azioni o le inazioni di terzi. È necessario esaminare e rispettare i servizi di terze parti e le disposizioni sui prodotti. Bill Tracker può essere risarcito da quei terzi
        parti, che potrebbero influire su se, come e dove vengono visualizzati i servizi e i prodotti.\n
Contenuto e dati\n\n</string>
    <string name="tac6">Ciò che è tuo rimane tuo, ciò che è nostro rimane nostro, ma potremmo utilizzare le informazioni che fornisci per migliorare la nostra app.\n
Sei l\'unico responsabile per tutto ciò che scrivi, invii, ricevi, condividi e memorizzi o qualsiasi dato che inserisci nell\'app (collettivamente, il tuo "Contenuto"). Il contenuto include, ma non è limitato a, dati, informazioni, materiali, testo,
        grafica, immagini, audio, video caricati, trasmessi, pubblicati, generati, archiviati o altrimenti resi disponibili tramite l\'app. Non hai l\'obbligo di fornire alcun contenuto all\'app e sei libero di scegliere
        il contenuto che vuoi fornire. Riconosci che alcune funzionalità nell\'app potrebbero dipendere dalla fornitura di Contenuti e potrebbero non essere disponibili senza tali Contenuti.\n\n
Il tuo contenuto rimane tuo, il che significa che conservi tutti i diritti di proprietà intellettuale che hai sul tuo contenuto. Condividendo i tuoi Contenuti sull\'app, con la presente concedi a Bill Tracker una licenza per utilizzare i tuoi Contenuti, come descritto
        più dettagliatamente di seguito.\n\n
1. Cosa è coperto\n\n
Questa licenza copre i tuoi Contenuti nella misura in cui i tuoi Contenuti sono protetti dai diritti di proprietà intellettuale.\n\n
2. Ambito\n\n
Questa licenza è:\n\n
In tutto il mondo, il che significa che è valido in qualsiasi parte del mondo;\n\n
Non esclusivo, il che significa che puoi concedere in licenza i tuoi Contenuti ad altri; e\n\n
Royalty-free, il che significa che non ci sono costi per questa licenza.\n\n
3. Diritti\n\n</string>
    <string name="tac7">Questa licenza consente a Bill Tracker di:\n\n
Ospitare, riprodurre, distribuire, comunicare, concedere in sublicenza e utilizzare i tuoi Contenuti, ad esempio per salvare i tuoi Contenuti sui nostri sistemi e renderli accessibili ovunque ti trovi;\n\n
Pubblicare o visualizzare pubblicamente i tuoi Contenuti, se li hai resi visibili ad altri; e\n\n
Modificare e creare opere derivate basate sui tuoi Contenuti, come riformattarli o tradurli.\n\n
4. Scopo\n\n
Questa licenza è per lo scopo limitato di:\n\n
Gestire, fornire e migliorare l\'app, il che significa consentire all\'app di funzionare come previsto e creare nuove caratteristiche e funzionalità.\n\n
5. Durata\n\n
Questa licenza dura fino a quando il tuo Contenuto è protetto dai diritti di proprietà intellettuale.\n
Bill Tracker può raccogliere, derivare o generare dati anonimizzati e/o aggregati relativi al tuo utilizzo o alle prestazioni dell\'app, inclusi i dati derivati ​​dai tuoi Contenuti. Bill Tracker sarà proprietario di tutti questi dati e potrebbe utilizzarli
        dati senza restrizioni, inclusi, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, funzionamento, analisi, miglioramento o commercializzazione di prodotti e servizi di Bill Tracker, inclusa l\'app.\n
Tra te e Bill Tracker, Bill Tracker e i suoi licenziatari mantengono tutti i diritti, titoli o interessi nell\'app, ad eccezione dei diritti a te concessi.\n\n
Usi proibiti\n\n</string>
    <string name="tac8">Ci aspettiamo che tu rispetti la legge e segua determinate regole nell\'utilizzo dell\'app.\n
Bill Tracker non condona o supporta alcuna attività illegale, viola i diritti di altri, danneggia o danneggia la reputazione di Bill Tracker o potrebbe rendere Bill Tracker responsabile nei confronti di terzi. Come minimo, potresti non farlo
        usa l\'app per:\n\n
Violare qualsiasi legge, regolamento, ordine esecutivo o ordinanza, anche attraverso azioni che diano luogo a responsabilità penali, civili, amministrative o regolamentari e/o multe;\n\n
Pubblicare o condividere Contenuti che sono o potrebbero essere illegali o inappropriati, incluso materiale che potrebbe essere diffamatorio, osceno, molesto, offensivo, fraudolento, discutibile o violante;\n\n
Trasmettere virus, cavalli di troia o altri software o dati dannosi o dannosi;\n\n
Invia qualsiasi pubblicità non richiesta o non autorizzata, come spam;\n\n
Impersonare o travisare la tua affiliazione con Bill Tracker;\n\n
Riprodurre, modificare, rivendere, concedere in licenza o fornire accesso gratuito o non autorizzato all\'app o rendere l\'app disponibile su qualsiasi servizio di condivisione di file, desktop virtuale o hosting di applicazioni;\n\n
Tentare di decodificare, decompilare o disassemblare in qualsiasi modo qualsiasi app;\n\n
Impegnarsi in accesso non autorizzato, monitoraggio, interferenza o utilizzo dell\'app o di account di terze parti, informazioni (incluse informazioni personali), computer, sistemi o reti, incluso lo scraping o il download di contenuti che
        non ti appartiene;\n\n</string>
    <string name="tac9">Utilizzare l\'app per scopi generali di archiviazione o backup; o\n\n
Incoraggiare o consentire a qualsiasi altro individuo di fare quanto sopra o violare in altro modo il presente Accordo.\n\n
Prendiamo sul serio il copyright in Bill Tracker. Rispettiamo i diritti d\'autore altrui e ci aspettiamo che tu faccia lo stesso. Se violi ripetutamente i diritti d\'autore di altri, potremmo chiudere il tuo account.\n
Bill Tracker può interrompere il tuo utilizzo dell\'app in base al nostro ragionevole sospetto che le tue attività, affari o prodotti siano discutibili o promuovano, supportino o si impegnino in uno degli usi proibiti sopra descritti.\n
Bill Tracker può (ma non ha l\'obbligo di) monitorare l\'uso dell\'app o dei Contenuti e può modificare o rimuovere qualsiasi Contenuto. Potremmo divulgare qualsiasi informazione necessaria per soddisfare i nostri obblighi legali, proteggere Bill Tracker o i suoi clienti,
        o utilizzare correttamente l\'app.\n\n
forum comunitari; Feedback\n\n
Potresti essere in grado di comunicare con gli altri tramite la nostra app, ma ti preghiamo di essere rispettoso. I suggerimenti forniti per migliorare la nostra app possono essere utilizzati liberamente da noi.\n</string>
    <string name="tac10">L\'app può includere un forum della comunità o altre funzionalità social che consentono di scambiare contenuti e informazioni con altri utenti dell\'app e con il pubblico. Bill Tracker non supporta e non è responsabile per il contenuto in
        questi forum della comunità. Sii rispettoso quando interagisci con altri utenti. Non rivelare informazioni che non vuoi rendere pubbliche. Gli utenti possono pubblicare collegamenti ipertestuali a contenuti di terzi per i quali Bill Tracker
        non è responsabile.\n
Puoi fornire a Bill Tracker il tuo feedback, suggerimenti o idee per l\'app. Concedi a Bill Tracker una licenza perpetua, mondiale, completamente trasferibile, sublicenziabile, irrevocabile, completamente pagata e senza royalty per utilizzare il tuo feedback,
        suggerimenti e idee in qualsiasi modo, incluse modifiche future dell\'app, altri prodotti o servizi, materiale pubblicitario o di marketing.\n\n
Risoluzione\n\n
Puoi cancellare il tuo account e Bill Tracker può sospendere o terminare il tuo utilizzo dell\'app. Per le app per dispositivi mobili, la rimozione dell\'app potrebbe non annullare l\'abbonamento o eliminare i tuoi dati.\n
Il presente Accordo è valido fino alla scadenza dell\'abbonamento o fino alla cancellazione dell\'account o fino alla risoluzione da parte di Bill Tracker del presente Accordo (o dell\'account). Bill Tracker può rescindere il presente Contratto (e il tuo account) o sospendere l\'app all\'indirizzo
        in qualsiasi momento a nostra discrezione.\n
Tieni presente che la rimozione di qualsiasi app mobile Bill Tracker dal tuo dispositivo potrebbe non annullare l\'abbonamento o eliminare i tuoi dati.\n\n
Effetto della risoluzione\n\n</string>
    <string name="tac11">Devi interrompere l\'utilizzo dell\'app una volta scaduto l\'abbonamento o quando annulli il tuo account (o se il presente Contratto o il tuo account vengono chiusi).\n
Alla scadenza dell\'abbonamento o alla cancellazione del tuo account, o alla chiusura del tuo account da parte di Bill Tracker o del presente Accordo, devi immediatamente interrompere l\'utilizzo dell\'app e pagare tutte le tariffe per l\'app utilizzata. Nessuna scadenza o
        la risoluzione influirà sul tuo obbligo di pagare tutte le commissioni dovute o che potrebbero essere maturate fino alla data effettiva di scadenza o risoluzione o ti darà diritto a qualsiasi rimborso.\n\n
Sopravvivenza\n\n
Ci sono alcune parti di questo Accordo che continueranno ad applicarsi dopo la risoluzione.\n
Le seguenti sezioni sopravviveranno a qualsiasi cessazione, interruzione o cancellazione dell\'app o del tuo account: "Le tue informazioni personali", "Pagamento e cancellazioni" (per quanto riguarda le commissioni dovute e non pagate), "Contenuto e dati",
        “Forum comunitari; Feedback", "Effetto della risoluzione", "Esclusioni di responsabilità", "Limitazione di responsabilità", "Obblighi di indennizzo", "Controversie" e "Condizioni generali (varie)".\n\n
Comunicazioni di Bill Tracker\n\n
Potremmo contattarti di tanto in tanto per supportare il tuo utilizzo dell\'app.\n
Per supportarti e servirti adeguatamente, occasionalmente abbiamo bisogno di raggiungerti e contattarti e potremmo farlo in vari modi, ad esempio tramite SMS, e-mail o funzionalità di messaggistica nell\'app. Vogliamo offrirti opzioni
        per ricevere comunicazioni da noi, e come tale puoi scegliere di ricevere determinati tipi di comunicazioni da noi o registrarti per ricevere determinati tipi di messaggi da noi, a seconda dell\'app. Avrai bisogno di
        informaci di eventuali modifiche ai tuoi dettagli di contatto per garantire che le tue preferenze siano aggiornate.\n\n
Informazioni sull\'account di terze parti\n\n</string>
    <string name="tac12">Bill Tracker non è responsabile per le informazioni sull\'account ottenute da terzi.\n
Quando indichi a Bill Tracker di recuperare le informazioni del tuo account da terze parti, concedi a Bill Tracker una procura limitata per accedere ai servizi di terze parti per recuperare tali informazioni sull\'account. Bill Tracker sarà
        agendo come tuo agente e non agirà per conto di terzi.\n
Bill Tracker non verifica l\'accuratezza delle informazioni sull\'account di terze parti e non è responsabile per eventuali problemi o spese derivanti da tali informazioni sull\'account, inclusi eventuali imprecisioni, errori, ritardi o mancate consegne. Per chiarezza,
        Bill Tracker non è responsabile per eventuali errori di elaborazione dei pagamenti o commissioni derivanti da informazioni inesatte sull\'account fornite da terze parti.\n\n
Disclaimer\n\n
Non forniamo alcuna garanzia sull\'app ad eccezione di quanto espressamente dichiarato nel presente Accordo.\n
Le uniche garanzie che forniamo sull\'app sono (1) indicate nel presente Contratto o (2) come previsto dalle leggi applicabili. L\'app viene altrimenti fornita "così com\'è" e non forniamo altre garanzie sull\'app. A meno che non sia richiesto dalla legge,
        non forniamo garanzie implicite, come le garanzie implicite di commerciabilità, idoneità per uno scopo particolare o non violazione. Non garantiamo che l\'app sia priva di errori, sicura o priva di virus o</string>
    <string name="tac13">altri componenti dannosi. Inoltre, non forniamo alcuna garanzia in relazione alla perdita di dati o all\'accuratezza, affidabilità o disponibilità dell\'app, né di qualsiasi contenuto (incluso qualsiasi Contenuto) o informazioni rese disponibili in
        l\'applicazione. Se le esclusioni per le garanzie implicite non si applicano all\'utente, eventuali garanzie implicite sono limitate a sessanta (60) giorni dalla data di acquisto o consegna dell\'app, a seconda di quale evento si verifica per primo.\n\n
Limitazione di responsabilità\n\n
La nostra responsabilità è limitata quando si tratta di problemi che potresti riscontrare con la nostra app.\n
Oltre ai diritti e alle responsabilità descritti nel presente Accordo e come consentito dalla legge applicabile, Bill Tracker non sarà responsabile per eventuali perdite.\n
L\'app Bill Tracker è fornita gratuitamente e, come tale, è inteso e concordato da te che Bill Tracker non sarà ritenuto responsabile per eventuali danni subiti a seguito del download, dell\'uso o dell\'installazione dell\'app o
        qualsiasi servizio di terze parti offerto da Bill Tracker.\n
Le parti di Bill Tracker non saranno responsabili di quanto segue:\n\n
Perdita di dati, profitti, entrate, opportunità commerciali, avviamento o risparmi previsti;\n\n
Perdita indiretta, incidentale o consequenziale; o\n\n
Danni punitivi.\n\n</string>
    <string name="tac14">Le limitazioni di cui sopra si applicano anche se le Parti di Bill Tracker sono state informate della possibilità di tali danni. Il presente Accordo stabilisce il tuo rimedio esclusivo in relazione all\'app e al suo utilizzo.\n
Se sei legalmente esente da determinate responsabilità, incluso l\'indennizzo, tali responsabilità non si applicano a te ai sensi del presente Accordo. Ad esempio, le Nazioni Unite godono di determinate immunità dagli obblighi legali
        e questo Accordo non annulla tali immunità.\n\n
Obblighi di indennizzo\n\n
Se qualcuno ci fa causa perché hai utilizzato l\'app illegalmente o non hai seguito le nostre regole, sarai responsabile di qualsiasi danno subito.\n
Indennizzerai e manleverai le Parti di Bill Tracker per eventuali perdite, danni, sentenze, multe, costi e spese (comprese le spese legali) in relazione a qualsiasi reclamo derivante da o relativo al tuo illecito o
        uso non autorizzato dell\'app o violazione del presente Accordo. Bill Tracker si riserva il diritto, a sua esclusiva discrezione ea proprie spese, di assumere la difesa e il controllo esclusivi di qualsiasi reclamo. Accetti ragionevolmente
        cooperare come richiesto da Bill Tracker nella difesa di eventuali rivendicazioni.\n\n
Controversie\n\n
Nel caso in cui non fossimo in grado di risolvere qualsiasi controversia attraverso un dialogo informale, un arbitro di terze parti o un tribunale per le controversie di modesta entità ci aiuterà a risolvere eventuali controversie che potremmo avere e qualsiasi controversia verrà risolta su base individuale
        piuttosto che come azione collettiva.\n\n
Se sei un cliente statunitense:\n\n</string>
    <string name="tac15">Tu e Bill Tracker concordate che, ad eccezione di quanto previsto di seguito, qualsiasi disputa, reclamo o controversia derivante da o relativa in qualsiasi modo all\'app o al presente Accordo (un "Reclamo") sarà determinata da arbitrato vincolante o controversie di modesta entità
        tribunale, invece che nei tribunali di giurisdizione generale.
Sia tu che Bill Tracker potete cercare di risolvere un reclamo in un tribunale per controversie di modesta entità se tutti i requisiti del tribunale per controversie di modesta entità sono soddisfatti. Sia tu che Bill Tracker potete cercare di risolvere un reclamo in un tribunale per controversie di modesta entità
        nella tua contea di residenza o presso il tribunale per le controversie di modesta entità più vicino alla tua residenza, e puoi anche intentare un\'azione legale presso il tribunale per controversie di modesta entità presso la Corte Superiore della California, Contea di Santa Clara.
L\'arbitrato è più informale di una causa in tribunale. L\'arbitrato utilizza un arbitro neutrale anziché un giudice o una giuria, può consentire una scoperta più limitata rispetto al tribunale ed è soggetto a una revisione molto limitata da parte dei tribunali. Arbitri
        può concedere gli stessi danni e risarcimenti che può concedere un tribunale. Accetti che il Federal Arbitration Act degli Stati Uniti disciplina l\'interpretazione e l\'applicazione di questa disposizione arbitrale e che tu e Bill Tracker siete entrambi</string>
    <string name="tac16">rinunciare al diritto a un processo con giuria o a partecipare a un\'azione collettiva. Questa disposizione arbitrale sopravvivrà alla risoluzione del presente Accordo e/o alla chiusura del tuo account.
Se scegli di chiedere l\'arbitrato, devi prima inviare a Bill Tracker un avviso scritto del tuo reclamo ("Avviso di reclamo"). L\'avviso di reclamo a Bill Tracker deve essere inviato a cura del nostro agente registrato Corporation Service Company,
        251 Little Falls Drive, Wilmington, DE 19808. L\'avviso di reclamo deve includere sia l\'indirizzo postale che l\'indirizzo e-mail che desideri che Bill Tracker utilizzi per contattarti. Se Bill Tracker decide di chiedere l\'arbitrato, lo farà
        inviare, tramite posta certificata, una Notifica di reclamo scritta al tuo indirizzo in archivio. Un avviso di reclamo, inviato da te o da Bill Tracker, deve (a) descrivere la natura e la base del reclamo o della controversia; e (b) enunciato il
        importo specifico di danni o altri risarcimenti richiesti.
Tu e Bill Tracker concordate che gli sforzi informali in buona fede per risolvere le controversie spesso possono portare a un risultato rapido, a basso costo e reciprocamente vantaggioso. Tu e Bill Tracker concordate quindi che, dopo l\'invio di un avviso di reclamo ma
        prima che tu o Bill Tracker iniziate l\'arbitrato o presentiate un reclamo in un tribunale per controversie di modesta entità contro l\'altro, ci incontreremo personalmente, tramite telefono o videoconferenza, in uno sforzo in buona fede per conferire l\'uno con l\'altro e
        tentare di risolvere in modo informale qualsiasi Reclamo coperto dal presente Accordo. Se sei rappresentato da un legale, anche il tuo legale può partecipare alla conferenza, ma accetti di partecipare pienamente alla conferenza. Allo stesso modo, se</string>
    <string name="tac17">Bill Tracker è rappresentato da un legale, anche il suo legale può partecipare alla conferenza, ma Bill Tracker accetta che un rappresentante dell\'azienda partecipi pienamente alla conferenza. I termini di prescrizione e qualsiasi
        le scadenze per le spese di deposito sono soggette a pedaggio mentre le parti si impegnano nel processo di risoluzione informale delle controversie richiesto dal presente paragrafo.
Se non raggiungiamo un accordo per risolvere il reclamo entro sessanta (60) giorni dalla ricezione dell\'avviso di reclamo, tu o Bill Tracker potete avviare un procedimento arbitrale presentando una domanda di arbitrato o, in alternativa, mediante
        presentazione di un reclamo in tribunale per le controversie di modesta entità. Accetti che non puoi avviare alcun arbitrato o presentare un reclamo in un tribunale per controversie di modesta entità a meno che tu e Bill Tracker non siate in grado di risolvere il reclamo entro sessanta (60) giorni dopo che noi
        ricevere l\'avviso di reclamo compilato e hai fatto uno sforzo in buona fede per risolvere il tuo reclamo direttamente con Bill Tracker durante quel periodo. Se un reclamo si qualifica per il tribunale per controversie di modesta entità, ma una parte avvia un
        procedimento arbitrale, tu e Bill Tracker concordate che entrambe le parti possono scegliere invece di risolvere il reclamo in un tribunale per controversie di modesta entità e, previa comunicazione scritta dell\'elezione di una parte, l\'American Arbitration Association
        (“AAA”) chiuderà amministrativamente il procedimento arbitrale. Qualsiasi controversia relativa all\'idoneità di un reclamo a un tribunale per le controversie di modesta entità sarà risolta da tale tribunale, non da un arbitro. In caso di tale controversia,
        il procedimento arbitrale rimarrà chiuso a meno che e fino a quando il tribunale per le controversie di modesta entità non decida che il reclamo debba procedere in arbitrato. È possibile scaricare o copiare un modulo di avviso e un modulo per avviare l\'arbitrato</string>
    <string name="tac18">su www.adr.org o chiamando il numero 1-800-778-7879. L\'arbitrato sarà condotto dall\'AAA davanti a un singolo arbitro dell\'AAA secondo le regole dell\'AAA, disponibili su www.adr.org o chiamando il numero 1-800-778-7879, ad eccezione
        come modificato dal presente Accordo. A meno che Bill Tracker e l\'utente non concordino diversamente, qualsiasi udienza arbitrale si svolgerà nella contea (o parrocchia) di residenza dell\'utente o dell\'indirizzo postale fornito nell\'avviso di reclamo.
L\'arbitro sarà (1) un giudice in pensione o (2) un avvocato specificamente autorizzato a esercitare la professione legale nello stato della California o nello stato di residenza dell\'utente e sarà selezionato dalle parti dal National Roster of dell\'AAA
        Arbitri. L\'arbitro sarà selezionato utilizzando la seguente procedura: (a) l\'AAA invierà alle parti un elenco di cinque candidati che soddisfano tali criteri; (b) se le parti non riescono a concordare un arbitro dall\'elenco,
        ciascuna parte deve restituire entro 10 giorni all\'AAA la propria lista, cancellando fino a due candidati, e classificando i restanti candidati in ordine di preferenza; © l\'AAA nominerà come arbitro il candidato con il punteggio più alto
        classifica aggregata; e (d) se per qualsiasi motivo la nomina non può essere effettuata secondo questa procedura, l\'AAA può esercitare la propria discrezionalità nella nomina dell\'arbitro. L\'arbitro è vincolato dal presente Accordo. Tranne
        come altrimenti previsto di seguito, tutte le questioni spettano all\'arbitro decidere, comprese le questioni relative all\'ambito e all\'applicabilità di questa disposizione arbitrale.</string>
    <string name="tac19">Le parti concordano che una conferenza amministrativa con l\'AAA sarà condotta in ogni procedimento arbitrale e tu e un rappresentante della società Bill Tracker dovrete presentarvi alla conferenza amministrativa via telefono. Se tu
        non si presenti alla conferenza amministrativa, indipendentemente dal fatto che il tuo avvocato partecipi, l\'AAA chiuderà amministrativamente il procedimento arbitrale senza pregiudizio, a meno che tu non dimostri una buona causa per cui non sei stato
        poter partecipare al convegno.
L\'arbitro emette una decisione scritta motivata sufficiente a spiegare i risultati e le conclusioni essenziali su cui si basa il lodo. Il lodo sarà vincolante solo tra le parti e non avrà effetto preclusivo in
        qualsiasi altro arbitrato o altro procedimento che coinvolga una parte diversa. Bill Tracker non cercherà di recuperare da te le spese legali e i costi dell\'arbitrato a meno che l\'arbitro non ritenga che la sostanza del tuo
        Il reclamo o il rimedio richiesto nella tua richiesta di arbitrato era frivolo o è stato presentato per uno scopo improprio (come misurato dagli standard stabiliti nella norma federale di procedura civile 11 (b)). Il giudizio su qualsiasi premio può essere
        registrato in qualsiasi tribunale avente giurisdizione. Il presente accordo di arbitrato non preclude a nessuna delle parti dell\'arbitrato la possibilità di richiedere in qualsiasi momento ingiunzioni o altre forme di equo provvedimento a sostegno dell\'arbitrato da parte di un tribunale
        della giurisdizione appropriata, incluso se una domanda di arbitrato è stata presentata in violazione del presente accordo.</string>
    <string name="tac20">A meno che tu o Bill Tracker non cerchiate di risolvere un reclamo in un tribunale per controversie di modesta entità, l\'arbitro determinerà tutte le questioni di responsabilità nel merito di qualsiasi reclamo rivendicato da voi o da Bill Tracker e potrà concedere dichiarazioni dichiarative o ingiuntive
        risarcimento solo a favore della singola parte che richiede il risarcimento e solo nella misura necessaria a fornire un risarcimento giustificato dalla richiesta individuale di quella parte. Nella misura in cui tu o Bill Tracker prevalete su un reclamo e cercate
        provvedimento ingiuntivo pubblico (ovvero, provvedimento ingiuntivo che ha lo scopo e l\'effetto principale di vietare atti illeciti che minacciano futuri danni al pubblico), il diritto e la portata di tale provvedimento devono essere
        contestato in un tribunale civile di giurisdizione competente e non in arbitrato. Le parti concordano che il contenzioso su qualsiasi questione di provvedimento ingiuntivo pubblico sarà sospeso in attesa dell\'esito del merito di qualsiasi individuo
        Reclami in arbitrato. Prima che un tribunale della giurisdizione competente emetta un provvedimento ingiuntivo pubblico, deve esaminare le risultanze fattuali del lodo arbitrale su cui qualsiasi ingiunzione emetterebbe senza alcun rispetto per il</string>
    <string name="tac21">arbitro.
Il pagamento di tutte le spese di deposito, amministrazione e arbitrato sarà regolato dalle Regole AAA. Sei tenuto a pagare la tassa di deposito iniziale di AAA, ma Bill Tracker ti rimborserà questa tassa di deposito alla conclusione del
        arbitrato nella misura in cui supera la tariffa per la presentazione di un reclamo in un tribunale federale o statale nella tua contea di residenza o nella contea di Santa Clara, in California. Se l\'arbitro ritiene che la sostanza del tuo
        Il reclamo o il rimedio richiesto nella domanda di arbitrato è stato frivolo o è stato presentato per uno scopo improprio (come misurato dagli standard stabiliti nella norma federale di procedura civile 11 (b)), quindi il pagamento di tutti
        le commissioni saranno regolate dalle regole AAA e Bill Tracker non rimborserà la tua quota di deposito iniziale. Le parti concordano che l\'AAA ha la facoltà di modificare l\'importo o la tempistica di eventuali spese amministrative o arbitrali
        dovuto ai sensi delle Regole AAA ove ritenuto opportuno, a condizione che tale modifica non aumenti le commissioni AAA per te o Bill Tracker, e tu e Bill Tracker rinunciate a qualsiasi obiezione a tale modifica della tariffa.
Tu e Bill Tracker concordate che ognuno può presentare reclami contro l\'altro solo a titolo individuale o individuale, e non come querelante o membro della classe in qualsiasi presunto procedimento di classe o rappresentativo. Inoltre, se hai</string>
    <string name="tac22">arbitrato eletto, a meno che sia tu che Bill Tracker non siate d\'accordo diversamente, l\'arbitro non può consolidare le rivendicazioni di altre persone con le vostre rivendicazioni e non può altrimenti presiedere alcuna forma di rappresentante o
        procedimento di classe. Se Bill Tracker ritiene che qualsiasi reclamo presentato in arbitrato o in tribunale non sia coerente con le limitazioni di questo paragrafo, l\'utente accetta che Bill Tracker possa chiedere un ordine a un
        tribunale che determini se la tua richiesta rientri nell\'ambito della rinuncia all\'azione collettiva. Se questa rinuncia all\'azione di classe viene ritenuta inapplicabile, l\'intera sezione delle controversie sarà nulla.\n\n
Condizioni generali (varie)\n\n
Legge applicabile\n\n
Le leggi del Texas regolano il presente Contratto e qualsiasi controversia che potrebbe sorgere.\n
La legge del Texas e il Federal Arbitration Act disciplineranno tutte le controversie derivanti da o relative all\'app, al presente Contratto e a eventuali Termini aggiuntivi, indipendentemente dalle norme sul conflitto di leggi.\n\n
Restrizioni al commercio globale e all\'esportazione\n\n</string>
    <string name="tac23">L\'utilizzo dell\'app è consentito ai sensi delle leggi degli Stati Uniti e di altri territori applicabili. L\'app non deve essere esportata in paesi soggetti a embargo da parte del governo degli Stati Uniti.\n
Accetti che tu e chiunque utilizzi l\'app, inclusi il relativo sito web, i servizi online e le app mobili, non sia vietato l\'utilizzo dell\'app ai sensi delle leggi e dei regolamenti degli Stati Uniti o di altri applicabili
        Giurisdizione. Ad esempio, non sei nell\'elenco dei cittadini appositamente designati del Dipartimento del Tesoro degli Stati Uniti o in qualsiasi altro divieto simile. L\'utente riconosce che l\'app potrebbe essere soggetta alle restrizioni previste
        leggi e normative statunitensi applicabili in materia di controllo delle esportazioni. Accetti di rispettare queste leggi e regolamenti sul controllo delle esportazioni e sulle sanzioni e di non trasferire o fornire alcuna parte dell\'app, in violazione di
        queste leggi e regolamenti, direttamente o indirettamente.\n\n
Utenti finali governativi del software\n\n
Anche se sei un utente finale governativo, i tuoi diritti sul Software sono limitati a quanto descritto nel presente Contratto.\n</string>
    <string name="tac24">Il Software è un "articolo commerciale" come tale termine è definito in FAR 2.101, costituito da "software commerciale per computer", come tale termine è utilizzato in FAR 12.212 e DFARS 227.7202. Se il Software viene acquisito da o per conto
        del governo degli Stati Uniti, quindi, come previsto in FAR 12.212 e DFARS da 227.7202-1 a 227.7202-4, a seconda dei casi, i diritti del governo degli Stati Uniti sul Software saranno solo quelli specificati nel presente Contratto.\n\n
Rinuncia\n\n
Se rinunciamo ad alcuni dei nostri diritti ai sensi del presente Accordo, ciò non significa che rinunciamo ai nostri diritti in altre circostanze.\n
L\'incapacità di Bill Tracker di agire o far valere uno qualsiasi dei suoi diritti non costituisce una rinuncia a nessuno dei nostri diritti. Qualsiasi rinuncia da parte di Bill Tracker di una qualsiasi delle disposizioni dell\'Accordo deve essere fatta per iscritto e firmata da un debitamente
        funzionario autorizzato di Bill Tracker.\n\n
Compito\n\n</string>
    <string name="tac25">Non puoi trasferire questo Contratto o il tuo diritto di utilizzare l\'app a qualcun altro senza la nostra autorizzazione.\n
Bill Tracker può cedere il presente Accordo a qualsiasi parte in qualsiasi momento senza preavviso. Non puoi cedere i tuoi diritti ai sensi del presente Accordo, per effetto di legge o in altro modo, senza il nostro consenso. Qualsiasi tentativo di farlo senza
        il nostro consenso sarà nullo.\n\n
Separabilità\n\n
Se un tribunale annulla un termine del presente Accordo, gli altri termini non saranno interessati.\n
Se una qualsiasi disposizione del presente Accordo è illegale, nulla o inapplicabile per qualsiasi motivo, tale disposizione verrà interrotta e le restanti disposizioni rimarranno in vigore a tutti gli effetti.\n\n
Informazioni di contatto\n\n
In caso di domande sull\'app o sul presente Contratto, contattare support@billtracker.us</string>
    <string name="NotificationsOn">Attiva le notifiche</string>
    <string name="notificationsOff">Disattiva le notifiche</string>
    <string name="billerExists">Esiste già un emittente di fatture con quel nome</string>
    <string name="nameTooShort">Il nome dell\'emittente della fattura è troppo breve</string>
    <string name="websiteTooShort">L\'indirizzo del sito Web è troppo breve</string>
    <string name="enterValidWebsite">Inserisci un sito web valido</string>
    <string name="totalBillersAdded">Fatturatori totali aggiunti:</string>
    <string name="lastPaymentMadeOn">Ultimo pagamento effettuato il:</string>
    <string name="noPaymentsAreDue">Nessun pagamento è dovuto</string>
    <string name="yourDtiRatingGood">Il tuo punteggio DTI: buono</string>
    <string name="lendersPreferAbove50">I prestatori generalmente preferiscono vedere un DTI inferiore al 50 percento. Ottimo lavoro!</string>
    <string name="yourDtiRatingExcellent">La tua valutazione DTI: Eccellente</string>
    <string name="dtiIsBelowLimit">Il tuo DTI è ben al di sotto del limite per la maggior parte dei prestatori. Ottimo lavoro!</string>
    <string name="dtiRatingIsFair">Il tuo punteggio DTI: Discreto</string>
    <string name="dtiTooHigh">Il tuo DTI è leggermente al di sopra della soglia consigliata del 50 percento. Potresti avere difficoltà a ottenere un prestito.</string>
    <string name="dtiRatingPoor">La tua valutazione DTI: Scarsa</string>
    <string name="dtiIsWayTooHigh">Il tuo DTI è ben al di sopra della soglia consigliata del 50 percento e probabilmente troverai difficile ottenere un prestito.</string>
    <string name="myStats">Le mie statistiche</string>
    <string name="noPaymentsDue">Nessun pagamento è dovuto</string>
    <string name="noPaymentsFound">Non sono stati trovati pagamenti in base ai criteri selezionati.</string>
    <string name="yes">SÌ</string>
    <string name="no">NO</string>
    <string name="notSixCharacters">x Almeno 6 caratteri</string>
    <string name="isSixCharacters">Almeno 6 caratteri</string>
    <string name="noCapitalLetter">x Lettera maiuscola</string>
    <string name="isCapitalLetter">Lettera maiuscola</string>
    <string name="noLowercaseLetter">x Lettera minuscola</string>
    <string name="isLowercaseLetter">Lettera minuscola</string>
    <string name="noNumber">x Numero</string>
    <string name="isNumber">Numero</string>
    <string name="passwordsDontMatch">x Le password non corrispondono</string>
    <string name="passwordsMatch">La parola d\'ordine coincide</string>
    <string name="billerAlreadyExists">Esiste già un emittente di fatture con quel nome</string>
    <string name="billerNameIsTooShort">Il nome dell\'emittente della fattura è troppo breve</string>
    <string name="tooShort">Troppo corta</string>
    <string name="enterAValidEmailAddress">Inserire un indirizzo email valido</string>
    <string name="noUppercaseLetter">X Almeno una lettera maiuscola</string>
    <string name="isUppercaseLetter">Almeno una lettera maiuscola</string>
    <string name="notOneLowercase">X Almeno una lettera minuscola</string>
    <string name="isOneLowercase">Almeno una lettera minuscola</string>
    <string name="notOneNumber">X Almeno un numero</string>
    <string name="isOneNumber">Almeno un numero</string>
    <string name="invalidLogin">Nome utente o password errati</string>
    <string name="dueYesterday">In scadenza ieri</string>
    <string name="dueToday">Da fare oggi</string>
    <string name="dueTomorrow">Per domani</string>
    <string name="unmarkAsPaid">Deseleziona come pagato</string>
    <string name="markAsPaid">Contrassegna come pagato</string>
    <string name="continueNow">Continua</string>
    <string name="splitRegex">%\\$/</string>
    <string name="statusOpen">Stato: Aperto</string>
    <string name="statusClosed">Stato: chiuso</string>
    <string name="namemustBe3Characters">Il nome deve contenere almeno 3 caratteri</string>
    <string name="emailTooShort">L\'e-mail è troppo breve</string>
    <string name="enterValidEmail">Si prega di inserire un indirizzo email valido</string>
    <string name="usernameAvailable">Il nome utente è disponibile</string>
    <string name="usernameUnavailable">Il nome utente non è disponibile</string>
    <string name="a">Bill Tracker ha bisogno della tua autorizzazione per inviare notifiche push quando le tue fatture sono dovute</string>
    <string name="b">Seleziona Continua per aprire le impostazioni dell\'app e attivare le notifiche</string>
    <string name="c">Impostazioni di notifica</string>
    <string name="d">Le notifiche consentono all\'app Bill Tracker di inviare notifiche push quando le fatture sono in scadenza. Abilita le notifiche push e non perdere mai più una data di scadenza!</string>
    <string name="e">Le notifiche sono attualmente attivate</string>
    <string name="f">Le notifiche sono attualmente disattivate</string>
    <string name="g">Disattiva le notifiche</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="h">Torna alla pagina precedente</string>
    <string name="i">Screenshot delle notifiche</string>
    <string name="j">Inserisci i dettagli dell\'emittente della fattura</string>
    <string name="k">Nome dell\'emittente della fattura:</string>
    <string name="l">Il nome dell\'emittente della fattura è troppo breve</string>
    <string name="m">Categoria:</string>
    <string name="n">Sito web:</string>
    <string name="o">Il sito web è troppo breve</string>
    <string name="dueDate">Scadenza:</string>
    <string name="dueDateCantBeBlank">La data di scadenza non può essere vuota</string>
    <string name="amountDue">Importo dovuto:</string>
    <string name="amountDueCantBeBlank">L\'importo dovuto non può essere vuoto</string>
    <string name="amountDue1">Importo dovuto:</string>
    <string name="frequency">Frequenza:</string>
    <string name="recurring">Ricorrente:</string>
    <string name="submitBiller">Invia Fatturatore</string>
    <string name="billerAddedSuccessfully">Il tuo emittente di fatture è stato aggiunto con successo!</string>
    <string name="hereAreTheDetails">Ecco i dettagli:</string>
    <string name="billerName">Nome dell\'emittente della fattura</string>
    <string name="category">Categoria:</string>
    <string name="miscellaneous">Varie</string>
    <string name="nextDueDate">Prossima data di scadenza:</string>
    <string name="frequency1">Frequenza:</string>
    <string name="website">Sito web:</string>
    <string name="almostReady">Quasi pronta!</string>
    <string name="createPassword">Ora creiamo una password per proteggere il tuo account</string>
    <string name="not6">x Almeno 6 caratteri</string>
    <string name="noUpper">x Lettera maiuscola</string>
    <string name="noLower">x Lettera minuscola</string>
    <string name="notNumber">x Numero</string>
    <string name="enterPassword">Inserire la password</string>
    <string name="reEnterPassword">Reinserisci la tua password</string>
    <string name="nextTermsAndConditions">Avanti: Termini e condizioni</string>
    <string name="goBack">Torna indietro</string>
    <string name="websiteIsTooShort">Il sito web è troppo breve</string>
    <string name="dueDate1">Scadenza:</string>
    <string name="amountDueBlank">L\'importo dovuto non può essere vuoto</string>
    <string name="editProfile">Modifica Profilo</string>
    <string name="emailAddress">Indirizzo e-mail:</string>
    <string name="usernameTooShort">Il nome utente è troppo corto</string>
    <string name="enterPasswordAgain">Inserisci di nuovo la password</string>
    <string name="name">Nome:</string>
    <string name="nametooShort">Il nome è troppo breve</string>
    <string name="forgotPassword">Ha dimenticato la password</string>
    <string name="enterEmail">Inserisci il tuo indirizzo e-mail per ricevere un link per reimpostare la password</string>
    <string name="pleaseEnterValidEmail">Inserisci una email valida</string>
    <string name="sendEmail">Invia una email</string>
    <string name="welcomeToBillTracker">Benvenuto in Bill Tracker!</string>
    <string name="getFamiliar">Prendiamoci un momento per familiarizzare con come navigare nell\'app.</string>
    <string name="letsDoIt">Facciamolo!</string>
    <string name="skip">Saltare</string>
    <string name="addFirstBiller">Aggiungi il tuo primo emittente di fatture</string>
    <string name="changeSettings">Cambia impostazioni</string>
    <string name="viewPaymentsAndBillers">Visualizza pagamenti e fatture</string>
    <string name="imReady">Sono pronto</string>
    <string name="register">Registrati</string>
    <string name="billTrackerCaps">TRACCIATORE DI FATTURE</string>
    <string name="welcomeToBillTrackerApp">Benvenuto nell\'app Bill Tracker!</string>
    <string name="wrongUser">Non nome utente? Clicca sul pulsante registrati per iniziare!</string>
    <string name="saveUsername">Salva nome utente?</string>
    <string name="staySignedIn">Resta connesso</string>
    <string name="forgotPassword1">Ha dimenticato la password?</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="billPaymentsByCategory">Fattura pagamenti per categoria</string>
    <string name="startTracking">Aggiungi un emittente di fatture per iniziare a monitorare le tue categorie di spesa</string>
    <string name="addABiller">Aggiungi un emittente di fatture</string>
    <string name="month">Mese:</string>
    <string name="dti">Debito a reddito (DTI)</string>
    <string name="yourDtiRatio">Il tuo rapporto debito/reddito:</string>
    <string name="fairRating">Il tuo punteggio DTI: Discreto</string>
    <string name="lendersWant50">I prestatori generalmente preferiscono vedere un DTI pari o inferiore al 50 percento</string>
    <string name="changeIncome">Cambia reddito</string>
    <string name="enterIncome">Inserisci il tuo reddito per calcolare il tuo DTI</string>
    <string name="enterIncomeinfo">Inserisci le informazioni sul reddito</string>
    <string name="incomeAmount">Reddito:</string>
    <string name="howOften">Quante volte?</string>
    <string name="calculateMyDti">Calcola il mio DTI</string>
    <string name="stats">Statistiche</string>
    <string name="totalAmountPaid">Importo totale pagato:</string>
    <string name="totalPaymentsMade">Totale pagamenti effettuati:</string>
    <string name="nextPaymentDueOn">Prossimo pagamento in scadenza il:</string>
    <string name="viewStatsFor">Visualizza statistiche per</string>
    <string name="logout">Disconnettersi</string>
    <string name="navHome">Casa</string>
    <string name="navViewBillers">Visualizza Fatturatori</string>
    <string name="navPaymentHistory">Storico dei pagamenti</string>
    <string name="navInsights">Approfondimenti</string>
    <string name="visitBillerWebsite">Visita il sito web di Biller</string>
    <string name="datePaid">Data pagamento:</string>
    <string name="editBiller">Modifica Biller</string>
    <string name="history">Storia</string>
    <string name="filterResults">Filtra i risultati</string>
    <string name="paymentHistory">Storico dei pagamenti</string>
    <string name="enableBiometrics">Vuoi abilitare l\'autenticazione biometrica?</string>
    <string name="biometricsNotEnabled">La biometria non è abilitata sul tuo dispositivo</string>
    <string name="enable">Abilitare</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="usersName">Nome utente</string>
    <string name="notificationSettings">Impostazioni di notifica</string>
    <string name="turnOnPushNotifications">Attiva o disattiva le notifiche push</string>
    <string name="deleteYourAccount">Cancella il tuo account</string>
    <string name="permanentlyRemoveYourData">Rimuovi definitivamente i tuoi dati</string>
    <string name="logoutSecurely">Disconnettersi in modo sicuro</string>
    <string name="typeYourMessageHere">Scrivi qui il tuo messaggio</string>
    <string name="exit">Uscita</string>
    <string name="supportTickets">Ticket di supporto</string>
    <string name="noTicketsWereFound">Nessun biglietto trovato</string>
    <string name="billTrackerTerms">Termini e condizioni di Bill Tracker</string>
    <string name="pleaseReviewTerms">Si prega di rivedere i nostri termini e condizioni per utilizzare l\'app Bill Tracker</string>
    <string name="scrollToAccept">Scorri fino alla fine dei termini per accettare</string>
    <string name="iAgreeToTerms">Accetto Termini e Condizioni</string>
    <string name="registeredBillers">Fatturatori registrati</string>
    <string name="clickBillerTile">Fare clic su un riquadro dell\'emittente della fattura per visualizzare ulteriori informazioni</string>
    <string name="noBillers">Non hai ancora aggiunto fatturanti. Fare clic qui per aggiungere un emittente di fatture</string>
    <string name="stms">Sistema di gestione dei ticket di supporto (STMS)</string>
    <string name="welcometoBillTracker">Benvenuto in Bill Tracker</string>
    <string name="whatsYourName">Come ti chiami?</string>
    <string name="enter3Characters">Inserisci 3 caratteri</string>
    <string name="alreadyRegistered">Già registrato? Clicca qui per accedere</string>
    <string name="getStarted">Iniziare</string>
    <string name="permissionNeeded">Bill Tracker ha bisogno della tua autorizzazione per inviare notifiche push quando le tue fatture sono dovute</string>
    <string name="youCanChangeLater">(La tua selezione può essere modificata in seguito nel menu Impostazioni)</string>
    <string name="heyName">Ehi Nome!</string>
    <string name="whatsYourEmail">Sei partito alla grande! Qual è il tuo indirizzo e-mail?</string>
    <string name="emailAddressinvalid">Indirizzo e-mail non valido</string>
    <string name="thisIsYourUsername">(Questo sarà il tuo nome utente. Non condivideremo mai le tue informazioni personali)</string>
    <string name="nextCreatePassword">Successivo: Crea password</string>
    <string name="customerService1">Assistenza clienti:</string>
    <string name="helloUser">Ciao utente e grazie per averci contattato. Siamo felicissimi dell\'opportunità di servirti oggi! Descrivi dettagliatamente il tuo problema in modo che possiamo aiutarti!</string>
    <string name="overallStats">Statistiche complessive</string>
    <string name="administratorConsole">Console amministratore</string>
    <string name="august">agosto 2022</string>
    <string name="addBiller1">Aggiungi un emittente di fatture</string>
    <string name="nextBillDue">Prossima bolletta in scadenza</string>
    <string name="contactUs">Contattaci</string>
    <string name="noBillersYet">Non hai ancora aggiunto fatture per questo mese! Fai clic su Aggiungi un emittente della fattura sopra per aggiungerne uno ora!</string>
    <string name="dateDue">Data di scadenza:</string>
    <string name="paidOn">Pagato su:</string>
    <string name="paymentAmount">Importo del pagamento:</string>
    <string name="datelastPaid">Data dell\'ultimo pagamento:</string>
    <string name="payments">Pagamenti</string>
    <string name="deleteBiller">Elimina fatturante</string>
    <string name="visitWebsite">Visita il sito web</string>
    <string name="enterIncomeInfo">Inserisci le tue informazioni sul reddito Calcola il tuo DTI</string>
    <string name="emailAddressInvalid">L\'indirizzo email non è valido</string>
    <string name="dateLastPaid">Data dell\'ultimo pagamento:</string>
    <string name="open1">Aprire</string>
    <string name="closed1">Chiuso</string>
    <string name="password1">Parola d\'ordine</string>
    <string name="aa">Dacci solo un momento per sistemare le cose…</string>
    <string name="bb">Dove abbiamo messo quel logo…</string>
    <string name="cc">Eccolo!</string>
    <string name="dd">Ho solo bisogno di prendere un paio di cose in più…</string>
    <string name="ee">Ci siamo! Iniziamo</string>
    <string name="hey_there_welcome_to_bill_tracker">Ehilà! Benvenuto in Bill Tracker</string>
    <string name="ba">Sgranocchiare i numeri…</string>
    <string name="cd">Quasi fatto…</string>
    <string name="weekly">settimanalmente</string>
    <string name="biweekly">Bisettimanale</string>
    <string name="monthly">Mensile</string>
    <string name="noDataFound">Non sono stati trovati dati di fatture</string>
    <string name="autoLoan">Prestito auto</string>
    <string name="creditCard">Carta di credito</string>
    <string name="entertainment">Divertimento</string>
    <string name="insurance">Assicurazione</string>
    <string name="mortgage">Mutuo</string>
    <string name="personalLoans">Prestiti personali</string>
    <string name="utilities">Utilità</string>
    <string name="billCategory">Categoria fattura</string>
    <string name="dtiNotCalculated">Impossibile calcolare il DTI</string>
    <string name="disposableIncome">Reddito disponibile</string>
    <string name="bills">Fatture</string>
    <string name="yourDebtToIncomeRatioIs">Il tuo rapporto debito/reddito è:</string>
    <string name="dtiFactors">Fattori DTI</string>
    <string name="sStats">\'s Statistiche</string>
    <string name="morning">Mattina</string>
    <string name="afternoon">Pomeriggio</string>
    <string name="evening">Sera</string>
    <string name="add_a_new_biller">Aggiungi un nuovo emittente di fatture</string>
    <string name="undo">DISFARE</string>
    <string name="good">Bene</string>
    <string name="noBillsDue">Nessuna bolletta è dovuta!</string>
    <string name="noUpcomingBills">Non hai fatture in arrivo</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="today">Oggi</string>
    <string name="laterThisWeek">Più tardi questa settimana</string>
    <string name="laterThisMonth">Dopo questo mese</string>
    <string name="earlierThisMonth">All\'inizio di questo mese</string>
    <string name="due">Dovuto</string>
    <string name="daysAgo">giorni fa</string>
    <string name="remaining">Residuo</string>
    <string name="total">Totale</string>
    <string name="dueIn">In arrivo</string>
    <string name="days">giorni</string>'
    <string name="paid">Pagato</string>
    <string name="paymentFor">Pagamento per</string>
    <string name="markedAsPaid">contrassegnato come pagato</string>
    <string name="unmarkedAsPaid">contrassegnato come pagato</string>
    <string name="billTracker">Rilevatore di fatture</string>
    <string name="billTrackerNotificationChannel">Canale di notifica dell\'app Bill Tracker</string>
    <string name="yourBillFor">Il tuo conto per</string>
    <string name="at">A</string>
    <string name="isDueToday">È in scadenza oggi</string>
    <string name="isDueTomorrow">È in scadenza domani</string>
    <string name="isDueInThreeDays">È dovuto in 3 giorni</string>
    <string name="billDue">Fattura in scadenza</string>
    <string name="selectDate">Seleziona Data</string>
    <string name="justThisOne">Solo questo</string>
    <string name="changeDueDate">Modifica data di scadenza</string>
    <string name="changeAll">Cambia tutto</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="changeAllOccurrences">Desideri modificare la data di scadenza per tutte le occorrenze future di questa fattura?</string>
    <string name="areYouSure">Sei sicuro di voler deselezionare questa fattura come pagata?</string>
    <string name="areYouSureYouWantToMarkThisBillAsPaid">Sei sicuro di voler contrassegnare questa fattura come pagata?</string>
    <string name="justThisOccurence">Proprio questa ricorrenza</string>
    <string name="update">Aggiornamento</string>
    <string name="updateAllFutureBills">Aggiorna tutte le fatture future</string>
    <string name="updateAll">Aggiorna tutto</string>
    <string name="updatePaymentAmountForAll">Vuoi aggiornare l\'importo del pagamento per tutte le occorrenze di questa fattura?</string>
    <string name="changeAmount">Modifica importo</string>
    <string name="pleaseEnterYourPaymentAmount">Inserisci l\'importo del pagamento</string>
    <string name="visit_biller_website">Visita il sito web di Biller</string>
    <string name="due_date">Scadenza:</string>
    <string name="amount_due">Importo dovuto:</string>
    <string name="date_paid">Data pagamento:</string>
    <string name="edit_biller">Modifica Biller</string>
    <string name="mark_as_paid">Contrassegna come pagato</string>
    <string name="daily">Quotidiano</string>
    <string name="quarterly">Trimestrale</string>
    <string name="yearly">Annuale</string>
    <string name="utility">Utilità</string>
    <string name="emailAddressUpdated">Il tuo indirizzo e-mail è stato aggiornato correttamente ed è stata inviata un\'e-mail di verifica. Fai clic sul collegamento nell\'e-mail per verificare il tuo indirizzo e-mail. Assicurati di controllare la tua cartella spam.</string>
    <string name="anErrorHasOccurred">C\'è stato un errore. Per favore riprova.</string>
    <string name="informationUpdated">Le tue informazioni sono state aggiornate con successo!</string>
    <string name="passwordResetLinkSent">Un link per reimpostare la password è stato inviato alla tua casella di posta elettronica. Si prega di seguire le istruzioni nell\'e-mail per reimpostare la password.</string>
    <string name="emailSent">Email inviata</string>
    <string name="emailNotRegistered">Quell\'indirizzo email non è registrato</string>
    <string name="emailNotFound">Email non trovata</string>
    <string name="verifyEmail">Il tuo indirizzo email non è stato ancora verificato. Fare clic sul collegamento nell\'e-mail che abbiamo inviato per verificarlo. Assicurati di controllare la tua cartella spam.</string>
    <string name="emailNotVerified">Indirizzo e-mail non verificato</string>
    <string name="verificationEmailSent">È stata inviata un\'e-mail di verifica!</string>
    <string name="biometricsAreDisabled">La biometria è stata disabilitata. Puoi modificare questa impostazione nelle impostazioni del tuo profilo.</string>
    <string name="biometricsDisabled">Biometria disabilitata</string>
    <string name="willYouEnableBiometrics">Vuoi abilitare l\'autenticazione biometrica?</string>
    <string name="enableBiometrics1">Abilita la biometria</string>
    <string name="notRightNow">Non adesso</string>
    <string name="dontAskAgain">Non chiedere più</string>
    <string name="biometricsNotSupported">La biometria non è supportata sul tuo dispositivo</string>
    <string name="enableAfterLoggingIn">È possibile abilitare la biometria nel menu delle impostazioni dopo aver effettuato l\'accesso.</string>
    <string name="biometricAuthentication">Autenticazione biometrica</string>
    <string name="welcomeBack">Bentornato</string>
    <string name="not">Non</string>
    <string name="clickRegister">Fai clic sul pulsante Registrati per iniziare</string>
    <string name="confirmDeletion">Sei sicuro di voler eliminare questo emittente di fatture e tutta la cronologia dei pagamenti associata?</string>
    <string name="billerWasDeletedSuccessfully">Biller è stato eliminato con successo!.</string>
    <string name="dontDelete">"Non eliminare"</string>
    <string name="allPayments">Tutti i pagamenti</string>
    <string name="thisWeek">Questa settimana</string>
    <string name="thisMonth">Questo mese</string>
    <string name="lastMonth">Lo scorso mese</string>
    <string name="thisYear">Quest\'anno</string>
    <string name="lastYear">L\'anno scorso</string>
    <string name="twoYearsAgo">Due anni fa</string>
    <string name="allBillers">Tutti i fatturanti</string>
    <string name="all">Tutto</string>
    <string name="emailAlreadyRegistered">L\'e-mail che hai inserito è già registrata.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfullyMessage">Il tuo account è stato creato con successo ed è stata inviata un\'e-mail di verifica. Fai clic sul collegamento nell\'e-mail per verificare il tuo indirizzo e-mail. Assicurati di controllare la tua cartella spam.</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfully">Account creato con successo</string>
    <string name="openEmail">Apri E-mail</string>
    <string name="confirmUserDeletion">Sei sicuro di voler eliminare il tuo profilo utente e tutti i dati ad esso associati? Questa azione non può essere annullata.</string>
    <string name="confirmDeletion1">Confermare la cancellazione</string>
    <string name="confirm">Confermare</string>
    <string name="profileDeletedSuccessfully">Il tuo profilo è stato eliminato con successo</string>
    <string name="confirmLogout">Conferma disconnessione</string>
    <string name="areYouSureYouWantToLogout">Sei sicuro di voler uscire da Bill Tracker?</string>
    <string name="youHaveLoggedOutSuccessfully">Ti sei disconnesso con successo</string>
    <string name="supportGreeting">Ciao e benvenuto nella nostra chat di assistenza clienti. Ci auguriamo che tu stia passando una giornata fantastica e non vediamo l\'ora di avere l\'opportunità di servirti!
        Descrivi in ​​dettaglio per cosa hai bisogno di assistenza e uno dei nostri agenti ti contatterà il prima possibile.</string>
    <string name="customerService">Assistenza clienti</string>
    <string name="agent">Agente:</string>
    <string name="supportTicketWasClosedByAgent">Il ticket di supporto è stato chiuso dall\'agente</string>
    <string name="acceptedOn">Accettato il:</string>
    <string name="hey">EHI</string>
    <string name="currency">Valuta</string>
    <string name="getting_everything_ready">Preparare tutto</string>
    <string name="gathering_your_data">Raccolta dei dati…</string>
    <string name="enterIncomeAgain">Inserisci reddito:</string>
    <string name="trophyCase">La mia valigetta dei trofei</string>
    <string name="welcomeAboard">Benvenuto a bordo!</string>
    <string name="thatWasEasy">È stato facile</string>
    <string name="bestIconEver">La migliore… icona… di sempre</string>
    <string name="gettingTheHangOfIt">Ottenere il blocco di esso! 💪</string>
    <string name="journeyman">Viaggiatore</string>
    <string name="hiImNew">Ciao, sono nuovo 🙋🏽</string>
    <string name="gettingThoseRepsIn">Ottenere quei rappresentanti</string>
    <string name="earlierThanEarly">Prima che presto</string>
    <string name="youAddedYourFirstBillerOnBillTracker">Hai aggiunto il tuo primo Biller su Bill Tracker!</string>
    <string name="madeFirstPayment">Hai effettuato il tuo primo pagamento</string>
    <string name="addedFirstCustomBiller">Hai aggiunto la tua prima icona fattura personalizzata</string>
    <string name="added10Billers">Hai aggiunto 10 fatturanti</string>
    <string name="completed10payments">Hai completato 10 pagamenti</string>
    <string name="firstTimeLoggingIn">Hai effettuato l\'accesso per la prima volta</string>
    <string name="thirtyPayments">Hai completato 30 pagamenti! Whoot Whoot!</string>
    <string name="use_default_icon">Usa l\'icona predefinita</string>
    <string name="image_selector_button">Pulsante di selezione dell\'immagine</string>
    <string name="back_button">Tasto indietro</string>
    <string name="achievement_unlocked">Obiettivo sbloccato!</string>
    <string name="you_ve_unlocked_the_first_trophy">Hai sbloccato il primo trofeo!</string>
    <string name="share_button">Pulsante Condividi</string>
    <string name="close_button">Pulsante Chiudi</string>
    <string name="trophy_image">Immagine del trofeo</string>
    <string name="select_image_button">Seleziona il pulsante Immagine</string>
    <string name="upload_complete">Caricamento completato!</string>
    <string name="administrator_control_panel">Pannello di controllo dell\'amministratore</string>
    <string name="biller_data">Dati dell\'emittente della fattura</string>
    <string name="ums">UMS</string>
    <string name="open_tickets_1">Biglietti Aperti (1)</string>
    <string name="my_trophy_case">La mia valigetta dei trofei</string>
    <string name="first_trophy">Primo Trofeo</string>
    <string name="second_trophy">Secondo Trofeo</string>
    <string name="third_trophy">Terzo Trofeo</string>
    <string name="fourth_trophy">Quarto Trofeo</string>
    <string name="first_medal">Prima Medaglia</string>
    <string name="second_medal">Seconda Medaglia</string>
    <string name="third_medal">Terza medaglia</string>
    <string name="fourth_medal">Quarta Medaglia</string>
    <string name="early_bird_trophy">Trofeo Early Bird</string>
    <string name="tenth_trophy">Decimo Trofeo</string>
    <string name="twelfth_trophy">Dodicesimo Trofeo</string>
    <string name="eleventh_trophy">Undicesimo Trofeo</string>
    <string name="thirteenth_trophy">Tredicesimo Trofeo</string>
    <string name="trophy_description_box">Trofeo Descrizione Box</string>
    <string name="close_trophy">Chiudi Trofeo</string>
    <string name="share_trophy">Condividi Trofeo</string>
    <string name="screenshot_with_instructions">Schermata con le istruzioni</string>
    <string name="back_arrow">Freccia indietro</string>
    <string name="forward_arrow">Freccia avanti</string>
    <string name="dot">Punto</string>
    <string name="icon">Icona</string>
    <string name="biometric_icon">Icona biometrica</string>
    <string name="drawer_toggle">Attiva/disattiva cassetto</string>
    <string name="help_icon">Icona della guida</string>
    <string name="settings_icon">Icona Impostazioni</string>
    <string name="close_income">Chiudere reddito</string>
    <string name="_24_567_67">$ 24.567,67</string>
    <string name="paid_icon">Icona a pagamento</string>
    <string name="fingerprint_icon">Icona dell\'impronta digitale</string>
    <string name="select">Selezionare</string>
    <string name="customer_service_icon">Icona del servizio clienti</string>
    <string name="no_results">Nessun risultato</string>
    <string name="march_26_2023_09_35_pm">26 marzo 2023 21:35</string>
    <string name="payment_history">Storico dei pagamenti</string>
    <string name="check_mark">Segno di spunta</string>
    <string name="consolidated_communications">Comunicazioni consolidate</string>
    <string name="paid_on_12_7_2022">Pagato il 7/12/2022</string>
    <string name="_152_77">$ 152,77</string>
    <string name="earlier_this_month">All\'inizio di questo mese</string>
    <string name="customer_name">Nome del cliente:</string>
    <string name="hello_i_m_having_a_difficult_time_getting_my_bills_added_to_the_app_can_you_offer_any_suggestions_on_how_to_get_them_added_more_easily">Ciao. Ho difficoltà ad aggiungere le mie fatture all\'app. Puoi offrire qualche suggerimento su come aggiungerli più facilmente?</string>
    <string name="march_26_2023_09_40_pm">26 marzo 2023 21:40</string>
    <string name="string_navhome">" @stringa/navHome"</string>
    <string name="string_navviewbillers">" @stringa/navViewBillers"</string>
    <string name="string_navpaymenthistory">" @string/navPaymentHistory"</string>
    <string name="string_navinsights">" @stringa/navInsights"</string>
    <string name="select_image">Seleziona Immagine</string>
    <string name="biller_icon">icona dell\'emittente della fattura</string>
    <string name="xfinity">Xfinity</string>
    <string name="_2_7_2023">2/7/2023</string>
    <string name="_27_47">$ 27,47</string>
    <string name="email_example_com">e-mail@esempio.com</string>
    <string name="agent_unassigned">Agente: non assegnato</string>
    <string name="open_ticket">Apri un ticket</string>
    <string name="email">E-mail:</string>
    <string name="unread_messages">Messaggi non letti:</string>
    <string name="unassigned">Non assegnato</string>
    <string name="notes">Appunti:</string>
    <string name="self_assign">Auto Assegnazione</string>
    <string name="send_response">Invia risposta</string>
    <string name="mark_resolved">Marco Risolto</string>
    <string name="youve_made_50_payments">Hai effettuato 50 pagamenti!</string>
    <string name="you_paid_a_bill_at_least_14_days_early">Hai pagato una bolletta con almeno 14 giorni di anticipo</string>
    <string name="unstoppable">Inarrestabile</string>
    <string name="username_or_password_too_short">Nome utente o password troppo corti</string>
    <string name="statue">Statua</string>
    <string name="plant">Pianta</string>
    <string name="ijustearnedthe">Mi sono appena guadagnato il</string>
    <string name="badgeonbilltracker">Distintivo su Bill Tracker!</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
</resources>