<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
    <string name="app_name">账单追踪器</string>
    <string name="action_settings">设置</string>

    <string name="enter_a_password">输入密码</string>
    <string name="enter_your_email_address">输入你的电子邮箱地址</string>
    <string name="please_enter_your_details_below_to_create_an_account">请在下面输入您的详细信息以创建一个帐户</string>
    <string name="enter_your_name">输入你的名字</string>
    <string name="submit">提交</string>
    <string name="biometric_login">生物识别登录</string>
    <string name="password">密码：</string>
    <string name="username">用户名</string>
    <string name="bills_tracker">账单追踪器</string>
    <string name="title_activity_main2">主要活动2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">打开导航抽屉</string>
    <string name="navigation_drawer_close">关闭导航抽屉</string>
    <string name="nav_header_title">安卓工作室</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">导航标题</string>

    <string name="menu_home">家</string>
    <string name="menu_gallery">画廊</string>
    <string name="menu_slideshow">幻灯片</string>
    <string name="enter_new_email_address">输入新的电子邮件地址</string>
    <string name="enter_new_password">输入新密码</string>
    <string name="December">“十二月”</string>
    <string name="resendEmail">重发电子邮件</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">忘记密码</string>
    <string name="January_year">一月 %d</string>
    <string name="february">二月 %d</string>
    <string name="march">3 月 %d</string>
    <string name="april">四月 %d</string>
    <string name="tac1">服务条款
\n\n上次更新时间：2023 年 3 月 31 日（A 部分）\n\n
A 节条款\n\n
简介和概述\n\n
感谢您选择 Bill Tracker 应用程序。 Bill Tracker 以及任何母公司、子公司、附属公司或相关公司在这些条款中统称为“Bill Tracker Group”或简称为“Bill Tracker”或“我们”。\n
当您使用该应用程序时，您与我们签订了具有​​约束力的合同。协议的每个部分都以斜体注释开头，旨在帮助您浏览协议。注释不完全
        不过，总结一下协议，您应该仔细完整地阅读每个部分。我们还用粗体标出了一些涉及重要合法权利的区域，您一定要仔细阅读这些部分。
        A 部分中的这些规定普遍适用于该应用。\n
如果您是代表您的公司或客户行事的个人，您代表他们接受这些条款，并且“您”一词将指代您、您的公司或您的客户。\n\n
同意这些条款\n\n</string>
    <string name="tac2">您需要同意这些条款才能使用我们的应用程序。 Bill Tracker 不会与第三方共享您的个人信息，除非您特别指示这样做以便在应用程序内提供额外服务。\n
要访问和/或使用该应用程序，您承认并同意：\n\n
遵守本协议（“协议”）的条款和条件，其中包括：\n\n
A 节中列出的条款的当前版本以及：\n\n
为您使用应用而单独提供的任何附加条款和条件，其中可能包括来自第三方的条款和条件（我们称之为“附加条款”）\n\n
您至少年满 18 岁；\n
您有能力与 Bill Tracker 签订具有约束力的合同；和\n
根据美国或任何其他适用司法管辖区的法律，您不是禁止使用该应用程序的人。\n\n
您的个人信息\n\n
我们希望在我们的隐私声明中公开我们如何使用个人信息以及您的权利。只有在您获得许可的情况下，您才应向我们提供他人的个人信息。\n
您同意 Bill Tracker 可以使用和维护您的个人信息以提供应用范围内的服务。\n
在我们允许您输入除您以外的其他人的个人信息（该术语根据适用法律定义）的范围内，您声明并保证您已遵守所有适用法律和
        获得适当的授权或同意，允许我们收集和处理此类信息以经营我们的业务。您同意此类共享不构成加利福尼亚消费者定义的信息“销售”
        隐私法 (CCPA)。\n\n
变化\n\n</string>
    <string name="tac3">改变发生了。当它确实发生时，我们将更新本协议。如果更改很重要，您可能需要接受更改才能使用该应用程序。同样，在某些情况下，我们可能需要更新或停止应用程序。\n
我们可以随时修改本协议的条款。我们可能会通过应用程序或其他方式发布此类修改通知您。每当我们修改本协议时，您务必查看本协议，因为您的
        继续使用该应用程序表示您同意这些修改。\n
在某些情况下，您可能需要接受对本协议的更改才能继续使用该应用程序。如果您不同意这些更改，您可以停止使用该应用程序或终止您的帐户。\n
同样，我们可能会更新应用程序，包括使用工具、实用程序、改进或第三方应用程序。您同意接收这些更新。我们可能随时进一步修改、暂停或终止该应用程序。你同意我们
        对于应用程序的任何修改、暂停或终止，概不对您或任何第三方承担责任。\n\n
您使用该应用程序的权利\n\n
您可以将我们的应用程序用于您自己的个人合法用途或本协议允许的其他用途。\n
您只能出于您自己的内部、合法和非商业目的访问和使用该应用程序。\n\n
测试版功能\n\n
我们可能会为您提供对应用程序中测试版功能的访问权限。您可以自由使用它们，但它们是按原样提供的。\n
我们可能会在应用程序中包含新的和/或更新的预发布和试用功能，并且此类功能按原样提供。您使用此类功能无需支付额外费用，但您必须遵守我们可能会提供的额外规则或限制
        放置它们的用途。\n\n
帐户\n\n</string>
    <string name="tac4">您将提供准确、最新的帐户信息并安全地管理此类信息。\n
您可能需要注册一个帐户才能使用该应用程序。我们可能需要验证您的身份，并且您授权我们从您那里收集信息（例如，出生日期、地址）以这样做（统称为所有要求的信息
        启用您的帐户，“帐户信息”）。您将提供准确、最新的账户信息，我们不承担因您未能这样做而产生的任何责任。此类故障可能会进一步限制您使用
        应用并影响应用的准确性和有效性。\n
您有责任安全地管理您的帐户信息，包括应用程序的任何密码。如果您认为您的帐户信息或用于访问该应用程序的设备丢失，您将立即通知我们
        或被盗或有人在未经您许可的情况下使用您的帐户。\n\n

移动应用程序使用\n\n
我们的应用程序的移动版本可供下载，但您在使用时必须遵守适用的第三方条款。\n\n

对于适用的软件，您仅被授予安装和使用您已下载、注册或已购买许可或免费试用的软件的有限权利。 Bill Tracker 储备金
        适用软件中未在本协议中以书面形式授予您的所有其他权利。以您遵守本协议的条款和条件为条件，Bill Tracker 授予您个人的、有限的、
        仅在本协议或 Bill Tracker 的订购和激活条款（如适用）中规定的使用期限内使用适用软件的非排他性、不可转让、可撤销许可</string>
    <string name="tac5">当时有效的产品停产政策（不时更新），并且仅用于适用软件的 Bill Tracker 描述的目的。\n
您承认并同意此类软件是许可的，而不是出售的。
您可以为备份目的制作一份软件副本，前提是您在该副本上复制软件原始副本上的所有版权和其他所有权声明。您不会删除或以任何方式更改
        交付给您时出现在软件上的版权、商标和其他所有权声明或标记。\n\n
第三方建议和产品\n\n
您可能可以获得专业建议和第三方产品。本协议不涵盖任何此类建议和产品。\n
我们可能会不时在应用程序中提供特定功能，让您有机会寻求专业建议，例如，与贷款专家交谈的能力。除非特别披露，Bill Tracker
        不从事提供法律、财务、会计、税务、医疗保健、保险、房地产或其他专业服务或建议的业务，您应该在做出重要决定之前咨询专业人士的建议
        这些领域的决定。\n
该应用程序可能包含有关第三方服务或产品的信息或提供的信息，或者允许您访问第三方服务或产品或将您的帐户连接到第三方服务或产品。 Bill Tracker 不保证，也不负责，
        服务和产品或关于它们的声明，或任何第三方的作为或不作为。您必须查看并遵守第三方的服务和产品规定。 Bill Tracker 可能会得到第三方的补偿
        方，这可能会影响服务和产品的展示方式、展示方式和展示位置。\n
内容和数据\n\n</string>
    <string name="tac6">你的仍然是你的，我们的仍然是我们的，但我们可能会使用你提供的信息来改进我们的应用程序。\n
您对您编写、提交、接收、共享和存储的任何内容或您输入到应用程序中的任何数据（统称为您的“内容”）承担全部责任。内容包括但不限于数据、信息、资料、文字、
        通过应用程序上传、传输、发布、生成、存储或以其他方式提供的图形、图像、音频、视频。您没有义务向应用提供任何内容，您可以自由选择
        您要提供的内容。您承认应用程序中的某些功能可能依赖于内容的提供，并且在没有此类内容的情况下可能无法使用。\n\n
您的内容仍然属于您，这意味着您保留您在内容中拥有的任何知识产权。通过在应用程序上共享您的内容，您特此授予 Bill Tracker 使用您的内容的许可，如下所述
        下面有更多详细信息。\n\n
1. 涵盖的内容\n\n
本许可涵盖您的内容，前提是您的内容受知识产权保护。\n\n
2.范围\n\n
该许可证是：\n\n
Worldwide，这意味着它在世界任何地方都有效；\n\n
非排他性，这意味着您可以将您的内容许可给他人；和\n\n
免版税，这意味着此许可证不收取任何费用。\n\n
3.权利\n\n</string>
    <string name="tac7">此许可证允许 Bill Tracker 执行以下操作：\n\n
托管、复制、分发、传播、再许可和使用您的内容——例如，将您的内容保存在我们的系统上并使您可以随时随地访问；\n\n
发布或公开展示您的内容（如果您已让其他人看到）；和\n\n
根据您的内容修改和创建衍生作品，例如重新格式化或翻译它。\n\n
4. 目的\n\n
此许可证的有限用途是：\n\n
运营、提供和改进应用，这意味着允许应用按设计运行并创建新的特性和功能。\n\n
5. 持续时间\n\n
只要您的内容受知识产权保护，此许可就有效。\n
Bill Tracker 可能会收集、导出或生成关于您使用应用程序或应用程序性能的去识别化和/或汇总数据，包括从您的内容中导出的数据。 Bill Tracker 将拥有所有此类数据并可能使用这些数据
        数据不受限制，包括但不限于运营、分析、改进或营销 Bill Tracker 的产品和服务，包括应用程序。\n
在您和 Bill Tracker 之间，Bill Tracker 及其许可人保留对应用程序的所有权利、所有权或利益，授予您的权利除外。\n\n
禁止使用\n\n</string>
    <string name="tac8">我们希望您在使用该应用程序时遵守法律并遵守某些规则。\n
Bill Tracker 不纵容或支持任何非法、侵犯他人权利、损害或损害 Bill Tracker 声誉或可能导致 Bill Tracker 对第三方承担责任的活动。至少，你不能
        使用该应用程序：\n\n
违反任何法律、法规、行政命令或条例，包括通过引起刑事、民事、行政或监管责任和/或罚款的行为；\n\n
发布或分享非法或不当的内容，包括可能具有诽谤、淫秽、骚扰、冒犯、欺诈、令人反感或侵权的材料；\n\n
传输任何病毒、特洛伊木马或其他破坏性或有害软件或数据；\n\n
发送任何未经请求或未经授权的广告，例如垃圾邮件；\n\n
冒充或歪曲您与 Bill Tracker 的关系；\n\n
复制、修改、转售、许可或免费或未经授权访问该应用程序，或使该应用程序可用于任何文件共享、虚拟桌面或应用程序托管服务；\n\n
尝试以任何方式对任何应用进行逆向工程、反编译或反汇编；\n\n
参与未经授权的访问、监控、干扰或使用应用程序或第三方帐户、信息（包括个人信息）、计算机、系统或网络，包括抓取或下载内容
        不属于你；\n\n</string>
    <string name="tac9">将应用程序用于一般存档或备份目的；或者\n\n
鼓励或允许任何其他个人进行上述任何行为或以其他方式违反本协议。\n\n
Bill Tracker 非常重视版权。我们尊重他人的版权，并希望您也这样做。如果您屡次侵犯他人的版权，我们可能会终止您的帐户。\n
Bill Tracker 可能会基于我们合理怀疑您的活动、业务或产品令人反感或提倡、支持或参与上述任何禁止用途而终止您对应用程序的使用。\n
Bill Tracker 可以（但没有义务）监控应用程序或内容的使用，并可以编辑或删除任何内容。我们可能会披露履行我们的法律义务、保护 Bill Tracker 或其客户所需的任何信息，
        或正确操作该应用程序。\n\n
社区论坛；反馈\n\n
您可以通过我们的应用程序与他人交流，但请保持尊重。您提供的改进我们应用程序的建议可能会被我们免费使用。\n</string>
    <string name="tac10">该应用程序可能包括社区论坛或其他社交功能，使您能够与该应用程序的其他用户和公众交换内容和信息。 Bill Tracker 不支持也不对其中的内容负责
        这些社区论坛。与其他用户互动时请保持尊重。不要泄露您不想公开的信息。用户可以发布指向 Bill Tracker 所针对的第三方内容的超文本链接
        概不负责。\n
您可以向 Bill Tracker 提供您对应用程序的反馈、建议或想法。您授予 Bill Tracker 永久的、全球性的、完全可转让的、可再许可的、不可撤销的、已全额支付的、免版税的许可，以使用您的反馈，
        任何方式的建议和想法，包括将来对应用程序、其他产品或服务、广告或营销材料的修改。\n\n
终止\n\n
您可以取消您的帐户，Bill Tracker 可能会暂停或终止您对该应用程序的使用。对于移动应用，删除应用可能不会取消您的订阅或删除您的数据。\n
本协议在您的订阅到期或您取消您的帐户或 Bill Tracker 终止本协议（或您的帐户）之前一直有效。 Bill Tracker 可以终止本协议（和您的帐户）或暂停应用程序
        我们自行决定的任何时间。\n
请注意，从您的设备中删除任何 Bill Tracker 移动应用可能不会取消您的订阅或删除您的数据。\n\n
终止的影响\n\n</string>
    <string name="tac11">一旦您的订阅到期或您取消您的帐户（或者如果本协议或您的帐户被终止），您必须停止使用该应用程序。\n
在您的订阅期满或注销您的账户，或 Bill Tracker 终止您的账户或本协议后，您必须立即停止使用该应用程序并支付所使用该应用程序的所有费用。没有过期或
        终止将影响您支付所有到期费用或在到期或终止生效之日可能产生的费用的义务，或者您有权获得任何退款。\n\n
生存\n\n
本协议的部分内容将在终止后继续适用。\n
以下部分将在应用程序或您的帐户终止、中止或取消后继续有效：“您的个人信息”、“付款和取消”（关于到期和未付的费用）、“内容和数据”，
        “社区论坛；反馈”、“终止的影响”、“免责声明”、“责任限制”、“赔偿义务”、“争议”和“一般条款（杂项）”。\n\n
账单追踪器通信\n\n
我们可能会不时与您联系以支持您使用该应用程序。\n
为了向您提供适当的支持和服务，我们有时需要联系您，可能会通过多种方式联系您，例如通过短信、电子邮件或应用程序中的消息功能。我们想为您提供选择
        用于接收我们的通讯，因此您可以选择加入或退出接收我们的某些类型的通讯或注册接收我们的某些类型的消息，具体取决于应用程序。你将需要
        如果您的联系方式有任何更改，请通知我们，以确保您的偏好得到更新。\n\n
第三方帐户信息\n\n</string>
    <string name="tac12">Bill Tracker 不对从第三方获得的任何帐户信息负责。\n
当您指示 Bill Tracker 从第三方检索您的帐户信息时，您授予 Bill Tracker 有限授权访问第三方服务以检索此类帐户信息。账单追踪器将
        作为您的代理人，不会代表第三方行事。\n
Bill Tracker 不会审查第三方帐户信息的准确性，并且不对此类帐户信息导致的任何问题或费用负责，包括任何不准确、错误、延迟或未送达。为了清楚起见，
        对于因第三方提供的不准确帐户信息而导致的任何付款处理错误或费用，Bill Tracker 概不负责。\n\n
免责声明\n\n
除非本协议中明确规定，否则我们不对应用程序做出任何保证。\n
我们对应用程序做出的唯一保证是 (1) 在本协议中规定的，或 (2) 根据适用法律规定的。该应用程序以其他方式“按原样”提供，我们不对该应用程序做出任何其他保证。除非法律要求，
        我们不提供默示保证，例如适销性、特定用途适用性或不侵权的默示保证。我们不保证该应用程序没有错误、安全或没有任何病毒或</string>
    <string name="tac13">其他有害成分。我们也不对数据丢失或应用程序的准确性、可靠性或可用性提供任何保证，也不对任何内容（包括任何内容）或提供的信息提供任何保证
        应用程序。如果默示保证的排除条款不适用于您，则任何默示保证仅限于自购买或交付应用之日起六十 (60) 天内，以较早者为准。\n\n
责任限制\n\n
对于您在使用我们的应用时可能遇到的问题，我们的责任有限。\n
除了本协议中描述的和适用法律允许的权利和责任外，Bill Tracker 不对任何损失负责。\n
Bill Tracker 应用程序是免费提供的，因此，您理解并同意，Bill Tracker 不对因下载、使用或安装该应用程序或
        Bill Tracker 提供的任何第三方服务。\n
Bill Tracker Parties 不对以下事项负责：\n\n
数据、利润、收入、商业机会、商誉或预期节省的损失；\n\n
间接的、偶然的或后果性的损失；或者\n\n
惩罚性赔偿。\n\n</string>
    <string name="tac14">即使 Bill Tracker 方已被告知此类损害的可能性，上述限制仍然适用。本协议规定了您对应用程序及其使用的专有补救措施。\n
如果您在法律上免除某些责任，包括赔偿，那么根据本协议，这些责任不适用于您。例如，联合国享有某些法律义务的豁免权
        并且本协议不会推翻这些豁免权。\n\n
赔偿义务\n\n
如果有人因为您非法使用该应用程序或未遵守我们的规则而起诉我们，您将对我们造成的任何伤害负责。\n
对于因您的非法或与之相关的任何索赔而造成的任何损失、损害、判决、罚款、成本和费用（包括法律费用），您将赔偿 Bill Tracker 各方并使其免受损害
        未经授权使用应用程序或违反本协议。 Bill Tracker 保留自行决定并自费对任何索赔进行独家辩护和控制的权利。您同意合理
        按照 Bill Tracker 的要求进行合作，为任何索赔辩护。\n\n
争议\n\n
如果我们无法通过非正式对话解决任何争议，第三方仲裁员或小额索赔法庭将帮助我们解决我们可能遇到的任何争议，任何争议将根据个人情况解决
        而不是集体诉讼。\n\n
如果您是美国客户：\n\n</string>
    <string name="tac15">您和 Bill Tracker 同意，除下文规定外，由应用程序或本协议引起或以任何方式与之相关的任何争议、索赔或争议（“索赔”）将通过具有约束力的仲裁或小额索赔来确定
        法院，而不是在具有一般管辖权的法院。
如果满足小额索赔法院的所有要求，您或 Bill Tracker 都可以寻求在小额索赔法院解决索赔。您或 Bill Tracker 可以寻求在小额索赔法庭解决索赔
        在您居住的县或离您住所最近的小额索赔法院，您也可以在加利福尼亚州圣克拉拉县高等法院的小额索赔法院提出索赔。
仲裁比法庭诉讼更为非正式。仲裁使用中立的仲裁员而不是法官或陪审团，可能允许比在法庭上更有限的发现，并且受到法庭非常有限的审查。仲裁员
        可以裁定与法院裁定相同的损害赔偿和救济。您同意美国联邦仲裁法管辖本仲裁条款的解释和执行，并且您和 Bill Tracker 都是</string>
    <string name="tac16">放弃陪审团审判或参与集体诉讼的权利。本仲裁条款应在本协议终止和/或您的帐户终止后继续有效。
如果您选择寻求仲裁，您必须首先向 Bill Tracker 发送您的索赔的书面通知（“索赔通知”）。向 Bill Tracker 提出索赔的通知应由我们的注册代理公司服务公司发送，
        251 Little Falls Drive, Wilmington, DE 19808。索赔通知应包括您希望 Bill Tracker 用来与您联系的邮寄地址和电子邮件地址。如果 Bill Tracker 选择寻求仲裁，它将
        通过挂号信将书面索赔通知发送到您存档的地址。索赔通知，无论是由您还是由 Bill Tracker 发送，都必须 (a) 描述索赔或争议的性质和依据； (b) 阐明
        具体数额的损害赔偿或其他寻求的救济。
您和 Bill Tracker 一致认为，善意的非正式解决争端的努力通常可以产生迅速、低成本和互惠互利的结果。因此，您和 Bill Tracker 同意，在发送索赔通知后，但
        在您或 Bill Tracker 开始仲裁或在小额索赔法庭向对方提出索赔之前，我们将通过电话或视频会议亲自会面，真诚地努力相互协商，并
        尝试以非正式方式解决本协议涵盖的任何索赔。如果您由律师代表，您的律师也可以参加会议，但您同意完全参加会议。同样，如果</string>
    <string name="tac17">Bill Tracker由律师代表，其律师也可以参加会议，但Bill Tracker同意公司代表全程参与会议。诉讼时效和任何
        当双方参与本款要求的非正式争议解决程序时，应缴纳申请费截止日期。
如果我们在收到索赔通知后六十 (60) 天内未达成解决索赔的协议，您或 Bill Tracker 可以通过提交仲裁申请或通过以下方式启动仲裁程序：
        在小额索赔法庭提出索赔。您同意您不得开始任何仲裁或在小额索赔法庭提出索赔，除非您和 Bill Tracker 无法在我们提出后六十 (60) 天内解决索赔
        收到完整的索赔通知，并且您已做出真诚的努力，在此期间直接通过 Bill Tracker 解决您的索赔。如果索赔符合小额索赔法庭的条件，但一方开始
        仲裁程序，您和 Bill Tracker 同意，任何一方都可以选择在小额索赔法庭解决索赔，并且根据一方选择的书面通知，美国仲裁协会
        (“AAA”) 将在行政上结束仲裁程序。关于索赔是否符合小额索赔法庭的任何争议应由该法庭解决，而不是由仲裁员解决。如有任何此类争议，
        除非和直到小额索赔法院决定索赔应通过仲裁进行，否则仲裁程序应保持关闭状态。您可以下载或复制通知表格和发起仲裁的表格</string>
    <string name="tac18">在 www.adr.org 或致电 1-800-778-7879。仲裁将由 AAA 在一名 AAA 仲裁员面前根据 AAA 的规则进行，这些规则可在 www.adr.org 或致电 1-800-778-7879 上获得，除非
        经本协议修改。除非 Bill Tracker 和您另行同意，否则任何仲裁听证会将在您的住所或您在索赔通知中提供的邮寄地址所在的县（或教区）举行。
仲裁员将是 (1) 退休法官或 (2) 获得在加利福尼亚州或您居住地执业的特别许可的律师，仲裁员将由双方从 AAA 的全国名册中选出
        仲裁员。将使用以下程序选择仲裁员：(a) AAA 将向双方发送符合此标准的五名候选人的名单； (b) 如果当事人不能从名单中就仲裁员达成一致，
        各方应在 10 天内将其名单返回 AAA，最多罢免两名候选人，并按优先顺序对其余候选人进行排名； © AAA 应任命获得最高分的候选人为仲裁员
        综合排名； (d) 如果出于任何原因无法根据此程序进行任命，AAA 可行使酌情权任命仲裁员。仲裁员受本协议约束。除了
        如下文另有规定，所有问题均由仲裁员决定，包括与本仲裁条款的范围和可执行性有关的问题。</string>
    <string name="tac19">双方同意在每次仲裁程序中与 AAA 召开行政会议，您和 Bill Tracker 公司代表应通过电话出席行政会议。如果你
        未能出席行政会议，无论您的律师是否出席，AAA 都将在不影响的情况下以行政方式结束仲裁程序，除非您有充分理由说明您为何未出席
        能够参加会议。
仲裁员应出具充分说明理由的书面决定，以解释裁决所依据的基本调查结果和结论。裁决仅对当事人具有约束力，对当事人不具有排除效力
        涉及另一方的任何其他仲裁或其他程序。 Bill Tracker 不会寻求向您追讨其律师费和仲裁费用，除非仲裁员发现您的实质内容
        您在仲裁请求中寻求的索赔或救济是无意义的或出于不当目的（根据联邦民事诉讼规则 11(b) 中规定的标准衡量）。对任何裁决的判断可能是
        进入任何有管辖权的法院。本仲裁协议不应排除仲裁的任何一方在任何时候寻求禁令或其他形式的衡平法救济以帮助法院进行仲裁
        适当的管辖权，包括是否在违反本协议的情况下提出仲裁要求。</string>
    <string name="tac20">除非您或 Bill Tracker 寻求在小额索赔法庭解决索赔，否则仲裁员应根据您或 Bill Tracker 提出的任何索赔的是非曲直确定所有责任问题，并可能作出宣告性或禁令性裁决
        仅在有利于寻求救济的一方的救济，并且仅在提供该方的个人索赔所保证的救济所必需的范围内。在您或 Bill Tracker 胜诉的范围内并寻求
        公共禁令救济（即具有禁止威胁未来对公众伤害的非法行为的主要目的和效果的禁令救济），这种救济的权利和程度必须是
        在具有管辖权的民事法院而非仲裁中提起诉讼。双方同意，任何公共禁令救济问题的诉讼应在等待任何个人的案情结果之前中止
        仲裁中的索赔。在具有管辖权的法院发布任何公共禁令救济之前，它应审查仲裁裁决的事实调查结果，任何禁令将在不尊重仲裁裁决的情况下发布</string>
    <string name="tac21">仲裁人。
所有备案、管理和仲裁员费用的支付将受 AAA 规则的约束。您需要支付 AAA 的初始申请费，但 Bill Tracker 将在申请结束时向您退还这笔申请费
        仲裁的费用超过在您居住的县或加利福尼亚州圣克拉拉县的联邦或州法院提出申诉的费用。如果仲裁员发现您的实质内容
        您在仲裁请求中寻求的索赔或救济是无聊的或出于不当目的（根据联邦民事诉讼规则 11(b) 中规定的标准衡量），则支付所有
        费用将受 AAA 规则约束，Bill Tracker 不会报销您的初始申请费用。双方同意 AAA 有权修改任何行政或仲裁费用的金额或时间
        根据 AAA 规则在其认为适当的情况下到期，前提是此类修改不会增加您或 Bill Tracker 的 AAA 费用，并且您和 Bill Tracker 放弃对此类费用修改的任何异议。
您和 Bill Tracker 同意，每个人只能以您或其个人身份向对方提出索赔，而不是作为任何声称的集体或代表诉讼中的原告或集体成员。此外，如果你有</string>
    <string name="tac22">选择仲裁，除非您和 Bill Tracker 另有约定，否则仲裁员不得将任何其他人的索赔与您的索赔合并，并且不得以其他方式主持任何形式的代表或
        课堂进行。如果 Bill Tracker 认为您在仲裁或法庭上提出的任何索赔不符合本段的限制，则您同意 Bill Tracker 可以寻求命令
        法院确定您的索赔是否在集体诉讼豁免范围内。如果发现此集体诉讼豁免不可执行，则此争议部分的全部内容均无效。\n\n
一般条款（杂项）\n\n
适用法律\n\n
德克萨斯州法律管辖本协议和可能出现的任何争议。\n
得克萨斯州法律和联邦仲裁法将管辖因应用程序、本协议和任何附加条款引起或与之相关的所有争议，无论是否存在法律冲突规则。\n\n
全球贸易和出口限制\n\n</string>
    <string name="tac23">根据美国和其他适用地区的法律，您可以使用该应用程序。该应用程序不得出口到美国政府禁运的国家/地区。\n
您同意您和任何使用该应用程序（包括相关网站、在线服务和移动应用程序）的人均未被美国或其他适用法律法规禁止使用该应用程序
        管辖权。例如，您不在美国财政部的特别指定国民名单或任何其他类似禁令之列。您承认该应用程序可能会受到以下限制
        适用的美国出口管制法律和法规。您同意您将遵守这些出口管制和制裁法律法规，并且不会转让或提供应用程序的任何部分，违反
        这些法律法规，直接或间接。\n\n
软件的政府最终用户\n\n
即使您是政府最终用户，您对软件的权利也仅限于本协议中所述的内容。\n</string>
    <string name="tac24">该软件是 FAR 2.101 中定义的“商业项目”，由 FAR 12.212 和 DFARS 227.7202 中使用的“商业计算机软件”组成。如果软件是由他人或他人代表购买的
        美国政府的权利，那么，根据 FAR 12.212 和 DFARS 227.7202-1 至 227.7202-4（如适用）的规定，美国政府对该软件的权利将仅为本协议中指定的权利。\n\n
放弃\n\n
如果我们放弃本协议项下的某些权利，并不意味着我们放弃在其他情况下的权利。\n
Bill Tracker 未能采取行动或未执行其任何权利并不构成我们放弃任何权利。 Bill Tracker 对协议中任何条款的任何弃权必须以书面形式作出并由正式签署
        Bill Tracker 的授权官员。\n\n
赋值\n\n</string>
    <string name="tac25">未经我们许可，您不能将本协议或您使用该应用程序的权利转让给其他人。\n
Bill Tracker 可随时将本协议转让给任何一方，恕不另行通知。未经我们同意，您不得通过法律或其他方式转让您在本协议项下的权利。任何不这样做的尝试
        我们的同意将无效。\n\n
可分割性\n\n
如果法院宣布本协议的条款无效，其他条款将不受影响。\n
如果本协议的任何条款因任何原因不合法、无效或不可执行，则该条款将被切断，其余条款将保持完全有效。\n\n
联系信息\n\n
如果您对应用程序或本协议有任何疑问，请联系 support@billtracker.us</string>
    <string name="NotificationsOn">打开通知</string>
    <string name="notificationsOff">关闭通知</string>
    <string name="billerExists">同名的开票人已经存在</string>
    <string name="nameTooShort">开票人姓名太短</string>
    <string name="websiteTooShort">网站地址太短</string>
    <string name="enterValidWebsite">请输入有效网站</string>
    <string name="totalBillersAdded">添加的账单总数：</string>
    <string name="lastPaymentMadeOn">最后付款日期：</string>
    <string name="noPaymentsAreDue">没有付款到期</string>
    <string name="yourDtiRatingGood">您的 DTI 评分：良好</string>
    <string name="lendersPreferAbove50">贷方通常更希望看到 DTI 低于 50%。做得好！</string>
    <string name="yourDtiRatingExcellent">您的 DTI 评分：优秀</string>
    <string name="dtiIsBelowLimit">您的 DTI 远低于大多数贷方的限额。做得好！</string>
    <string name="dtiRatingIsFair">您的 DTI 评分：一般</string>
    <string name="dtiTooHigh">您的 DTI 略高于建议的 50% 阈值。您可能难以获得贷款。</string>
    <string name="dtiRatingPoor">您的 DTI 评分：差</string>
    <string name="dtiIsWayTooHigh">您的 DTI 远高于建议的 50% 门槛，您可能会发现很难获得贷款。</string>
    <string name="myStats">我的统计</string>
    <string name="noPaymentsDue">没有付款到期</string>
    <string name="noPaymentsFound">根据您选择的标准，未找到任何付款。</string>
    <string name="yes">是的</string>
    <string name="no">不</string>
    <string name="notSixCharacters">x 至少 6 个字符长</string>
    <string name="isSixCharacters">至少 6 个字符</string>
    <string name="noCapitalLetter">x 大写字母</string>
    <string name="isCapitalLetter">大写字母</string>
    <string name="noLowercaseLetter">x 小写字母</string>
    <string name="isLowercaseLetter">小写字母</string>
    <string name="noNumber">x 数</string>
    <string name="isNumber">数字</string>
    <string name="passwordsDontMatch">x 密码不匹配</string>
    <string name="passwordsMatch">密码匹配</string>
    <string name="billerAlreadyExists">同名的开票人已经存在</string>
    <string name="billerNameIsTooShort">开票人姓名太短</string>
    <string name="tooShort">过短</string>
    <string name="enterAValidEmailAddress">输入一个有效的电子邮件地址</string>
    <string name="noUppercaseLetter">X 至少一个大写字母</string>
    <string name="isUppercaseLetter">至少有一个大写字母</string>
    <string name="notOneLowercase">X 至少一个小写字母</string>
    <string name="isOneLowercase">至少一个小写字母</string>
    <string name="notOneNumber">X 至少一个数字</string>
    <string name="isOneNumber">至少一个数字</string>
    <string name="invalidLogin">无效的用户名或密码</string>
    <string name="dueYesterday">昨天到期</string>
    <string name="dueToday">今天截止</string>
    <string name="dueTomorrow">明天到期</string>
    <string name="unmarkAsPaid">取消标记为已付款</string>
    <string name="markAsPaid">标记为已付款</string>
    <string name="continueNow">继续</string>
    <string name="splitRegex">%\\$/</string>
    <string name="statusOpen">状态：开放</string>
    <string name="statusClosed">状态：关闭</string>
    <string name="namemustBe3Characters">名称必须至少包含 3 个字符</string>
    <string name="emailTooShort">电子邮件太短</string>
    <string name="enterValidEmail">请输入有效的电子邮件地址</string>
    <string name="usernameAvailable">用户名可用</string>
    <string name="usernameUnavailable">用户名不可用</string>
    <string name="a">Bill Tracker 需要您的许可才能在您的账单到期时发送推送通知</string>
    <string name="b">选择继续打开您的应用程序设置并打开通知</string>
    <string name="c">通知设置</string>
    <string name="d">通知允许 Bill Tracker 应用程序在您的账单到期时发送推送通知。启用推送通知，再也不会错过截止日期！</string>
    <string name="e">通知当前已打开</string>
    <string name="f">通知当前已关闭</string>
    <string name="g">关闭通知</string>
    <string name="back">后退</string>
    <string name="h">返回上一页</string>
    <string name="i">通知截图</string>
    <string name="j">输入您的账单详细信息</string>
    <string name="k">开票人姓名：</string>
    <string name="l">开票人姓名太短</string>
    <string name="m">类别：</string>
    <string name="n">网站：</string>
    <string name="o">网站太短</string>
    <string name="dueDate">到期日：</string>
    <string name="dueDateCantBeBlank">截止日期不能为空</string>
    <string name="amountDue">应付金额：</string>
    <string name="amountDueCantBeBlank">应付金额不能为空</string>
    <string name="amountDue1">应付金额：</string>
    <string name="frequency">频率：</string>
    <string name="recurring">再次发生的：</string>
    <string name="submitBiller">提交账单</string>
    <string name="billerAddedSuccessfully">您的账单已成功添加！</string>
    <string name="hereAreTheDetails">这是详细信息：</string>
    <string name="billerName">开票人姓名</string>
    <string name="category">类别：</string>
    <string name="miscellaneous">各种各样的</string>
    <string name="nextDueDate">下一个截止日期：</string>
    <string name="frequency1">频率：</string>
    <string name="website">网站：</string>
    <string name="almostReady">差不多好了！</string>
    <string name="createPassword">现在让我们创建一个密码来保护您的帐户</string>
    <string name="not6">x 至少 6 个字符</string>
    <string name="noUpper">x 大写字母</string>
    <string name="noLower">x 小写字母</string>
    <string name="notNumber">x 数</string>
    <string name="enterPassword">输入密码</string>
    <string name="reEnterPassword">重新输入您的密码</string>
    <string name="nextTermsAndConditions">下一页：条款和条件</string>
    <string name="goBack">回去</string>
    <string name="websiteIsTooShort">网站太短</string>
    <string name="dueDate1">到期日：</string>
    <string name="amountDueBlank">应付金额不能为空</string>
    <string name="editProfile">编辑个人资料</string>
    <string name="emailAddress">电子邮件地址：</string>
    <string name="usernameTooShort">用户名太短</string>
    <string name="enterPasswordAgain">再次输入密码</string>
    <string name="name">姓名：</string>
    <string name="nametooShort">名字太短</string>
    <string name="forgotPassword">忘记密码</string>
    <string name="enterEmail">输入您的电子邮件地址以接收密码重置链接</string>
    <string name="pleaseEnterValidEmail">请输入有效电子邮件</string>
    <string name="sendEmail">发电子邮件</string>
    <string name="welcomeToBillTracker">欢迎使用账单追踪器！</string>
    <string name="getFamiliar">让我们花点时间熟悉如何浏览该应用程序。</string>
    <string name="letsDoIt">我们开始做吧！</string>
    <string name="skip">跳过</string>
    <string name="addFirstBiller">添加您的第一个账单</string>
    <string name="changeSettings">更改设置</string>
    <string name="viewPaymentsAndBillers">查看付款和账单</string>
    <string name="imReady">我准备好了</string>
    <string name="register">登记</string>
    <string name="billTrackerCaps">账单追踪器</string>
    <string name="welcomeToBillTrackerApp">欢迎使用账单追踪应用程序！</string>
    <string name="wrongUser">不是用户名？单击注册按钮开始！</string>
    <string name="saveUsername">保存用户名？</string>
    <string name="staySignedIn">保持登录</string>
    <string name="forgotPassword1">忘记密码？</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="two">2个</string>
    <string name="billPaymentsByCategory">按类别分类的账单支付</string>
    <string name="startTracking">添加账单以开始跟踪您的支出类别</string>
    <string name="addABiller">添加账单</string>
    <string name="month">月：</string>
    <string name="dti">债务收入比 (DTI)</string>
    <string name="yourDtiRatio">您的债务收入比：</string>
    <string name="fairRating">您的 DTI 评分：一般</string>
    <string name="lendersWant50">贷方通常更愿意看到 DTI 等于或低于 50%</string>
    <string name="changeIncome">改变收入</string>
    <string name="enterIncome">请输入您的收入来计算您的 DTI</string>
    <string name="enterIncomeinfo">输入收入信息</string>
    <string name="incomeAmount">收入金额：</string>
    <string name="howOften">多常？</string>
    <string name="calculateMyDti">计算我的 DTI</string>
    <string name="stats">统计数据</string>
    <string name="totalAmountPaid">支付总额：</string>
    <string name="totalPaymentsMade">支付总额：</string>
    <string name="nextPaymentDueOn">下次付款到期日：</string>
    <string name="viewStatsFor">查看统计信息</string>
    <string name="logout">登出</string>
    <string name="navHome">家</string>
    <string name="navViewBillers">查看账单</string>
    <string name="navPaymentHistory">支付历史</string>
    <string name="navInsights">见解</string>
    <string name="visitBillerWebsite">访问比勒网站</string>
    <string name="datePaid">支付日期：</string>
    <string name="editBiller">编辑帐单</string>
    <string name="history">历史</string>
    <string name="filterResults">筛选结果</string>
    <string name="paymentHistory">支付历史</string>
    <string name="enableBiometrics">您想启用生物认证吗？</string>
    <string name="biometricsNotEnabled">您的设备未启用生物识别</string>
    <string name="enable">使能够</string>
    <string name="settings">设置</string>
    <string name="usersName">用户名</string>
    <string name="notificationSettings">通知设置</string>
    <string name="turnOnPushNotifications">打开或关闭推送通知</string>
    <string name="deleteYourAccount">删除您的帐户</string>
    <string name="permanentlyRemoveYourData">永久删除您的数据</string>
    <string name="logoutSecurely">安全注销</string>
    <string name="typeYourMessageHere">在这里输入你的消息</string>
    <string name="exit">出口</string>
    <string name="supportTickets">支持工单</string>
    <string name="noTicketsWereFound">没有找到门票</string>
    <string name="billTrackerTerms">账单追踪器条款和条件</string>
    <string name="pleaseReviewTerms">请查看我们的条款和条件以使用 Bill Tracker 应用程序</string>
    <string name="scrollToAccept">滚动到接受条款的底部</string>
    <string name="iAgreeToTerms">我同意这条款和条件</string>
    <string name="registeredBillers">注册记账人</string>
    <string name="clickBillerTile">单击账单磁贴以查看更多信息</string>
    <string name="noBillers">您还没有添加任何账单。单击此处添加账单</string>
    <string name="stms">支持工单管理系统（STMS）</string>
    <string name="welcometoBillTracker">欢迎使用账单追踪器</string>
    <string name="whatsYourName">你叫什么名字？</string>
    <string name="enter3Characters">输入3个字符</string>
    <string name="alreadyRegistered">已经注册？点击此处登录</string>
    <string name="getStarted">开始</string>
    <string name="permissionNeeded">Bill Tracker 需要您的许可才能在您的账单到期时发送推送通知</string>
    <string name="youCanChangeLater">（您的选择可以稍后在设置菜单中更改）</string>
    <string name="heyName">嘿名字！</string>
    <string name="whatsYourEmail">您有了一个良好的开端！你的电子邮件地址是什么？</string>
    <string name="emailAddressinvalid">电子邮件地址无效</string>
    <string name="thisIsYourUsername">（这将是您的用户名。我们绝不会分享您的个人信息）</string>
    <string name="nextCreatePassword">下一步：创建密码</string>
    <string name="customerService1">客户服务：</string>
    <string name="helloUser">用户您好，感谢您联系我们。我们很高兴今天有机会为您服务！请详细描述您的问题，以便我们为您提供帮助！</string>
    <string name="overallStats">整体数据</string>
    <string name="administratorConsole">管理员控制台</string>
    <string name="august">2022 年 8 月</string>
    <string name="addBiller1">添加账单</string>
    <string name="nextBillDue">下一个账单到期</string>
    <string name="contactUs">联系我们</string>
    <string name="noBillersYet">您还没有为这个月添加任何账单！单击上方的“添加开票人”立即添加开票人！</string>
    <string name="dateDue">截止日期：</string>
    <string name="paidOn">付款日期：</string>
    <string name="paymentAmount">支付金额：</string>
    <string name="datelastPaid">上次付款日期：</string>
    <string name="payments">付款</string>
    <string name="deleteBiller">删除账单</string>
    <string name="visitWebsite">访问网站</string>
    <string name="enterIncomeInfo">输入您的收入信息 计算您的 DTI</string>
    <string name="emailAddressInvalid">电子邮箱地址不可用</string>
    <string name="dateLastPaid">上次付款日期：</string>
    <string name="open1">打开</string>
    <string name="closed1">关闭</string>
    <string name="password1">密码</string>
    <string name="aa">给我们一点时间来设置……</string>
    <string name="bb">我们把那个标志放在哪里……</string>
    <string name="cc">就是它！</string>
    <string name="dd">只需要多拿几样东西……</string>
    <string name="ee">我们开始了！让我们开始吧</string>
    <string name="hey_there_welcome_to_bill_tracker">嘿！欢迎使用账单追踪器</string>
    <string name="ba">计算数字……</string>
    <string name="cd">快完成了……</string>
    <string name="weekly">每周</string>
    <string name="biweekly">双周刊</string>
    <string name="monthly">每月</string>
    <string name="noDataFound">没有找到账单数据</string>
    <string name="autoLoan">汽车贷款</string>
    <string name="creditCard">信用卡</string>
    <string name="entertainment">娱乐</string>
    <string name="insurance">保险</string>
    <string name="mortgage">抵押</string>
    <string name="personalLoans">个人贷款</string>
    <string name="utilities">公用事业</string>
    <string name="billCategory">账单类别</string>
    <string name="dtiNotCalculated">无法计算 DTI</string>
    <string name="disposableIncome">可支配收入</string>
    <string name="bills">账单</string>
    <string name="yourDebtToIncomeRatioIs">您的债务收入比是：</string>
    <string name="dtiFactors">DTI因素</string>
    <string name="sStats">\'s 数据</string>
    <string name="morning">早晨</string>
    <string name="afternoon">下午</string>
    <string name="evening">晚上</string>
    <string name="add_a_new_biller">添加新的账单</string>
    <string name="undo">撤消</string>
    <string name="good">好的</string>
    <string name="noBillsDue">没有账单到期！</string>
    <string name="noUpcomingBills">你没有任何即将到来的账单</string>
    <string name="ok">好的</string>
    <string name="today">今天</string>
    <string name="laterThisWeek">本周晚些时候</string>
    <string name="laterThisMonth">本月晚些时候</string>
    <string name="earlierThisMonth">本月早些时候</string>
    <string name="due">到期的</string>
    <string name="daysAgo">几天前</string>
    <string name="remaining">其余的</string>
    <string name="total">全部的</string>
    <string name="dueIn">截止日期</string>
    <string name="days">天</string>'
    <string name="paid">有薪酬的</string>
    <string name="paymentFor">付款方式</string>
    <string name="markedAsPaid">标记为已付款</string>
    <string name="unmarkedAsPaid">未标记为已付款</string>
    <string name="billTracker">账单追踪器</string>
    <string name="billTrackerNotificationChannel">账单追踪应用程序通知渠道</string>
    <string name="yourBillFor">你的帐单</string>
    <string name="at">在</string>
    <string name="isDueToday">今天到期</string>
    <string name="isDueTomorrow">明天到期</string>
    <string name="isDueInThreeDays">3 天内到期</string>
    <string name="billDue">账单到期</string>
    <string name="selectDate">选择日期</string>
    <string name="justThisOne">只有这个</string>
    <string name="changeDueDate">更改截止日期</string>
    <string name="changeAll">全部更改</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="changeAllOccurrences">您想更改此账单所有未来发生的截止日期吗？</string>
    <string name="areYouSure">您确定要取消将此帐单标记为已付款吗</string>
    <string name="areYouSureYouWantToMarkThisBillAsPaid">您确定要将此帐单标记为已付吗</string>
    <string name="justThisOccurence">就这一次</string>
    <string name="update">更新</string>
    <string name="updateAllFutureBills">更新所有未来的账单</string>
    <string name="updateAll">全部更新</string>
    <string name="updatePaymentAmountForAll">您要更新所有出现的此账单的付款金额吗？</string>
    <string name="changeAmount">更改金额</string>
    <string name="pleaseEnterYourPaymentAmount">请输入您的付款金额</string>
    <string name="visit_biller_website">访问比勒网站</string>
    <string name="due_date">到期日：</string>
    <string name="amount_due">应付金额：</string>
    <string name="date_paid">支付日期：</string>
    <string name="edit_biller">编辑帐单</string>
    <string name="mark_as_paid">标记为已付款</string>
    <string name="daily">日常的</string>
    <string name="quarterly">季刊</string>
    <string name="yearly">每年</string>
    <string name="utility">公用事业</string>
    <string name="emailAddressUpdated">您的电子邮件地址已成功更新，并且已发送一封验证邮件。请单击电子邮件中的链接以验证您的电子邮件地址。请务必检查您的垃圾邮件文件夹。</string>
    <string name="anErrorHasOccurred">发生了错误。请再试一次。</string>
    <string name="informationUpdated">您的信息已更新成功！</string>
    <string name="passwordResetLinkSent">密码重置链接已发送到您的电子邮件收件箱。请按照电子邮件中的说明重置您的密码。</string>
    <string name="emailSent">邮件已发送</string>
    <string name="emailNotRegistered">该电子邮件地址未注册</string>
    <string name="emailNotFound">电子邮件找不到</string>
    <string name="verifyEmail">您的电子邮件地址尚未经过验证。请单击我们发送的电子邮件中的链接进行验证。请务必检查您的垃圾邮件文件夹。</string>
    <string name="emailNotVerified">电子邮件地址未验证</string>
    <string name="verificationEmailSent">验证邮件已发送！</string>
    <string name="biometricsAreDisabled">生物识别已被禁用。您可以在您的个人资料设置中更改此设置。</string>
    <string name="biometricsDisabled">禁用生物识别</string>
    <string name="willYouEnableBiometrics">您想启用生物认证吗？</string>
    <string name="enableBiometrics1">启用生物识别</string>
    <string name="notRightNow">不是现在</string>
    <string name="dontAskAgain">不要再问</string>
    <string name="biometricsNotSupported">您的设备不支持生物识别</string>
    <string name="enableAfterLoggingIn">您可以在登录后在设置菜单中启用生物识别。</string>
    <string name="biometricAuthentication">生物认证</string>
    <string name="welcomeBack">欢迎回来</string>
    <string name="not">不是</string>
    <string name="clickRegister">单击注册按钮开始</string>
    <string name="confirmDeletion">您确定要删除此账单和所有关联的付款历史记录吗？</string>
    <string name="billerWasDeletedSuccessfully">Biller 已成功删除！</string>
    <string name="dontDelete">“不要删除”</string>
    <string name="allPayments">所有付款</string>
    <string name="thisWeek">本星期</string>
    <string name="thisMonth">这个月</string>
    <string name="lastMonth">上个月</string>
    <string name="thisYear">今年</string>
    <string name="lastYear">去年</string>
    <string name="twoYearsAgo">两年前</string>
    <string name="allBillers">所有账单</string>
    <string name="all">全部</string>
    <string name="emailAlreadyRegistered">您输入的电子邮件已经注册。</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfullyMessage">您的帐户已成功创建，并已发送一封验证邮件。请单击电子邮件中的链接以验证您的电子邮件地址。请务必检查您的垃圾邮件文件夹。</string>
    <string name="accountCreatedSuccessfully">帐户创建成功</string>
    <string name="openEmail">打开电子邮件</string>
    <string name="confirmUserDeletion">您确定要删除您的用户个人资料以及与之相关的所有数据吗？此操作无法撤消。</string>
    <string name="confirmDeletion1">确认删除</string>
    <string name="confirm">确认</string>
    <string name="profileDeletedSuccessfully">您的个人资料已成功删除</string>
    <string name="confirmLogout">确认登出</string>
    <string name="areYouSureYouWantToLogout">您确定要从 Bill Tracker 注销吗？</string>
    <string name="youHaveLoggedOutSuccessfully">您已成功登出</string>
    <string name="supportGreeting">您好，欢迎来到我们的客户帮助聊天室。我们希望您今天过得愉快，并期待有机会为您服务！
        请详细描述您需要什么帮助，我们的一位代理人会尽快与您联系。</string>
    <string name="customerService">客户服务</string>
    <string name="agent">代理人：</string>
    <string name="supportTicketWasClosedByAgent">客服人员关闭了支持工单</string>
    <string name="acceptedOn">接受日期：</string>
    <string name="hey">嘿</string>
    <string name="currency">货币</string>
    <string name="getting_everything_ready">准备好一切</string>
    <string name="gathering_your_data">收集您的数据……</string>
    <string name="enterIncomeAgain">输入收入：</string>
    <string name="trophyCase">我的奖杯盒</string>
    <string name="welcomeAboard">欢迎登机！</string>
    <string name="thatWasEasy">那很简单</string>
    <string name="bestIconEver">最佳…偶像…曾经</string>
    <string name="gettingTheHangOfIt">掌握窍门！ 💪</string>
    <string name="journeyman">熟练工</string>
    <string name="hiImNew">嗨，我是新人🙋🏽</string>
    <string name="gettingThoseRepsIn">让那些代表参与</string>
    <string name="earlierThanEarly">早于早</string>
    <string name="youAddedYourFirstBillerOnBillTracker">您在 Bill Tracker 上添加了您的第一个 Biller！</string>
    <string name="madeFirstPayment">您支付了第一笔款项</string>
    <string name="addedFirstCustomBiller">您添加了您的第一个自定义 Biller 图标</string>
    <string name="added10Billers">您添加了 10 个账单</string>
    <string name="completed10payments">您已完成 10 次付款</string>
    <string name="firstTimeLoggingIn">您是第一次登录</string>
    <string name="thirtyPayments">您已完成 30 次付款！呜呜呜！</string>
    <string name="use_default_icon">使用默认图标</string>
    <string name="image_selector_button">图像选择器按钮</string>
    <string name="back_button">返回键</string>
    <string name="achievement_unlocked">成就解锁！</string>
    <string name="you_ve_unlocked_the_first_trophy">您解锁了第一个奖杯！</string>
    <string name="share_button">分享按钮</string>
    <string name="close_button">关闭按钮</string>
    <string name="trophy_image">奖杯图片</string>
    <string name="select_image_button">选择图像按钮</string>
    <string name="upload_complete">上传完成！</string>
    <string name="administrator_control_panel">管理员控制面板</string>
    <string name="biller_data">账单数据</string>
    <string name="ums">综合管理系统</string>
    <string name="open_tickets_1">公开门票 (1)</string>
    <string name="my_trophy_case">我的奖杯盒</string>
    <string name="first_trophy">第一奖杯</string>
    <string name="second_trophy">第二座奖杯</string>
    <string name="third_trophy">第三奖杯</string>
    <string name="fourth_trophy">第四座奖杯</string>
    <string name="first_medal">第一勋章</string>
    <string name="second_medal">第二勋章</string>
    <string name="third_medal">第三枚勋章</string>
    <string name="fourth_medal">第四勋章</string>
    <string name="early_bird_trophy">早鸟奖杯</string>
    <string name="tenth_trophy">第十座奖杯</string>
    <string name="twelfth_trophy">第十二座奖杯</string>
    <string name="eleventh_trophy">第十一届奖杯</string>
    <string name="thirteenth_trophy">第十三届奖杯</string>
    <string name="trophy_description_box">奖杯说明框</string>
    <string name="close_trophy">关闭奖杯</string>
    <string name="share_trophy">分享奖杯</string>
    <string name="screenshot_with_instructions">带说明的屏幕截图</string>
    <string name="back_arrow">返回箭头</string>
    <string name="forward_arrow">前进箭头</string>
    <string name="dot">点</string>
    <string name="icon">图标</string>
    <string name="biometric_icon">生物识别图标</string>
    <string name="drawer_toggle">抽屉开关</string>
    <string name="help_icon">帮助图标</string>
    <string name="settings_icon">设置图标</string>
    <string name="close_income">关闭收入</string>
    <string name="_24_567_67">24,567.67 美元</string>
    <string name="paid_icon">付费图标</string>
    <string name="fingerprint_icon">指纹图标</string>
    <string name="select">选择</string>
    <string name="customer_service_icon">客户服务图标</string>
    <string name="no_results">没有结果</string>
    <string name="march_26_2023_09_35_pm">2023 年 3 月 26 日晚上 9:35</string>
    <string name="payment_history">支付历史</string>
    <string name="check_mark">复选标记</string>
    <string name="consolidated_communications">综合通讯</string>
    <string name="paid_on_12_7_2022">2022 年 7 月 12 日支付</string>
    <string name="_152_77">152.77 美元</string>
    <string name="earlier_this_month">本月早些时候</string>
    <string name="customer_name">顾客姓名：</string>
    <string name="hello_i_m_having_a_difficult_time_getting_my_bills_added_to_the_app_can_you_offer_any_suggestions_on_how_to_get_them_added_more_easily">你好。我很难将账单添加到应用程序中。您能否就如何更轻松地添加它们提供任何建议？</string>
    <string name="march_26_2023_09_40_pm">2023 年 3 月 26 日晚上 9:40</string>
    <string name="string_navhome">“@string/navHome”</string>
    <string name="string_navviewbillers">“@string/navViewBillers”</string>
    <string name="string_navpaymenthistory">“@string/navPaymentHistory”</string>
    <string name="string_navinsights">“@string/navInsights”</string>
    <string name="select_image">选择图像</string>
    <string name="biller_icon">帐单图标</string>
    <string name="xfinity">X无限</string>
    <string name="_2_7_2023">2/7/2023</string>
    <string name="_27_47">27.47 美元</string>
    <string name="email_example_com">电子邮件@example.com</string>
    <string name="agent_unassigned">代理人：未分配</string>
    <string name="open_ticket">开票</string>
    <string name="email">电子邮件：</string>
    <string name="unread_messages">未读消息：</string>
    <string name="unassigned">未分配</string>
    <string name="notes">笔记：</string>
    <string name="self_assign">自我分配</string>
    <string name="send_response">发送回应</string>
    <string name="mark_resolved">标记已解决</string>
    <string name="youve_made_50_payments">您已经支付了 50 笔款项！</string>
    <string name="you_paid_a_bill_at_least_14_days_early">您至少提前 14 天支付账单</string>
    <string name="unstoppable">势不可挡</string>
    <string name="username_or_password_too_short">用户名或密码太短</string>
    <string name="statue">雕像</string>
    <string name="plant">植物</string>
    <string name="ijustearnedthe">我刚刚赢得</string>
    <string name="badgeonbilltracker">Bill Tracker 徽章！</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation -->
    <!--          https://asrt.gluege.boerde.de             -->
</resources>